{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441016475154886660","replied_to_tweet_id":1.440718356e+18,"replied_to_user_id":1.021925417e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ValentiaNica Asi tengo amigos que la pasaron algo mal pero todos estan vivos, tengo la teoria de que si la vacuna te da mas efectos secundarios el virus hubiera hecho estragos...","tweet_lang":"es","text_es":" Asi tengo amigos que la pasaron algo mal pero todos estan vivos tengo la teoria de que si la vacuna te da mas efectos secundarios el virus hubiera hecho estragos","hashtags":[],"mentions":["ValentiaNica"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441016056726884355","replied_to_tweet_id":1.440936595e+18,"replied_to_user_id":1.312782357e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Patriciabp3355 @eslamananadeFJL @yesicasc Pero qu\u00e9 antivacunas? Idiota!! Yo siempre he sido provacunas. Esto no es una vacuna. No inmuniza, permite que te contagies y contagiar. Y a eso s\u00famale la cantidad de muertes y efectos secundarios que est\u00e1 provocando, muchos silenciados por los medios. Te crees que Elia se cay\u00f3?","tweet_lang":"es","text_es":"   Pero qu\u00e9 antivacunas Idiota Yo siempre he sido provacunas Esto no es una vacuna No inmuniza permite que te contagies y contagiar Y a eso s\u00famale la cantidad de muertes y efectos secundarios que est\u00e1 provocando muchos silenciados por los medios Te crees que Elia se cay\u00f3","hashtags":[],"mentions":["Patriciabp3355","eslamananadeFJL","yesicasc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441015020901617668","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los efectos secundarios de la vacuna me dieron mas duro que el covid","tweet_lang":"es","text_es":"Los efectos secundarios de la vacuna me dieron mas duro que el covid","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441011246367641601","replied_to_tweet_id":1.440987341e+18,"replied_to_user_id":1.187706192e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Margaportal @PRondan @inMatrix5 @vox_es y le hemos llamado ASESINO, a ese enano enfermo de odio que nos quiere estigmatizar a millones de personas? pero quien se ha cre\u00eddo que es ese imb\u00e9cil, va a ir derecho a la ruina... y espero que los efectos secundarios de la vacuna se desarrollen todos en el...","tweet_lang":"es","text_es":"    y le hemos llamado ASESINO a ese enano enfermo de odio que nos quiere estigmatizar a millones de personas pero quien se ha cre\u00eddo que es ese imb\u00e9cil va a ir derecho a la ruina y espero que los efectos secundarios de la vacuna se desarrollen todos en el","hashtags":[],"mentions":["Margaportal","PRondan","inMatrix5","vox_es"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441008390029910021","replied_to_tweet_id":1.440973156e+18,"replied_to_user_id":47823211.0,"reply_text":"","tweet_text":"@esRadio @eslamananadeFJL Que lastima lo de Federico. Triste ver como est\u00e1 comprado por las farmac\u00e9uticas y ver como no respeta que las personas decidan libremente si quieren vacunarse. Una vacuna experimental con la que sigues contagiando y contagiandote y que no conoces sus efectos secundarios...","tweet_lang":"es","text_es":"  Que lastima lo de Federico Triste ver como est\u00e1 comprado por las farmac\u00e9uticas y ver como no respeta que las personas decidan libremente si quieren vacunarse Una vacuna experimental con la que sigues contagiando y contagiandote y que no conoces sus efectos secundarios","hashtags":[],"mentions":["esRadio","eslamananadeFJL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-23T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441005587270148098","replied_to_tweet_id":1.441004973e+18,"replied_to_user_id":17211864.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Senor_Fernandez Y en este debate lo \u00fanico indiscutible es que no hay datos para nadie sobre los posibles efectos secundarios a largo plazo.  S\u00f3lo eso justifica con l\u00f3gica una postura de prudencia frente a la vacuna.  Despedir, insultar y tratar como escoria al prudente es deleznable.","tweet_lang":"es","text_es":" Y en este debate lo \u00fanico indiscutible es que no hay datos para nadie sobre los posibles efectos secundarios a largo plazo  S\u00f3lo eso justifica con l\u00f3gica una postura de prudencia frente a la vacuna  Despedir insultar y tratar como escoria al prudente es deleznable","hashtags":[],"mentions":["Senor_Fernandez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441004150259687426","replied_to_tweet_id":1.440983851e+18,"replied_to_user_id":1.34937803e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@AnnieFawkes Gracias por el cumplido. Tan dif\u00edcil te resulta entender que el virus es infinitamente m\u00e1s peligroso que los posibles efectos secundarios de la vacuna?","tweet_lang":"es","text_es":" Gracias por el cumplido Tan dif\u00edcil te resulta entender que el virus es infinitamente m\u00e1s peligroso que los posibles efectos secundarios de la vacuna","hashtags":[],"mentions":["AnnieFawkes"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441001198975397888","replied_to_tweet_id":1.440954049e+18,"replied_to_user_id":463006112.0,"reply_text":"","tweet_text":"@crisurbizu @plpelaez @paterjm Cris, Tienes que tener fe en la vacuna o en la ciencia? . \u00bfLe\u00edste lo que dice el prospecto del laboratorio (ciencia) que hace la vacuna? no se hace responsable de nada, dice que es experimental y que desconoce los efectos secundarios. El problema no esta en la ciencia, sino en el","tweet_lang":"es","text_es":"   Cris Tienes que tener fe en la vacuna o en la ciencia  \u00bfLe\u00edste lo que dice el prospecto del laboratorio ciencia que hace la vacuna no se hace responsable de nada dice que es experimental y que desconoce los efectos secundarios El problema no esta en la ciencia sino en el","hashtags":[],"mentions":["crisurbizu","plpelaez","paterjm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-23T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441000209891332097","replied_to_tweet_id":1.440993997e+18,"replied_to_user_id":1.358796853e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@follambula A la de delante le ha funcionado en el momento lo que dicen de uno de los efectos secundarios de la vacuna.\n\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31","tweet_lang":"es","text_es":" A la de delante le ha funcionado en el momento lo que dicen de uno de los efectos secundarios de la vacuna\n","hashtags":[],"mentions":["follambula"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude31"],"tweet_date":"2021-09-23T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440999886439256069","replied_to_tweet_id":1.440766654e+18,"replied_to_user_id":68819932.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Kerubbin \u00bfCrees que si la vacuna no fuera nociva iban a negar responsabilizarse de los efectos secundarios o muertes?  Ay, que no responsabilizan..","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfCrees que si la vacuna no fuera nociva iban a negar responsabilizarse de los efectos secundarios o muertes  Ay que no responsabilizan","hashtags":[],"mentions":["Kerubbin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440999592334696450","replied_to_tweet_id":1.440614609e+18,"replied_to_user_id":8.986110806e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Lizzymd66 @libertaddigital La segunda vez en la historia que una vacuna no sirve para nada\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f la primera fue con la gripe A con la compra milmillonaria de la vacuna tamiflu. Recuerdas? Gripe porcina etc. ahora si a colado\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f asi que le deseo toda la suerte con los posibles efectos secundarios \u2764\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":"  La segunda vez en la historia que una vacuna no sirve para nada\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f la primera fue con la gripe A con la compra milmillonaria de la vacuna tamiflu Recuerdas Gripe porcina etc ahora si a colado\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f asi que le deseo toda la suerte con los posibles efectos secundarios \u2764\ufe0f","hashtags":[],"mentions":["Lizzymd66","libertaddigital"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f","\u2764\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-23T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440998192930299904","replied_to_tweet_id":1.440987402e+18,"replied_to_user_id":1.262351324e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Maryclaire331 Hace bien en dudar. Claro que hay efectos secundarios. Y m\u00e1s que aparecer\u00e1n. Pero es cuesti\u00f3n de evaluar el riesgo-beneficio. Y hay m\u00e1s riesgo sin la vacuna.\n\ud83d\udc47","tweet_lang":"es","text_es":" Hace bien en dudar Claro que hay efectos secundarios Y m\u00e1s que aparecer\u00e1n Pero es cuesti\u00f3n de evaluar el riesgobeneficio Y hay m\u00e1s riesgo sin la vacuna\n","hashtags":[],"mentions":["Maryclaire331"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-23T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440997007032737793","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"D\u00eda uno de control de da\u00f1os y efectos secundarios de la vacuna rusa:\n\n                     Nada","tweet_lang":"es","text_es":"D\u00eda uno de control de da\u00f1os y efectos secundarios de la vacuna rusa\n\n                     Nada","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440996803059519498","replied_to_tweet_id":1.440775738e+18,"replied_to_user_id":1.417918811e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@DSantosvlog Ha llamado a los que no queremos esta vacuna bebelej\u00edas y los ha culpado de la situaci\u00f3n actual. El t\u00edo est\u00e1 pringando con las vacunas se ve de lejos.\nEs muy sencillo, estas vacunas no funcionan. Y adem\u00e1s no sabemos los efectos secundarios a largo plazo.","tweet_lang":"es","text_es":" Ha llamado a los que no queremos esta vacuna bebelej\u00edas y los ha culpado de la situaci\u00f3n actual El t\u00edo est\u00e1 pringando con las vacunas se ve de lejos\nEs muy sencillo estas vacunas no funcionan Y adem\u00e1s no sabemos los efectos secundarios a largo plazo","hashtags":[],"mentions":["DSantosvlog"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440995924550029313","replied_to_tweet_id":1.440987481e+18,"replied_to_user_id":157644674.0,"reply_text":"","tweet_text":"@bcn_tech @canarybuceo @cuquemar La seguridad de una vacuna o cualquier medicamento la da el tiempo que es el que determina cu\u00e1les son los efectos secundarios a medio y largo plazo, por mucha tecnolog\u00eda y dinero que se invierta el tiempo no se puede acortar","tweet_lang":"es","text_es":"   La seguridad de una vacuna o cualquier medicamento la da el tiempo que es el que determina cu\u00e1les son los efectos secundarios a medio y largo plazo por mucha tecnolog\u00eda y dinero que se invierta el tiempo no se puede acortar","hashtags":[],"mentions":["bcn_tech","canarybuceo","cuquemar"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440995339239104513","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pinches efectos secundarios de la fucking vacuna JAJDJSJ \ud83d\ude2d","tweet_lang":"es","text_es":"Pinches efectos secundarios de la fucking vacuna JAJDJSJ ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude2d"],"tweet_date":"2021-09-23T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440995283178074116","replied_to_tweet_id":1.439880898e+18,"replied_to_user_id":461370816.0,"reply_text":"","tweet_text":"@isanseba LEO LA DEFINICION DE \"VACUNA\", LEO LO QUE ES \"VACUNAR\" Y PIENSO QUE OJAL\u00c1 PRONTO HAYA UNA VACUNA QUE INMUNICE PARA PODER VACUNARME.\nLO DE LOS EFECTOS SECUNDARIOS TAMBIEN ES IMPORTANTE PARA MI.","tweet_lang":"es","text_es":" LEO LA DEFINICION DE VACUNA LEO LO QUE ES VACUNAR Y PIENSO QUE OJAL\u00c1 PRONTO HAYA UNA VACUNA QUE INMUNICE PARA PODER VACUNARME\nLO DE LOS EFECTOS SECUNDARIOS TAMBIEN ES IMPORTANTE PARA MI","hashtags":[],"mentions":["isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440988899313168387","replied_to_tweet_id":1.440951171e+18,"replied_to_user_id":1.252181204e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@CondeEstepa @JorgeBustos1 Entonces, si no tienes Alzheimer y las posibilidades de contraerlo son remotas, \u00bfte vacunar\u00edas con una vacuna experimental contra el Alzheimer de la cual no se sabe si te tienes que vacunar 1, 2, 3 veces o todos los a\u00f1os ni los efectos secundarios?","tweet_lang":"es","text_es":"  Entonces si no tienes Alzheimer y las posibilidades de contraerlo son remotas \u00bfte vacunar\u00edas con una vacuna experimental contra el Alzheimer de la cual no se sabe si te tienes que vacunar 1 2 3 veces o todos los a\u00f1os ni los efectos secundarios","hashtags":[],"mentions":["CondeEstepa","JorgeBustos1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-23T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440988848377507840","replied_to_tweet_id":1.440987801e+18,"replied_to_user_id":1.25012956e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ContinenteJimmy @GatunaGuerrera El caso de tu hermano, no es el que yo digo. \nUna cosa es miedo a la vacuna por efectos secundarios y otra es la que hay de negar el COVID y la eficacia de las vacunas.","tweet_lang":"es","text_es":"  El caso de tu hermano no es el que yo digo \nUna cosa es miedo a la vacuna por efectos secundarios y otra es la que hay de negar el COVID y la eficacia de las vacunas","hashtags":[],"mentions":["ContinenteJimmy","GatunaGuerrera"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440988700574461952","replied_to_tweet_id":1.440988561e+18,"replied_to_user_id":347219151.0,"reply_text":"","tweet_text":"xabale\n\nentre los efectos secundarios de la vacuna esta que no se me ocurren mas chistes asi que porfa decirme alguno","tweet_lang":"es","text_es":"xabale\n\nentre los efectos secundarios de la vacuna esta que no se me ocurren mas chistes asi que porfa decirme alguno","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440985053979365376","replied_to_tweet_id":1.440742339e+18,"replied_to_user_id":241993704.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ldpsincomplejos Da la impresi\u00f3n de que est\u00e1 usted intentando dar a entender que VOX est\u00e1 en contra de la vacuna.\nY lo \u00fanico que dicen es la verdad, que es una vacuna muy poco estudiada y que nadie se hace responsable de sus efectos secundarios.\nRecalcando que pese a ello, cada cu\u00e1l es muy libre.","tweet_lang":"es","text_es":" Da la impresi\u00f3n de que est\u00e1 usted intentando dar a entender que VOX est\u00e1 en contra de la vacuna\nY lo \u00fanico que dicen es la verdad que es una vacuna muy poco estudiada y que nadie se hace responsable de sus efectos secundarios\nRecalcando que pese a ello cada cu\u00e1l es muy libre","hashtags":[],"mentions":["ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440982220966088707","replied_to_tweet_id":1.440728741e+18,"replied_to_user_id":197897129.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Looly84 @Cafuinga58 Totalmente de acuerdo, no son capaces de preguntarse porque la vacuna noe protege o de exigirles responsabilidades a las farmac\u00e9uticas por las consecuencias del fallo o efectos secundarios de su invento. Dios hasta el mismo inventor de la vacuna ARN est\u00e1 en contra.","tweet_lang":"es","text_es":"  Totalmente de acuerdo no son capaces de preguntarse porque la vacuna noe protege o de exigirles responsabilidades a las farmac\u00e9uticas por las consecuencias del fallo o efectos secundarios de su invento Dios hasta el mismo inventor de la vacuna ARN est\u00e1 en contra","hashtags":[],"mentions":["Looly84","Cafuinga58"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440977437089832963","replied_to_tweet_id":1.440923853e+18,"replied_to_user_id":467205641.0,"reply_text":"","tweet_text":"@eslamananadeFJL Federico Jim\u00e9nez Losantos, un experto en utilizar la falacia del hombre de paja. Si no eres de su ideolog\u00eda eres antiespa\u00f1ol. Si no eres cat\u00f3lico eres islamista. Si tienes dudas sobre los efectos secundarios de la vacuna es porque est\u00e1s a favor de beber lej\u00eda. Y as\u00ed con todo.","tweet_lang":"es","text_es":" Federico Jim\u00e9nez Losantos un experto en utilizar la falacia del hombre de paja Si no eres de su ideolog\u00eda eres antiespa\u00f1ol Si no eres cat\u00f3lico eres islamista Si tienes dudas sobre los efectos secundarios de la vacuna es porque est\u00e1s a favor de beber lej\u00eda Y as\u00ed con todo","hashtags":[],"mentions":["eslamananadeFJL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-23T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440977395239071745","replied_to_tweet_id":1.440970746e+18,"replied_to_user_id":465190109.0,"reply_text":"","tweet_text":"@andytet @Nacho92682430 @juansotoivars Coja el prospecto de cualquier medicamento que tenga en casa y lea los efectos secundarios, ver\u00e1 lo que puede pillar. \nTe puedes contagiar con la vacuna, s\u00ed. Te puedes morir, s\u00ed, pero es mucho m\u00e1s improbable. As\u00ed funcionan TODAS las vacunas.","tweet_lang":"es","text_es":"   Coja el prospecto de cualquier medicamento que tenga en casa y lea los efectos secundarios ver\u00e1 lo que puede pillar \nTe puedes contagiar con la vacuna s\u00ed Te puedes morir s\u00ed pero es mucho m\u00e1s improbable As\u00ed funcionan TODAS las vacunas","hashtags":[],"mentions":["andytet","Nacho92682430","juansotoivars"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440977231363387392","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En los contratos dice bien claro que nadie se hace cargo de los efectos secundarios de la vacuna \"experimental\", pero VOS si sos un irresponsable si no te vacunas, vaya ovejita obediente a poner el brazo. https:\/\/t.co\/uQVBzwuBaz","tweet_lang":"es","text_es":"En los contratos dice bien claro que nadie se hace cargo de los efectos secundarios de la vacuna experimental pero VOS si sos un irresponsable si no te vacunas vaya ovejita obediente a poner el brazo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/uQVBzwuBaz"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-23T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440977116657561607","replied_to_tweet_id":1.439880898e+18,"replied_to_user_id":461370816.0,"reply_text":"","tweet_text":"@isanseba Mijita me indica EXACTAMENTE el contenido de la vacuna que le pusieron?\nSabe los efectos secundarios?\nLa vacuna le ASEGURA que no va a morir?\nUsted ha hecho de la vacuna su dios y eso no es correcto.\nme puede bloquear \ud83d\udc4b bye","tweet_lang":"es","text_es":" Mijita me indica EXACTAMENTE el contenido de la vacuna que le pusieron\nSabe los efectos secundarios\nLa vacuna le ASEGURA que no va a morir\nUsted ha hecho de la vacuna su dios y eso no es correcto\nme puede bloquear  bye","hashtags":[],"mentions":["isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4b"],"tweet_date":"2021-09-23T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440976554813759488","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los efectos secundarios de la vacuna y el per\u00edodo no hacen para nada una buena combinaci\u00f3n..No he podido dormir ni una hora seguida","tweet_lang":"es","text_es":"Los efectos secundarios de la vacuna y el per\u00edodo no hacen para nada una buena combinaci\u00f3nNo he podido dormir ni una hora seguida","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440976085995380738","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Digan lo que digan y se pongan como se pongan, NADIE puede asegurar que esta vacuna tenga (o no) efectos secundarios a largo plazo. Tampoco etiquetar a otro como antivacunas porque no se la quiere inocular. LIBERTAD DE ELECCI\u00d3N, se llama y TODOS la pueden ejercer, TODOS. De nada. https:\/\/t.co\/b9PkeBe6Qw","tweet_lang":"es","text_es":"Digan lo que digan y se pongan como se pongan NADIE puede asegurar que esta vacuna tenga o no efectos secundarios a largo plazo Tampoco etiquetar a otro como antivacunas porque no se la quiere inocular LIBERTAD DE ELECCI\u00d3N se llama y TODOS la pueden ejercer TODOS De nada ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/b9PkeBe6Qw"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440976006643343362","replied_to_tweet_id":1.44097113e+18,"replied_to_user_id":1.312544516e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Mav_erick2 @cuquemar O la vacuna est\u00e1 ayudando a descender los n\u00fameros, a pesar de q no tiene un 100% de \u00e9xito. Y cuanto m\u00e1s gente se vacune mejor funciona. Y quesus efectos secundarios no difieren del resto de medicamentos. Y que es un problema mundial y el ser humano es ego\u00edsta por naturaleza.","tweet_lang":"es","text_es":"  O la vacuna est\u00e1 ayudando a descender los n\u00fameros a pesar de q no tiene un 100 de \u00e9xito Y cuanto m\u00e1s gente se vacune mejor funciona Y quesus efectos secundarios no difieren del resto de medicamentos Y que es un problema mundial y el ser humano es ego\u00edsta por naturaleza","hashtags":[],"mentions":["Mav_erick2","cuquemar"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440971984943386624","replied_to_tweet_id":1.440970274e+18,"replied_to_user_id":3401874287.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Ratasorda @findwhy @blusterworld @ldpsincomplejos Eso no lo puedes comparar porque no puedes asegurar que vas a coger el COVID.\nTendr\u00edas q medir EFECTOS SECUNDARIOS de la Vacuna contra EFECTOS SECUNDARIOS de los no vacunados (cojan o no el Covid)\nSi est\u00e1s sano, no coges el COVID y no eres de riesgo, el riesgo es vacunarte.","tweet_lang":"es","text_es":"    Eso no lo puedes comparar porque no puedes asegurar que vas a coger el COVID\nTendr\u00edas q medir EFECTOS SECUNDARIOS de la Vacuna contra EFECTOS SECUNDARIOS de los no vacunados cojan o no el Covid\nSi est\u00e1s sano no coges el COVID y no eres de riesgo el riesgo es vacunarte","hashtags":[],"mentions":["Ratasorda","findwhy","blusterworld","ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440970273822547973","replied_to_tweet_id":1.440968727e+18,"replied_to_user_id":7.93203781e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@antoniobernal78 @findwhy @blusterworld @ldpsincomplejos Pero entonces deberiamos comparar la misma variable: efectos secundarios por la vacuna y efectos secundarios por COVID sin la vacuna. Sale ganando la opci\u00f3n vacuna.\nYo tampoco obligo a nadie, lo que tratamos de hacer es convencernos unos a otros.","tweet_lang":"es","text_es":"    Pero entonces deberiamos comparar la misma variable efectos secundarios por la vacuna y efectos secundarios por COVID sin la vacuna Sale ganando la opci\u00f3n vacuna\nYo tampoco obligo a nadie lo que tratamos de hacer es convencernos unos a otros","hashtags":[],"mentions":["antoniobernal78","findwhy","blusterworld","ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440968726682259457","replied_to_tweet_id":1.440889919e+18,"replied_to_user_id":3401874287.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Ratasorda @findwhy @blusterworld @ldpsincomplejos Yo no he dicho q el problema de la vacuna sea su letalidad.\nHe dicho q los efectos secundarios de la vacuna son m\u00e1s probables q morir por no vacunarse.\nEstos ef.secund. d las vacunas tambi\u00e9n generan mucho gasto a la seguridad social.. pero dejo q cada uno elija. No obligo a nadie","tweet_lang":"es","text_es":"    Yo no he dicho q el problema de la vacuna sea su letalidad\nHe dicho q los efectos secundarios de la vacuna son m\u00e1s probables q morir por no vacunarse\nEstos efsecund d las vacunas tambi\u00e9n generan mucho gasto a la seguridad social pero dejo q cada uno elija No obligo a nadie","hashtags":[],"mentions":["Ratasorda","findwhy","blusterworld","ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440968333294247936","replied_to_tweet_id":1.440957266e+18,"replied_to_user_id":1.190760958e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@PuffinAngel Parecen los efectos secundarios de la vacuna, para el dolor de cabeza te puedes tomar un Paracetamol de 1gr cada 8 horas y a ser posible, descansa. Tambi\u00e9n puedes incrementar el consumo de zumos ricos en Vit C \ud83d\ude09","tweet_lang":"es","text_es":" Parecen los efectos secundarios de la vacuna para el dolor de cabeza te puedes tomar un Paracetamol de 1gr cada 8 horas y a ser posible descansa Tambi\u00e9n puedes incrementar el consumo de zumos ricos en Vit C ","hashtags":[],"mentions":["PuffinAngel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude09"],"tweet_date":"2021-09-23T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440966776498569217","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Dios, la fiebre que me cargo. Igual lo estoy tomando como si fueran los efectos secundarios de la vacuna, pero \ud83e\udd75","tweet_lang":"es","text_es":"Dios la fiebre que me cargo Igual lo estoy tomando como si fueran los efectos secundarios de la vacuna pero ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd75"],"tweet_date":"2021-09-23T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440961325031727104","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Efectos secundarios de la vacuna... https:\/\/t.co\/cPccLeQR6A","tweet_lang":"es","text_es":"Efectos secundarios de la vacuna ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/cPccLeQR6A"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440961254953205760","replied_to_tweet_id":1.440927367e+18,"replied_to_user_id":292464252.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JorgeBustos1 Yo no niego la eficacia de las vacunas las tengo todas puestas, cuando descubran una vacuna contra el virus chino me la pondr\u00e9, pero me niego a ser cobaya de un experimento en fase tres en el que se ocultan los efectos secundarios y las muertes que causan a personas sanas.","tweet_lang":"es","text_es":" Yo no niego la eficacia de las vacunas las tengo todas puestas cuando descubran una vacuna contra el virus chino me la pondr\u00e9 pero me niego a ser cobaya de un experimento en fase tres en el que se ocultan los efectos secundarios y las muertes que causan a personas sanas","hashtags":[],"mentions":["JorgeBustos1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-23T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440956470116425728","replied_to_tweet_id":1.440734048e+18,"replied_to_user_id":337197435.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MuyNunez Se que no ten\u00e9is dos neuronas. No se si es de ahora o pq os hab\u00e9is vacunado del Covid\nNadie es antivacunas (casi nadie). Pero esto no es una vacuna.Una vacuna tarda en estudiarse entre 8-10 a\u00f1os\nYa nos dar\u00e9is la raz\u00f3n cuando veamos vuestros efectos secundarios.\nOjal\u00e1 me equivoque","tweet_lang":"es","text_es":" Se que no ten\u00e9is dos neuronas No se si es de ahora o pq os hab\u00e9is vacunado del Covid\nNadie es antivacunas casi nadie Pero esto no es una vacunaUna vacuna tarda en estudiarse entre 810 a\u00f1os\nYa nos dar\u00e9is la raz\u00f3n cuando veamos vuestros efectos secundarios\nOjal\u00e1 me equivoque","hashtags":[],"mentions":["MuyNunez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440955629540188162","replied_to_tweet_id":1.440944057e+18,"replied_to_user_id":1.26759284e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Beatriz08035317 @cidcabreador3 @PockelsAgnes @inMatrix5 @vox_es Los hospitales est\u00e1n llenos de gente con las 2 dosis, con covid y efectos secundarios grav\u00edsimos, asi que no vend\u00e1is mentiras.\"Eso\" no es una \"vacuna\" no evita ni que te contagies ni contagiar, y la carga v\u00edrica de un vacunado es superior a un no vacunado \nhttps:\/\/t.co\/UoVuT1Lvzz","tweet_lang":"es","text_es":"     Los hospitales est\u00e1n llenos de gente con las 2 dosis con covid y efectos secundarios grav\u00edsimos asi que no vend\u00e1is mentirasEso no es una vacuna no evita ni que te contagies ni contagiar y la carga v\u00edrica de un vacunado es superior a un no vacunado \n","hashtags":[],"mentions":["Beatriz08035317","cidcabreador3","PockelsAgnes","inMatrix5","vox_es"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UoVuT1Lvzz"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440953626491510784","replied_to_tweet_id":1.440668681e+18,"replied_to_user_id":1.432442285e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@JMagnus9 @RafaCM_89 @MoChao33 @esCesarVidal Y como explica usted los millones de vacunados que no mueren de ictus o trombosis? Ha le\u00eddo usted los efectos secundarios del paracetamol? Del ibuprofeno? Ya le digo yo que han provocado m\u00e1s de un ictus. \u00bf cu\u00e1ntos mueren de la vacuna? \u00bf todos? \u00bf cu\u00e1nto tiempo me queda?","tweet_lang":"es","text_es":"    Y como explica usted los millones de vacunados que no mueren de ictus o trombosis Ha le\u00eddo usted los efectos secundarios del paracetamol Del ibuprofeno Ya le digo yo que han provocado m\u00e1s de un ictus \u00bf cu\u00e1ntos mueren de la vacuna \u00bf todos \u00bf cu\u00e1nto tiempo me queda","hashtags":[],"mentions":["JMagnus9","RafaCM_89","MoChao33","esCesarVidal"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-23T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440948983841665028","replied_to_tweet_id":1.440916571e+18,"replied_to_user_id":8.122781892e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Radiodecision Dudo a\u00fan de la efectividad y de los efectos secundarios a corto y a largo plazo.\nPara vacunar a un ni\u00f1o el Pediatra le hac\u00eda una revisi\u00f3n previa y decid\u00eda entonces si estaba en condiciones de vacunar. Con la del COVID directamente se vacuna sin evaluar al ni\u00f1o.","tweet_lang":"es","text_es":" Dudo a\u00fan de la efectividad y de los efectos secundarios a corto y a largo plazo\nPara vacunar a un ni\u00f1o el Pediatra le hac\u00eda una revisi\u00f3n previa y decid\u00eda entonces si estaba en condiciones de vacunar Con la del COVID directamente se vacuna sin evaluar al ni\u00f1o","hashtags":[],"mentions":["Radiodecision"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440946633873764352","replied_to_tweet_id":1.440945673e+18,"replied_to_user_id":3675650297.0,"reply_text":"","tweet_text":"@paumariju @VOXMonica @PGarmell @FdJLosantos @Santi_ABASCAL @vox_es Deben ser efectos secundarios de la vacuna.\ud83d\ude04","tweet_lang":"es","text_es":"      Deben ser efectos secundarios de la vacuna","hashtags":[],"mentions":["paumariju","VOXMonica","PGarmell","FdJLosantos","Santi_ABASCAL","vox_es"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude04"],"tweet_date":"2021-09-23T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440946247871963140","replied_to_tweet_id":1.440657393e+18,"replied_to_user_id":552561770.0,"reply_text":"","tweet_text":"@InesArrimadas @esRadio A ver globalista, 0.15% de morir por COVID. Y de efectos secundarios de la vacuna? No se sabe verdad? A no ser que hay\u00e1is desarrollado y probado la vacuna durante 10 a\u00f1os. Pues no, entonces 0.15% vs ALEATORIO. Me parece bien que jugu\u00e9is al casino con vuestras vidas. Sois escoria","tweet_lang":"es","text_es":"  A ver globalista 015 de morir por COVID Y de efectos secundarios de la vacuna No se sabe verdad A no ser que hay\u00e1is desarrollado y probado la vacuna durante 10 a\u00f1os Pues no entonces 015 vs ALEATORIO Me parece bien que jugu\u00e9is al casino con vuestras vidas Sois escoria","hashtags":[],"mentions":["InesArrimadas","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440943987150532614","replied_to_tweet_id":1.440941603e+18,"replied_to_user_id":6786182.0,"reply_text":"","tweet_text":"@pacofox Perdona, los mismos medios ayudan a alimentar ese miedo. \n\nOtra cosa, es que los beneficios puedan superar los riesgos.\n\nhttps:\/\/t.co\/966MoHZB9c\n\nhttps:\/\/t.co\/tbIL489KwB\n\nhttps:\/\/t.co\/pkkLHe0NDL\n\nhttps:\/\/t.co\/txOqWx8qsL\n\nhttps:\/\/t.co\/e6qnppanCR\n\nhttps:\/\/t.co\/Zed5u8qej6","tweet_lang":"es","text_es":" Perdona los mismos medios ayudan a alimentar ese miedo \n\nOtra cosa es que los beneficios puedan superar los riesgos\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n","hashtags":[],"mentions":["pacofox"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/966MoHZB9c","https:\/\/t.co\/tbIL489KwB","https:\/\/t.co\/pkkLHe0NDL","https:\/\/t.co\/txOqWx8qsL","https:\/\/t.co\/e6qnppanCR","https:\/\/t.co\/Zed5u8qej6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440938530646155264","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Todo un ejemplo de empat\u00eda, si se\u00f1or.\n\n\u00bfQue tienes p\u00e1nico a las vacunas, agujas, posibles efectos secundarios de la vacuna?\n\n\u00bfQue el miedo es irracional seg\u00fan psiquiatras y psic\u00f3logos? \n\nNada. Hay que hacer lo que yo diga. https:\/\/t.co\/jfTqpnV0Xw","tweet_lang":"es","text_es":"Todo un ejemplo de empat\u00eda si se\u00f1or\n\n\u00bfQue tienes p\u00e1nico a las vacunas agujas posibles efectos secundarios de la vacuna\n\n\u00bfQue el miedo es irracional seg\u00fan psiquiatras y psic\u00f3logos \n\nNada Hay que hacer lo que yo diga ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jfTqpnV0Xw"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440937896245092352","replied_to_tweet_id":1.440934161e+18,"replied_to_user_id":154839722.0,"reply_text":"","tweet_text":"@gavroche84 @titiakoss @jlmartin62 @Mamocrov @CharadaBea @FrayJosepho El tema es que en un momento desde los medios se vendi\u00f3 la \"vacuna\" como la panacea. Despu\u00e9s empezaron a aparecer efectos secundarios, necesidades de dosis adicionales, obligatoriedad de seguir llevando mascarilla, etc. Se ha cambiado tantas veces de discurso que no es cre\u00edble.","tweet_lang":"es","text_es":"      El tema es que en un momento desde los medios se vendi\u00f3 la vacuna como la panacea Despu\u00e9s empezaron a aparecer efectos secundarios necesidades de dosis adicionales obligatoriedad de seguir llevando mascarilla etc Se ha cambiado tantas veces de discurso que no es cre\u00edble","hashtags":[],"mentions":["gavroche84","titiakoss","jlmartin62","Mamocrov","CharadaBea","FrayJosepho"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440937724006051841","replied_to_tweet_id":1.440937156e+18,"replied_to_user_id":1.193146707e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@tumadrefoca @TupeGonso @FLMIRONES @isanseba Todo mejor que jugar a la loteria del trombo. Eso tendr\u00e1s cada a\u00f1o con 4 vacunas m\u00ednimo. Yo s\u00f3lo me preocupo del Covid, t\u00fa del covid y de los efectos secundarios de la vacuna. Creo que tienes doble riesgo. Contenta no estar\u00eda.","tweet_lang":"es","text_es":"    Todo mejor que jugar a la loteria del trombo Eso tendr\u00e1s cada a\u00f1o con 4 vacunas m\u00ednimo Yo s\u00f3lo me preocupo del Covid t\u00fa del covid y de los efectos secundarios de la vacuna Creo que tienes doble riesgo Contenta no estar\u00eda","hashtags":[],"mentions":["tumadrefoca","TupeGonso","FLMIRONES","isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440937113264984064","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"los efectos secundarios de la vacuna quieren acabar conmigo y yo no soy quien para oponerme","tweet_lang":"es","text_es":"los efectos secundarios de la vacuna quieren acabar conmigo y yo no soy quien para oponerme","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440937092092207105","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Parece que por fin nos vamos enterando de que muchos f\u00e1rmacos tienen efectos secundarios m\u00e1s o menos graves que incluso pueden ser mortales. Una simple aspirina puede provocar una hemorragia digestiva grave. La vacuna del sarampi\u00f3n puede producir encefalitis mortal +","tweet_lang":"es","text_es":"Parece que por fin nos vamos enterando de que muchos f\u00e1rmacos tienen efectos secundarios m\u00e1s o menos graves que incluso pueden ser mortales Una simple aspirina puede provocar una hemorragia digestiva grave La vacuna del sarampi\u00f3n puede producir encefalitis mortal ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440936658745049088","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hablan de efectos secundarios. \nHay otros q no mencionan: muerte s\u00fabita, infartos, ictus, trombos, MIS, par\u00e1lisis facial, abortos, modificaci\u00f3n gen\u00e9tica y q me preocupan mucho.\n\nLos efectos secundarios de la vacuna Pfizer, AstraZeneca, Moderna y Janssen: https:\/\/t.co\/CxndayTPt3","tweet_lang":"es","text_es":"Hablan de efectos secundarios \nHay otros q no mencionan muerte s\u00fabita infartos ictus trombos MIS par\u00e1lisis facial abortos modificaci\u00f3n gen\u00e9tica y q me preocupan mucho\n\nLos efectos secundarios de la vacuna Pfizer AstraZeneca Moderna y Janssen ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/CxndayTPt3"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440936469783355394","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"OTRA MENTIRA DE LA CIENCIA: Estudian los efectos secundarios de la vacuna en la menstruaci\u00f3n de cientos de mujeres y dicen que no est\u00e1n relacionados. LE PASA A MILLONES EN EL MUNDO. NO ES UN CASO AISLADO. \nhttps:\/\/t.co\/KdTTyD6pT2 via @ABC_Conocer","tweet_lang":"es","text_es":"OTRA MENTIRA DE LA CIENCIA Estudian los efectos secundarios de la vacuna en la menstruaci\u00f3n de cientos de mujeres y dicen que no est\u00e1n relacionados LE PASA A MILLONES EN EL MUNDO NO ES UN CASO AISLADO \n via ABCConocer","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/KdTTyD6pT2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440931238001381376","replied_to_tweet_id":1.440824801e+18,"replied_to_user_id":13346352.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BeatrizTalegon Efectos secundarios de la vacuna de la gripe\n\nhttps:\/\/t.co\/03tcsHdHgn","tweet_lang":"es","text_es":" Efectos secundarios de la vacuna de la gripe\n\n","hashtags":[],"mentions":["BeatrizTalegon"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/03tcsHdHgn"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440930418702888965","replied_to_tweet_id":1.439880898e+18,"replied_to_user_id":461370816.0,"reply_text":"","tweet_text":"@isanseba 1. Desconfiar de una vacuna experimental con efectos secundarios en muchos casos, severos, no es ser un antivacunas. \n2. Estoy vacunado y a partir de la segunda dosis de Moderna sufro una miocarditis. Ahora afortunadamente, mejor.\n3. Dicho esto no hay otra alternativa a la vacuna","tweet_lang":"es","text_es":" 1 Desconfiar de una vacuna experimental con efectos secundarios en muchos casos severos no es ser un antivacunas \n2 Estoy vacunado y a partir de la segunda dosis de Moderna sufro una miocarditis Ahora afortunadamente mejor\n3 Dicho esto no hay otra alternativa a la vacuna","hashtags":[],"mentions":["isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-23T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440929182809305088","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"no s\u00e9 que es peor si los efectos secundarios o la primera regla despu\u00e9s de la vacuna","tweet_lang":"es","text_es":"no s\u00e9 que es peor si los efectos secundarios o la primera regla despu\u00e9s de la vacuna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440926402895810560","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Egun on!\nMucho estudio sobre los efectos secundarios en ni\u00f1os peque\u00f1os, mujeres embarazadas o personas inmunodeprimidas, pero \u00bfalguien se ha preocupado de investigar si la vacuna engorda? #PreguntasParaUnaPandemia https:\/\/t.co\/WLPrQJnVek","tweet_lang":"es","text_es":"Egun on\nMucho estudio sobre los efectos secundarios en ni\u00f1os peque\u00f1os mujeres embarazadas o personas inmunodeprimidas pero \u00bfalguien se ha preocupado de investigar si la vacuna engorda  httpstcoWLPrQJnVek","hashtags":["PreguntasParaUnaPandemia"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440920166179672066","replied_to_tweet_id":1.440919331e+18,"replied_to_user_id":2208613650.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Edugonz1965 @davidf_71 Los efectos secundarios de la vacuna son una nimiedad comparados con los efectos del virus, efectos como: da\u00f1os permanentes en el sistema respiratorio y MUERTE","tweet_lang":"es","text_es":"  Los efectos secundarios de la vacuna son una nimiedad comparados con los efectos del virus efectos como da\u00f1os permanentes en el sistema respiratorio y MUERTE","hashtags":[],"mentions":["Edugonz1965","davidf_71"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440920156046307328","replied_to_tweet_id":1.439880898e+18,"replied_to_user_id":461370816.0,"reply_text":"","tweet_text":"@isanseba \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nO sois tontos o malos.\nYo no me \"vacuno\" de una enfermedad con una mortalidad rid\u00edcula con una vacuna experimental cuyos efectos secundarios son m\u00e1s graves que la propia enfermedad.","tweet_lang":"es","text_es":" \nO sois tontos o malos\nYo no me vacuno de una enfermedad con una mortalidad rid\u00edcula con una vacuna experimental cuyos efectos secundarios son m\u00e1s graves que la propia enfermedad","hashtags":[],"mentions":["isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23","xp"],"tweet_date":"2021-09-23T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440919592197664768","replied_to_tweet_id":1.440919092e+18,"replied_to_user_id":227008709.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Daniela18JL Pero vamos a ver mi ni\u00f1a, qu\u00e9 co\u00f1o haces yendo a trabajar con fiebre???? Llamas al m\u00e9dico y te quedas en la camita hasta que se te pasen los efectos secundarios de la vacuna!!!","tweet_lang":"es","text_es":" Pero vamos a ver mi ni\u00f1a qu\u00e9 co\u00f1o haces yendo a trabajar con fiebre Llamas al m\u00e9dico y te quedas en la camita hasta que se te pasen los efectos secundarios de la vacuna","hashtags":[],"mentions":["Daniela18JL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440918313056579589","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estoy en una ciudad donde no conozco nada, sin pastillas y con un ataque de ansiedad combinado con los efectos secundarios de la vacuna, ya ll\u00e9vame Diosito \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d","tweet_lang":"es","text_es":"Estoy en una ciudad donde no conozco nada sin pastillas y con un ataque de ansiedad combinado con los efectos secundarios de la vacuna ya ll\u00e9vame Diosito ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude2d"],"tweet_date":"2021-09-23T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440918270375301124","replied_to_tweet_id":1.440910591e+18,"replied_to_user_id":88146816.0,"reply_text":"","tweet_text":"@almudenanegro @libertaddigital Estoy vacunada con ARN mensajero. Mis hijos vacunados hasta de lo que no cubre la Seguridad social. Algunos estamos sufriendo efectos que no se hab\u00edan reportado como secundarios de la vacuna. \nNo me pondr\u00e9 la 3\u00aa dosis ni vacunar\u00e9 a mis hijos (riesgo mayor que beneficio)","tweet_lang":"es","text_es":"  Estoy vacunada con ARN mensajero Mis hijos vacunados hasta de lo que no cubre la Seguridad social Algunos estamos sufriendo efectos que no se hab\u00edan reportado como secundarios de la vacuna \nNo me pondr\u00e9 la 3\u00aa dosis ni vacunar\u00e9 a mis hijos riesgo mayor que beneficio","hashtags":[],"mentions":["almudenanegro","libertaddigital"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440917437743083520","replied_to_tweet_id":1.440910591e+18,"replied_to_user_id":88146816.0,"reply_text":"","tweet_text":"@almudenanegro @libertaddigital Obligar o presionar a la poblaci\u00f3n a inocularse un medicamento en fase experimental creado en una d\u00e9cima parte del tiempo que se dedica a la creaci\u00f3n de una vacuna normal, de cuyos efectos secundarios nadie se hace responsable es profundamente inmoral.","tweet_lang":"es","text_es":"  Obligar o presionar a la poblaci\u00f3n a inocularse un medicamento en fase experimental creado en una d\u00e9cima parte del tiempo que se dedica a la creaci\u00f3n de una vacuna normal de cuyos efectos secundarios nadie se hace responsable es profundamente inmoral","hashtags":[],"mentions":["almudenanegro","libertaddigital"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-23T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440903486619590660","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En realidad como dice la quinta columna. No son efectos secundarios. Son los ef cros que ellos desean que tengan. O sea, esos son los efectos por lo tanto Sevillano dismitifica esto de LOS EFECTOS DECUNDARIOS DE LAS LLAMADA VACUNA https:\/\/t.co\/wCHz6YtUYF","tweet_lang":"es","text_es":"En realidad como dice la quinta columna No son efectos secundarios Son los ef cros que ellos desean que tengan O sea esos son los efectos por lo tanto Sevillano dismitifica esto de LOS EFECTOS DECUNDARIOS DE LAS LLAMADA VACUNA ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wCHz6YtUYF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440903463874015238","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"yo si quer\u00eda, pero saqu\u00e9 de excusa q eran efectos secundarios de la vacuna para q no m diga nada, m voy a meter un cuchillo en la yugular.","tweet_lang":"es","text_es":"yo si quer\u00eda pero saqu\u00e9 de excusa q eran efectos secundarios de la vacuna para q no m diga nada m voy a meter un cuchillo en la yugular","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440901706380988416","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cu\u00e1les efectos secundarios de la vacuna? yo ando haciendo TikToks","tweet_lang":"es","text_es":"Cu\u00e1les efectos secundarios de la vacuna yo ando haciendo TikToks","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440896959338926083","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Neta nadie deber\u00eda de pasar los efectos secundarios de la vacuna sola, est\u00e1 de la vergaaaaaaa, si quiero a mi mam\u00e1 :(","tweet_lang":"es","text_es":"Neta nadie deber\u00eda de pasar los efectos secundarios de la vacuna sola est\u00e1 de la vergaaaaaaa si quiero a mi mam\u00e1 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[":("],"tweet_date":"2021-09-23T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440896017315078145","replied_to_tweet_id":1.4396125e+18,"replied_to_user_id":1.124380474e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Hobag1211 X2, a mi me atendi\u00f3 un enfermero \"RE SUPER COPADO\" me dio todas las recomendaciones cuando sintiera los efectos secundarios de la vacuna, me inyect\u00f3 bien la vacuna y sin ningun esfuerzo, \u00f3sea re rapido todo y facilito, re buena onda el chabon. \u2764","tweet_lang":"es","text_es":" X2 a mi me atendi\u00f3 un enfermero RE SUPER COPADO me dio todas las recomendaciones cuando sintiera los efectos secundarios de la vacuna me inyect\u00f3 bien la vacuna y sin ningun esfuerzo \u00f3sea re rapido todo y facilito re buena onda el chabon ","hashtags":[],"mentions":["Hobag1211"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2764"],"tweet_date":"2021-09-23T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440884631440592896","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Creen que dentro de los efectos secundarios de la segunda vacuna Sputnik-V, este el sentiste muy melanc\u00f3lica??","tweet_lang":"es","text_es":"Creen que dentro de los efectos secundarios de la segunda vacuna SputnikV este el sentiste muy melanc\u00f3lica","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440883802587516929","replied_to_tweet_id":1.440883002e+18,"replied_to_user_id":15602614.0,"reply_text":"","tweet_text":"Ahora tengo 38\u00b0c y punta de fiebre por los efectos secundarios de la vacuna, ningunas ganas de pararme desde antier (ni ma\u00f1ana) de la cama y una sensaci\u00f3n de culpa por actuar\/sentir\/hablar mal, o no hablar lo debido, despu\u00e9s de todo esto. Una mara\u00f1a muy fea por dentro todo.","tweet_lang":"es","text_es":"Ahora tengo 38\u00b0c y punta de fiebre por los efectos secundarios de la vacuna ningunas ganas de pararme desde antier ni ma\u00f1ana de la cama y una sensaci\u00f3n de culpa por actuarsentirhablar mal o no hablar lo debido despu\u00e9s de todo esto Una mara\u00f1a muy fea por dentro todo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440871100573904897","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ma\u00f1ana jueves me vacunan y literal est\u00e1 todo bien planificado as\u00ed falt\u00f3 el viernes y puedo dormir todo el d\u00eda \nLo cagado es si sobrevivo a los efectos secundarios de la vacuna https:\/\/t.co\/tDEPWXLt4D","tweet_lang":"es","text_es":"Ma\u00f1ana jueves me vacunan y literal est\u00e1 todo bien planificado as\u00ed falt\u00f3 el viernes y puedo dormir todo el d\u00eda \nLo cagado es si sobrevivo a los efectos secundarios de la vacuna httpstcotDEPWXLt4D","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440863582615334917","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Salud \u2502 Los efectos secundarios de las dos dosis fueron comparables a los observados en los estudios con la vacuna de dosis \u00fanica. Los datos a\u00fan no han sido revisados por expertos, pero se presentar\u00e1n para su publicaci\u00f3n en los pr\u00f3ximos meses.\n\nhttps:\/\/t.co\/BBDaEaThHk","tweet_lang":"es","text_es":" \u2502 Los efectos secundarios de las dos dosis fueron comparables a los observados en los estudios con la vacuna de dosis \u00fanica Los datos a\u00fan no han sido revisados por expertos pero se presentar\u00e1n para su publicaci\u00f3n en los pr\u00f3ximos meses\n\n","hashtags":["Salud"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/BBDaEaThHk"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440862587319726085","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Parece que mis arrepentimientos, la menstruaci\u00f3n y los efectos secundarios de la vacuna est\u00e1n en competencia por ver qui\u00e9n me mata primero.","tweet_lang":"es","text_es":"Parece que mis arrepentimientos la menstruaci\u00f3n y los efectos secundarios de la vacuna est\u00e1n en competencia por ver qui\u00e9n me mata primero","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440861792184541187","replied_to_tweet_id":1.440742339e+18,"replied_to_user_id":241993704.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ldpsincomplejos An\u00e1lisis tremendamente cortoplacista. La postura de Vox es la m\u00e1s acertada: Reconoces beneficios de la vacuna a corto plazo y defiendes la libertad de pon\u00e9rsela. Si como partido te declaras pro-vacunas y el d\u00eda de ma\u00f1ana se demuestran graves efectos secundarios, est\u00e1s liquidado.","tweet_lang":"es","text_es":" An\u00e1lisis tremendamente cortoplacista La postura de Vox es la m\u00e1s acertada Reconoces beneficios de la vacuna a corto plazo y defiendes la libertad de pon\u00e9rsela Si como partido te declaras provacunas y el d\u00eda de ma\u00f1ana se demuestran graves efectos secundarios est\u00e1s liquidado","hashtags":[],"mentions":["ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440861477972316165","replied_to_tweet_id":1.440280594e+18,"replied_to_user_id":1.439953514e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@papaMessi_10 @elmundoes \u00bfNiegas que la vacuna est\u00e9 dando miles de efectos secundarios muy graves y muertes? A ver si el negacionista ignorante vas a ser t\u00fa.\nEgo\u00edsta, no est\u00e1s vacunado? \u00bfDe qu\u00e9 tienes miedo entonces? \u00bfMe tengo yo que pinchar un veneno para que t\u00fa est\u00e9s tranquilito a pesar de tus 3 dosis?","tweet_lang":"es","text_es":"  \u00bfNiegas que la vacuna est\u00e9 dando miles de efectos secundarios muy graves y muertes A ver si el negacionista ignorante vas a ser t\u00fa\nEgo\u00edsta no est\u00e1s vacunado \u00bfDe qu\u00e9 tienes miedo entonces \u00bfMe tengo yo que pinchar un veneno para que t\u00fa est\u00e9s tranquilito a pesar de tus 3 dosis","hashtags":[],"mentions":["papaMessi_10","elmundoes"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440858382982778881","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Dolor de est\u00f3mago + efectos secundarios de la vacuna + comienzos de gripa + un coraz\u00f3n roto #YallevameDiosito","tweet_lang":"es","text_es":"Dolor de est\u00f3mago  efectos secundarios de la vacuna  comienzos de gripa  un coraz\u00f3n roto ","hashtags":["YallevameDiosito"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440857221575872512","replied_to_tweet_id":1.439774591e+18,"replied_to_user_id":1.29305183e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@DonaldOfWallSt Yo no me vacune, pero los m\u00e9todos utilizados, la \u00fanica medianamente segura es la Sinopharm. Usan el viejo y tradicional m\u00e9todo del virus inactivo, como la vacuna de la gripe, meningococo, sarampi\u00f3n, etc. Pero concretamente, si tiene efectos secundarios no lo se","tweet_lang":"es","text_es":" Yo no me vacune pero los m\u00e9todos utilizados la \u00fanica medianamente segura es la Sinopharm Usan el viejo y tradicional m\u00e9todo del virus inactivo como la vacuna de la gripe meningococo sarampi\u00f3n etc Pero concretamente si tiene efectos secundarios no lo se","hashtags":[],"mentions":["DonaldOfWallSt"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440853896319152129","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Empiezan los efectos secundarios de la vacuna \ud83d\ude42\ud83d\ude43\n\nLo bueno que fue saliendo del trabajo \ud83d\ude2a","tweet_lang":"es","text_es":"Empiezan los efectos secundarios de la vacuna \n\nLo bueno que fue saliendo del trabajo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude42","\ud83d\ude2a","\ud83d\ude43"],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440848638603837443","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pura raza Sayayin no sinti\u00f3 los efectos secundarios de la vacuna #AstraZeneca \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50","tweet_lang":"es","text_es":"Pura raza Sayayin no sinti\u00f3 los efectos secundarios de la vacuna  ","hashtags":["AstraZeneca"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2b50"],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440846665267752960","replied_to_tweet_id":1.440653062e+18,"replied_to_user_id":494457145.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Gatubela_C El se equivoca en algo y es que no existe el c0v-19, la vacuna es la que est\u00e1 dejando a las personas con efectos secundarios y muertes, v\u00e9ase el caso de Israel, todos vacunados con 2 dosis y con un pico de 'contagios' altisimo https:\/\/t.co\/0dBJtsLUF9","tweet_lang":"es","text_es":" El se equivoca en algo y es que no existe el c0v19 la vacuna es la que est\u00e1 dejando a las personas con efectos secundarios y muertes v\u00e9ase el caso de Israel todos vacunados con 2 dosis y con un pico de contagios altisimo httpstco0dBJtsLUF9","hashtags":[],"mentions":["Gatubela_C"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440842253048561665","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mis efectos secundarios de la vacuna son no querer entrar a clase y ver tele","tweet_lang":"es","text_es":"Mis efectos secundarios de la vacuna son no querer entrar a clase y ver tele","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440836790881972229","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vacuna de la gripe: cu\u00e1ndo hay que aplic\u00e1rsela y qu\u00e9 efectos secundarios tiene https:\/\/t.co\/PesWM4K1AG","tweet_lang":"es","text_es":"Vacuna de la gripe cu\u00e1ndo hay que aplic\u00e1rsela y qu\u00e9 efectos secundarios tiene ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PesWM4K1AG"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440835705458999304","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u261d\ud83c\udffbSi la generaci\u00f3n de los Millennials andan malucos con los efectos secundarios de la vacuna. \ud83d\udc89\nLa generaci\u00f3n Z o generaci\u00f3n de cristal se van a palmar...\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23","tweet_lang":"es","text_es":"\u261d\ud83c\udffbSi la generaci\u00f3n de los Millennials andan malucos con los efectos secundarios de la vacuna \nLa generaci\u00f3n Z o generaci\u00f3n de cristal se van a palmar\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\u261d\ud83c\udffb","\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440833923051753477","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"(@tindavila) #Reporto 9 horas despu\u00e9s de la vacuna cero efectos secundarios \ud83d\udc4c\ud83c\udffbpuro sue\u00f1o nada m\u00e1s. Ma\u00f1ana les sigo comentando.","tweet_lang":"es","text_es":"  9 horas despu\u00e9s de la vacuna cero efectos secundarios \ud83d\udc4c\ud83c\udffbpuro sue\u00f1o nada m\u00e1s Ma\u00f1ana les sigo comentando","hashtags":["Reporto"],"mentions":["tindavila"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4c\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440833897290354689","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Reporto 9 horas despu\u00e9s de la vacuna cero efectos secundarios \ud83d\udc4c\ud83c\udffbpuro sue\u00f1o nada m\u00e1s. Ma\u00f1ana les sigo comentando.","tweet_lang":"es","text_es":" 9 horas despu\u00e9s de la vacuna cero efectos secundarios \ud83d\udc4c\ud83c\udffbpuro sue\u00f1o nada m\u00e1s Ma\u00f1ana les sigo comentando","hashtags":["Reporto"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4c\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440832948207456269","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Una nueva vertiente de los negacionistas de la ciencia: las erupciones volc\u00e1nicas de Espa\u00f1a fueron provocadas para que se obvien los efectos secundarios de la vacuna. Pero ni Villalobos es tan osado. https:\/\/t.co\/I57HR28nVo","tweet_lang":"es","text_es":"Una nueva vertiente de los negacionistas de la ciencia las erupciones volc\u00e1nicas de Espa\u00f1a fueron provocadas para que se obvien los efectos secundarios de la vacuna Pero ni Villalobos es tan osado httpstcoI57HR28nVo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826488907915265","replied_to_tweet_id":1.440826059e+18,"replied_to_user_id":2355335788.0,"reply_text":"","tweet_text":"@eduardito0311 si su sistema inmunitario funciona apropiadamente. Debido a esto, lo mejor es consultar con su m\u00e9dico antes de recibir cualquier tipo de vacuna. \nNO ES TAN A LA LIGERA. QUE SU M\u00c9DICO LE RECETE.\nhttps:\/\/t.co\/knVSrws41D","tweet_lang":"es","text_es":" si su sistema inmunitario funciona apropiadamente Debido a esto lo mejor es consultar con su m\u00e9dico antes de recibir cualquier tipo de vacuna \nNO ES TAN A LA LIGERA QUE SU M\u00c9DICO LE RECETE\n","hashtags":[],"mentions":["eduardito0311"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/knVSrws41D"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824884544696323","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Todo lo que les digan de los efectos secundarios de la vacuna... Es cierto \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nPero como dijo un buen amigo \"peores gomas te has lanzado y saliste bien, ahora esto que es para evitar palmarte en este caos\" \ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\udc4c\ud83c\udffc","tweet_lang":"es","text_es":"Todo lo que les digan de los efectos secundarios de la vacuna Es cierto \nPero como dijo un buen amigo peores gomas te has lanzado y saliste bien ahora esto que es para evitar palmarte en este caos \ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\udc4c\ud83c\udffc","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4c\ud83c\udffc","\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824662443769861","replied_to_tweet_id":1.44081475e+18,"replied_to_user_id":1099623482.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JulyEVUH Cu\u00e1l vacuna te dieron? Parece que los efectos secundarios depende de la persona y vacuna... Y alegra que est\u00e9s bien!","tweet_lang":"es","text_es":" Cu\u00e1l vacuna te dieron Parece que los efectos secundarios depende de la persona y vacuna Y alegra que est\u00e9s bien","hashtags":[],"mentions":["JulyEVUH"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824136171868166","replied_to_tweet_id":1.44082269e+18,"replied_to_user_id":3399240701.0,"reply_text":"","tweet_text":"@FranRoc1975 @Atenea_ESP La vacuna ha salvado millones de vidas ,por supuesto hay efectos secundarios pero no para todos,  por eso insisto en que sea libre","tweet_lang":"es","text_es":"  La vacuna ha salvado millones de vidas por supuesto hay efectos secundarios pero no para todos  por eso insisto en que sea libre","hashtags":[],"mentions":["FranRoc1975","Atenea_ESP"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824103045271554","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La vacuna \u201cPATRIA\u201d de la 4T no presenta efectos secundarios,\nni terciarios\nni cuaternarios.\n\nSer\u00eda el colmo que una vacuna imaginaria los presentase.\n\nEs mi reporte @lopezdoriga\n\n@TruebaLara @AngelVerdugoB \n#LopezElPeorPresidenteDelMundo @estarc62 \n #QuienEsQuienEnLasMentiras https:\/\/t.co\/dBHHoq7gkn","tweet_lang":"es","text_es":"La vacuna \u201cPATRIA\u201d de la 4T no presenta efectos secundarios\nni terciarios\nni cuaternarios\n\nSer\u00eda el colmo que una vacuna imaginaria los presentase\n\nEs mi reporte \n\n  \n  \n  httpstcodBHHoq7gkn","hashtags":["LopezElPeorPresidenteDelMundo","QuienEsQuienEnLasMentiras"],"mentions":["lopezdoriga","TruebaLara","AngelVerdugoB","estarc62"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823058504171521","replied_to_tweet_id":1.440723261e+18,"replied_to_user_id":2421323971.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Fritosaurio Los efectos secundarios pasan en dos o tres d\u00edas y eso s\u00ed depende de tu organismo y alimentaci\u00f3n y si te cuidaste o no antes de irte a poner la vacuna.  En cada lugar de vacunaci\u00f3n hay doctores q por problemas te atender\u00e1n y cuando vayas a casa a tomar acetaminofen","tweet_lang":"es","text_es":" Los efectos secundarios pasan en dos o tres d\u00edas y eso s\u00ed depende de tu organismo y alimentaci\u00f3n y si te cuidaste o no antes de irte a poner la vacuna  En cada lugar de vacunaci\u00f3n hay doctores q por problemas te atender\u00e1n y cuando vayas a casa a tomar acetaminofen","hashtags":[],"mentions":["Fritosaurio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822902866071552","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Yo tambi\u00e9n estoy hasta la madre de la propaganda positiva.\nTODOS los medicamentos tienen efectos secundarios MENOS LA VACUNA\n\u00bfSer\u00e1 q NO NOS DICEN los EFECTOS ADVERSOS porque ni ellos los conocen todos todav\u00eda? \ud83e\udd14\nBueno, de momento sepan q causa MIOCARDITIS Y TROMBOS\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/gM2QNiK8Yo","tweet_lang":"es","text_es":"Yo tambi\u00e9n estoy hasta la madre de la propaganda positiva\nTODOS los medicamentos tienen efectos secundarios MENOS LA VACUNA\n\u00bfSer\u00e1 q NO NOS DICEN los EFECTOS ADVERSOS porque ni ellos los conocen todos todav\u00eda \nBueno de momento sepan q causa MIOCARDITIS Y TROMBOS\n ","hashtags":["YoNoMeVacuno"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gM2QNiK8Yo"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822690407849988","replied_to_tweet_id":1.440819717e+18,"replied_to_user_id":2380599718.0,"reply_text":"","tweet_text":"@EstebanTenias @Atenea_ESP Cierto que la incidencia ha bajado. En mi grupo de amigos, gran mayor\u00eda no estan vacunados, pero mantenemos distancia de seguridad y mascarilla cuando haya que usarla. De verdad es tan eficaz la vacuna ? Nuestra proteccion creo que es mas eficaz y sin efectos secundarios.","tweet_lang":"es","text_es":"  Cierto que la incidencia ha bajado En mi grupo de amigos gran mayor\u00eda no estan vacunados pero mantenemos distancia de seguridad y mascarilla cuando haya que usarla De verdad es tan eficaz la vacuna  Nuestra proteccion creo que es mas eficaz y sin efectos secundarios","hashtags":[],"mentions":["EstebanTenias","Atenea_ESP"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820419859083267","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"NO ESCUCHE ESO DE MELLADO SI SE QUE ESTA VACUNADO Y UNO DE LOS PROBLEMAS DE LA VACUNA SON LOS EFECTOS SECUNDARIOS QUE PUEDE SER EL CORAZON\nSEAMOS JUSTOS https:\/\/t.co\/gk6mzMlhKl","tweet_lang":"es","text_es":"NO ESCUCHE ESO DE MELLADO SI SE QUE ESTA VACUNADO Y UNO DE LOS PROBLEMAS DE LA VACUNA SON LOS EFECTOS SECUNDARIOS QUE PUEDE SER EL CORAZON\nSEAMOS JUSTOS ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gk6mzMlhKl"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819196573585415","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ni la vacuna me dej\u00f3 tantos efectos secundarios despu\u00e9s de ver a Racing y al soberbio errar un penal","tweet_lang":"es","text_es":"Ni la vacuna me dej\u00f3 tantos efectos secundarios despu\u00e9s de ver a Racing y al soberbio errar un penal","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817570961973256","replied_to_tweet_id":1.440761153e+18,"replied_to_user_id":1.330602981e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@AROSADR @ldpsincomplejos Jajaja, ser\u00e1n los efectos secundarios de la vacuna.","tweet_lang":"es","text_es":"  Jajaja ser\u00e1n los efectos secundarios de la vacuna","hashtags":[],"mentions":["AROSADR","ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809560290123781","replied_to_tweet_id":1.440807552e+18,"replied_to_user_id":1692899204.0,"reply_text":"","tweet_text":"@susanadurand3 @piacostar @Minsa_Peru Decid\u00ed vacunarme con la Sinopharm pq conozco a los que han quedado con la secuelas del Covid-19 y otros 2 fallecieron. Sin embargo me desconcierta q aparezca otros efectos secundarios post vacuna q no se\u00f1alan en la hoja informativa como la variaci\u00f3n de los per\u00edodos...","tweet_lang":"es","text_es":"   Decid\u00ed vacunarme con la Sinopharm pq conozco a los que han quedado con la secuelas del Covid19 y otros 2 fallecieron Sin embargo me desconcierta q aparezca otros efectos secundarios post vacuna q no se\u00f1alan en la hoja informativa como la variaci\u00f3n de los per\u00edodos","hashtags":[],"mentions":["susanadurand3","piacostar","Minsa_Peru"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808717402853388","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Despu\u00e9s de 24 hrs esperando los efectos secundarios de la vacuna #AstraZeneca \u23f3\u231b https:\/\/t.co\/hELBXUrxaf","tweet_lang":"es","text_es":"Despu\u00e9s de 24 hrs esperando los efectos secundarios de la vacuna   httpstcohELBXUrxaf","hashtags":["AstraZeneca"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u23f3","\u231b"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808419192033293","replied_to_tweet_id":1.440806997e+18,"replied_to_user_id":1.440130559e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Genysarg1 Ya con los efectos secundarios de la vacuna tienes suficiente qu\u00e9 pasa pues","tweet_lang":"es","text_es":" Ya con los efectos secundarios de la vacuna tienes suficiente qu\u00e9 pasa pues","hashtags":[],"mentions":["Genysarg1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808153256398856","replied_to_tweet_id":1.439880898e+18,"replied_to_user_id":461370816.0,"reply_text":"","tweet_text":"@isanseba Con todo mi respeto,para que yo lo entienda:\u00bfsobre qui\u00e9n recae la responsabilidad de todos los efectos adversos y secundarios,de las muertes,ictus, trombosis,afecciones cardiacas post-vacuna?Una vez que Ud pueda contestarme quien se responsabiliza seguimos analizando el tema","tweet_lang":"es","text_es":" Con todo mi respetopara que yo lo entienda\u00bfsobre qui\u00e9n recae la responsabilidad de todos los efectos adversos y secundariosde las muertesictus trombosisafecciones cardiacas postvacunaUna vez que Ud pueda contestarme quien se responsabiliza seguimos analizando el tema","hashtags":[],"mentions":["isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807026733420547","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ir o no ir al gym con mis efectos secundarios de la vacuna? \ud83e\udd14\ud83d\ude37","tweet_lang":"es","text_es":"Ir o no ir al gym con mis efectos secundarios de la vacuna ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd14","\ud83d\ude37"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804799302172677","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cuido despu\u00e9s de la vacuna; \n\nA las 6 horas de recibir tu vacuna (con o sin efectos secundarios), tomar 1 Tylenol de hasta 600mg. Hacer esto cada 6 horas hoy y ma\u00f1ana. \n\nEso evitar\u00e1 que te duela mucho el cuerpo o la cabeza, en caso que se presente dolor y ayudar\u00e1 a q no se fiebre","tweet_lang":"es","text_es":"Cuido despu\u00e9s de la vacuna \n\nA las 6 horas de recibir tu vacuna con o sin efectos secundarios tomar 1 Tylenol de hasta 600mg Hacer esto cada 6 horas hoy y ma\u00f1ana \n\nEso evitar\u00e1 que te duela mucho el cuerpo o la cabeza en caso que se presente dolor y ayudar\u00e1 a q no se fiebre","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801602906902535","replied_to_tweet_id":1.4403878e+18,"replied_to_user_id":2248244399.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Negra77Cris La oms la dio de baja viste ? Es la \u00fanica vacuna no aprobada. Encima le dieron inmunidad a las farmac\u00e9uticas as\u00ed q a reclamarle al presi los efectos secundarios. Mal ah\u00ed pero suerte \ud83c\udf40","tweet_lang":"es","text_es":" La oms la dio de baja viste  Es la \u00fanica vacuna no aprobada Encima le dieron inmunidad a las farmac\u00e9uticas as\u00ed q a reclamarle al presi los efectos secundarios Mal ah\u00ed pero suerte ","hashtags":[],"mentions":["Negra77Cris"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf40"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799163474591749","replied_to_tweet_id":1.362428387e+18,"replied_to_user_id":199637626.0,"reply_text":"","tweet_text":"@PresentadorGato @Gato_directo @eltorotv D\u00edgale a Enrique y Sergio que visiten el grupo de telegram,  Efectos secundarios de la vacuna\nLes vendr\u00eda bien informarse un poco de los riesgos que tiene ponerse el medicamento experimental","tweet_lang":"es","text_es":"   D\u00edgale a Enrique y Sergio que visiten el grupo de telegram  Efectos secundarios de la vacuna\nLes vendr\u00eda bien informarse un poco de los riesgos que tiene ponerse el medicamento experimental","hashtags":[],"mentions":["PresentadorGato","Gato_directo","eltorotv"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798184901464064","replied_to_tweet_id":1.440797981e+18,"replied_to_user_id":1.417503747e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Normalbola @elapas Adem\u00e1s que la asociaci\u00f3n de muertes por vacuna y efectos secundarios se hace de forma muy regulera. Espa\u00f1a tiene registrados 6000 efectos secundarios y uk 38000 o as\u00ed. Algo no cuadra","tweet_lang":"es","text_es":"  Adem\u00e1s que la asociaci\u00f3n de muertes por vacuna y efectos secundarios se hace de forma muy regulera Espa\u00f1a tiene registrados 6000 efectos secundarios y uk 38000 o as\u00ed Algo no cuadra","hashtags":[],"mentions":["Normalbola","elapas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797980974456834","replied_to_tweet_id":1.440797283e+18,"replied_to_user_id":1.221728537e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Normalbola @elapas No es s\u00f3lo % de muertos por vacuna, los efectos secundarios son m\u00e1s comunes en j\u00f3venes y la miocarditis puede dejar secuelas graves, igual que el tema desajustes hormonales ( a las que se le va el periodo y tal) puede desembocar en patolog\u00edas varias y c\u00e1ncer a la larga","tweet_lang":"es","text_es":"  No es s\u00f3lo  de muertos por vacuna los efectos secundarios son m\u00e1s comunes en j\u00f3venes y la miocarditis puede dejar secuelas graves igual que el tema desajustes hormonales  a las que se le va el periodo y tal puede desembocar en patolog\u00edas varias y c\u00e1ncer a la larga","hashtags":[],"mentions":["Normalbola","elapas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796776290684941","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los efectos secundarios de la vacuna en los ni\u00f1os son m\u00e1s peligrosos que el covid\n\nhttps:\/\/t.co\/foi1wqqbFn","tweet_lang":"es","text_es":"Los efectos secundarios de la vacuna en los ni\u00f1os son m\u00e1s peligrosos que el covid\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/foi1wqqbFn"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796537391484928","replied_to_tweet_id":1.440707623e+18,"replied_to_user_id":154357843.0,"reply_text":"","tweet_text":"@yuliandris Los ni\u00f1os tienen m\u00e1s riesgos por los efectos secundarios de la vacuna que por el virus \ud83e\udda0\n\nhttps:\/\/t.co\/foi1wqqbFn","tweet_lang":"es","text_es":" Los ni\u00f1os tienen m\u00e1s riesgos por los efectos secundarios de la vacuna que por el virus \n\n","hashtags":[],"mentions":["yuliandris"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/foi1wqqbFn"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udda0"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795938226769929","replied_to_tweet_id":1.440794578e+18,"replied_to_user_id":404027061.0,"reply_text":"","tweet_text":"@buenas_buenas Eso no es as\u00ed. Si haces un uso adecuado de esos medicamentos y tienen efectos secundarios la compa\u00f1\u00eda farmac\u00e9utica se tiene que hacer responsable. Sin embargo con esta vacuna las farmac\u00e9uticas se han lavado la manos.","tweet_lang":"es","text_es":" Eso no es as\u00ed Si haces un uso adecuado de esos medicamentos y tienen efectos secundarios la compa\u00f1\u00eda farmac\u00e9utica se tiene que hacer responsable Sin embargo con esta vacuna las farmac\u00e9uticas se han lavado la manos","hashtags":[],"mentions":["buenas_buenas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795783939297289","replied_to_tweet_id":1.440596127e+18,"replied_to_user_id":1.00462383e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Yosoycorra Juas! Gracias!!! gallina en la piel en cada tuit del hilo. Eres muuuuuy grande. Gracias de nuevo y que pasen pronto los efectos secundarios de la vacuna.","tweet_lang":"es","text_es":" Juas Gracias gallina en la piel en cada tuit del hilo Eres muuuuuy grande Gracias de nuevo y que pasen pronto los efectos secundarios de la vacuna","hashtags":[],"mentions":["Yosoycorra"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785593277947907","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ayer me puse la vacuna contra el COVID y la enfermera me dijo \"No te dieron el dia en el trabajo?\" despues de decirme todos los efectos secundarios, en medio del turno estaba hecho poronga y hoy no me puedo ni mover por el esfuerzo de ayer.","tweet_lang":"es","text_es":"Ayer me puse la vacuna contra el COVID y la enfermera me dijo No te dieron el dia en el trabajo despues de decirme todos los efectos secundarios en medio del turno estaba hecho poronga y hoy no me puedo ni mover por el esfuerzo de ayer","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440783544561799171","replied_to_tweet_id":1.440710086e+18,"replied_to_user_id":568697448.0,"reply_text":"","tweet_text":"@cid_mio @Dascano2 @Gemapinas @____TALA_____ No\nT\u00fa no eres responsable\nERES UN IGNORANTE!!!\nLas farmac\u00e9uticas no se hacen responsables de los efectos secundarios de la vacuna\nLa vacuna no ha sido ampliamente estudiada\nEl covid mata a menos personas que el paludismo y nadie dice nada sobre eso\nY existe algo llamado LIBERTAD!","tweet_lang":"es","text_es":"    No\nT\u00fa no eres responsable\nERES UN IGNORANTE\nLas farmac\u00e9uticas no se hacen responsables de los efectos secundarios de la vacuna\nLa vacuna no ha sido ampliamente estudiada\nEl covid mata a menos personas que el paludismo y nadie dice nada sobre eso\nY existe algo llamado LIBERTAD","hashtags":[],"mentions":["cid_mio","Dascano2","Gemapinas","____TALA_____"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782959745904642","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La vacuna de Johnson &amp; Johnson se est\u00e1 aplicando en el pa\u00eds desde hace algunas semanas, \u00bfCu\u00e1les son sus caracter\u00edsticas? \u00bfTiene un efecto secundario en el sistema nervioso? Aqu\u00ed te lo contamos. \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/uIwgYt7qeJ\n\n#PorqueQuieroEstarBien #Janssen #vacunas https:\/\/t.co\/BU8ZkaIAZR","tweet_lang":"es","text_es":"La vacuna de Johnson amp Johnson se est\u00e1 aplicando en el pa\u00eds desde hace algunas semanas \u00bfCu\u00e1les son sus caracter\u00edsticas \u00bfTiene un efecto secundario en el sistema nervioso Aqu\u00ed te lo contamos  \n\n   httpstcoBU8ZkaIAZR","hashtags":["PorqueQuieroEstarBien","Janssen","vacunas"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/uIwgYt7qeJ"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782916062048258","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A ver, una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID, y otra muy distinta es ser antivacunas.\n\nYo me he vacunado de todo, pero no me voy a poner un medicamento sin que nadie se haga responsable si tengo efectos secundarios.\n\nEs sencillo.","tweet_lang":"es","text_es":"A ver una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID y otra muy distinta es ser antivacunas\n\nYo me he vacunado de todo pero no me voy a poner un medicamento sin que nadie se haga responsable si tengo efectos secundarios\n\nEs sencillo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782272773300224","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Bueno en general parece que no me dieron efectos secundarios mayores, dorm\u00ed un poquito de m\u00e1s (ya lo hac\u00eda antes de la vacuna) y me duele un poquito la zona donde me pincharon, pero de ah\u00ed nada m\u00e1s","tweet_lang":"es","text_es":"Bueno en general parece que no me dieron efectos secundarios mayores dorm\u00ed un poquito de m\u00e1s ya lo hac\u00eda antes de la vacuna y me duele un poquito la zona donde me pincharon pero de ah\u00ed nada m\u00e1s","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440776883545640963","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"pero cuanto tiempo duran los efectos secundarios de la vacuna me cago en todo","tweet_lang":"es","text_es":"pero cuanto tiempo duran los efectos secundarios de la vacuna me cago en todo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775047111581696","replied_to_tweet_id":1.438863502e+18,"replied_to_user_id":917919559.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MariellyFlowers @doctormacias \u00bfNo debe tolerarse ser \ud83d\udc00 de laboratorio? No jodas, t\u00fa no vas a responder por las muertes y efectos secundarios. Estas kakunas son veneno puro y los sanitarios que no se vacunan lo saben. \nhttps:\/\/t.co\/CPvycoTPt2","tweet_lang":"es","text_es":"  \u00bfNo debe tolerarse ser  de laboratorio No jodas t\u00fa no vas a responder por las muertes y efectos secundarios Estas kakunas son veneno puro y los sanitarios que no se vacunan lo saben \n","hashtags":[],"mentions":["MariellyFlowers","doctormacias"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/CPvycoTPt2"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc00"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773645538787339","replied_to_tweet_id":1.440770224e+18,"replied_to_user_id":148091013.0,"reply_text":"","tweet_text":"@aquel_broncas @Kerubbin Las farmac\u00e9uticas pidieron como condiciones para las vacunas que ellos no se hacian cargo de los efectos secundarios. No obstante yo a la vacuna lo veo como un medio para despu\u00e9s tener m\u00e1s control de la poblaci\u00f3n que como un genocidio","tweet_lang":"es","text_es":"  Las farmac\u00e9uticas pidieron como condiciones para las vacunas que ellos no se hacian cargo de los efectos secundarios No obstante yo a la vacuna lo veo como un medio para despu\u00e9s tener m\u00e1s control de la poblaci\u00f3n que como un genocidio","hashtags":[],"mentions":["aquel_broncas","Kerubbin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773109259198466","replied_to_tweet_id":1.440735933e+18,"replied_to_user_id":574638186.0,"reply_text":"","tweet_text":"@RodoTeEscribe Por eso y muchas cosas m\u00e1s a\u00fan no me vacuno y espero que pase el tiempo y saber los efectos secundarios a largo plazo! Me cuido como siempre y en lo que va de la pandemia jam\u00e1s un s\u00edntoma ni un hisopado! Sigo igual con barbijo, alcohol en gel y las precauciones pero sin vacuna \ud83d\udc89","tweet_lang":"es","text_es":" Por eso y muchas cosas m\u00e1s a\u00fan no me vacuno y espero que pase el tiempo y saber los efectos secundarios a largo plazo Me cuido como siempre y en lo que va de la pandemia jam\u00e1s un s\u00edntoma ni un hisopado Sigo igual con barbijo alcohol en gel y las precauciones pero sin vacuna ","hashtags":[],"mentions":["RodoTeEscribe"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440772927092191233","replied_to_tweet_id":1.439559572e+18,"replied_to_user_id":1033240118.0,"reply_text":"","tweet_text":"@jlunamd Dr. Consulta profesional, la vacuna es recomendable para un paciente con Lupus? Es para un familiar que tiene miedo de los efectos secundarios. Yo le digo que no, que es seguro.","tweet_lang":"es","text_es":" Dr Consulta profesional la vacuna es recomendable para un paciente con Lupus Es para un familiar que tiene miedo de los efectos secundarios Yo le digo que no que es seguro","hashtags":[],"mentions":["jlunamd"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440761518660808705","replied_to_tweet_id":1.44071627e+18,"replied_to_user_id":1.383015139e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Vivien91508459 @alfwarrior Como todas las vacunas no, como todos los medicamentos. M\u00e1s all\u00e1 de la respuesta a tu pregunta, que puede no ser trivial, lo curioso es que muchos se fijan en los posibles efectos secundarios de la vacuna pero a nadie le preocupan de los efectos secundarios de DALSY, por ejemplo.","tweet_lang":"es","text_es":"  Como todas las vacunas no como todos los medicamentos M\u00e1s all\u00e1 de la respuesta a tu pregunta que puede no ser trivial lo curioso es que muchos se fijan en los posibles efectos secundarios de la vacuna pero a nadie le preocupan de los efectos secundarios de DALSY por ejemplo","hashtags":[],"mentions":["Vivien91508459","alfwarrior"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440759759875887104","replied_to_tweet_id":1.440724524e+18,"replied_to_user_id":1.085624193e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@otromasenesto1 @WillyTolerdoo @FrayJosepho Es una cuesti\u00f3n de evidencias y %.\n\u00bfA cu\u00e1nta gente conoce que ha fallecido o pasado por el hospital por Covid? Yo a unos cuantos.\n\u00bfA cu\u00e1nta gente conoce con efectos secundarios graves por la vacuna? Yo a ninguno.\n\nY conozco a mucha m\u00e1s gente vacunada, que a gente q pas\u00f3 el Covid.","tweet_lang":"es","text_es":"   Es una cuesti\u00f3n de evidencias y \n\u00bfA cu\u00e1nta gente conoce que ha fallecido o pasado por el hospital por Covid Yo a unos cuantos\n\u00bfA cu\u00e1nta gente conoce con efectos secundarios graves por la vacuna Yo a ninguno\n\nY conozco a mucha m\u00e1s gente vacunada que a gente q pas\u00f3 el Covid","hashtags":[],"mentions":["otromasenesto1","WillyTolerdoo","FrayJosepho"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440757832442204165","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Que horrible se siente los efectos secundarios de la vacuna \ud83d\ude2d","tweet_lang":"es","text_es":"Que horrible se siente los efectos secundarios de la vacuna ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude2d"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440756382769115140","replied_to_tweet_id":1.440755923e+18,"replied_to_user_id":2807796323.0,"reply_text":"","tweet_text":"@1410951 @EugeniodOrs_ @FrayJosepho Estos son dos casos muy cercanos con efectos con Jansen y Pfizer. Ya s\u00e9 que no sirven para crear una estad\u00edstica ni una tendencia. Pero no voy a eso... Voy al hecho de que los propios m\u00e9dicos descartan autom\u00e1ticamente de entrada que pueda haber efectos secundarios por la vacuna.","tweet_lang":"es","text_es":"   Estos son dos casos muy cercanos con efectos con Jansen y Pfizer Ya s\u00e9 que no sirven para crear una estad\u00edstica ni una tendencia Pero no voy a eso Voy al hecho de que los propios m\u00e9dicos descartan autom\u00e1ticamente de entrada que pueda haber efectos secundarios por la vacuna","hashtags":[],"mentions":["1410951","EugeniodOrs_","FrayJosepho"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440756018921627649","replied_to_tweet_id":1.44075601e+18,"replied_to_user_id":1.087085074e+18,"reply_text":"","tweet_text":"16 de julio: sufre un infarto de coraz\u00f3n, es hospitalizada y entra en coma\n- 7 de agosto: no supera el coma y muere\n\ud83d\udd34 Los canallas del registro de efectos secundarios de F\u00c1RMACO VIGILANCIA a su muerte no la consideran causada por la \"vacuna\" y la registran como una joven no https:\/\/t.co\/F2RBdGAbUW","tweet_lang":"es","text_es":"16 de julio sufre un infarto de coraz\u00f3n es hospitalizada y entra en coma\n 7 de agosto no supera el coma y muere\n Los canallas del registro de efectos secundarios de F\u00c1RMACO VIGILANCIA a su muerte no la consideran causada por la vacuna y la registran como una joven no httpstcoF2RBdGAbUW","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440753845970243588","replied_to_tweet_id":1.440667729e+18,"replied_to_user_id":8.511152873e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@DraMagdaAlonso Tengo entendido que no todas las vacunas tienen ese fragmento del virus inactivo.. como son las vacuna ARNm.. como es el caso de la pfizer o moderno.. aunque obviamente pueden tener los efectos secundarios antes mencionados...","tweet_lang":"es","text_es":" Tengo entendido que no todas las vacunas tienen ese fragmento del virus inactivo como son las vacuna ARNm como es el caso de la pfizer o moderno aunque obviamente pueden tener los efectos secundarios antes mencionados","hashtags":[],"mentions":["DraMagdaAlonso"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440753599512911877","replied_to_tweet_id":1.440732021e+18,"replied_to_user_id":1.409226716e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@EzequielDP5 @marifer9090 @MarlonMontanoM1 No sea bateador, las vacunas de pfizer superaron la fase 3 (experimentaci\u00f3n) desde el 2020, ahora est\u00e1n en fase 4 como con cualquier vacuna, se aplica en el mundo real y se  eval\u00faan los efectos secundarios. https:\/\/t.co\/xUlFeZwL12 https:\/\/t.co\/tDjcoVdt6S","tweet_lang":"es","text_es":"   No sea bateador las vacunas de pfizer superaron la fase 3 experimentaci\u00f3n desde el 2020 ahora est\u00e1n en fase 4 como con cualquier vacuna se aplica en el mundo real y se  eval\u00faan los efectos secundarios  httpstcotDjcoVdt6S","hashtags":[],"mentions":["EzequielDP5","marifer9090","MarlonMontanoM1"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xUlFeZwL12"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440751836613406725","replied_to_tweet_id":1.440745545e+18,"replied_to_user_id":1.017765837e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@pyr3v \u00bfy por qu\u00e9 no se pueden permitir con anchura de mira que se expresen todas las opiniones con calma? Porque hay dos realidades: uno) la vacuna es un instrumento eficaz, y dos) que se investigue con dedicaci\u00f3n las causas de por qu\u00e9 se producen efectos secundarios graves ...","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfy por qu\u00e9 no se pueden permitir con anchura de mira que se expresen todas las opiniones con calma Porque hay dos realidades uno la vacuna es un instrumento eficaz y dos que se investigue con dedicaci\u00f3n las causas de por qu\u00e9 se producen efectos secundarios graves ","hashtags":[],"mentions":["pyr3v"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440751063506636804","replied_to_tweet_id":1.440749613e+18,"replied_to_user_id":96911198.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Lumar02 @CristinaSegui_ Cada cual cuenta la feria seg\u00fan le va. Yo si tengo gente cercana con efectos secundarios de la vacuna, y viendo los datos de ingresos y fallecimientos de vacunados\/no vacunados, no me compensa el riesgo.\nSoy muy provacunas, pero cuando est\u00e1n probadas y aprobadas como tales.","tweet_lang":"es","text_es":"  Cada cual cuenta la feria seg\u00fan le va Yo si tengo gente cercana con efectos secundarios de la vacuna y viendo los datos de ingresos y fallecimientos de vacunadosno vacunados no me compensa el riesgo\nSoy muy provacunas pero cuando est\u00e1n probadas y aprobadas como tales","hashtags":[],"mentions":["Lumar02","CristinaSegui_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440751051787751428","replied_to_tweet_id":1.440664511e+18,"replied_to_user_id":22200291.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ranitachina Jajajaja, han hecho estudios en mujeres tambi\u00e9n. A mi solo me vino un d\u00eda en este ciclo y poquito (no 3 como lo es habitualmente). A\u00fan no recibo la segunda dosis de vacuna pero son efectos secundarios no perjudiciales.","tweet_lang":"es","text_es":" Jajajaja han hecho estudios en mujeres tambi\u00e9n A mi solo me vino un d\u00eda en este ciclo y poquito no 3 como lo es habitualmente A\u00fan no recibo la segunda dosis de vacuna pero son efectos secundarios no perjudiciales","hashtags":[],"mentions":["ranitachina"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440750618792972288","replied_to_tweet_id":1.440289032e+18,"replied_to_user_id":48579013.0,"reply_text":"","tweet_text":"@navedelmisterio Cuanto tardaron en desarrollar la vacuna covid?...de momento a corto plazo miles y miles de muertos y millones de efectos secundarios graves, y en un a\u00f1o? Y en 5 a\u00f1os?...\n\nGenocidio.","tweet_lang":"es","text_es":" Cuanto tardaron en desarrollar la vacuna covidde momento a corto plazo miles y miles de muertos y millones de efectos secundarios graves y en un a\u00f1o Y en 5 a\u00f1os\n\nGenocidio","hashtags":[],"mentions":["navedelmisterio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440750054189326347","replied_to_tweet_id":1.440748608e+18,"replied_to_user_id":1964281326.0,"reply_text":"","tweet_text":"@afotoquimico @PatriotaApolit1 @ferdeque @LorenzoLustral @FrayJosepho Pues seguro que a la @RAEinforma les encantar\u00eda saber su opini\u00f3n al respecto. \nSer\u00eda mejor explicar a la poblaci\u00f3n que la \"vacuna\" no inmuniza. \nNos vamos a enterando de las propiedades seg\u00fan se van enterando (efectos secundarios, duraci\u00f3n de la protecci\u00f3n...)","tweet_lang":"es","text_es":"     Pues seguro que a la  les encantar\u00eda saber su opini\u00f3n al respecto \nSer\u00eda mejor explicar a la poblaci\u00f3n que la vacuna no inmuniza \nNos vamos a enterando de las propiedades seg\u00fan se van enterando efectos secundarios duraci\u00f3n de la protecci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["afotoquimico","PatriotaApolit1","ferdeque","LorenzoLustral","FrayJosepho","RAEinforma"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440748659067408392","replied_to_tweet_id":1.440744377e+18,"replied_to_user_id":7.736722464e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Monipersonal @guille_gos La verdad, si me fij\u00e9, grab\u00e9 y tom\u00e9 fotos de la evidencia que si ten\u00eda vacuna y los efectos secundarios lo corroboran.","tweet_lang":"es","text_es":"  La verdad si me fij\u00e9 grab\u00e9 y tom\u00e9 fotos de la evidencia que si ten\u00eda vacuna y los efectos secundarios lo corroboran","hashtags":[],"mentions":["Monipersonal","guille_gos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440746604240064518","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El secreto para que la vacuna no te de efectos secundarios es haber hecho una fila de m\u00e1s de 8 horas , esos de fila cortita ay como mueren \ud83e\udd2d\ud83d\ude02\ud83d\udc89","tweet_lang":"es","text_es":"El secreto para que la vacuna no te de efectos secundarios es haber hecho una fila de m\u00e1s de 8 horas  esos de fila cortita ay como mueren ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd2d","\ud83d\ude02","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440746356277055494","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Yo solo deseo que no me den efectos secundarios de la vacuna \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a @ dios","tweet_lang":"es","text_es":"Yo solo deseo que no me den efectos secundarios de la vacuna   dios","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd7a"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440745694151659532","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Balance de efectos secundarios de la vacuna de refuerzo de Pfizer, seg\u00fan Pfizer: Fatiga, dolor de cabeza, dolor muscular... | https:\/\/t.co\/3VWdbxFqRI","tweet_lang":"es","text_es":"Balance de efectos secundarios de la vacuna de refuerzo de Pfizer seg\u00fan Pfizer Fatiga dolor de cabeza dolor muscular  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3VWdbxFqRI"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440744302896828417","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A ustedes \u00bfcual les pusieron?\n! ULTIMA HORA !\n\u00bfTe pusieron la vacuna de AstraZeneca?\nSi algunos de ustedes al aplicarse la vacuna no tuvieron efectos secundarios les explico el porqu\u00e9, esto tiene que ver con el n\u00famero de lote de la vacuna, para que se fijen bien\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"A ustedes \u00bfcual les pusieron\n ULTIMA HORA \n\u00bfTe pusieron la vacuna de AstraZeneca\nSi algunos de ustedes al aplicarse la vacuna no tuvieron efectos secundarios les explico el porqu\u00e9 esto tiene que ver con el n\u00famero de lote de la vacuna para que se fijen bien\u2026","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440743001743970309","replied_to_tweet_id":1.440728608e+18,"replied_to_user_id":201652350.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Luis_I_Gomez @yesicasc @libertaddigital Bulo 1: se han saltado los controles. Evidentemente. Aqu\u00ed mezclan de manera torticera la rapidez en el desarrollo de la vacuna con las pruebas que deben realizarse tras ese desarrollo y comprobar sus posibles efectos secundarios. No depende del dinero. El tiempo NO se compra.","tweet_lang":"es","text_es":"   Bulo 1 se han saltado los controles Evidentemente Aqu\u00ed mezclan de manera torticera la rapidez en el desarrollo de la vacuna con las pruebas que deben realizarse tras ese desarrollo y comprobar sus posibles efectos secundarios No depende del dinero El tiempo NO se compra","hashtags":[],"mentions":["Luis_I_Gomez","yesicasc","libertaddigital"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440741278799433730","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfefectos secundarios de la vacuna o simplemente estar agilipollado?","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfefectos secundarios de la vacuna o simplemente estar agilipollado","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440741226613927937","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Fiebre, dolores musculares y de cabeza, son algunas de los efectos secundarios que le puede dar a las personas luego de recibir la vacuna contra el covid-19. La doctora Ericka Pe\u00f1a, recomienda a los vacunados mantenerse hidratados y tomar analg\u00e9sicos como el acetaminof\u00e9n. https:\/\/t.co\/dY8lFbVMtf","tweet_lang":"es","text_es":"Fiebre dolores musculares y de cabeza son algunas de los efectos secundarios que le puede dar a las personas luego de recibir la vacuna contra el covid19 La doctora Ericka Pe\u00f1a recomienda a los vacunados mantenerse hidratados y tomar analg\u00e9sicos como el acetaminof\u00e9n httpstcodY8lFbVMtf","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440736839455756298","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La OMS acaba de acojonar a toda Argentina, donde se inocula con la vacuna con Sputnik, sospechosa de no estar en condiciones para ser inyectada en el cuerpo humano.\n\nVamos bien. Entre efectos secundarios y la ocultaci\u00f3n de la verdad, caminamos sobre otro \"peligroso\" virus. https:\/\/t.co\/fZU7B1iOCo","tweet_lang":"es","text_es":"La OMS acaba de acojonar a toda Argentina donde se inocula con la vacuna con Sputnik sospechosa de no estar en condiciones para ser inyectada en el cuerpo humano\n\nVamos bien Entre efectos secundarios y la ocultaci\u00f3n de la verdad caminamos sobre otro peligroso virus httpstcofZU7B1iOCo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440734670446948359","replied_to_tweet_id":1.440728608e+18,"replied_to_user_id":201652350.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Luis_I_Gomez @yesicasc @libertaddigital \u00bfEsto es un bulo?\nhttps:\/\/t.co\/piX4B4vPoA\nLa gente se vacuna por miedo y no se vacuna por miedo, no es antivacunas. Y nadie se hace responsables de los efectos secundarios. El muerto al hoyo.","tweet_lang":"es","text_es":"   \u00bfEsto es un bulo\n\nLa gente se vacuna por miedo y no se vacuna por miedo no es antivacunas Y nadie se hace responsables de los efectos secundarios El muerto al hoyo","hashtags":[],"mentions":["Luis_I_Gomez","yesicasc","libertaddigital"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/piX4B4vPoA"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440732794003460103","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"entre los efectos secundarios de la vacuna y el dolor de boca, no s\u00e9 que me mata primero","tweet_lang":"es","text_es":"entre los efectos secundarios de la vacuna y el dolor de boca no s\u00e9 que me mata primero","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440731095431987202","replied_to_tweet_id":1.440730038e+18,"replied_to_user_id":1.144945866e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@FreedomViv @epelbaum @Gus_Noriega Una vacuna que aplican en todo el mundo. Jam\u00e1s dijeron que la vacuna sea anti contagio. Si que preven\u00eda la gravedad. Busca tasas de gente que muere de covid vacunados. Y gente que no. O gente que haya tenido efectos secundarios.","tweet_lang":"es","text_es":"   Una vacuna que aplican en todo el mundo Jam\u00e1s dijeron que la vacuna sea anti contagio Si que preven\u00eda la gravedad Busca tasas de gente que muere de covid vacunados Y gente que no O gente que haya tenido efectos secundarios","hashtags":[],"mentions":["FreedomViv","epelbaum","Gus_Noriega"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440730535022653451","replied_to_tweet_id":1.440683183e+18,"replied_to_user_id":1.187524451e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@vitoquiles Respeto la decisi\u00f3n de quien se quiere vacunar , pero pido que se respete mi decisi\u00f3n de no vacunarme y no me traten como un apestado, m\u00e1xime , cuando cada vez son m\u00e1s los casos de efectos secundarios por la vacuna y datos que corroboran que la vacuna no protege.","tweet_lang":"es","text_es":" Respeto la decisi\u00f3n de quien se quiere vacunar  pero pido que se respete mi decisi\u00f3n de no vacunarme y no me traten como un apestado m\u00e1xime  cuando cada vez son m\u00e1s los casos de efectos secundarios por la vacuna y datos que corroboran que la vacuna no protege","hashtags":[],"mentions":["vitoquiles"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440729284608290818","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Si los efectos secundarios de la vacuna son menores que una soberana goma, aguanto.","tweet_lang":"es","text_es":"Si los efectos secundarios de la vacuna son menores que una soberana goma aguanto","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440727573999206406","replied_to_tweet_id":1.440720587e+18,"replied_to_user_id":59914244.0,"reply_text":"","tweet_text":"@FeRyLo Me alegra que no te di\u00f3 nada y espero que pasen pronto los efectos secundarios de la vacuna","tweet_lang":"es","text_es":" Me alegra que no te di\u00f3 nada y espero que pasen pronto los efectos secundarios de la vacuna","hashtags":[],"mentions":["FeRyLo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440727097748574213","replied_to_tweet_id":1.440719975e+18,"replied_to_user_id":589582218.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HoanVader @primerahora Lo mismo pasa con los videos de los actores con \u201cefectos secundarios\u201d causados por la vacuna.","tweet_lang":"es","text_es":"  Lo mismo pasa con los videos de los actores con \u201cefectos secundarios\u201d causados por la vacuna","hashtags":[],"mentions":["HoanVader","primerahora"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440725349478764547","replied_to_tweet_id":1.440725021e+18,"replied_to_user_id":101294882.0,"reply_text":"","tweet_text":"Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la causa de 300 muertes. Esta es la cifra que se reconoce. Yo intuyo que es muy superior, por no hablar de efectos secundarios graves.","tweet_lang":"es","text_es":"Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la causa de 300 muertes Esta es la cifra que se reconoce Yo intuyo que es muy superior por no hablar de efectos secundarios graves","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440724880777891845","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"0 efectos secundarios de la segunda vacuna de Moderna, gracias chicos. https:\/\/t.co\/AOgy57rNkZ","tweet_lang":"es","text_es":"0 efectos secundarios de la segunda vacuna de Moderna gracias chicos httpstcoAOgy57rNkZ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440716611921465349","replied_to_tweet_id":1.440715906e+18,"replied_to_user_id":2238907743.0,"reply_text":"","tweet_text":"@joseluislrivas @Korrokon @PhilAMellows Yo no he dicho eso nunca...\nEl tema es que primero erais inmunes... Luego menos... Y ahora nada..\nQue casi no ten\u00edan efectos secundarios, y hasta el gobierno da cifras oficiales de muertes por la vacuna...y todo esto sin saber a medio y largo plazo que va a pasar..\nBien no pinta.","tweet_lang":"es","text_es":"   Yo no he dicho eso nunca\nEl tema es que primero erais inmunes Luego menos Y ahora nada\nQue casi no ten\u00edan efectos secundarios y hasta el gobierno da cifras oficiales de muertes por la vacunay todo esto sin saber a medio y largo plazo que va a pasar\nBien no pinta","hashtags":[],"mentions":["joseluislrivas","Korrokon","PhilAMellows"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440716115861147674","replied_to_tweet_id":1.440633962e+18,"replied_to_user_id":9.111199168e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Concepc98510820 @RedbirdsTBO @esRadio Si pero Federico no puede llamar bebelejias y ASESINOS A LOS QUE NO SE VACUNAN...Dios le har\u00e1 sufrir los efectos secundarios de la vacuna, estoy convencida de que las pagar\u00e1","tweet_lang":"es","text_es":"   Si pero Federico no puede llamar bebelejias y ASESINOS A LOS QUE NO SE VACUNANDios le har\u00e1 sufrir los efectos secundarios de la vacuna estoy convencida de que las pagar\u00e1","hashtags":[],"mentions":["Concepc98510820","RedbirdsTBO","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440713377488142338","replied_to_tweet_id":1.44070492e+18,"replied_to_user_id":1.080510242e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@_Alonso_1403 @BeatrizBandera3 @elliberal_com @NoemiRosValenc2 @danidefe O al que hace uso de la sanidad privada por efectos secundarios de la vacuna que libremente eligi\u00f3 ponerse.","tweet_lang":"es","text_es":"     O al que hace uso de la sanidad privada por efectos secundarios de la vacuna que libremente eligi\u00f3 ponerse","hashtags":[],"mentions":["_Alonso_1403","BeatrizBandera3","elliberal_com","NoemiRosValenc2","danidefe"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440711281351147521","replied_to_tweet_id":1.440525473e+18,"replied_to_user_id":1.059115078e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@PabloG43062527 @vuelvoyvuelv01 @aloMecha @guadavazquez Estas vacunas no evitan contraer la enfermedad,no evita el contagio,no evitan la internaci\u00f3n ni eventualmente la muerte. Y no hay estudios de efectos secundarios a largo plazo. Es experimental.Una buena vacuna necesita por lo menos 10 a\u00f1os de desarrollo.","tweet_lang":"es","text_es":"    Estas vacunas no evitan contraer la enfermedadno evita el contagiono evitan la internaci\u00f3n ni eventualmente la muerte Y no hay estudios de efectos secundarios a largo plazo Es experimentalUna buena vacuna necesita por lo menos 10 a\u00f1os de desarrollo","hashtags":[],"mentions":["PabloG43062527","vuelvoyvuelv01","aloMecha","guadavazquez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440710412907937798","replied_to_tweet_id":1.44071004e+18,"replied_to_user_id":1.221728537e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@AitorMiller @FroilLannister Yo creo que dar\u00eda m\u00e1s credibilidad hablar abiertamente de los efectos secundarios que est\u00e1 causando la vacuna, las muertes, etc... Y ponerlo en la balanza contra lo que est\u00e1 beneficiando, las muertes que est\u00e1 evitando.","tweet_lang":"es","text_es":"  Yo creo que dar\u00eda m\u00e1s credibilidad hablar abiertamente de los efectos secundarios que est\u00e1 causando la vacuna las muertes etc Y ponerlo en la balanza contra lo que est\u00e1 beneficiando las muertes que est\u00e1 evitando","hashtags":[],"mentions":["AitorMiller","FroilLannister"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440710334738677769","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pens\u00e9 que era pura mamada lo de los efectos secundarios de la vacuna pero nooooooooooo \n  Me est\u00e1 llevando la vg y no exactamente la que quiero \ud83e\udd7a","tweet_lang":"es","text_es":"Pens\u00e9 que era pura mamada lo de los efectos secundarios de la vacuna pero nooooooooooo \n  Me est\u00e1 llevando la vg y no exactamente la que quiero ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd7a"],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440707942479642631","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Efectos secundarios de la vacuna:Mal humor todo el dia\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":"Efectos secundarios de la vacunaMal humor todo el dia\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440704926259159049","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No me di\u00f3 Covid, ni sintomas en ninguna de las dos dosis de la vacuna (Pfizer) 0 efectos secundarios (hasta ahora me vacune en abril) o soy bendecida o que monda porque ya han salido datos que hasta la menstruaci\u00f3n les cambia, se me hace dif\u00edcil creer tanta vaina \ud83d\ude11","tweet_lang":"es","text_es":"No me di\u00f3 Covid ni sintomas en ninguna de las dos dosis de la vacuna Pfizer 0 efectos secundarios hasta ahora me vacune en abril o soy bendecida o que monda porque ya han salido datos que hasta la menstruaci\u00f3n les cambia se me hace dif\u00edcil creer tanta vaina ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude11"],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440703123278884877","replied_to_tweet_id":1.440402064e+18,"replied_to_user_id":8.344981483e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@zireael15_ @lo1903ren @mianrey \u00bfLa vacuna funciona?\u00bfEn qu\u00e9 sentido? Que yo sepa, est\u00e1 aceptado que las vacunas no protegen del contagio en un alt\u00edsimo porcentaje, y sus efectos secundarios son muchos y peligrosos (en muchos casos, causando la muerte). \u00bfEse es el funcionamiento que quer\u00e9is de las \"vacunas\"?","tweet_lang":"es","text_es":"   \u00bfLa vacuna funciona\u00bfEn qu\u00e9 sentido Que yo sepa est\u00e1 aceptado que las vacunas no protegen del contagio en un alt\u00edsimo porcentaje y sus efectos secundarios son muchos y peligrosos en muchos casos causando la muerte \u00bfEse es el funcionamiento que quer\u00e9is de las vacunas","hashtags":[],"mentions":["zireael15_","lo1903ren","mianrey"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440701685890904072","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya estoooy hartaaaa de estos perros c\u00f3licos y sin que me bajeeee, putos efectos secundarios de la vacuna. \ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83e\udd74\ud83e\udd74","tweet_lang":"es","text_es":"Ya estoooy hartaaaa de estos perros c\u00f3licos y sin que me bajeeee putos efectos secundarios de la vacuna ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude2c","\ud83e\udd74"],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440701654244872202","replied_to_tweet_id":1.440701421e+18,"replied_to_user_id":8.174879558e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Desi_zigler Efectos secundarios de la vacuna, mi doc","tweet_lang":"es","text_es":" Efectos secundarios de la vacuna mi doc","hashtags":[],"mentions":["Desi_zigler"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440700023172329477","replied_to_tweet_id":1.440699529e+18,"replied_to_user_id":2932868883.0,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc31: A algunas personas les salen m\u00e1s f\u00e1cilmente\n\ud83d\udc3b: Pero la verdad es que ni siquiera tuve efectos secundarios despu\u00e9s de ponerme la segunda dosis de la vacuna!\n\ud83d\udc39: Es importante dormir lo suficiente, comer lo suficiente, tomar el sol y tener suficientes (+)","tweet_lang":"es","text_es":" A algunas personas les salen m\u00e1s f\u00e1cilmente\n Pero la verdad es que ni siquiera tuve efectos secundarios despu\u00e9s de ponerme la segunda dosis de la vacuna\n Es importante dormir lo suficiente comer lo suficiente tomar el sol y tener suficientes ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc39","\ud83d\udc3b","\ud83d\udc31"],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440698618684477462","replied_to_tweet_id":1.440653021e+18,"replied_to_user_id":9.300617837e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@MinerCDF @DafnLibertad @Buenrollo13 Ni uno solo de lo efectos secundarios que ha presentado le sal\u00eda a nadie  despu\u00e9s de 3 meses de aplicada la vacuna. Ni uno.\n    Siga buscando","tweet_lang":"es","text_es":"   Ni uno solo de lo efectos secundarios que ha presentado le sal\u00eda a nadie  despu\u00e9s de 3 meses de aplicada la vacuna Ni uno\n    Siga buscando","hashtags":[],"mentions":["MinerCDF","DafnLibertad","Buenrollo13"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440694679670906887","replied_to_tweet_id":1.4406946e+18,"replied_to_user_id":1.269316257e+18,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc3b: \u00a1pero realmente ni siquiera tuve efectos secundarios despu\u00e9s de recibir mi segunda dosis de la vacuna!\n\ud83d\udc39: es importante dormir lo suficiente, comer lo suficiente, tomar suficiente sol y tener suficientes vitaminas ... y si te cuidas bien, desaparecer\u00e1n","tweet_lang":"es","text_es":" \u00a1pero realmente ni siquiera tuve efectos secundarios despu\u00e9s de recibir mi segunda dosis de la vacuna\n es importante dormir lo suficiente comer lo suficiente tomar suficiente sol y tener suficientes vitaminas  y si te cuidas bien desaparecer\u00e1n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc39","\ud83d\udc3b"],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440694123288166400","replied_to_tweet_id":1.440323882e+18,"replied_to_user_id":37337576.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JorgeCarney @Marianoo8610163 @FRANCISCOJZAPPI @xsaezll @DrJulioSandoval @MyrnaOrtegatv @EOrtegaBarria Qui\u00e9n lleva estad\u00edsticas de casos adversos aqu\u00ed y d\u00f3nde los atienden?. Silencio total. En este pa\u00eds es MALA la salud con o sin C19\n\n\"Singapur paga una indemnizaci\u00f3n a 144 personas despu\u00e9s de los efectos secundarios de la vacuna Covid-19 | La estrella\" https:\/\/t.co\/wmaMBPvrwS","tweet_lang":"es","text_es":"       Qui\u00e9n lleva estad\u00edsticas de casos adversos aqu\u00ed y d\u00f3nde los atienden Silencio total En este pa\u00eds es MALA la salud con o sin C19\n\nSingapur paga una indemnizaci\u00f3n a 144 personas despu\u00e9s de los efectos secundarios de la vacuna Covid19  La estrella ","hashtags":[],"mentions":["JorgeCarney","Marianoo8610163","FRANCISCOJZAPPI","xsaezll","DrJulioSandoval","MyrnaOrtegatv","EOrtegaBarria"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wmaMBPvrwS"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440692587732496388","replied_to_tweet_id":1.440686987e+18,"replied_to_user_id":2652640336.0,"reply_text":"","tweet_text":"@vtecarlos1974 @InesArrimadas @esRadio Yo me puse todas, hasta esta. No le veo la l\u00f3gica. Porque tantas y no una sola entre todos? Si es un virus mundial, aver trabajado juntos en la vacuna. Nadie se hace responsable de los efectos secundarios (s\u00ed hay). https:\/\/t.co\/5wGKjyfzDO","tweet_lang":"es","text_es":"   Yo me puse todas hasta esta No le veo la l\u00f3gica Porque tantas y no una sola entre todos Si es un virus mundial aver trabajado juntos en la vacuna Nadie se hace responsable de los efectos secundarios s\u00ed hay httpstco5wGKjyfzDO","hashtags":[],"mentions":["vtecarlos1974","InesArrimadas","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440690448931065875","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vamos que nos vamos..\nhttps:\/\/t.co\/tL6INk0Tbj","tweet_lang":"es","text_es":"Vamos que nos vamos\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/tL6INk0Tbj"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440689856120721415","replied_to_tweet_id":1.440688771e+18,"replied_to_user_id":1.206644987e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@enriquekohnen 4) si Ud cree que no tiene que VACUNARSE, por favor NO SE VACUNE. pero no desinforme o destrate a un profesional. La vacuna que M\u00c1S efectos secundarios tuvo fue la de la tos convulsa, hasta los 90, con convulsiones y fiebre alt\u00edsima. Y todos Lis chicos SE VACUNAN IGUAL.","tweet_lang":"es","text_es":" 4 si Ud cree que no tiene que VACUNARSE por favor NO SE VACUNE pero no desinforme o destrate a un profesional La vacuna que M\u00c1S efectos secundarios tuvo fue la de la tos convulsa hasta los 90 con convulsiones y fiebre alt\u00edsima Y todos Lis chicos SE VACUNAN IGUAL","hashtags":[],"mentions":["enriquekohnen"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440687809442897936","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\"Inocularos\". Llama as\u00ed a ponerse una vacuna que se han puesto ya decenas de millones (o centenares) de personas y ha demostrado tener menos efectos secundarios que la mayor\u00eda de medicamentos y vacunas. https:\/\/t.co\/4HY3qHrIq3","tweet_lang":"es","text_es":"Inocularos Llama as\u00ed a ponerse una vacuna que se han puesto ya decenas de millones o centenares de personas y ha demostrado tener menos efectos secundarios que la mayor\u00eda de medicamentos y vacunas ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/4HY3qHrIq3"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440686293562789902","replied_to_tweet_id":1.440674393e+18,"replied_to_user_id":1.012793994e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@curandero_el Ah\u00ed est\u00e1 el problema, que el comunismo sigue anidando en esa alma totalitaria disfrazada de \"liberal\"... pero bueno esperemos que estas viejas glorias del drama bipartidista I\u00f1aki Leporino y el gran liberal desaparezcan del mapa, por los efectos secundarios de la vacuna?","tweet_lang":"es","text_es":" Ah\u00ed est\u00e1 el problema que el comunismo sigue anidando en esa alma totalitaria disfrazada de liberal pero bueno esperemos que estas viejas glorias del drama bipartidista I\u00f1aki Leporino y el gran liberal desaparezcan del mapa por los efectos secundarios de la vacuna","hashtags":[],"mentions":["curandero_el"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440685999558778889","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El &gt; temor de los consejos cient\u00edficos y de los pol\u00edticos es q todav\u00eda haya personas no vacunadas q podr\u00edan demostrar la ineficacia o incluso los efectos secundarios de la vacuna. Vacunar al 100% d la poblaci\u00f3n es simplemente eliminar el grupo d control y evitar un ensayo futuro. https:\/\/t.co\/oFu4WuYFi8","tweet_lang":"es","text_es":"El gt temor de los consejos cient\u00edficos y de los pol\u00edticos es q todav\u00eda haya personas no vacunadas q podr\u00edan demostrar la ineficacia o incluso los efectos secundarios de la vacuna Vacunar al 100 d la poblaci\u00f3n es simplemente eliminar el grupo d control y evitar un ensayo futuro ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/oFu4WuYFi8"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440684737635315724","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Espero que los efectos secundarios de la vacuna valgan la pena y si me haga inmunidad \ud83d\ude02 si no me mato alv","tweet_lang":"es","text_es":"Espero que los efectos secundarios de la vacuna valgan la pena y si me haga inmunidad  si no me mato alv","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude02"],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440684663371042821","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Para los vacunados con Pfizer:\"Hasta en 8 estudios, la compa\u00f1\u00eda cambi\u00f3 sin avisar los efectos primarios y secundarios del medicamento que sirven para determinar su efectividad\"\nOjal\u00e1 alg\u00fan d\u00eda el gran Nicol\u00e1s @DathosBD pueda informarnos del n\u00famero real de fallecidos por la vacuna https:\/\/t.co\/P3IdQ3rLd1","tweet_lang":"es","text_es":"Para los vacunados con PfizerHasta en 8 estudios la compa\u00f1\u00eda cambi\u00f3 sin avisar los efectos primarios y secundarios del medicamento que sirven para determinar su efectividad\nOjal\u00e1 alg\u00fan d\u00eda el gran Nicol\u00e1s  pueda informarnos del n\u00famero real de fallecidos por la vacuna ","hashtags":[],"mentions":["DathosBD"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/P3IdQ3rLd1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440684507368017923","replied_to_tweet_id":1.440654247e+18,"replied_to_user_id":3401874287.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Ratasorda @blusterworld @ldpsincomplejos Todo eso est\u00e1 muy bien y es cierto en un porcentaje baj\u00edsimo de la sociedad.\nConozco mucha m\u00e1s gente con efectos secundarios de la vacuna (fatiga cr\u00f3nica, par\u00e1lisis, perdida de visi\u00f3n,..) que gente fallecida o que haya estado en la UCI.","tweet_lang":"es","text_es":"   Todo eso est\u00e1 muy bien y es cierto en un porcentaje baj\u00edsimo de la sociedad\nConozco mucha m\u00e1s gente con efectos secundarios de la vacuna fatiga cr\u00f3nica par\u00e1lisis perdida de visi\u00f3n que gente fallecida o que haya estado en la UCI","hashtags":[],"mentions":["Ratasorda","blusterworld","ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440684208091844611","replied_to_tweet_id":1.433486637e+18,"replied_to_user_id":232124120.0,"reply_text":"","tweet_text":"@sanidadgob Seguro? Yo quiero m\u00e1s informaci\u00f3n de los efectos a corto y largo plazo de la vacuna .Quiero que mi m\u00e9dico me la recete .Pros y contras de esta vacuna de efectos secundarios no estudiados.","tweet_lang":"es","text_es":" Seguro Yo quiero m\u00e1s informaci\u00f3n de los efectos a corto y largo plazo de la vacuna Quiero que mi m\u00e9dico me la recete Pros y contras de esta vacuna de efectos secundarios no estudiados","hashtags":[],"mentions":["sanidadgob"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440684045164109836","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los efectos secundarios de la vacuna en mi cuerpo https:\/\/t.co\/tGh69k0vIN","tweet_lang":"es","text_es":"Los efectos secundarios de la vacuna en mi cuerpo httpstcotGh69k0vIN","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440683207989424140","replied_to_tweet_id":1.440683189e+18,"replied_to_user_id":1.157691115e+18,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc3b: \u00a1pero realmente ni siquiera tuve efectos secundarios despu\u00e9s de recibir mi segunda dosis de la vacuna!\n\ud83d\udc39: es importante dormir lo suficiente, comer lo suficiente, tomar suficiente sol y tener suficientes vitaminas ... y si te cuidas bien, desaparecer\u00e1n https:\/\/t.co\/Rm2N3vlxne","tweet_lang":"es","text_es":" \u00a1pero realmente ni siquiera tuve efectos secundarios despu\u00e9s de recibir mi segunda dosis de la vacuna\n es importante dormir lo suficiente comer lo suficiente tomar suficiente sol y tener suficientes vitaminas  y si te cuidas bien desaparecer\u00e1n httpstcoRm2N3vlxne","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc39","\ud83d\udc3b"],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440682111329968146","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El d\u00eda que me puse la vacuna, por la ma\u00f1ana tuve un dolor de cabeza fort\u00edsimo. Si lo hubiera tenido por la tarde despu\u00e9s de vacunarme le habr\u00eda echado la culpa a la vacuna. A ver si se est\u00e1n achacando a las vacunas efectos secundarios que no les corresponden. https:\/\/t.co\/xrSPUPtySB","tweet_lang":"es","text_es":"El d\u00eda que me puse la vacuna por la ma\u00f1ana tuve un dolor de cabeza fort\u00edsimo Si lo hubiera tenido por la tarde despu\u00e9s de vacunarme le habr\u00eda echado la culpa a la vacuna A ver si se est\u00e1n achacando a las vacunas efectos secundarios que no les corresponden ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xrSPUPtySB"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440682086680051712","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":2511057081.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Paracetamol0512 hola , me puede decir los efectos secundarios de la vacuna.?","tweet_lang":"es","text_es":" hola  me puede decir los efectos secundarios de la vacuna","hashtags":[],"mentions":["Paracetamol0512"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440681828889731080","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfTienes dudas con respecto a los efectos secundarios de la vacuna\ud83d\udc89contra la COVID-19?\ud83e\uddd0 Inf\u00f3rmate aqu\u00ed\u2b07\ufe0f\n\nY recuerda que tienes \u2795 info como esta aqu\u00ed\u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/EA723bEdGA https:\/\/t.co\/6vp8vOt2gO","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfTienes dudas con respecto a los efectos secundarios de la vacunacontra la COVID19 Inf\u00f3rmate aqu\u00ed\u2b07\ufe0f\n\nY recuerda que tienes  info como esta aqu\u00ed\u27a1\ufe0f  httpstco6vp8vOt2gO","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/EA723bEdGA"],"tweet_emoticons":["\u2795","\ud83d\udc89","\u2b07\ufe0f","\ud83e\uddd0","\u27a1\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440681573850910728","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Es burn out autista o efectos secundarios de la vacuna: el RPG!!!!\n\nAh, no, s\u00ed me est\u00e1 doliendo el brazo https:\/\/t.co\/y81spFxp9d","tweet_lang":"es","text_es":"Es burn out autista o efectos secundarios de la vacuna el RPG\n\nAh no s\u00ed me est\u00e1 doliendo el brazo httpstcoy81spFxp9d","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440680298857918472","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nambre fucking efectos secundarios de la vacuna","tweet_lang":"es","text_es":"Nambre fucking efectos secundarios de la vacuna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440679556831014922","replied_to_tweet_id":1.440604191e+18,"replied_to_user_id":8.688119988e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@365janeswf @CristinaSegui_ A ver , p\u00e1jaro bobo. No compensa ponerse una vacuna experimental para protegerte de un virus con el que tienes 0,02% de posibilidades de morir. La cual tiene efectos secundarios del cop\u00f3n y ni siquiera est\u00e1 claro que te inmunice y si lo hace es por poco tiempo.","tweet_lang":"es","text_es":"  A ver  p\u00e1jaro bobo No compensa ponerse una vacuna experimental para protegerte de un virus con el que tienes 002 de posibilidades de morir La cual tiene efectos secundarios del cop\u00f3n y ni siquiera est\u00e1 claro que te inmunice y si lo hace es por poco tiempo","hashtags":[],"mentions":["365janeswf","CristinaSegui_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440677232670773271","replied_to_tweet_id":1.440668626e+18,"replied_to_user_id":1.375434324e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@irreverentbutch S\u00ed, hasta hay quien lo relaciona con la vacuna del covid, diciendo que el volc\u00e1n se ha provocado para que no se hable de la vacuna y sus efectos secundarios","tweet_lang":"es","text_es":" S\u00ed hasta hay quien lo relaciona con la vacuna del covid diciendo que el volc\u00e1n se ha provocado para que no se hable de la vacuna y sus efectos secundarios","hashtags":[],"mentions":["irreverentbutch"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440675347939266561","replied_to_tweet_id":1.440668009e+18,"replied_to_user_id":105082141.0,"reply_text":"","tweet_text":"@EFEnoticias Y como acceden? \nDonde la encuentra? \n\nAhhh la pornograf\u00eda en la red no necesitas ning\u00fan requisito, pero si dices verdades como :  Q la Vacuna tiene efectos secundarios o los lgtb tienen problemas de salud mental te tumban la p\u00e1gina.","tweet_lang":"es","text_es":" Y como acceden \nDonde la encuentra \n\nAhhh la pornograf\u00eda en la red no necesitas ning\u00fan requisito pero si dices verdades como   Q la Vacuna tiene efectos secundarios o los lgtb tienen problemas de salud mental te tumban la p\u00e1gina","hashtags":[],"mentions":["EFEnoticias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440671191254007815","replied_to_tweet_id":1.440658482e+18,"replied_to_user_id":1.404444894e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@JColl30903434 @Barawen @bukibu96 @esRadio @eslamananadeFJL Vaya, no est\u00e1 vacunado pero tiene las dos dosis de la vacuna. Luego el en caso de mala praxis siempre se van ha hacer responsables, de lo que no se hacen responsables (como casi siempre) es de los efectos secundarios  y el estado est\u00e1 obligado legalmente.  https:\/\/t.co\/0ONSxTgBS4","tweet_lang":"es","text_es":"     Vaya no est\u00e1 vacunado pero tiene las dos dosis de la vacuna Luego el en caso de mala praxis siempre se van ha hacer responsables de lo que no se hacen responsables como casi siempre es de los efectos secundarios  y el estado est\u00e1 obligado legalmente  ","hashtags":[],"mentions":["JColl30903434","Barawen","bukibu96","esRadio","eslamananadeFJL"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/0ONSxTgBS4"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440669633728581649","replied_to_tweet_id":1.440657393e+18,"replied_to_user_id":552561770.0,"reply_text":"","tweet_text":"@InesArrimadas @esRadio Y por cierto, dejad ya de confundir ser antivacunas con no querer ponerse \u00e9sta \"vacuna\". Yo tambi\u00e9n estoy del lado de la ciencia. De la que estudia algo durante a\u00f1os para probar su eficacia y todos sus posibles efectos secundarios antes de lanzarlo al mercado.","tweet_lang":"es","text_es":"  Y por cierto dejad ya de confundir ser antivacunas con no querer ponerse \u00e9sta vacuna Yo tambi\u00e9n estoy del lado de la ciencia De la que estudia algo durante a\u00f1os para probar su eficacia y todos sus posibles efectos secundarios antes de lanzarlo al mercado","hashtags":[],"mentions":["InesArrimadas","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440668362577567756","replied_to_tweet_id":1.440586675e+18,"replied_to_user_id":47823211.0,"reply_text":"","tweet_text":"@esRadio @eslamananadeFJL Quiz\u00e1s el acoso que usted comenta sea el resultado de llamar 'bebelej\u00edas, mafia y asesinos' a personas que dudan de una vacuna que ni impide el contagio ni la transmisi\u00f3n y que tiene numerosos efectos secundarios","tweet_lang":"es","text_es":"  Quiz\u00e1s el acoso que usted comenta sea el resultado de llamar bebelej\u00edas mafia y asesinos a personas que dudan de una vacuna que ni impide el contagio ni la transmisi\u00f3n y que tiene numerosos efectos secundarios","hashtags":[],"mentions":["esRadio","eslamananadeFJL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440667806446415876","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Entre los efectos secundarios de la vacuna y los antidepresivos no s\u00e9 que me va a matar primero","tweet_lang":"es","text_es":"Entre los efectos secundarios de la vacuna y los antidepresivos no s\u00e9 que me va a matar primero","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440667716797403136","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Creo que soy la \u00fanica persona que se vacun\u00f3 con Astra y no present\u00f3 efectos secundarios de la vacuna \ud83d\ude06\ud83d\ude0e","tweet_lang":"es","text_es":"Creo que soy la \u00fanica persona que se vacun\u00f3 con Astra y no present\u00f3 efectos secundarios de la vacuna ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude0e","\ud83d\ude06"],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440667039467642880","replied_to_tweet_id":1.440584716e+18,"replied_to_user_id":241993704.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ldpsincomplejos Me gustar\u00eda ver alg\u00fan estudio sobre los efectos secundarios a largo plazo, sobre la placenta, por ejemplo. No los hay, porque no ha dado tiempo. Se han sacado una vacuna de la manga, Sin saber lo perjudicial que ser\u00e1 a largo plazo. \u00a1No demonice!\nY yo estoy vacunado","tweet_lang":"es","text_es":" Me gustar\u00eda ver alg\u00fan estudio sobre los efectos secundarios a largo plazo sobre la placenta por ejemplo No los hay porque no ha dado tiempo Se han sacado una vacuna de la manga Sin saber lo perjudicial que ser\u00e1 a largo plazo \u00a1No demonice\nY yo estoy vacunado","hashtags":[],"mentions":["ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440663848168554509","replied_to_tweet_id":1.440650249e+18,"replied_to_user_id":3115939503.0,"reply_text":"","tweet_text":"@alfon_bras @cid_mio @embarbismo @WillyTolerdoo @FrayJosepho Seguro que le informa de efectos secundarios. La vacuna no porque es nueva.","tweet_lang":"es","text_es":"     Seguro que le informa de efectos secundarios La vacuna no porque es nueva","hashtags":[],"mentions":["alfon_bras","cid_mio","embarbismo","WillyTolerdoo","FrayJosepho"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440662324424048646","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ayer leyendo a cerca de algunos efectos secundarios posteriores a la vacuna, encontr\u00e9 que se han presentado pacientes que tambi\u00e9n presentan alteraci\u00f3n de gusto y olfato por la vacuna y no por Covid19. \u00bfSaben de alguien que haya presentado esta alteraci\u00f3n?","tweet_lang":"es","text_es":"Ayer leyendo a cerca de algunos efectos secundarios posteriores a la vacuna encontr\u00e9 que se han presentado pacientes que tambi\u00e9n presentan alteraci\u00f3n de gusto y olfato por la vacuna y no por Covid19 \u00bfSaben de alguien que haya presentado esta alteraci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440662187081564175","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"ganas de morir con los efectos secundarios de la vacuna","tweet_lang":"es","text_es":"ganas de morir con los efectos secundarios de la vacuna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440662169423474689","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se han estudiado los efectos secundarios de la vacuna contra COVID-19 por m\u00e1s de un a\u00f1o con millones de personas sin detectar efectos secundarios a largo plazo. https:\/\/t.co\/lOv7ieLka0\n\nPerm\u00edtanos ser su recurso\u2026Haga la elecci\u00f3n segura. #Mant\u00e9ngaseSano #VacunasRealmenteFuncionan https:\/\/t.co\/3132dg63Yk","tweet_lang":"es","text_es":"Se han estudiado los efectos secundarios de la vacuna contra COVID19 por m\u00e1s de un a\u00f1o con millones de personas sin detectar efectos secundarios a largo plazo \n\nPerm\u00edtanos ser su recurso\u2026Haga la elecci\u00f3n segura   httpstco3132dg63Yk","hashtags":["Mant\u00e9ngaseSano","VacunasRealmenteFuncionan"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lOv7ieLka0"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440662114947850244","replied_to_tweet_id":1.440577089e+18,"replied_to_user_id":8.407405386e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@SergiTuiter @ACTV13 Sergi y los efectos secundarios? y la prote\u00edna espiga?toda mi familia est\u00e1 vacunada,pero en Catalu\u00f1a nada de placebo,directamente vacuna.Pienso me quedar\u00e9 vuida y sola ?","tweet_lang":"es","text_es":"  Sergi y los efectos secundarios y la prote\u00edna espigatoda mi familia est\u00e1 vacunadapero en Catalu\u00f1a nada de placebodirectamente vacunaPienso me quedar\u00e9 vuida y sola ","hashtags":[],"mentions":["SergiTuiter","ACTV13"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440662097466040333","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Millones, millones, millones de euros y d\u00f3lares se han ido a bolsillos de particulares a cambio de una vacuna ineficaz contra un virus mortal como otros muchos. Y a la espera, ahora, de efectos secundarios no valorados. Y ah\u00ed siguen pobreza y c\u00e1ncer con mortalidad alt\u00edsima.","tweet_lang":"es","text_es":"Millones millones millones de euros y d\u00f3lares se han ido a bolsillos de particulares a cambio de una vacuna ineficaz contra un virus mortal como otros muchos Y a la espera ahora de efectos secundarios no valorados Y ah\u00ed siguen pobreza y c\u00e1ncer con mortalidad alt\u00edsima","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440661219686305797","replied_to_tweet_id":1.437689302e+18,"replied_to_user_id":1.334433976e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@sheltonclyde9 @anapujolsanche1 \ud83d\udc4d\ud83d\udc4fY no te cuento tambi\u00e9n el del c\u00e1ncer.. Pero millones, millones y millones de euros y d\u00f3lares se han ido a bolsillos de particulares a cambio de una vacuna ineficaz contra un virus tan mortal como otros muchos.  Y a la espera, adem\u00e1s, de efectos secundarios no valorados.","tweet_lang":"es","text_es":"  Y no te cuento tambi\u00e9n el del c\u00e1ncer Pero millones millones y millones de euros y d\u00f3lares se han ido a bolsillos de particulares a cambio de una vacuna ineficaz contra un virus tan mortal como otros muchos  Y a la espera adem\u00e1s de efectos secundarios no valorados","hashtags":[],"mentions":["sheltonclyde9","anapujolsanche1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4d","\ud83d\udc4f"],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440658177972862986","replied_to_tweet_id":1.440657638e+18,"replied_to_user_id":1.251591014e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@JoseMM1970 @AgustinaZgz @A_Berzosa @ldpsincomplejos Los datos que hab\u00eda a d\u00eda de hoy eran de 3 fuentes distintas entre ellas G.Breta\u00f1a y EEUU en la que la mortalidad de los vacunados y sus efectos secundarios son destrucctores, te estoy leyendo dsd hace unos minutos, s\u00f3lo puedo decirte que si quieres vacuna t la metes x el culo","tweet_lang":"es","text_es":"    Los datos que hab\u00eda a d\u00eda de hoy eran de 3 fuentes distintas entre ellas GBreta\u00f1a y EEUU en la que la mortalidad de los vacunados y sus efectos secundarios son destrucctores te estoy leyendo dsd hace unos minutos s\u00f3lo puedo decirte que si quieres vacuna t la metes x el culo","hashtags":[],"mentions":["JoseMM1970","AgustinaZgz","A_Berzosa","ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440657304022441993","replied_to_tweet_id":1.440656379e+18,"replied_to_user_id":1.015721508e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Aveova1 En resumen: lo que ha aprobado la FDA es una vacuna que sigue teniendo los estudios relativos a los plazos medio y final de testeo fechados para el 2022.\n\n\u00bfMotivo? Mantener la imposibilidad de poder presentar casos judiciales contra Pfizer por efectos secundarios en pacientes.","tweet_lang":"es","text_es":" En resumen lo que ha aprobado la FDA es una vacuna que sigue teniendo los estudios relativos a los plazos medio y final de testeo fechados para el 2022\n\n\u00bfMotivo Mantener la imposibilidad de poder presentar casos judiciales contra Pfizer por efectos secundarios en pacientes","hashtags":[],"mentions":["Aveova1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440655462379102217","replied_to_tweet_id":1.440541326e+18,"replied_to_user_id":3011320187.0,"reply_text":"","tweet_text":"@PsoeEs_Paro @SeorX35641324 @anaysutuit Tu no sabes las ganas que tengo de que pase todo esto del jodido virus, quiero decir que si es verdad que todo evoluciona bien ser\u00eda muy feliz, el hecho de que no me ponga la vacuna experimental es porque no me fio de los efectos secundarios, ni soy antivacunas ni niego nada.","tweet_lang":"es","text_es":"   Tu no sabes las ganas que tengo de que pase todo esto del jodido virus quiero decir que si es verdad que todo evoluciona bien ser\u00eda muy feliz el hecho de que no me ponga la vacuna experimental es porque no me fio de los efectos secundarios ni soy antivacunas ni niego nada","hashtags":[],"mentions":["PsoeEs_Paro","SeorX35641324","anaysutuit"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440652137004875780","replied_to_tweet_id":1.440642639e+18,"replied_to_user_id":2190437776.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ampasmo @DafnLibertad @Buenrollo13 Y sobre esto \"\u00bfPuede nombrar Ud 1 solo caso de efectos secundarios de una vacuna que hayan surgido m\u00e1s de 3 meses tras la inoculaci\u00f3n?\"\n\nTome:\nhttps:\/\/t.co\/M5KBAfcqlL","tweet_lang":"es","text_es":"   Y sobre esto \u00bfPuede nombrar Ud 1 solo caso de efectos secundarios de una vacuna que hayan surgido m\u00e1s de 3 meses tras la inoculaci\u00f3n\n\nTome\n","hashtags":[],"mentions":["ampasmo","DafnLibertad","Buenrollo13"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/M5KBAfcqlL"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440649785782857729","replied_to_tweet_id":1.440612927e+18,"replied_to_user_id":9.631675694e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@casticlairac @WillyTolerdoo @FrayJosepho El problema es considerar vacuna salvadora una cosa que hasta la FDA est\u00e1 empezando a recular viendo los efectos secundarios, la desaparici\u00f3n completa del grupo de control en fase experimental.\nPero sigue creyendo mentiras y corre a por tu Tamiflu como en 2009 \ud83d\ude09","tweet_lang":"es","text_es":"   El problema es considerar vacuna salvadora una cosa que hasta la FDA est\u00e1 empezando a recular viendo los efectos secundarios la desaparici\u00f3n completa del grupo de control en fase experimental\nPero sigue creyendo mentiras y corre a por tu Tamiflu como en 2009 ","hashtags":[],"mentions":["casticlairac","WillyTolerdoo","FrayJosepho"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude09","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440646101770506247","replied_to_tweet_id":1.440318488e+18,"replied_to_user_id":9.209009153e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@AndresPD76 @juanpaotravez @ChomposCol Efectos graves posteriores?\nLo que es repetir estupideces de YouTube\n\n Los efectos mas graves vistos son casos de trombosis y son extremadamente raros, 35 casos en 70 millones.\n\nLa vacuna contra sarampion produce lo mismo, no hay vacunas magicas sin efectos secundarios","tweet_lang":"es","text_es":"   Efectos graves posteriores\nLo que es repetir estupideces de YouTube\n\n Los efectos mas graves vistos son casos de trombosis y son extremadamente raros 35 casos en 70 millones\n\nLa vacuna contra sarampion produce lo mismo no hay vacunas magicas sin efectos secundarios","hashtags":[],"mentions":["AndresPD76","juanpaotravez","ChomposCol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440644484602028040","replied_to_tweet_id":1.440620475e+18,"replied_to_user_id":146050336.0,"reply_text":"","tweet_text":"@albertitock @WillyTolerdoo A lo mejor es porque la mal llamada vacuna (est\u00e1 en pruebas y no es una vacuna  ) no est\u00e1 probada en humanos como debiera (unos 10a\u00f1os de pruebas y contrastes con efectos secundarios ) como si lo est\u00e1n otras vacunas .","tweet_lang":"es","text_es":"  A lo mejor es porque la mal llamada vacuna est\u00e1 en pruebas y no es una vacuna   no est\u00e1 probada en humanos como debiera unos 10a\u00f1os de pruebas y contrastes con efectos secundarios  como si lo est\u00e1n otras vacunas ","hashtags":[],"mentions":["albertitock","WillyTolerdoo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440642639129300995","replied_to_tweet_id":1.44063911e+18,"replied_to_user_id":9.300617837e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@MinerCDF @DafnLibertad @Buenrollo13 A ver si lo entiende:\n \u00bfPuede nombrar Ud 1 solo caso de efectos secundarios de una vacuna que hayan surgido m\u00e1s de 3 meses tras la inoculaci\u00f3n? Uno solo. De cualquier vacuna. En cualquier \u00e9poca o pa\u00eds.\n No hay descrito NI UNO. NUNCA. JAM\u00c1S. Y a\u00fan as\u00ed hacen estudios de seguimiento https:\/\/t.co\/P7ysL4Q6CM","tweet_lang":"es","text_es":"   A ver si lo entiende\n \u00bfPuede nombrar Ud 1 solo caso de efectos secundarios de una vacuna que hayan surgido m\u00e1s de 3 meses tras la inoculaci\u00f3n Uno solo De cualquier vacuna En cualquier \u00e9poca o pa\u00eds\n No hay descrito NI UNO NUNCA JAM\u00c1S Y a\u00fan as\u00ed hacen estudios de seguimiento httpstcoP7ysL4Q6CM","hashtags":[],"mentions":["MinerCDF","DafnLibertad","Buenrollo13"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440639922788913154","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Efectos secundarios de la vacuna dormi 3 horas de siesta ayer. Y a la noche para las 10 ya dormia. Solo eso me pas\u00f3 mucho sue\u00f1o \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02","tweet_lang":"es","text_es":"Efectos secundarios de la vacuna dormi 3 horas de siesta ayer Y a la noche para las 10 ya dormia Solo eso me pas\u00f3 mucho sue\u00f1o ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude02"],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440639568231866373","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Porque los efectos secundarios de la vacuna est\u00e1n floreciendo. Os vais a morir todos. Menos yo, que soy de los elegidos. Selecci\u00f3n natural. https:\/\/t.co\/CVCoQwH6M8","tweet_lang":"es","text_es":"Porque los efectos secundarios de la vacuna est\u00e1n floreciendo Os vais a morir todos Menos yo que soy de los elegidos Selecci\u00f3n natural ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/CVCoQwH6M8"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440637695106027529","replied_to_tweet_id":1.440637347e+18,"replied_to_user_id":1.178994651e+18,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc3bMientras hac\u00eda horarios en USA, he tenido un mont\u00f3n de herpes labial... no tengo idea de por qu\u00e9!\n\ud83d\udc24Duermes muy tarde.\n\ud83d\udc31Algunas personas los obtienen m\u00e1s f\u00e1cilmente\n\ud83d\udc3bPero realmente ni siquiera tuve efectos secundarios despu\u00e9s de recibir mi segunda dosis de la vacuna!","tweet_lang":"es","text_es":"Mientras hac\u00eda horarios en USA he tenido un mont\u00f3n de herpes labial no tengo idea de por qu\u00e9\nDuermes muy tarde\nAlgunas personas los obtienen m\u00e1s f\u00e1cilmente\nPero realmente ni siquiera tuve efectos secundarios despu\u00e9s de recibir mi segunda dosis de la vacuna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc24","\ud83d\udc3b","\ud83d\udc31"],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440636567819735046","replied_to_tweet_id":1.438490327e+18,"replied_to_user_id":245913465.0,"reply_text":"","tweet_text":"@LoboNegro_es O fallecidos por Covid en mi familia y 0 fallecidos,ni efectos secundarios graves,ni nada con las dos dosis de la vacuna.","tweet_lang":"es","text_es":" O fallecidos por Covid en mi familia y 0 fallecidosni efectos secundarios gravesni nada con las dos dosis de la vacuna","hashtags":[],"mentions":["LoboNegro_es"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440635592589529088","replied_to_tweet_id":1.440628517e+18,"replied_to_user_id":15124720.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Barawen @bukibu96 @esRadio @eslamananadeFJL La mayor\u00eda de la gente est\u00e1 en contra del pasaporte covid y\/o que en su trabajo les exigen terapias sanitarias \u00bfsi ka vacuna tiene efectos secundarios quien ser\u00e1 el responsable?","tweet_lang":"es","text_es":"    La mayor\u00eda de la gente est\u00e1 en contra del pasaporte covid yo que en su trabajo les exigen terapias sanitarias \u00bfsi ka vacuna tiene efectos secundarios quien ser\u00e1 el responsable","hashtags":[],"mentions":["Barawen","bukibu96","esRadio","eslamananadeFJL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440634503265882121","replied_to_tweet_id":1.440555418e+18,"replied_to_user_id":7996082.0,"reply_text":"","tweet_text":"@el_pais \u00bfQue m\u00e1s da que propaguen el coronavirus (en caso de que sea cierto) si los dem\u00e1s est\u00e1is vacunados? Os hab\u00e9is pinchado una mierda que ni os inocula ni os inmuniza sumado a los posibles efectos secundarios de la vacuna y segu\u00eds pensando que la vacunaci\u00f3n en ni\u00f1os en la soluci\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfQue m\u00e1s da que propaguen el coronavirus en caso de que sea cierto si los dem\u00e1s est\u00e1is vacunados Os hab\u00e9is pinchado una mierda que ni os inocula ni os inmuniza sumado a los posibles efectos secundarios de la vacuna y segu\u00eds pensando que la vacunaci\u00f3n en ni\u00f1os en la soluci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["el_pais"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440633182265610250","replied_to_tweet_id":1.44063212e+18,"replied_to_user_id":8.381211875e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@altorrijos_ No es correcto llamar antivacunas a los que no nos vacunamos con la del Covid.\nPresenta muchas dudas y todav\u00eda no est\u00e1n realizados los estudios de efectos secundarios de medio y largo plazo.\nLa gente se vacuna porque piensa volver a la vida de antes.\nEsto no va de vacunas.","tweet_lang":"es","text_es":" No es correcto llamar antivacunas a los que no nos vacunamos con la del Covid\nPresenta muchas dudas y todav\u00eda no est\u00e1n realizados los estudios de efectos secundarios de medio y largo plazo\nLa gente se vacuna porque piensa volver a la vida de antes\nEsto no va de vacunas","hashtags":[],"mentions":["altorrijos_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440632026646736909","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfQu\u00e9 efectos secundarios genera la tercera dosis de la vacuna de Pfizer? https:\/\/t.co\/bL3rSyy0aq https:\/\/t.co\/RZoKMCOdEV","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfQu\u00e9 efectos secundarios genera la tercera dosis de la vacuna de Pfizer  httpstcoRZoKMCOdEV","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bL3rSyy0aq"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440629282804408332","replied_to_tweet_id":1.440627547e+18,"replied_to_user_id":980135617.0,"reply_text":"","tweet_text":"@tahamaila @WillyTolerdoo Vacuna Pfizer es la primera avalada en su totalidad por la FDA contra l Covid-19 para personas mayores de 16 a\u00f1os. Todas las vacunas cuando te las pones, vas a tener efectos secundarios. Cuando se hacen estudios y se concluyan + son \u00f3ptimas para vacunar a esos rangos de edad.","tweet_lang":"es","text_es":"  Vacuna Pfizer es la primera avalada en su totalidad por la FDA contra l Covid19 para personas mayores de 16 a\u00f1os Todas las vacunas cuando te las pones vas a tener efectos secundarios Cuando se hacen estudios y se concluyan  son \u00f3ptimas para vacunar a esos rangos de edad","hashtags":[],"mentions":["tahamaila","WillyTolerdoo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440626304550727691","replied_to_tweet_id":1.440383113e+18,"replied_to_user_id":225187066.0,"reply_text":"","tweet_text":"@gemmas1971 @ccarballo50 Eficacia de la vacuna contrala gripe, entre un 40 y 60 por ciento, en el mejor de los a\u00f1os. \u00bfLos efectos secundarios?, siguen una distribuci\u00f3n Ruleta Rusa.","tweet_lang":"es","text_es":"  Eficacia de la vacuna contrala gripe entre un 40 y 60 por ciento en el mejor de los a\u00f1os \u00bfLos efectos secundarios siguen una distribuci\u00f3n Ruleta Rusa","hashtags":[],"mentions":["gemmas1971","ccarballo50"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440625189935456260","replied_to_tweet_id":1.440415586e+18,"replied_to_user_id":1.345922288e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Uvaverata Efectos secundarios de la vacuna, Prieba de Dimero D, recomiendan M\u00e9dicos por la verdad.","tweet_lang":"es","text_es":" Efectos secundarios de la vacuna Prieba de Dimero D recomiendan M\u00e9dicos por la verdad","hashtags":[],"mentions":["Uvaverata"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440623366264680448","replied_to_tweet_id":1.440621174e+18,"replied_to_user_id":1.072501592e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ZinniaGS @CristinaSegui_ Estamos debatiendo si se debe poner la vacuna. Y es claro que protege en un alto grado de la muerte y en un alto grado de la infecci\u00f3n. No se han encontrado efectos secundarios graves ni relevantes y ya lo \u00fanico que os queda a los magufos es decir:\n\nY si dentro de 20 a\u00f1os......","tweet_lang":"es","text_es":"  Estamos debatiendo si se debe poner la vacuna Y es claro que protege en un alto grado de la muerte y en un alto grado de la infecci\u00f3n No se han encontrado efectos secundarios graves ni relevantes y ya lo \u00fanico que os queda a los magufos es decir\n\nY si dentro de 20 a\u00f1os","hashtags":[],"mentions":["ZinniaGS","CristinaSegui_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440623128468602888","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pens\u00e9 que la Cama me daba vuelta y estaba so\u00f1ando que de efectos secundarios de la Vacuna ten\u00eda mareos \ud83e\udd2d\ud83d\ude02","tweet_lang":"es","text_es":"Pens\u00e9 que la Cama me daba vuelta y estaba so\u00f1ando que de efectos secundarios de la Vacuna ten\u00eda mareos ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd2d","\ud83d\ude02"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440621351052537860","replied_to_tweet_id":1.440591402e+18,"replied_to_user_id":1.410906962e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@JMarstonVox2 Yo me he vacunado, pero con la duda sobre su efectividad real y posibles efectos secundarios desconocidos. No estaba (ni estoy seguro de la vacuna), pero es obvio que no me creo lo de la plandemia, el grafeno, los chips y dem\u00e1s.","tweet_lang":"es","text_es":" Yo me he vacunado pero con la duda sobre su efectividad real y posibles efectos secundarios desconocidos No estaba ni estoy seguro de la vacuna pero es obvio que no me creo lo de la plandemia el grafeno los chips y dem\u00e1s","hashtags":[],"mentions":["JMarstonVox2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440618457435758596","replied_to_tweet_id":1.440618455e+18,"replied_to_user_id":1.421139817e+18,"reply_text":"","tweet_text":"Sumas todos los efectos secundarios que han provocado todas las vacunas juntas inventadas hasta ahora desde que apareci\u00f3 la primera vacuna en el mundo, la de Jenner, la de la viruela,","tweet_lang":"es","text_es":"Sumas todos los efectos secundarios que han provocado todas las vacunas juntas inventadas hasta ahora desde que apareci\u00f3 la primera vacuna en el mundo la de Jenner la de la viruela","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440616920307277831","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfQu\u00e9 efectos secundarios genera la tercera dosis de la vacuna de Pfizer? https:\/\/t.co\/uhIbF9I9nR https:\/\/t.co\/DOlW5WhrC3","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfQu\u00e9 efectos secundarios genera la tercera dosis de la vacuna de Pfizer  httpstcoDOlW5WhrC3","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/uhIbF9I9nR"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440614845632507911","replied_to_tweet_id":1.44050824e+18,"replied_to_user_id":75883996.0,"reply_text":"","tweet_text":"@AlbertoRavell La verdad es que hubiera podido reducir el riesgo de muerte si se hubiera vacunado. Eso est\u00e1 cient\u00edficamente comprobado, pero le daba m\u00e1s miedo morirse por los efectos secundarios de la vacuna, que por el Covid.\nNo contempl\u00f3 las probabilidades.","tweet_lang":"es","text_es":" La verdad es que hubiera podido reducir el riesgo de muerte si se hubiera vacunado Eso est\u00e1 cient\u00edficamente comprobado pero le daba m\u00e1s miedo morirse por los efectos secundarios de la vacuna que por el Covid\nNo contempl\u00f3 las probabilidades","hashtags":[],"mentions":["AlbertoRavell"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440612470129774593","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\"Muy contento de ver que Pfizer tiene datos para enviar de su vacuna para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os. Pero cualquier afirmaci\u00f3n s\u00f3lida sobre la seguridad, como los efectos secundarios de baja incidencia como la miocarditis, no se puede hacer a partir de un ensayo de ~ 1500 ni\u00f1os\"\ud83e\udd14 https:\/\/t.co\/ljLSxASXbc","tweet_lang":"es","text_es":"Muy contento de ver que Pfizer tiene datos para enviar de su vacuna para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os Pero cualquier afirmaci\u00f3n s\u00f3lida sobre la seguridad como los efectos secundarios de baja incidencia como la miocarditis no se puede hacer a partir de un ensayo de  1500 ni\u00f1os ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ljLSxASXbc"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440612023973257225","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Fuentes como VAERS y Eudravigilance incluyen como posibles efectos secundarios a la vacuna el embarazo, el sexo anal y la homosexualidad.\n\nLo digo por si quer\u00e9is dejar de hacer el rid\u00edculo cit\u00e1ndolas. https:\/\/t.co\/zNjyE7tsfg","tweet_lang":"es","text_es":"Fuentes como VAERS y Eudravigilance incluyen como posibles efectos secundarios a la vacuna el embarazo el sexo anal y la homosexualidad\n\nLo digo por si quer\u00e9is dejar de hacer el rid\u00edculo cit\u00e1ndolas httpstcozNjyE7tsfg","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440606852341895174","replied_to_tweet_id":1.440555941e+18,"replied_to_user_id":385281383.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ARIBIRICU @ahivalostia @oriolmitja Deje de hacer el rid\u00edculo. Hay un mont\u00f3n de gente vacunada ingresada con el virus y otros con efectos secundarios. Y la vacuna no inmuniza una puta mierda.","tweet_lang":"es","text_es":"   Deje de hacer el rid\u00edculo Hay un mont\u00f3n de gente vacunada ingresada con el virus y otros con efectos secundarios Y la vacuna no inmuniza una puta mierda","hashtags":[],"mentions":["ARIBIRICU","ahivalostia","oriolmitja"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440603113673551872","replied_to_tweet_id":1.440603034e+18,"replied_to_user_id":1.35014242e+18,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc3b: herpes labial en los labios ... \u00a1no tengo idea de por qu\u00e9!\n\ud83d\udc25: duermes muy tarde ,,\n\ud83d\udc31: algunas personas los obtienen m\u00e1s f\u00e1cilmente\n\ud83d\udc3b: \u00a1pero realmente ni siquiera tuve efectos secundarios despu\u00e9s de recibir mi segunda dosis de la vacuna!","tweet_lang":"es","text_es":" herpes labial en los labios  \u00a1no tengo idea de por qu\u00e9\n duermes muy tarde \n algunas personas los obtienen m\u00e1s f\u00e1cilmente\n \u00a1pero realmente ni siquiera tuve efectos secundarios despu\u00e9s de recibir mi segunda dosis de la vacuna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc25","\ud83d\udc3b","\ud83d\udc31"],"tweet_date":"2021-09-22T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440602728841895938","replied_to_tweet_id":1.440602728e+18,"replied_to_user_id":1.047640728e+18,"reply_text":"","tweet_text":"TH:\u00a1pero realmente ni siquiera tuve efectos secundarios despu\u00e9s de recibir mi segunda dosis de la vacuna!\nJN:es importante dormir lo suficiente, comer lo suficiente, tomar suficiente sol y tener suficientes vitaminas...y si te cuidas bien, desaparecer\u00e1n","tweet_lang":"es","text_es":"TH\u00a1pero realmente ni siquiera tuve efectos secundarios despu\u00e9s de recibir mi segunda dosis de la vacuna\nJNes importante dormir lo suficiente comer lo suficiente tomar suficiente sol y tener suficientes vitaminasy si te cuidas bien desaparecer\u00e1n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440600369311084549","replied_to_tweet_id":1.440547378e+18,"replied_to_user_id":69343508.0,"reply_text":"","tweet_text":"@omeuxeito Eso ser\u00eda as\u00ed si la vacuna impidiera el contagio, pero ya est\u00e1 demostrado que la vacuna no impide el contagio, as\u00ed que da igual vacunar a los ni\u00f1os que darles caramelos. El efecto frente al virus es el mismo, con el inconveniente de que las vacunas tienen efectos secundarios.","tweet_lang":"es","text_es":" Eso ser\u00eda as\u00ed si la vacuna impidiera el contagio pero ya est\u00e1 demostrado que la vacuna no impide el contagio as\u00ed que da igual vacunar a los ni\u00f1os que darles caramelos El efecto frente al virus es el mismo con el inconveniente de que las vacunas tienen efectos secundarios","hashtags":[],"mentions":["omeuxeito"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440598363808813059","replied_to_tweet_id":1.440286427e+18,"replied_to_user_id":1.057248207e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@N_Trastamara Lo incre\u00edble es que lo importante es que hay efectos secundarios y que no hay estudios suficientes que lo cuantifique y clasifiquen, lo pas\u00e9is por alto y siga la fiesta de la vacuna! ....\u00a1Correr, salvar a los ni\u00f1os vacunandoles!!","tweet_lang":"es","text_es":" Lo incre\u00edble es que lo importante es que hay efectos secundarios y que no hay estudios suficientes que lo cuantifique y clasifiquen lo pas\u00e9is por alto y siga la fiesta de la vacuna \u00a1Correr salvar a los ni\u00f1os vacunandoles","hashtags":[],"mentions":["N_Trastamara"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440597065537441795","replied_to_tweet_id":1.440369856e+18,"replied_to_user_id":269761646.0,"reply_text":"","tweet_text":"@pabejas @Ruben7ro @anaysutuit @sindoGS Pablo est\u00e1s asustado,no pasa nada.\nCrees en la falsa seguridad q te da la vacuna.\nHay muchas personas con efectos secundarios despu\u00e9s de la vacuna.\nDe q vale una vacuna q puedes contagiar,contagiarte,uci y morir?.","tweet_lang":"es","text_es":"    Pablo est\u00e1s asustadono pasa nada\nCrees en la falsa seguridad q te da la vacuna\nHay muchas personas con efectos secundarios despu\u00e9s de la vacuna\nDe q vale una vacuna q puedes contagiarcontagiarteuci y morir","hashtags":[],"mentions":["pabejas","Ruben7ro","anaysutuit","sindoGS"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440596842786394113","replied_to_tweet_id":1.440415586e+18,"replied_to_user_id":1.345922288e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Uvaverata Pues no s\u00e9,  parece que hay estad\u00edsticas que se est\u00e1n dando muchos efectos secundarios por vacuna de miocarditis y pericarditis sobre todo en j\u00f3venes y varones. Hasta ah\u00ed t\u00fa como sanitaria tendr\u00e1s que investigar si puede ser esa la causa. M\u00e9dicos por la verdad es una buena fuente","tweet_lang":"es","text_es":" Pues no s\u00e9  parece que hay estad\u00edsticas que se est\u00e1n dando muchos efectos secundarios por vacuna de miocarditis y pericarditis sobre todo en j\u00f3venes y varones Hasta ah\u00ed t\u00fa como sanitaria tendr\u00e1s que investigar si puede ser esa la causa M\u00e9dicos por la verdad es una buena fuente","hashtags":[],"mentions":["Uvaverata"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440594096435859463","replied_to_tweet_id":1.440594095e+18,"replied_to_user_id":1.29626914e+18,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc31: algunas personas los obtienen m\u00e1s f\u00e1cilmente\n\ud83d\udc3b: \u00a1pero realmente ni siquiera tuve efectos secundarios despu\u00e9s de recibir mi segunda dosis de la vacuna!\n\ud83d\udc39: es importante dormir lo suficiente, comer lo suficiente, tomar suficiente sol y tener suficientes vitaminas ,","tweet_lang":"es","text_es":" algunas personas los obtienen m\u00e1s f\u00e1cilmente\n \u00a1pero realmente ni siquiera tuve efectos secundarios despu\u00e9s de recibir mi segunda dosis de la vacuna\n es importante dormir lo suficiente comer lo suficiente tomar suficiente sol y tener suficientes vitaminas ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc39","\ud83d\udc3b","\ud83d\udc31"],"tweet_date":"2021-09-22T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440590019308052480","replied_to_tweet_id":1.440396798e+18,"replied_to_user_id":292464252.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JorgeBustos1 Federico ha caido muy bajo. Menos mal que Abascal ha puesto el sentido comun. La llamada vacuna no es una vacuna,.es un experimento genetico con sustancias.t\u00f3xicas. Por eso fallecen mas personas de las que dicen y tienen efectos secundarios permanentes graves. Conozco varios .","tweet_lang":"es","text_es":" Federico ha caido muy bajo Menos mal que Abascal ha puesto el sentido comun La llamada vacuna no es una vacunaes un experimento genetico con sustanciast\u00f3xicas Por eso fallecen mas personas de las que dicen y tienen efectos secundarios permanentes graves Conozco varios ","hashtags":[],"mentions":["JorgeBustos1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440587437399363587","replied_to_tweet_id":1.440585949e+18,"replied_to_user_id":2890854868.0,"reply_text":"","tweet_text":"@luisitodri @ldpsincomplejos Pues igual son efectos secundarios de la vacuna,,\ud83d\ude42\ud83d\ude42","tweet_lang":"es","text_es":"  Pues igual son efectos secundarios de la vacuna","hashtags":[],"mentions":["luisitodri","ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude42"],"tweet_date":"2021-09-22T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440579073558794245","replied_to_tweet_id":1.440405315e+18,"replied_to_user_id":1082035200.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Picarowest @Laroja65683959 @Agenda2030_ No te ha dado por pensar q han inflado las cifras covid?.\nTodo el q se mor\u00eda era de covid ahora q hay vacuna la gente se muere de infartos repentinos,ictus,miocarditis pero no es de la vacuna,no no.\nTe comprendo,estas asustado,es normal,los efectos secundarios est\u00e1n ah\u00ed, suerte.","tweet_lang":"es","text_es":"   No te ha dado por pensar q han inflado las cifras covid\nTodo el q se mor\u00eda era de covid ahora q hay vacuna la gente se muere de infartos repentinosictusmiocarditis pero no es de la vacunano no\nTe comprendoestas asustadoes normallos efectos secundarios est\u00e1n ah\u00ed suerte","hashtags":[],"mentions":["Picarowest","Laroja65683959","Agenda2030_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440575137871319043","replied_to_tweet_id":1.440574703e+18,"replied_to_user_id":389395321.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Rymh22 @SerranoIsmael @BeatrizTalegon \u00bfHay que vacunar a los ni\u00f1os de una vacuna con altos efectos secundarios potenciales  que no inmuniza ni previene el contagio para que no contagien a los mayores que est\u00e1n doblemente vacunados? \u00bfY eso en nombre de la ciencia?","tweet_lang":"es","text_es":"   \u00bfHay que vacunar a los ni\u00f1os de una vacuna con altos efectos secundarios potenciales  que no inmuniza ni previene el contagio para que no contagien a los mayores que est\u00e1n doblemente vacunados \u00bfY eso en nombre de la ciencia","hashtags":[],"mentions":["Rymh22","SerranoIsmael","BeatrizTalegon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440571573035888649","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los efectos secundarios que provoca la tercera dosis de la vacuna #vacunacioncovid19 #COVID19\n\nhttps:\/\/t.co\/zT0yG4Hold","tweet_lang":"es","text_es":"Los efectos secundarios que provoca la tercera dosis de la vacuna  \n\n","hashtags":["vacunacioncovid19","COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/zT0yG4Hold"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440568333523320834","replied_to_tweet_id":1.440531163e+18,"replied_to_user_id":1.310554022e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Josetxo05434274 @juan__meg @FrayJosepho Y ahora ya la \u00faltima de la sarta de tweets intentando descalificar a la persona en vez de la idea.Qui\u00e9n eres t\u00fa para decirle a nadie que se pinche una vacuna cuando ni la casa est\u00e1 segura de sus efectos secundarios. Hay que medir el riesgo\/beneficio.Y la cuesti\u00f3n es evitar muerte","tweet_lang":"es","text_es":"   Y ahora ya la \u00faltima de la sarta de tweets intentando descalificar a la persona en vez de la ideaQui\u00e9n eres t\u00fa para decirle a nadie que se pinche una vacuna cuando ni la casa est\u00e1 segura de sus efectos secundarios Hay que medir el riesgobeneficioY la cuesti\u00f3n es evitar muerte","hashtags":[],"mentions":["Josetxo05434274","juan__meg","FrayJosepho"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440567872384757760","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tengo efectos secundarios de la vacuna y la estoy pasando horrible","tweet_lang":"es","text_es":"Tengo efectos secundarios de la vacuna y la estoy pasando horrible","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440561830649155584","replied_to_tweet_id":1.430500409e+18,"replied_to_user_id":1.417110174e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@misantropo1981 El ignorante disculpe no son ellos eres usted. La vacuna no es  como lo pintan. Una vacuna como la gripe con a\u00f1os de estudio tiene un 70 por ciento el covid com meses un 90 por ciento.  Hay muchos efectos secundarios graves la gente muere siendo vacunada","tweet_lang":"es","text_es":" El ignorante disculpe no son ellos eres usted La vacuna no es  como lo pintan Una vacuna como la gripe con a\u00f1os de estudio tiene un 70 por ciento el covid com meses un 90 por ciento  Hay muchos efectos secundarios graves la gente muere siendo vacunada","hashtags":[],"mentions":["misantropo1981"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440556273561325568","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Disculpen si esta vez no les traigo una traducci\u00f3n y m\u00e1s informaci\u00f3n sobre el en vivo de Kuanlin, hoy me toc\u00f3 la 2\u00b0 dosis de la vacuna y los efectos secundarios est\u00e1n presentes, trat\u00e9 de prestar atenci\u00f3n lo m\u00e1s que pude para traerles un peque\u00f1o resumen &lt;3","tweet_lang":"es","text_es":"Disculpen si esta vez no les traigo una traducci\u00f3n y m\u00e1s informaci\u00f3n sobre el en vivo de Kuanlin hoy me toc\u00f3 la 2\u00b0 dosis de la vacuna y los efectos secundarios est\u00e1n presentes trat\u00e9 de prestar atenci\u00f3n lo m\u00e1s que pude para traerles un peque\u00f1o resumen lt3","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440555632126349317","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se a\u00f1aden nuevos efectos secundarios de la vacuna de Janssen  \n#YoMeVacunoSeguro #VacunaCOVID19 \n#Vacunate \n#Janssen\nhttps:\/\/t.co\/71rYgmu9hv","tweet_lang":"es","text_es":"Se a\u00f1aden nuevos efectos secundarios de la vacuna de   \n  \n \n\n","hashtags":["YoMeVacunoSeguro","VacunaCOVID19","Vacunate","Janssen"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/71rYgmu9hv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440549112428982273","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"voy a fallecer con los efectos secundarios de la pinche vacuna","tweet_lang":"es","text_es":"voy a fallecer con los efectos secundarios de la pinche vacuna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440548802675437569","replied_to_tweet_id":1.440399883e+18,"replied_to_user_id":1.26144126e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@4aldia @JorgeBustos1 Eso parece porque llamar bebelej\u00edas a gente que,en ning\u00fan momento, est\u00e1 diciendo eso...y s\u00ed demostrando:\nA) la escasa eficacia de la vacuna\nB) los efectos secundarios que generan y se han llevado a bastante gente que hab\u00eda pasado este tiempo sin problemas.","tweet_lang":"es","text_es":"  Eso parece porque llamar bebelej\u00edas a gente queen ning\u00fan momento est\u00e1 diciendo esoy s\u00ed demostrando\nA la escasa eficacia de la vacuna\nB los efectos secundarios que generan y se han llevado a bastante gente que hab\u00eda pasado este tiempo sin problemas","hashtags":[],"mentions":["4aldia","JorgeBustos1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440544993895071754","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Qu\u00e9 alguien me diga cuales son los efectos secundarios de la vacuna? \ud83d\ude2d","tweet_lang":"es","text_es":"Qu\u00e9 alguien me diga cuales son los efectos secundarios de la vacuna ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude2d"],"tweet_date":"2021-09-22T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440540156440711174","replied_to_tweet_id":1.440540154e+18,"replied_to_user_id":70940969.0,"reply_text":"","tweet_text":"2\/3 pero no quer\u00eda la 2 dosis. Les dije que ese documento no se pod\u00eda firmar al no informar de los propiedades ni de los efectos secundarios de la vacuna. Cualquier documento de consentimiento ha de tener la informaci\u00f3n completa a que aceptas, de otro modo no puede ser v\u00e1lido.","tweet_lang":"es","text_es":"23 pero no quer\u00eda la 2 dosis Les dije que ese documento no se pod\u00eda firmar al no informar de los propiedades ni de los efectos secundarios de la vacuna Cualquier documento de consentimiento ha de tener la informaci\u00f3n completa a que aceptas de otro modo no puede ser v\u00e1lido","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440535235611947015","replied_to_tweet_id":1.4404327e+18,"replied_to_user_id":7.425163579e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@i__nsomnio Olv, a mi la vacuna pasada ni en esta sent\u00ed efectos secundarios, nada m\u00e1s all\u00e1 del dolor de brazo y sue\u00f1o por la levantada","tweet_lang":"es","text_es":" Olv a mi la vacuna pasada ni en esta sent\u00ed efectos secundarios nada m\u00e1s all\u00e1 del dolor de brazo y sue\u00f1o por la levantada","hashtags":[],"mentions":["i__nsomnio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440535000542179334","replied_to_tweet_id":1.440532658e+18,"replied_to_user_id":43670308.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Lwigui Los efectos secundarios de la vacuna nos comparan con los del COVID y las secuelas que este pueda dejar. Ojal\u00e1 investigues m\u00e1s y decidas recibir la vacuna.","tweet_lang":"es","text_es":" Los efectos secundarios de la vacuna nos comparan con los del COVID y las secuelas que este pueda dejar Ojal\u00e1 investigues m\u00e1s y decidas recibir la vacuna","hashtags":[],"mentions":["Lwigui"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440531571052724229","replied_to_tweet_id":1.440504487e+18,"replied_to_user_id":1.304165184e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@iosoypatricia @mianrey Ah\u00ed se citan las fuentes \"oficiales\", por si lo quieres chequear. Es la vacuna con m\u00e1s efectos secundarios y muertes de la historia.","tweet_lang":"es","text_es":"  Ah\u00ed se citan las fuentes oficiales por si lo quieres chequear Es la vacuna con m\u00e1s efectos secundarios y muertes de la historia","hashtags":[],"mentions":["iosoypatricia","mianrey"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440528876900274179","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"[TRAD] @TEEN_TOP #TEENTOP #CHANGJO\n\n\u00a1Hola, Jellies! \u00bfDisfrutaron mi blog?\nHoy es el d\u00eda que iba a transmitir \u00a1Pero!\n\n\u00a1Olvid\u00e9 que me voy a vacunar hoy! As\u00ed que hoy\nCreo ser\u00e1 mejor que descanse en caso de que haya efectos secundarios luego de recibir la vacuna..\n\n#\ud2f4\ud0d1 https:\/\/t.co\/3BC0ehJD1q","tweet_lang":"es","text_es":"TRAD   \n\n\u00a1Hola Jellies \u00bfDisfrutaron mi blog\nHoy es el d\u00eda que iba a transmitir \u00a1Pero\n\n\u00a1Olvid\u00e9 que me voy a vacunar hoy As\u00ed que hoy\nCreo ser\u00e1 mejor que descanse en caso de que haya efectos secundarios luego de recibir la vacuna\n\n httpstco3BC0ehJD1q","hashtags":["TEENTOP","CHANGJO","\ud2f4\ud0d1"],"mentions":["TEEN_TOP"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440528763490504708","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lo que sabemos de los efectos secundarios de la vacuna COVID en la menstruaci\u00f3n https:\/\/t.co\/jvJrPqPFAn via @diariosur","tweet_lang":"es","text_es":"Lo que sabemos de los efectos secundarios de la vacuna COVID en la menstruaci\u00f3n  via diariosur","hashtags":[],"mentions":["DiarioSUR"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jvJrPqPFAn"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440525652277350402","replied_to_tweet_id":1.440422962e+18,"replied_to_user_id":581976810.0,"reply_text":"","tweet_text":"@AndreaSilvin Ni siquiera es una vacuna, a\u00fan est\u00e1 en Fase 3 de 5, est\u00e1n experimentando en la gente, no saben los efectos secundarios a corto, mediano y largo plazo. Te vacunan y te sueltan a tu suerte, nadie se har\u00e1 responsable de lo que te suceda, sin embargo siguen haci\u00e9ndose vacunar...","tweet_lang":"es","text_es":" Ni siquiera es una vacuna a\u00fan est\u00e1 en Fase 3 de 5 est\u00e1n experimentando en la gente no saben los efectos secundarios a corto mediano y largo plazo Te vacunan y te sueltan a tu suerte nadie se har\u00e1 responsable de lo que te suceda sin embargo siguen haci\u00e9ndose vacunar","hashtags":[],"mentions":["AndreaSilvin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440519087482761221","replied_to_tweet_id":1.440518442e+18,"replied_to_user_id":1.028321978e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@PinolilloV @revoabril1904 Hace lo que te de la gana, por mi parte voy a esperar a ver que pasa, no pienso ponerme una vacuna de la que ni el fda est\u00e1 segura puesto que no se han hecho los estudios sobre los efectos secundarios y ellos mismos lo admiten. si a vos te da tranquilidad vacunarse hacelo","tweet_lang":"es","text_es":"  Hace lo que te de la gana por mi parte voy a esperar a ver que pasa no pienso ponerme una vacuna de la que ni el fda est\u00e1 segura puesto que no se han hecho los estudios sobre los efectos secundarios y ellos mismos lo admiten si a vos te da tranquilidad vacunarse hacelo","hashtags":[],"mentions":["PinolilloV","revoabril1904"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440518506022244360","replied_to_tweet_id":1.440518087e+18,"replied_to_user_id":1.028321978e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@PinolilloV @revoabril1904 Ese no es el punto. El punto es que no hay evidencia de que la eficacia de vacuna sea superior a los efectos secundarios que causa. No existen esos estudios.","tweet_lang":"es","text_es":"  Ese no es el punto El punto es que no hay evidencia de que la eficacia de vacuna sea superior a los efectos secundarios que causa No existen esos estudios","hashtags":[],"mentions":["PinolilloV","revoabril1904"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440518199942938632","replied_to_tweet_id":1.440516364e+18,"replied_to_user_id":1.028321978e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@PinolilloV @revoabril1904 Esta semana el fda discuti\u00f3 la aprobaci\u00f3n de la 3ra dosis, no la aprobaron porque no existen datos ni estudios sobre los efectos secundarios de la vacuna. Al parecer se est\u00e1n presentando muchos casos de moicarditis en j\u00f3venes.","tweet_lang":"es","text_es":"  Esta semana el fda discuti\u00f3 la aprobaci\u00f3n de la 3ra dosis no la aprobaron porque no existen datos ni estudios sobre los efectos secundarios de la vacuna Al parecer se est\u00e1n presentando muchos casos de moicarditis en j\u00f3venes","hashtags":[],"mentions":["PinolilloV","revoabril1904"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440518093973770246","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La mitad de mis amigos andan con los efectos secundarios de la vacuna, y la otra mitad se anda burlando que son unos llorones jajaja","tweet_lang":"es","text_es":"La mitad de mis amigos andan con los efectos secundarios de la vacuna y la otra mitad se anda burlando que son unos llorones jajaja","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440515116017991691","replied_to_tweet_id":1.440504411e+18,"replied_to_user_id":1.195863344e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@EscoriMari Si es falsa la foto o no, no quiere decir que sea falso los efectos secundarios de la vacuna","tweet_lang":"es","text_es":" Si es falsa la foto o no no quiere decir que sea falso los efectos secundarios de la vacuna","hashtags":[],"mentions":["EscoriMari"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440513369895698436","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Esta dlv estar en semana de entregas con efectos secundarios de la vacuna.","tweet_lang":"es","text_es":"Esta dlv estar en semana de entregas con efectos secundarios de la vacuna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440512102905495556","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Dos cosas buenas del d\u00eda de hoy:\nLa victoria de @Miseleccionfem  y habemus segunda dosis de la vacuna y casi sin efectos secundarios","tweet_lang":"es","text_es":"Dos cosas buenas del d\u00eda de hoy\nLa victoria de   y habemus segunda dosis de la vacuna y casi sin efectos secundarios","hashtags":[],"mentions":["Miseleccionfem"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440511588822257670","replied_to_tweet_id":1.440102833e+18,"replied_to_user_id":1.193721035e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@DrPacoMoreno1 Sinceramente espero que tenga raz\u00f3n y no tenga que cargar con la culpa de muchos efectos secundarios en ni\u00f1os y j\u00f3venes a largo plazo. Un a\u00f1o de seguimiento no considero que es suficiente para afirmar que la \u201cvacuna\u201d es segura. Esta dispuesto a hacerse responsable por escrito???","tweet_lang":"es","text_es":" Sinceramente espero que tenga raz\u00f3n y no tenga que cargar con la culpa de muchos efectos secundarios en ni\u00f1os y j\u00f3venes a largo plazo Un a\u00f1o de seguimiento no considero que es suficiente para afirmar que la \u201cvacuna\u201d es segura Esta dispuesto a hacerse responsable por escrito","hashtags":[],"mentions":["DrPacoMoreno1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440505105137037319","replied_to_tweet_id":1.44044774e+18,"replied_to_user_id":348625005.0,"reply_text":"","tweet_text":"@nicnickinic ojala y tomen esto como se\u00f1al,el problema no es q no quieran vacunarse,el problema es imponer una vacuna,firmando un consentimiento q libra de responsabilidad al estado en caso de sufrir efectos secundarios\n\nsi no hay garant\u00edas a\u00fan con la vacuna,al menos dejales elegir su veneno","tweet_lang":"es","text_es":" ojala y tomen esto como se\u00f1alel problema no es q no quieran vacunarseel problema es imponer una vacunafirmando un consentimiento q libra de responsabilidad al estado en caso de sufrir efectos secundarios\n\nsi no hay garant\u00edas a\u00fan con la vacunaal menos dejales elegir su veneno","hashtags":[],"mentions":["nicnickinic"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440501677841289232","replied_to_tweet_id":1.440113403e+18,"replied_to_user_id":63597537.0,"reply_text":"","tweet_text":"@noticias_tvperu No he visto en sus publicaciones que adviertan acerca de los posibles efectos secundarios asociados a la vacuna en j\u00f3venes y ni\u00f1os. Lean el \u00faltimo informe de CDC, y por qu\u00e9 se ha suspendido el plan de vacunaci\u00f3n en menores en el Reino Unido.","tweet_lang":"es","text_es":" No he visto en sus publicaciones que adviertan acerca de los posibles efectos secundarios asociados a la vacuna en j\u00f3venes y ni\u00f1os Lean el \u00faltimo informe de CDC y por qu\u00e9 se ha suspendido el plan de vacunaci\u00f3n en menores en el Reino Unido","hashtags":[],"mentions":["noticias_tvperu"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440500284287975424","replied_to_tweet_id":1.440060328e+18,"replied_to_user_id":1.354146303e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@esvirg Esos son los efectos secundarios de la vacuna no se preocupen\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05","tweet_lang":"es","text_es":" Esos son los efectos secundarios de la vacuna no se preocupen","hashtags":[],"mentions":["esvirg"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude05"],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440482774129860608","replied_to_tweet_id":1.440359811e+18,"replied_to_user_id":1687984068.0,"reply_text":"","tweet_text":"@soy_502 Bull shit. Porque no publican todas la muertes y efectos secundarios graves que hay despu\u00e9s de la vacuna experimental","tweet_lang":"es","text_es":" Bull shit Porque no publican todas la muertes y efectos secundarios graves que hay despu\u00e9s de la vacuna experimental","hashtags":[],"mentions":["soy_502"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440481574110199811","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya me est\u00e1n viniendo los efectos secundarios de la vacuna, que mal todo pirriquitines","tweet_lang":"es","text_es":"Ya me est\u00e1n viniendo los efectos secundarios de la vacuna que mal todo pirriquitines","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440480859597856772","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Bueno ya fue el chiste de los efectos secundarios de la vacuna. Quiero revivir.","tweet_lang":"es","text_es":"Bueno ya fue el chiste de los efectos secundarios de la vacuna Quiero revivir","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440478686046679040","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me acabo de empujar 24 makis yo solita. Estos efectos secundarios de la vacuna est\u00e1n medio raros","tweet_lang":"es","text_es":"Me acabo de empujar 24 makis yo solita Estos efectos secundarios de la vacuna est\u00e1n medio raros","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440470341659160584","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy me despert\u00e9 muy triste y los efectos secundarios de la vacuna est\u00e1n empeorando mi estado de \u00e1nimo.","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy me despert\u00e9 muy triste y los efectos secundarios de la vacuna est\u00e1n empeorando mi estado de \u00e1nimo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440469273613271042","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfUno de los efectos secundarios de la vacuna es echarle mas ganas a la vida?, porque ptm con lo feliz que ando \u00faltimamente","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfUno de los efectos secundarios de la vacuna es echarle mas ganas a la vida porque ptm con lo feliz que ando \u00faltimamente","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440467911529795584","replied_to_tweet_id":1.440466307e+18,"replied_to_user_id":1.439363861e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@sairanacofloda Ni idea si puede estar relacionada, pero no lo descartar\u00eda. Hay mucha infrareporte de efectos secundarios. Yo tengo un colega que ten\u00eda claro cuadro de trombosis despu\u00e9s de la vacuna, le dieron la medicaci\u00f3n y le dijeron que ten\u00eda que ser por un accidente que tuvo hace 3 a\u00f1os","tweet_lang":"es","text_es":" Ni idea si puede estar relacionada pero no lo descartar\u00eda Hay mucha infrareporte de efectos secundarios Yo tengo un colega que ten\u00eda claro cuadro de trombosis despu\u00e9s de la vacuna le dieron la medicaci\u00f3n y le dijeron que ten\u00eda que ser por un accidente que tuvo hace 3 a\u00f1os","hashtags":[],"mentions":["sairanacofloda"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440464283620364288","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vacuna de la gripe: cu\u00e1ndo hay que aplic\u00e1rsela y qu\u00e9 efectos secundarios tiene https:\/\/t.co\/PWvxuswvA2","tweet_lang":"es","text_es":"Vacuna de la gripe cu\u00e1ndo hay que aplic\u00e1rsela y qu\u00e9 efectos secundarios tiene ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PWvxuswvA2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440462566325555200","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfAlguien m\u00e1s se sinti\u00f3 al borde del colapso en su primer ciclo post-vacuna? Ya se ha hablado sobre los efectos secundarios de la vacuna en nuestros ciclos menstruales, pero espec\u00edficamente en la cuesti\u00f3n emocional \u00bfmanifestaron algo? Porque yo estoy que me lleva la chingada","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfAlguien m\u00e1s se sinti\u00f3 al borde del colapso en su primer ciclo postvacuna Ya se ha hablado sobre los efectos secundarios de la vacuna en nuestros ciclos menstruales pero espec\u00edficamente en la cuesti\u00f3n emocional \u00bfmanifestaron algo Porque yo estoy que me lleva la chingada","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440461342058508292","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\ude37 \u00bfCu\u00e1les son los efectos secundarios de la vacuna contra la COVID-19 de Pfizer para ni\u00f1os de 12 a 15 a\u00f1os? - El Universo \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/pQxH9DIsAm \ud83d\udc8a #Medical #GroupZirigoza","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfCu\u00e1les son los efectos secundarios de la vacuna contra la COVID19 de Pfizer para ni\u00f1os de 12 a 15 a\u00f1os  El Universo     ","hashtags":["Medical","GroupZirigoza"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pQxH9DIsAm"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc8a","\ud83d\ude37","\ud83d\udc49"],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440458307676737542","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ma\u00f1ana tengo un examen de una materia super pesada y aqu\u00ed ando con los efectos secundarios de la vacuna.","tweet_lang":"es","text_es":"Ma\u00f1ana tengo un examen de una materia super pesada y aqu\u00ed ando con los efectos secundarios de la vacuna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440457223033950221","replied_to_tweet_id":1.440454949e+18,"replied_to_user_id":326928743.0,"reply_text":"","tweet_text":"@TomApruebo @izkia Vamos Izquia el ClO2 mejor que la vacuna, no deja efectos secundarios desastrosos...Despu\u00e9s de un a\u00f1o de estudios cient\u00edficos el resultado es que el Di\u00f3xido de Cloro cura el Covid19 https:\/\/t.co\/aTYCvcJMg9","tweet_lang":"es","text_es":"  Vamos Izquia el ClO2 mejor que la vacuna no deja efectos secundarios desastrososDespu\u00e9s de un a\u00f1o de estudios cient\u00edficos el resultado es que el Di\u00f3xido de Cloro cura el Covid19 ","hashtags":[],"mentions":["TomApruebo","izkia"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/aTYCvcJMg9"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440443496486240258","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vacuna de la gripe: cu\u00e1ndo hay que aplic\u00e1rsela y qu\u00e9 efectos secundarios tiene https:\/\/t.co\/U0rzZF8jFe","tweet_lang":"es","text_es":"Vacuna de la gripe cu\u00e1ndo hay que aplic\u00e1rsela y qu\u00e9 efectos secundarios tiene ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/U0rzZF8jFe"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440443286049595393","replied_to_tweet_id":1.44022399e+18,"replied_to_user_id":2922132582.0,"reply_text":"","tweet_text":"@PoorHablador @FrayJosepho Si por supuesto, y tambi\u00e9n dec\u00eda que la vacuna astrazeneca era segurisima hasta que la retiraron permanentemente de Espa\u00f1a por la gente que se llev\u00f3 por delante. No sois m\u00e1s que un hatajo de criminales.\n\nhttps:\/\/t.co\/k9y7r8vKFk","tweet_lang":"es","text_es":"  Si por supuesto y tambi\u00e9n dec\u00eda que la vacuna astrazeneca era segurisima hasta que la retiraron permanentemente de Espa\u00f1a por la gente que se llev\u00f3 por delante No sois m\u00e1s que un hatajo de criminales\n\n","hashtags":[],"mentions":["PoorHablador","FrayJosepho"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/k9y7r8vKFk"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440442605339222018","replied_to_tweet_id":1.440441187e+18,"replied_to_user_id":3030988839.0,"reply_text":"","tweet_text":"@carisimolider @manozom Pfizer vacun\u00f3 a todo el del grupo de control que quiso carg\u00e1ndose el estudio de los efectos secundarios de la vacuna a largo plazo. El \u00fanico grupo de control que queda es el de los no vacunados.","tweet_lang":"es","text_es":"  Pfizer vacun\u00f3 a todo el del grupo de control que quiso carg\u00e1ndose el estudio de los efectos secundarios de la vacuna a largo plazo El \u00fanico grupo de control que queda es el de los no vacunados","hashtags":[],"mentions":["carisimolider","manozom"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440440621030731783","replied_to_tweet_id":1.440226921e+18,"replied_to_user_id":2435227451.0,"reply_text":"","tweet_text":"@FLMIRONES Me gustar\u00eda compararlo con mi entorno. Por mi labor tengo relaci\u00f3n de forma peri\u00f3dica con unos 2000 trabajadores de diferentes empresas. Vacunados de COVID rozando el 90%.\nTodav\u00eda no me he enterado de ning\u00fan deceso tras la vacuna, efectos secundarios menores si.","tweet_lang":"es","text_es":" Me gustar\u00eda compararlo con mi entorno Por mi labor tengo relaci\u00f3n de forma peri\u00f3dica con unos 2000 trabajadores de diferentes empresas Vacunados de COVID rozando el 90\nTodav\u00eda no me he enterado de ning\u00fan deceso tras la vacuna efectos secundarios menores si","hashtags":[],"mentions":["FLMIRONES"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440438574277562377","replied_to_tweet_id":1.440437761e+18,"replied_to_user_id":149320503.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Fabianski92 Fiebre amarilla, enfermedad mortal en los tr\u00f3picos. \nVacuna real donde llevo 20 a\u00f1os de desarrollo, la tengo puesta ... pero una mierda experimental con cientos de efectos secundarios e incluso la muerte no debe ser obligatoria e incluso no deber\u00eda ni existir ...","tweet_lang":"es","text_es":" Fiebre amarilla enfermedad mortal en los tr\u00f3picos \nVacuna real donde llevo 20 a\u00f1os de desarrollo la tengo puesta  pero una mierda experimental con cientos de efectos secundarios e incluso la muerte no debe ser obligatoria e incluso no deber\u00eda ni existir ","hashtags":[],"mentions":["Fabianski92"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440438347093053441","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se a\u00f1aden nuevos efectos secundarios de la vacuna de Janssen https:\/\/t.co\/mpNwbUAVj4","tweet_lang":"es","text_es":"Se a\u00f1aden nuevos efectos secundarios de la vacuna de Janssen ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mpNwbUAVj4"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440435992909914128","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\"Sinopharm anuncia desarrollo de una nueva versi\u00f3n de su vacuna\"\n@PolloFarsantePe siempre tuvo raz\u00f3n https:\/\/t.co\/7y9s1tnf4r","tweet_lang":"es","text_es":"Sinopharm anuncia desarrollo de una nueva versi\u00f3n de su vacuna\n siempre tuvo raz\u00f3n ","hashtags":[],"mentions":["PolloFarsantePe"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7y9s1tnf4r"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440432646236954636","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Medio planeta: Ay que los efectos secundarios de la vacuna\n\nYo, despu\u00e9s de la segunda dosis: https:\/\/t.co\/7DJTJYMx3I","tweet_lang":"es","text_es":"Medio planeta Ay que los efectos secundarios de la vacuna\n\nYo despu\u00e9s de la segunda dosis httpstco7DJTJYMx3I","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440432511746600967","replied_to_tweet_id":1.440432456e+18,"replied_to_user_id":1.40180672e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@navedelmisterio 2016: efectos secundarios da\u00f1inos para la salud mental... Y ahora en 2021, la acaban de retirar porque tiene ingredientes que causan c\u00e1ncer..... \n\n\u00a1PERO M\u00c1S TE VALE CONFIAR EN LA VACUNA DESARROLLADA EN UN TIEMPO R\u00c9CORD DE 6 MESES! ... \n\n\u00a1NEGACIONISTA!","tweet_lang":"es","text_es":" 2016 efectos secundarios da\u00f1inos para la salud mental Y ahora en 2021 la acaban de retirar porque tiene ingredientes que causan c\u00e1ncer \n\n\u00a1PERO M\u00c1S TE VALE CONFIAR EN LA VACUNA DESARROLLADA EN UN TIEMPO R\u00c9CORD DE 6 MESES  \n\n\u00a1NEGACIONISTA","hashtags":[],"mentions":["navedelmisterio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440431883645427712","replied_to_tweet_id":1.440431776e+18,"replied_to_user_id":7.467606499e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@onlytimewltell tipo com\u00fan por efectos secundarios de la vacuna","tweet_lang":"es","text_es":" tipo com\u00fan por efectos secundarios de la vacuna","hashtags":[],"mentions":["onlytimewltell"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440431296182833163","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los efectos secundarios de la vacuna llegando a pasar la noche conmigo https:\/\/t.co\/458bsyLSIL","tweet_lang":"es","text_es":"Los efectos secundarios de la vacuna llegando a pasar la noche conmigo httpstco458bsyLSIL","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440429689177210884","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"cuanto duran los efectos secundarios de la vacuna che me quiero ir de joda","tweet_lang":"es","text_es":"cuanto duran los efectos secundarios de la vacuna che me quiero ir de joda","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440429529118359558","replied_to_tweet_id":1.440410511e+18,"replied_to_user_id":1.421216079e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ELBOINAISBACK Nope la vacuna era para inmunizar lo mismo cuando fui al ejercito todas esas \ud83d\udc89 \ud83d\udc89 que me administraron de las cuales hoy tengo efectos secundarios todas fueron para inmunizar y poder ir al field y no me contagiara en sueldo enemigo. Esta Vacucovid es un fraude su objetivo \ud83d\udc80...","tweet_lang":"es","text_es":" Nope la vacuna era para inmunizar lo mismo cuando fui al ejercito todas esas   que me administraron de las cuales hoy tengo efectos secundarios todas fueron para inmunizar y poder ir al field y no me contagiara en sueldo enemigo Esta Vacucovid es un fraude su objetivo ","hashtags":[],"mentions":["ELBOINAISBACK"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc80","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440425268326273025","replied_to_tweet_id":1.440344587e+18,"replied_to_user_id":197565480.0,"reply_text":"","tweet_text":"@VictorrRodrigo @BeatrizTalegon No veas, se han partido el culo con la \ud83d\udc89. Una vacuna tiene varias fases y procesos y eso lleva tiempo. No hay dinero en el mundo q compre ese tiempo. Ya se est\u00e1n viendo los infartos, ictus, y m\u00e1s efectos secundarios, veremos dentro de dos a\u00f1os, pero entonces nadie echar\u00e1 cuenta https:\/\/t.co\/qtzYDhdkFw","tweet_lang":"es","text_es":"  No veas se han partido el culo con la  Una vacuna tiene varias fases y procesos y eso lleva tiempo No hay dinero en el mundo q compre ese tiempo Ya se est\u00e1n viendo los infartos ictus y m\u00e1s efectos secundarios veremos dentro de dos a\u00f1os pero entonces nadie echar\u00e1 cuenta httpstcoqtzYDhdkFw","hashtags":[],"mentions":["VictorrRodrigo","BeatrizTalegon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440423563790454788","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se a\u00f1aden nuevos efectos secundarios de la vacuna de Janssen https:\/\/t.co\/a4xBw3ra2O","tweet_lang":"es","text_es":"Se a\u00f1aden nuevos efectos secundarios de la vacuna de Janssen ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/a4xBw3ra2O"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440422790952194048","replied_to_tweet_id":1.440419663e+18,"replied_to_user_id":1.14896884e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Khansit0 @PetisuiDeM3lon @chriscriskriz Justo ayer :c me dieron efectos secundarios de la vacuna y no pude verloooo","tweet_lang":"es","text_es":"   Justo ayer c me dieron efectos secundarios de la vacuna y no pude verloooo","hashtags":[],"mentions":["Khansit0","PetisuiDeM3lon","chriscriskriz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[":c"],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440422558277332995","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Neta se siente menos culero tener covid que los efectos secundarios de la vacuna \ud83d\ude2d","tweet_lang":"es","text_es":"Neta se siente menos culero tener covid que los efectos secundarios de la vacuna ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude2d"],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440422424370036745","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se siguen pasando por sus huevos gordos los efectos de las vacunas en la menstruaci\u00f3n y somos muchas las que los hemos pasado\nhttps:\/\/t.co\/PD0A0MTp7I","tweet_lang":"es","text_es":"Se siguen pasando por sus huevos gordos los efectos de las vacunas en la menstruaci\u00f3n y somos muchas las que los hemos pasado\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PD0A0MTp7I"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440419711192219651","replied_to_tweet_id":1.440328486e+18,"replied_to_user_id":250829224.0,"reply_text":"","tweet_text":"@InakiSilveira Yo creo que quedar\u00e1n al 88% o as\u00ed, puede que 89%, aunque ese \u00e9nfasis en los efectos secundarios de la vacuna en los adolescentes les va a perjudicar y las dudas que han tenido en aprobarlo... ya ni te digo cuando llegue la de los ni\u00f1os.","tweet_lang":"es","text_es":" Yo creo que quedar\u00e1n al 88 o as\u00ed puede que 89 aunque ese \u00e9nfasis en los efectos secundarios de la vacuna en los adolescentes les va a perjudicar y las dudas que han tenido en aprobarlo ya ni te digo cuando llegue la de los ni\u00f1os","hashtags":[],"mentions":["InakiSilveira"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440419514575773698","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfHola? \u00bfSe\u00f1or Roca? Aqu\u00ed el ni\u00f1o @CezareoxD no se quiere tomar el paracetamol para que no le d\u00e9 efectos secundarios la vacuna https:\/\/t.co\/rvFD50WVju","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfHola \u00bfSe\u00f1or Roca Aqu\u00ed el ni\u00f1o  no se quiere tomar el paracetamol para que no le d\u00e9 efectos secundarios la vacuna httpstcorvFD50WVju","hashtags":[],"mentions":["CezareoxD"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xD"],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440417778574397448","replied_to_tweet_id":1.440416668e+18,"replied_to_user_id":1.286429048e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@andacascala_ @Alvisepf El \u00faltimo informe farmacol\u00f3gico del Gobierno habla de 300 muertos por la vacuna. Est\u00e1 disponible si lo quieres buscar. Algunos ten\u00edan patolog\u00edas, pero no ven un patr\u00f3n homog\u00e9neo. La FDA tiene una lista de efectos secundarios abrumadora. Algunos no te matan, pero te incapacitan","tweet_lang":"es","text_es":"  El \u00faltimo informe farmacol\u00f3gico del Gobierno habla de 300 muertos por la vacuna Est\u00e1 disponible si lo quieres buscar Algunos ten\u00edan patolog\u00edas pero no ven un patr\u00f3n homog\u00e9neo La FDA tiene una lista de efectos secundarios abrumadora Algunos no te matan pero te incapacitan","hashtags":[],"mentions":["andacascala_","Alvisepf"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440417729790447617","replied_to_tweet_id":1.440306928e+18,"replied_to_user_id":13346352.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BeatrizTalegon @SerranoIsmael Una estampita de la virgen de F\u00e1tima tampoco tiene efectos secundarios.... y mira que yo tampoco tengo claro lo de la vacuna para los cr\u00edos. Al menos una vacuna que vale para que no vayan al hospital o mueran. Si evitara el contagio otro gallo cantar\u00eda","tweet_lang":"es","text_es":"  Una estampita de la virgen de F\u00e1tima tampoco tiene efectos secundarios y mira que yo tampoco tengo claro lo de la vacuna para los cr\u00edos Al menos una vacuna que vale para que no vayan al hospital o mueran Si evitara el contagio otro gallo cantar\u00eda","hashtags":[],"mentions":["BeatrizTalegon","SerranoIsmael"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440416168766951426","replied_to_tweet_id":1.440409366e+18,"replied_to_user_id":1.307422687e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@silverIand La manera en que no saben leer los tweets de Nicki, ella dijo que se iba a informar sobre la vacuna ya que ten\u00eda efectos secundarios en unas personas ej: su primo, y dijeron NICKI ES ANTIVACUNAS, y en cuanto a esto la chica prefiri\u00f3 ir a unos blogs que a la polic\u00eda. En fin\u2026","tweet_lang":"es","text_es":" La manera en que no saben leer los tweets de Nicki ella dijo que se iba a informar sobre la vacuna ya que ten\u00eda efectos secundarios en unas personas ej su primo y dijeron NICKI ES ANTIVACUNAS y en cuanto a esto la chica prefiri\u00f3 ir a unos blogs que a la polic\u00eda En fin\u2026","hashtags":[],"mentions":["silverIand"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440413270343520260","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El mismo Federico que llama \u201cbebelej\u00eda\u201d a la gente que no se f\u00eda de esta vacuna que no inmuniza ni evita la propagaci\u00f3n de la enfermedad, y que tiene efectos secundarios por descubrir. \nCampa\u00f1a no lo s\u00e9, pero insultos diarios unos cuantos, como el de asesinos. Por poner uno. https:\/\/t.co\/oKt9nzga2R","tweet_lang":"es","text_es":"El mismo Federico que llama \u201cbebelej\u00eda\u201d a la gente que no se f\u00eda de esta vacuna que no inmuniza ni evita la propagaci\u00f3n de la enfermedad y que tiene efectos secundarios por descubrir \nCampa\u00f1a no lo s\u00e9 pero insultos diarios unos cuantos como el de asesinos Por poner uno ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/oKt9nzga2R"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440407808663437312","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Buenas tardes TwitterWorld\n\nPues con la novedad que ya me aplicaron la 2a dosis de la Vacuna SINOVAC\ud83e\udd15\ud83e\udd15\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\n\nA ver si no tengo efectos secundarios.","tweet_lang":"es","text_es":"Buenas tardes TwitterWorld\n\nPues con la novedad que ya me aplicaron la 2a dosis de la Vacuna SINOVAC\n\nA ver si no tengo efectos secundarios","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd15","\ud83d\ude04"],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440406744392368128","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Quiero q la vacuna me de efectos secundarios para no ir a clase","tweet_lang":"es","text_es":"Quiero q la vacuna me de efectos secundarios para no ir a clase","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440404997993238542","replied_to_tweet_id":1.440383605e+18,"replied_to_user_id":2173687781.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Nichered12 @maiteanzoategui @DiegoBevilacqu4 @gustinromo El aumento de la esperanza de vida se di\u00f3 cuando se crearon las vacunas pero tmb los medicamentos, una vacuna tiene q provarse x 10 a\u00f1os, esta en 6 meses fue creada, no hay para comprobar efectos secundarios a largo plazo.","tweet_lang":"es","text_es":"    El aumento de la esperanza de vida se di\u00f3 cuando se crearon las vacunas pero tmb los medicamentos una vacuna tiene q provarse x 10 a\u00f1os esta en 6 meses fue creada no hay para comprobar efectos secundarios a largo plazo","hashtags":[],"mentions":["Nichered12","maiteanzoategui","DiegoBevilacqu4","gustinromo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440403933340393478","replied_to_tweet_id":1.440295807e+18,"replied_to_user_id":8.185678503e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@roberto24051974 @ordoabchao101 @Inthaetec @Josel90940761 @Prinss_perfect Los comerciles son negacionistas. Niegan los efectos secundarios as\u00ed no existen. El vaers y el eudra posiblemente solo reflejen un 10% de los muertos y mutilados. Nada de esto en la tv. La vacuna es segura. https:\/\/t.co\/9Jf72mxJtw","tweet_lang":"es","text_es":"     Los comerciles son negacionistas Niegan los efectos secundarios as\u00ed no existen El vaers y el eudra posiblemente solo reflejen un 10 de los muertos y mutilados Nada de esto en la tv La vacuna es segura httpstco9Jf72mxJtw","hashtags":[],"mentions":["roberto24051974","ordoabchao101","Inthaetec","Josel90940761","Prinss_perfect"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440403260167229440","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La vacuna es segura en ni\u00f1os de 5 a 13  porque tiene los mismos efectos secundarios que en 12-25 a\u00f1os.\nNo pueden comparar contra el grupo placebo porque no hay ni\u00f1os que hayan caido enfermos.\n https:\/\/t.co\/aze3h3F8Wp","tweet_lang":"es","text_es":"La vacuna es segura en ni\u00f1os de 5 a 13  porque tiene los mismos efectos secundarios que en 1225 a\u00f1os\nNo pueden comparar contra el grupo placebo porque no hay ni\u00f1os que hayan caido enfermos\n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/aze3h3F8Wp"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440402774114463750","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\"#Minaj cont\u00f3 que justo cuando iba a publicar una encuesta en el sitio,se dio cuenta de que estaba en la \u00abc\u00e1rcel de Twitter\u00bb porque a ellos \u00abno les gustaban las cosas que dije all\u00ed\u201d.\"\n https:\/\/t.co\/tGV8qqHgpo v\u00eda @RadioSOH \n\u00bfAcaso no vieron que estamos viviendo como en #China?","tweet_lang":"es","text_es":" cont\u00f3 que justo cuando iba a publicar una encuesta en el sitiose dio cuenta de que estaba en la \u00abc\u00e1rcel de Twitter\u00bb porque a ellos \u00abno les gustaban las cosas que dije all\u00ed\u201d\n  v\u00eda  \n\u00bfAcaso no vieron que estamos viviendo como en ","hashtags":["Minaj","China"],"mentions":["RadioSOH"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/tGV8qqHgpo"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440402235989499904","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Devermut diciendo que la vacuna del covid es machista porque en algunos casos crea efectos secundarios en las menstruaciones.. Hijas m\u00edas de mi vida....","tweet_lang":"es","text_es":"Devermut diciendo que la vacuna del covid es machista porque en algunos casos crea efectos secundarios en las menstruaciones Hijas m\u00edas de mi vida","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440402221846315011","replied_to_tweet_id":1.440400753e+18,"replied_to_user_id":1.049312631e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ElAnonimo11real @nachorosell @La_SER @JavierAlonsoH 40000 muertes por esta vacuna en VAERS, cientos de miles de efectos secundarios y m\u00e1s muertos por \"covid\" en Espa\u00f1a.  Por cierto, la se\u00f1ora pone en su sitio a un empresarios de estos que tantos amas, el cual ment\u00eda..por algo.","tweet_lang":"es","text_es":"    40000 muertes por esta vacuna en VAERS cientos de miles de efectos secundarios y m\u00e1s muertos por covid en Espa\u00f1a  Por cierto la se\u00f1ora pone en su sitio a un empresarios de estos que tantos amas el cual ment\u00edapor algo","hashtags":[],"mentions":["ElAnonimo11real","nachorosell","La_SER","JavierAlonsoH"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440399270348087300","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Twitter bloquea la cuenta de #NickiMinaj por hablar sobre los efectos secundarios de la #vacuna. Casa Blanca le lanza advertencia\nhttps:\/\/t.co\/BW1xphyE7e","tweet_lang":"es","text_es":" bloquea la cuenta de  por hablar sobre los efectos secundarios de la  Casa Blanca le lanza advertencia\n","hashtags":["Twitter","NickiMinaj","vacuna"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/BW1xphyE7e"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440399239683526666","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Twitter bloquea la cuenta de #NickiMinaj por hablar sobre los efectos secundarios de la #vacuna. Casa Blanca le lanza advertencia\nhttps:\/\/t.co\/tKqK8jkVUa https:\/\/t.co\/lY5w7hH7QI","tweet_lang":"es","text_es":" bloquea la cuenta de  por hablar sobre los efectos secundarios de la  Casa Blanca le lanza advertencia\n httpstcolY5w7hH7QI","hashtags":["Twitter","NickiMinaj","vacuna"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/tKqK8jkVUa"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440399190148861952","replied_to_tweet_id":1.440399158e+18,"replied_to_user_id":1.40180672e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ElImperioUnive1 2016: efectos secundarios da\u00f1inos para la salud mental... Y ahora en 2021, la acaban de retirar porque tiene ingredientes que causan c\u00e1ncer..... \n\n\u00a1PERO M\u00c1S TE VALE CONFIAR EN LA VACUNA DESARROLLADA EN UN TIEMPO R\u00c9CORD DE 6 MESES! ... \n\n\u00a1NEGACIONISTA!","tweet_lang":"es","text_es":" 2016 efectos secundarios da\u00f1inos para la salud mental Y ahora en 2021 la acaban de retirar porque tiene ingredientes que causan c\u00e1ncer \n\n\u00a1PERO M\u00c1S TE VALE CONFIAR EN LA VACUNA DESARROLLADA EN UN TIEMPO R\u00c9CORD DE 6 MESES  \n\n\u00a1NEGACIONISTA","hashtags":[],"mentions":["ElImperioUnive1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440398876368785419","replied_to_tweet_id":1.440343246e+18,"replied_to_user_id":563093291.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ChofiBaffa @Mau_Albornoz @agusdellavalle1 Porque no tienen los 10\/15 a\u00f1os que demanda una vacuna para ser testeada en cuanto a efectos secundarios a mediano y largo plazo. Est\u00e1n aprobadas de emergencia sin dichos estudios, x intereses ajenos a la salud de las personas. A las embarazadas casi no se les dan drogas","tweet_lang":"es","text_es":"   Porque no tienen los 1015 a\u00f1os que demanda una vacuna para ser testeada en cuanto a efectos secundarios a mediano y largo plazo Est\u00e1n aprobadas de emergencia sin dichos estudios x intereses ajenos a la salud de las personas A las embarazadas casi no se les dan drogas","hashtags":[],"mentions":["ChofiBaffa","Mau_Albornoz","agusdellavalle1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440398076322058249","replied_to_tweet_id":1.440397533e+18,"replied_to_user_id":4268581156.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Ataulfo_B @Larapm3 @ObservadorUY ahora que hay m\u00e1s gente vacunada (75% de la poblaci\u00f3n) deber\u00edan ser muchos m\u00e1s los contagios, por qu\u00e9 no lo son? Porque la vacuna es la soluci\u00f3n, no el problema.\nDespu\u00e9s, los efectos secundarios son m\u00ednimas y no todos lo padecen. No constituye un problema mayor en absoluto.\n+","tweet_lang":"es","text_es":"   ahora que hay m\u00e1s gente vacunada 75 de la poblaci\u00f3n deber\u00edan ser muchos m\u00e1s los contagios por qu\u00e9 no lo son Porque la vacuna es la soluci\u00f3n no el problema\nDespu\u00e9s los efectos secundarios son m\u00ednimas y no todos lo padecen No constituye un problema mayor en absoluto\n","hashtags":[],"mentions":["Ataulfo_B","Larapm3","ObservadorUY"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440395036621897736","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"al final no tuve efectos secundarios por la vacuna. al parecer si es de maricon tenerlos","tweet_lang":"es","text_es":"al final no tuve efectos secundarios por la vacuna al parecer si es de maricon tenerlos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440394711626223618","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mujeres, han presentado alteraciones en su per\u00edodo menstrual con la vacuna? Dolores intensos y otros s\u00edntomas? Me dicen que es uno de los efectos secundarios m\u00e1s comunes.","tweet_lang":"es","text_es":"Mujeres han presentado alteraciones en su per\u00edodo menstrual con la vacuna Dolores intensos y otros s\u00edntomas Me dicen que es uno de los efectos secundarios m\u00e1s comunes","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440394310206181378","replied_to_tweet_id":1.44039363e+18,"replied_to_user_id":9.550480317e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@JordiSandejo @Isranutrof @BeatrizTalegon ... sanitaria\/hospitalaria y las Agencias del Medicamento se activa en el momento en que se pone un nuevo medicamento o vacuna en el mercado, para detectar los posibles efectos secundarios y otras incidencias q aparezcan cuando se administra la vacuna o medicamento a miles de ...","tweet_lang":"es","text_es":"    sanitariahospitalaria y las Agencias del Medicamento se activa en el momento en que se pone un nuevo medicamento o vacuna en el mercado para detectar los posibles efectos secundarios y otras incidencias q aparezcan cuando se administra la vacuna o medicamento a miles de ","hashtags":[],"mentions":["JordiSandejo","Isranutrof","BeatrizTalegon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440393439590248449","replied_to_tweet_id":1.440288855e+18,"replied_to_user_id":1.179907729e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Gabysesp @memorex El virus nunca existi\u00f3, o como minimo no es tan peligroso como quieren hacer creer.\nA proposito, la vacuna tampoco existe por que el virus no fue aislado, en todo caso es un retroviral experimental de efectos secundarios desconocidos.","tweet_lang":"es","text_es":"  El virus nunca existi\u00f3 o como minimo no es tan peligroso como quieren hacer creer\nA proposito la vacuna tampoco existe por que el virus no fue aislado en todo caso es un retroviral experimental de efectos secundarios desconocidos","hashtags":[],"mentions":["Gabysesp","memorex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440391882136166413","replied_to_tweet_id":1.440380052e+18,"replied_to_user_id":2564080395.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ccarballo50 Basta ya de hablar del negocio de la vacuna. La farmac\u00e9utica de antiviral Aplidin, no? Las vacunas est\u00e1n salvando muchas vidas por covid, y por desgracia muchas gente no tiene acceso, y el antiviral tambi\u00e9n tendr\u00e1 sus efectos secundarios\nhttps:\/\/t.co\/eGP3wfHoy4","tweet_lang":"es","text_es":" Basta ya de hablar del negocio de la vacuna La farmac\u00e9utica de antiviral Aplidin no Las vacunas est\u00e1n salvando muchas vidas por covid y por desgracia muchas gente no tiene acceso y el antiviral tambi\u00e9n tendr\u00e1 sus efectos secundarios\n","hashtags":[],"mentions":["ccarballo50"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/eGP3wfHoy4"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440390031697268743","replied_to_tweet_id":1.44028353e+18,"replied_to_user_id":1.416948901e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@DilsaSantos07 @MPilarTeacher Madre m\u00eda. Es horrible. Realmente no creo que la vacuna sea mala pero ha habido demasiada prisa por implantarla y hay muchos efectos secundarios ocultados por la media globalista. Deber\u00eda haberse limitado gente de alto riesgo y,siempre voluntariamente claro","tweet_lang":"es","text_es":"  Madre m\u00eda Es horrible Realmente no creo que la vacuna sea mala pero ha habido demasiada prisa por implantarla y hay muchos efectos secundarios ocultados por la media globalista Deber\u00eda haberse limitado gente de alto riesgo ysiempre voluntariamente claro","hashtags":[],"mentions":["DilsaSantos07","MPilarTeacher"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440389682211155968","replied_to_tweet_id":1.440281151e+18,"replied_to_user_id":16514160.0,"reply_text":"","tweet_text":"@informativost5 Pero lo importante no son los efectos secundarios de la vacuna  por pinchazo. Lo importante es los problemas de coraz\u00f3n y pulmonares que presenta a los d\u00edas. De eso no se habla","tweet_lang":"es","text_es":" Pero lo importante no son los efectos secundarios de la vacuna  por pinchazo Lo importante es los problemas de coraz\u00f3n y pulmonares que presenta a los d\u00edas De eso no se habla","hashtags":[],"mentions":["informativost5"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440389454624030725","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"estoy en la oficina y los efectos secundarios de la vacuna ya andan surgiendo https:\/\/t.co\/kHyj4roUH4","tweet_lang":"es","text_es":"estoy en la oficina y los efectos secundarios de la vacuna ya andan surgiendo httpstcokHyj4roUH4","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440389267935563780","replied_to_tweet_id":1.440158136e+18,"replied_to_user_id":9.900507217e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Nemli_mot Ya me puse dos dosis de sputnik v y s\u00ed tuve efectos secundarios inmediatos con la 2da, pero igual cualquiera otra vacuna me los causa  ya sea anti t\u00e9tano, influenza, as\u00ed que nada que no halla pasado,  reposo y acetaminofen y 24 horas despu\u00e9s todo bien","tweet_lang":"es","text_es":" Ya me puse dos dosis de sputnik v y s\u00ed tuve efectos secundarios inmediatos con la 2da pero igual cualquiera otra vacuna me los causa  ya sea anti t\u00e9tano influenza as\u00ed que nada que no halla pasado  reposo y acetaminofen y 24 horas despu\u00e9s todo bien","hashtags":[],"mentions":["Nemli_mot"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440387000578633738","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Por fin mi mam\u00e1 se puso la primera dosis de la vacuna \ud83d\ude4c #sinovac ten\u00eda mucho temor por los efectos secundarios luego de lo sucedido conmigo, hasta ahora todo bien \ud83d\ude4c, la tiene durmiendo como si estuviera con resaca \ud83d\ude04\u2728\ud83d\ude4c","tweet_lang":"es","text_es":"Por fin mi mam\u00e1 se puso la primera dosis de la vacuna   ten\u00eda mucho temor por los efectos secundarios luego de lo sucedido conmigo hasta ahora todo bien  la tiene durmiendo como si estuviera con resaca ","hashtags":["sinovac"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4c","\u2728","\ud83d\ude04"],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440385309246570507","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Efectos secundarios de la jornada de vacunaci\u00f3n:\nDolor de pie \nDolor de cabeza\nInsolaci\u00f3n\n\nVacuna:\nFebricula\nMalestar general \nEscalofr\u00edos.\nDolor en el brazo.\n\nPrefiero eso a estar entubada sin poder respirar \n#JornadaDeVacunacion \n#VacunandonosPuebloQueVence","tweet_lang":"es","text_es":"Efectos secundarios de la jornada de vacunaci\u00f3n\nDolor de pie \nDolor de cabeza\nInsolaci\u00f3n\n\nVacuna\nFebricula\nMalestar general \nEscalofr\u00edos\nDolor en el brazo\n\nPrefiero eso a estar entubada sin poder respirar \n \n","hashtags":["JornadaDeVacunacion","VacunandonosPuebloQueVence"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440384891976253446","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"He vuelto para decir que Pedro S\u00e1nchez ha provocado la erupci\u00f3n de La Palma a trav\u00e9s de nosequ\u00e9 m\u00e1quina infernal, en complot con el lobby LGTBI para no hablar de los efectos secundarios mortales de la vacuna y que se viene un tsunami que se va a mear en el de Jap\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"He vuelto para decir que Pedro S\u00e1nchez ha provocado la erupci\u00f3n de La Palma a trav\u00e9s de nosequ\u00e9 m\u00e1quina infernal en complot con el lobby LGTBI para no hablar de los efectos secundarios mortales de la vacuna y que se viene un tsunami que se va a mear en el de Jap\u00f3n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440383673681858565","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Si alguien de tu familia tiene efectos secundarios de la vacuna. Contactar al joven Daniel Alexander quien por medio de un podcast, les dara voz a las victimas que est\u00e1n siendo silenciadas. Escribir al DM. Si no saben ingles. Usen traductor de Google para escribirle! https:\/\/t.co\/rPU0CXwIjs","tweet_lang":"es","text_es":"Si alguien de tu familia tiene efectos secundarios de la vacuna Contactar al joven Daniel Alexander quien por medio de un podcast les dara voz a las victimas que est\u00e1n siendo silenciadas Escribir al DM Si no saben ingles Usen traductor de Google para escribirle ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/rPU0CXwIjs"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440382451365269504","replied_to_tweet_id":1.440375088e+18,"replied_to_user_id":7996082.0,"reply_text":"","tweet_text":"@el_pais \u00bfQue pasar\u00e1 con una vacuna que no ha pasado ni la fase 2 de las pruebas obligatorias para ser autorizado, pero se ha inoculado a millones de personas bajo amenazas con argumentos falsos?\nUna vacuna que s\u00f3lo retrasa la muerte de los pacientes por los efectos secundarios.","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfQue pasar\u00e1 con una vacuna que no ha pasado ni la fase 2 de las pruebas obligatorias para ser autorizado pero se ha inoculado a millones de personas bajo amenazas con argumentos falsos\nUna vacuna que s\u00f3lo retrasa la muerte de los pacientes por los efectos secundarios","hashtags":[],"mentions":["el_pais"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440381990708994053","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hablar de los efectos secundarios de la vacuna no es desprestigiarla ni incentivar a no hacerlo.","tweet_lang":"es","text_es":"Hablar de los efectos secundarios de la vacuna no es desprestigiarla ni incentivar a no hacerlo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440380704169218048","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un temblar que traigo por los efectos secundarios de la vacuna \ud83e\udd15","tweet_lang":"es","text_es":"Un temblar que traigo por los efectos secundarios de la vacuna ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd15"],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440377849920118791","replied_to_tweet_id":1.440354162e+18,"replied_to_user_id":1.174960615e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@velardedaoiz2 @FrayJosepho A uno ya le da temor expresar su opini\u00f3n sin ser insultado. Yo creo que es innegable que la eficacia de la vacuna, como sus posibles efectos secundarios, en esta y todas las vacunas, s\u00f3lo se puede considerar pasado un tiempo prudencial, y eso a d\u00eda de hoy no ha sucedido.","tweet_lang":"es","text_es":"  A uno ya le da temor expresar su opini\u00f3n sin ser insultado Yo creo que es innegable que la eficacia de la vacuna como sus posibles efectos secundarios en esta y todas las vacunas s\u00f3lo se puede considerar pasado un tiempo prudencial y eso a d\u00eda de hoy no ha sucedido","hashtags":[],"mentions":["velardedaoiz2","FrayJosepho"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440374712442372101","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ma\u00f1ana me toca la segunda dosis de la vacuna vs COVID y ya ando rezando para no tener efectos secundarios \ud83d\ude4f\ud83c\udffd","tweet_lang":"es","text_es":"Ma\u00f1ana me toca la segunda dosis de la vacuna vs COVID y ya ando rezando para no tener efectos secundarios \ud83d\ude4f\ud83c\udffd","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4f\ud83c\udffd"],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440367844487614468","replied_to_tweet_id":1.440366611e+18,"replied_to_user_id":122437020.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HERNANDUBAI Espero, porque adem\u00e1s de la falta de vacunas, me parece un horror que exijan una vacuna que a\u00fan no aseguran que efectos secundarios tendr\u00e1 a largo plazo. Me parece bien que la gente se quiera vacunar pero no que los obliguen en esta fase de la vacuna","tweet_lang":"es","text_es":" Espero porque adem\u00e1s de la falta de vacunas me parece un horror que exijan una vacuna que a\u00fan no aseguran que efectos secundarios tendr\u00e1 a largo plazo Me parece bien que la gente se quiera vacunar pero no que los obliguen en esta fase de la vacuna","hashtags":[],"mentions":["HERNANDUBAI"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440366992825872396","replied_to_tweet_id":1.440118048e+18,"replied_to_user_id":183406753.0,"reply_text":"","tweet_text":"@lalo1101 @pastordc3110 Puedes leer las fichas de las vacunas en la FDA, todas tienen la siguiente advertencia, adem\u00e1s de las reacciones conocidas: \u201cPueden ocurrir efectos serios e inesperados, los posibles efectos secundarios de la vacuna todav\u00eda se est\u00e1n analizando\u201d.","tweet_lang":"es","text_es":"  Puedes leer las fichas de las vacunas en la FDA todas tienen la siguiente advertencia adem\u00e1s de las reacciones conocidas \u201cPueden ocurrir efectos serios e inesperados los posibles efectos secundarios de la vacuna todav\u00eda se est\u00e1n analizando\u201d","hashtags":[],"mentions":["lalo1101","pastordc3110"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440366208365125639","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estoy cursando efectos secundarios de la vacuna de Moderna. \nRECEN POR MI","tweet_lang":"es","text_es":"Estoy cursando efectos secundarios de la vacuna de Moderna \nRECEN POR MI","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440366035958333445","replied_to_tweet_id":1.440314458e+18,"replied_to_user_id":1.36360466e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Ivan19967972 @ines_leston Abren ? No abren nada, tratan de imponer una \"vacuna\" a la fuerza, una vacjna de emergencia, cuyos efectos secundarios se desconocen. Mientras no circule en paz libre no sere.","tweet_lang":"es","text_es":"  Abren  No abren nada tratan de imponer una vacuna a la fuerza una vacjna de emergencia cuyos efectos secundarios se desconocen Mientras no circule en paz libre no sere","hashtags":[],"mentions":["Ivan19967972","ines_leston"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440365213312696330","replied_to_tweet_id":1.440242812e+18,"replied_to_user_id":13346352.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BeatrizTalegon Estoy esperando los resultados de los estudios de los efectos secundarios de la vacuna a 5 a\u00f1os y a 10 a\u00f1os\u2026 estan a punto de salir \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 (que se ponga la vacuna quien la necesite\u2026 y los ni\u00f1os NO la necesitan, al reves\u2026 diria que se inmunizan\u2026)","tweet_lang":"es","text_es":" Estoy esperando los resultados de los estudios de los efectos secundarios de la vacuna a 5 a\u00f1os y a 10 a\u00f1os\u2026 estan a punto de salir  que se ponga la vacuna quien la necesite\u2026 y los ni\u00f1os NO la necesitan al reves\u2026 diria que se inmunizan\u2026","hashtags":[],"mentions":["BeatrizTalegon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude02"],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440365050586288145","replied_to_tweet_id":1.4403612e+18,"replied_to_user_id":8.185678503e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@roberto24051974 @civesliber @StopPseudo @MatiMatarredona @ricardocomsalud @AnnaGlez93 @Pau_Vega13 @Nosinevidenzia @christianperez @vaiconDios @farmafilico Y, como no se ha vacunado, ni siquiera puede decir que es as\u00ed de tonto por culpa de los efectos secundarios de la vacuna ;-)","tweet_lang":"es","text_es":"           Y como no se ha vacunado ni siquiera puede decir que es as\u00ed de tonto por culpa de los efectos secundarios de la vacuna ","hashtags":[],"mentions":["roberto24051974","civesliber","StopPseudo","MatiMatarredona","ricardocomsalud","AnnaGlez93","Pau_Vega13","Nosinevidenzia","christianperez","vaiconDios","farmafilico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440364351240605712","replied_to_tweet_id":1.440364021e+18,"replied_to_user_id":169768734.0,"reply_text":"","tweet_text":"@itsgrebitch Creo que no est\u00e1n diciendo nada porque nadie est\u00e1 demasiado claro de todos los potenciales efectos secundarios de la vaina, sobre todo teniendo en cuenta que no hay una sola vacuna sino un co\u00f1azo. Es una locura","tweet_lang":"es","text_es":" Creo que no est\u00e1n diciendo nada porque nadie est\u00e1 demasiado claro de todos los potenciales efectos secundarios de la vaina sobre todo teniendo en cuenta que no hay una sola vacuna sino un co\u00f1azo Es una locura","hashtags":[],"mentions":["itsgrebitch"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440364128598511623","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"seg\u00fan yo andaba al pedo sin efectos secundarios de la vacuna pero ya llev\u00f3 m\u00e1s de una semana en mis d\u00edas y no se ve pa cuando \ud83d\ude44 chalep :c","tweet_lang":"es","text_es":"seg\u00fan yo andaba al pedo sin efectos secundarios de la vacuna pero ya llev\u00f3 m\u00e1s de una semana en mis d\u00edas y no se ve pa cuando  chalep c","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude44",":c"],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440362387727470599","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"qu\u00e9 alguien me arranque la cabeza pfff malditos efectos secundarios de la vacuna me muero","tweet_lang":"es","text_es":"qu\u00e9 alguien me arranque la cabeza pfff malditos efectos secundarios de la vacuna me muero","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440361629317697539","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tengo la teor\u00eda de que los efectos secundarios de la vacuna solo le dan a la gente picky.","tweet_lang":"es","text_es":"Tengo la teor\u00eda de que los efectos secundarios de la vacuna solo le dan a la gente picky","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440361152911839232","replied_to_tweet_id":1.43843025e+18,"replied_to_user_id":1.255015815e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@shishirobotan [ES] (1) He estado hablando con Towa-sama y me dej\u00f3 participar en el collab, pero como ese mismo d\u00eda tengo mi segunda dosis de la vacuna, no creo que pueda participar al final ya que estoy preocupada de los efectos secundarios, que pueden afectarme si hago stream\ud83d\ude2d\n\n#SSREspa\u00f1ol","tweet_lang":"es","text_es":" ES 1 He estado hablando con Towasama y me dej\u00f3 participar en el collab pero como ese mismo d\u00eda tengo mi segunda dosis de la vacuna no creo que pueda participar al final ya que estoy preocupada de los efectos secundarios que pueden afectarme si hago stream\n\n","hashtags":["SSREspa\u00f1ol"],"mentions":["shishirobotan"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude2d"],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440361073559834627","replied_to_tweet_id":1.440246356e+18,"replied_to_user_id":1076194723.0,"reply_text":"","tweet_text":"@fenris1234 @FrayJosepho Eso de q est\u00e1 m\u00e1s q claro lo dice usted y se lo cree.\nEsta vacuna no es recetada por ning\u00fan m\u00e9dico ni se tiene en cuenta los posibles efectos secundarios \nLa FDA ya est\u00e1 diciendo q no es necesaria la 3 dosis .\nCuantos adolescentes o ni\u00f1os deben morir , el virus no los matar\u00eda .","tweet_lang":"es","text_es":"  Eso de q est\u00e1 m\u00e1s q claro lo dice usted y se lo cree\nEsta vacuna no es recetada por ning\u00fan m\u00e9dico ni se tiene en cuenta los posibles efectos secundarios \nLa FDA ya est\u00e1 diciendo q no es necesaria la 3 dosis \nCuantos adolescentes o ni\u00f1os deben morir  el virus no los matar\u00eda ","hashtags":[],"mentions":["fenris1234","FrayJosepho"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440360178088439810","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los efectos secundarios que provoca la tercera dosis de la vacuna #vacunacioncovid19 #COVID19\n\nhttps:\/\/t.co\/zT0yG4Hold","tweet_lang":"es","text_es":"Los efectos secundarios que provoca la tercera dosis de la vacuna  \n\n","hashtags":["vacunacioncovid19","COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/zT0yG4Hold"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440359490428149761","replied_to_tweet_id":1.440319869e+18,"replied_to_user_id":1.38892878e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@hana_TFG El miedo es mental haha\nLo unico malo de la vacuna son los efectos secundarios T-T","tweet_lang":"es","text_es":" El miedo es mental haha\nLo unico malo de la vacuna son los efectos secundarios TT","hashtags":[],"mentions":["hana_TFG"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440356523708878862","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Quiero irme a mi casa a descansar de los efectos secundarios de la vacuna, es decir m\u00e1s sue\u00f1o y flojera","tweet_lang":"es","text_es":"Quiero irme a mi casa a descansar de los efectos secundarios de la vacuna es decir m\u00e1s sue\u00f1o y flojera","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440353835252207621","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El CMD, del cual me siento muy orgullosa, creo que deber\u00eda hablar del virus, de su evoluci\u00f3n, de las secuelas, de los efectos secundarios de la vacuna en adultos y menores; las huelgas pueden ser necesarias, pero la ciencia tambi\u00e9n.","tweet_lang":"es","text_es":"El CMD del cual me siento muy orgullosa creo que deber\u00eda hablar del virus de su evoluci\u00f3n de las secuelas de los efectos secundarios de la vacuna en adultos y menores las huelgas pueden ser necesarias pero la ciencia tambi\u00e9n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440352257396989963","replied_to_tweet_id":1.440344043e+18,"replied_to_user_id":4419945330.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Rokisisi18 @sofia_paniagua3 El tema con la vacuna es que no garantiza nada y ni las farmac\u00e9uticas ni los gobiernos se responsabilizan por los efectos secundarios ya que no los conocen, mientras no exista esa claridad no puede ser obligatoria. Mis pap\u00e1s de riesgo los 2 vacunados. Yo no la he logrado.","tweet_lang":"es","text_es":"  El tema con la vacuna es que no garantiza nada y ni las farmac\u00e9uticas ni los gobiernos se responsabilizan por los efectos secundarios ya que no los conocen mientras no exista esa claridad no puede ser obligatoria Mis pap\u00e1s de riesgo los 2 vacunados Yo no la he logrado","hashtags":[],"mentions":["Rokisisi18","sofia_paniagua3"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440350769031483393","replied_to_tweet_id":1.440326588e+18,"replied_to_user_id":118827054.0,"reply_text":"","tweet_text":"@QuimLo @victordiscovery Pero vamos a ver en principio esto no es una vacuna al uso esto es un medicamento de emergencia cuando se testo en animales murieron todos a ver si te enteras y que dices la comunidad y no comunidad eso es una chorrada y est\u00e1 demostrado que tiene efectos secundarios graves","tweet_lang":"es","text_es":"  Pero vamos a ver en principio esto no es una vacuna al uso esto es un medicamento de emergencia cuando se testo en animales murieron todos a ver si te enteras y que dices la comunidad y no comunidad eso es una chorrada y est\u00e1 demostrado que tiene efectos secundarios graves","hashtags":[],"mentions":["QuimLo","victordiscovery"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440348902532661260","replied_to_tweet_id":1.440348408e+18,"replied_to_user_id":1.130500058e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Andrea73486037 @BeatrizTalegon @SerranoIsmael historia una vacuna tan probada. Ni siquiera en los ensayos cl\u00ednicos, que se han hecho en 40 000 voluntarios en caso de Pfizer (lo habitual son 10 veces menos). Se siguen recogiendo efectos secundarios en los VAERS, a la espera de ser asociados a la vacunaci\u00f3n (un accidente de...","tweet_lang":"es","text_es":"   historia una vacuna tan probada Ni siquiera en los ensayos cl\u00ednicos que se han hecho en 40 000 voluntarios en caso de Pfizer lo habitual son 10 veces menos Se siguen recogiendo efectos secundarios en los VAERS a la espera de ser asociados a la vacunaci\u00f3n un accidente de","hashtags":[],"mentions":["Andrea73486037","BeatrizTalegon","SerranoIsmael"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440346699961044995","replied_to_tweet_id":1.440346698e+18,"replied_to_user_id":114590865.0,"reply_text":"","tweet_text":"- \"La vacuna no es perfecta y habr\u00e1 que estudiar los posibles efectos secundarios\"\n- \"No, posibles no, ya hay cerca de 40.000 casos de muertes relacionadas con la vacunaci\u00f3n seg\u00fan datos oficiales y estamos hablando de que quieren hacerla obligatoria\"\n\n\u2b07\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":" La vacuna no es perfecta y habr\u00e1 que estudiar los posibles efectos secundarios\n No posibles no ya hay cerca de 40000 casos de muertes relacionadas con la vacunaci\u00f3n seg\u00fan datos oficiales y estamos hablando de que quieren hacerla obligatoria\n\n\u2b07\ufe0f","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2b07\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440346201790894087","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ojal\u00e1 los efectos secundarios de la vacuna sean \u2728morirme\u2728","tweet_lang":"es","text_es":"Ojal\u00e1 los efectos secundarios de la vacuna sean morirme","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2728"],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440343932089499651","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"efectos secundarios de la vacuna https:\/\/t.co\/yrjljPrtWD","tweet_lang":"es","text_es":"efectos secundarios de la vacuna ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/yrjljPrtWD"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440343280630132737","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No entiendo c\u00f3mo la vacuna no me di\u00f3 efectos secundarios pero ahora como casi el doble de lo que suelo \ud83d\ude29","tweet_lang":"es","text_es":"No entiendo c\u00f3mo la vacuna no me di\u00f3 efectos secundarios pero ahora como casi el doble de lo que suelo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude29"],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440342436018999296","replied_to_tweet_id":1.440341294e+18,"replied_to_user_id":141769400.0,"reply_text":"","tweet_text":"@LaruMars @Yuly_escribe @nicnickinic Estamos tan acostumbrados a la \"viruela\" como sociedad, que no nos preocupamos por los efectos secundarios de la vacuna y tampoco perdemos la cabeza por no existir un tratamiento medico. Y es por eso que no se cuestionan el % de efectividad.","tweet_lang":"es","text_es":"   Estamos tan acostumbrados a la viruela como sociedad que no nos preocupamos por los efectos secundarios de la vacuna y tampoco perdemos la cabeza por no existir un tratamiento medico Y es por eso que no se cuestionan el  de efectividad","hashtags":[],"mentions":["LaruMars","Yuly_escribe","nicnickinic"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440338803068076038","replied_to_tweet_id":1.440338017e+18,"replied_to_user_id":1.379575561e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@C_Pagesxd @TReporta Paracetamol lleva a\u00f1os en el mercado. \nPor otra parte, la vacuna ellos aseguran que son seguros, pero te solicitan relevo de responsabilidad. \nNo te advierten de efectos secundarios, y s\u00f3lo llevan 2 a\u00f1os en el mercado.","tweet_lang":"es","text_es":"  Paracetamol lleva a\u00f1os en el mercado \nPor otra parte la vacuna ellos aseguran que son seguros pero te solicitan relevo de responsabilidad \nNo te advierten de efectos secundarios y s\u00f3lo llevan 2 a\u00f1os en el mercado","hashtags":[],"mentions":["C_Pagesxd","TReporta"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440337364182700040","replied_to_tweet_id":1.440331044e+18,"replied_to_user_id":1.108350196e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Pachi47283622 @blythe_club @AnabelL39037525 Sabes q con 1 dosis de la vacuna constas c\u00f3mo No vacunado? Y cuando pasan 14 d\u00edas, despu\u00e9s dl segundo\ud83d\udc89, los \"efectos secundarios\" no constan como posibles efectos adversos de la vacuna?\nEspero q no te pase nada por culpa de esa \"vacuna\" que no inmuniza.Suerte con el resto de \ud83d\udc89","tweet_lang":"es","text_es":"   Sabes q con 1 dosis de la vacuna constas c\u00f3mo No vacunado Y cuando pasan 14 d\u00edas despu\u00e9s dl segundo los efectos secundarios no constan como posibles efectos adversos de la vacuna\nEspero q no te pase nada por culpa de esa vacuna que no inmunizaSuerte con el resto de ","hashtags":[],"mentions":["Pachi47283622","blythe_club","AnabelL39037525"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440337000913981443","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"24hs de \ud83c\udf08efectos secundarios\ud83c\udf08 de la vacuna y que no exista 3er dosis por favorrr, que mal la estoy pasando Mabellll. Igual no, hincha del club atl\u00e9tico vacuna y que sean las dosis que tengan que ser.","tweet_lang":"es","text_es":"24hs de efectos secundarios de la vacuna y que no exista 3er dosis por favorrr que mal la estoy pasando Mabellll Igual no hincha del club atl\u00e9tico vacuna y que sean las dosis que tengan que ser","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf08"],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440332827770310657","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Gente! \u00bfAlguien sabe decirme cu\u00e1nto duran los efectos secundarios (tipo fiebre) de la vacuna covid? No remonto \ud83d\ude02","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Gente \u00bfAlguien sabe decirme cu\u00e1nto duran los efectos secundarios tipo fiebre de la vacuna covid No remonto ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude02"],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440331527615705089","replied_to_tweet_id":1.440276225e+18,"replied_to_user_id":1.329815581e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@SeniJofre @PabloSeoane13 Variante Delta, llaman a los que no toleran los efectos secundarios de la vacuna!\nA algo hay que culpar!\nAl frente y al lado de mi casa fallecieron 2 vecinos a 24 hs. de haber recibido la vacuna.\n-andaban todo el d\u00eda c\/ bozal-\nEn abril y junio..fue la variante Delta ? And\u00e1!!!","tweet_lang":"es","text_es":"  Variante Delta llaman a los que no toleran los efectos secundarios de la vacuna\nA algo hay que culpar\nAl frente y al lado de mi casa fallecieron 2 vecinos a 24 hs de haber recibido la vacuna\nandaban todo el d\u00eda c bozal\nEn abril y juniofue la variante Delta  And\u00e1","hashtags":[],"mentions":["SeniJofre","PabloSeoane13"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440329545421262855","replied_to_tweet_id":1.440257562e+18,"replied_to_user_id":65764446.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Cotekin @farmaceuticoac1 @SeLaVie12 No lo dec\u00eda como una cr\u00edtica. Comentaba que si uno lee el prospecto de cualquier medicamento, en base a los posibles efectos secundarios no lo tomar\u00eda. El problema de la vacuna del COVID es que han metido las narices los pol\u00edticos y los periodistas.","tweet_lang":"es","text_es":"   No lo dec\u00eda como una cr\u00edtica Comentaba que si uno lee el prospecto de cualquier medicamento en base a los posibles efectos secundarios no lo tomar\u00eda El problema de la vacuna del COVID es que han metido las narices los pol\u00edticos y los periodistas","hashtags":[],"mentions":["Cotekin","farmaceuticoac1","SeLaVie12"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440327900817854467","replied_to_tweet_id":1.440306383e+18,"replied_to_user_id":184993308.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SerranoIsmael @BeatrizTalegon La diferencia, querido Ismael, que la homeopat\u00eda no pretende ser tratamiento \u00daNICO de ninguna enfermedad. Sin embargo, la \u201cvacuna\u201d se presenta como \u00fanico tratamiento, adem\u00e1s preventivo, que no s\u00f3lo no inmuniza sino que produce una importante cantidad de efectos secundarios.","tweet_lang":"es","text_es":"  La diferencia querido Ismael que la homeopat\u00eda no pretende ser tratamiento \u00daNICO de ninguna enfermedad Sin embargo la \u201cvacuna\u201d se presenta como \u00fanico tratamiento adem\u00e1s preventivo que no s\u00f3lo no inmuniza sino que produce una importante cantidad de efectos secundarios","hashtags":[],"mentions":["SerranoIsmael","BeatrizTalegon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440327144199000064","replied_to_tweet_id":1.440318304e+18,"replied_to_user_id":1496717492.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SilviaCMon @MartinaSisters Yo tengo claro que mis hijas estar\u00e1n expuestas al virus en alg\u00fan momento. Y mejor protegidas con vacuna que sin ella. No conozco a nadie con efectos secundarios por la vacuna, pero s\u00ed unos cuantos con COVID persistente : cansancio, dolores musculares, falta de memoria...","tweet_lang":"es","text_es":"  Yo tengo claro que mis hijas estar\u00e1n expuestas al virus en alg\u00fan momento Y mejor protegidas con vacuna que sin ella No conozco a nadie con efectos secundarios por la vacuna pero s\u00ed unos cuantos con COVID persistente  cansancio dolores musculares falta de memoria","hashtags":[],"mentions":["SilviaCMon","MartinaSisters"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440325700859273221","replied_to_tweet_id":1.440205933e+18,"replied_to_user_id":126465001.0,"reply_text":"","tweet_text":"@FrayJosepho @Motard8559 Gracias Fray.\nEstoy vacunado, pero:\nLa vacuna no te inmuniza, prepara tus defensas  contra la enfermedad.\nEstando vacunado, puedes contagiarte y contagiar.\nLa ventaja es que los hospitales no se colapsar\u00edan.\n\nDesconocemos los efectos secundarios a medio y largo plazo de la vacuna","tweet_lang":"es","text_es":"  Gracias Fray\nEstoy vacunado pero\nLa vacuna no te inmuniza prepara tus defensas  contra la enfermedad\nEstando vacunado puedes contagiarte y contagiar\nLa ventaja es que los hospitales no se colapsar\u00edan\n\nDesconocemos los efectos secundarios a medio y largo plazo de la vacuna","hashtags":[],"mentions":["FrayJosepho","Motard8559"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440324833984667659","replied_to_tweet_id":1.440304934e+18,"replied_to_user_id":1.420067683e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@AngelGarciaMon8 Se han reportado a VAERS 168 casos de embarazo como efectos secundarios. La vacuna es el esp\u00edritu santo. https:\/\/t.co\/IGS19AvYnd","tweet_lang":"es","text_es":" Se han reportado a VAERS 168 casos de embarazo como efectos secundarios La vacuna es el esp\u00edritu santo httpstcoIGS19AvYnd","hashtags":[],"mentions":["AngelGarciaMon8"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440322142332022794","replied_to_tweet_id":1.440321934e+18,"replied_to_user_id":1.078733272e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@BelGris graves de la enfermedad, haber esperado a una vacuna sin efectos secundarios hubiera significado la muerte de miles m\u00e1s. Por supuesto, vacunarse es decisi\u00f3n de cada qui\u00e9n, pero creo que es grave tanto invisibilizar los casos aislados c\u00f3mo exponer s\u00f3lo aquellos que satanizan las","tweet_lang":"es","text_es":" graves de la enfermedad haber esperado a una vacuna sin efectos secundarios hubiera significado la muerte de miles m\u00e1s Por supuesto vacunarse es decisi\u00f3n de cada qui\u00e9n pero creo que es grave tanto invisibilizar los casos aislados c\u00f3mo exponer s\u00f3lo aquellos que satanizan las","hashtags":[],"mentions":["BelGris"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440322073990033430","replied_to_tweet_id":1.440321934e+18,"replied_to_user_id":1.078733272e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@BelGris tuvieron efectos secundarios, pero tambi\u00e9n hay que hacer notar porque no se han perfeccionado las vacunas para el covid 19 y es la urgencia de aminorar las MUERTES y s\u00edntomas graves de la enfermedad. La vacuna s\u00ed ha aminorado el n\u00famero de fallecimientos y de personas con s\u00edntomas","tweet_lang":"es","text_es":" tuvieron efectos secundarios pero tambi\u00e9n hay que hacer notar porque no se han perfeccionado las vacunas para el covid 19 y es la urgencia de aminorar las MUERTES y s\u00edntomas graves de la enfermedad La vacuna s\u00ed ha aminorado el n\u00famero de fallecimientos y de personas con s\u00edntomas","hashtags":[],"mentions":["BelGris"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440319449681186817","replied_to_tweet_id":1.440300718e+18,"replied_to_user_id":2922132582.0,"reply_text":"","tweet_text":"@PoorHablador @_NerdStark_ @FrayJosepho Chico te acabas de definir como un verdadero bruto. Como puedes decir que esta vacuna ha sido la m\u00e1s probada en la historia de la humanidad? Una vacuna necesita 10 a\u00f1os de pruebas para asegurarse que no tenga efectos secundarios a largo plazo . Y esta no lo ha sido","tweet_lang":"es","text_es":"   Chico te acabas de definir como un verdadero bruto Como puedes decir que esta vacuna ha sido la m\u00e1s probada en la historia de la humanidad Una vacuna necesita 10 a\u00f1os de pruebas para asegurarse que no tenga efectos secundarios a largo plazo  Y esta no lo ha sido","hashtags":[],"mentions":["PoorHablador","_NerdStark_","FrayJosepho"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440318992996913159","replied_to_tweet_id":1.44031646e+18,"replied_to_user_id":289617233.0,"reply_text":"","tweet_text":"@RicardoB9724 Es muy complicado, porque los(as) sancarle\u00f1os(as) somos testarudos(as). La gente dice cosas como: \"de por s\u00ed, de algo me tengo que morir\", \"es una vacuna experimental\", \"si no es Pfizer, no me vacuno\" \"los efectos secundarios no los quiero\", \"pero tal persona se cuida..\" (1\/2)","tweet_lang":"es","text_es":" Es muy complicado porque losas sancarle\u00f1osas somos testarudosas La gente dice cosas como de por s\u00ed de algo me tengo que morir es una vacuna experimental si no es Pfizer no me vacuno los efectos secundarios no los quiero pero tal persona se cuida 12","hashtags":[],"mentions":["RicardoB9724"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440318437226467333","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udce3Interesante art\u00edculo de la CAV-AEP sobre los efectos secundarios raros de la vacunaci\u00f3n de la #COVID19: trastornos de la coagulaci\u00f3n (vacunas de adenovirus), miocarditis (vacunas de ARNm) y el Guillain-Barr\u00e9 (vacuna de Janssen).\nhttps:\/\/t.co\/9KN7LAgOvM","tweet_lang":"es","text_es":"Interesante art\u00edculo de la CAVAEP sobre los efectos secundarios raros de la vacunaci\u00f3n de la  trastornos de la coagulaci\u00f3n vacunas de adenovirus miocarditis vacunas de ARNm y el GuillainBarr\u00e9 vacuna de Janssen\n","hashtags":["COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9KN7LAgOvM"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udce3"],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440318096212836362","replied_to_tweet_id":1.439951811e+18,"replied_to_user_id":140291342.0,"reply_text":"","tweet_text":"@danielcaminador @SusanaGautreau Pero no entiendo de que sirve la vacuna si los efectos secundarios son peores que la \"enfermedad\" que quieren tratar, Israel y Chile tienen el ejemplo mas claro, el pa\u00eds con mas personas vacunadas y no paran las muertes y contagios, entonces de que sirve la vacuna.","tweet_lang":"es","text_es":"  Pero no entiendo de que sirve la vacuna si los efectos secundarios son peores que la enfermedad que quieren tratar Israel y Chile tienen el ejemplo mas claro el pa\u00eds con mas personas vacunadas y no paran las muertes y contagios entonces de que sirve la vacuna","hashtags":[],"mentions":["danielcaminador","SusanaGautreau"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440317007744757760","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Esto de los efectos secundarios de la vacuna es una estafa, estoy de puta madre","tweet_lang":"es","text_es":"Esto de los efectos secundarios de la vacuna es una estafa estoy de puta madre","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440315329415053314","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nadie va ah hablar de los efectos secundarios de la vacuna, por que en mi caso pillarme otra vez de mi ex\ud83d\ude29","tweet_lang":"es","text_es":"Nadie va ah hablar de los efectos secundarios de la vacuna por que en mi caso pillarme otra vez de mi ex","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude29"],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440313177921634306","replied_to_tweet_id":1.440290757e+18,"replied_to_user_id":1.158440212e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Qhubotvoficial Seg\u00fan estudio?\nUna vacuna con efectos secundarios y sin una aprobaci\u00f3n en per\u00edodo experimental.\nUstedes y los dem\u00e1s canales de noticias DAN ASCO, se les ve el odio y el resentimiento por la gente que no est\u00e1 vacunada, dejen de joder a la gente por una enfermedad con 2% d mrtaldad","tweet_lang":"es","text_es":" Seg\u00fan estudio\nUna vacuna con efectos secundarios y sin una aprobaci\u00f3n en per\u00edodo experimental\nUstedes y los dem\u00e1s canales de noticias DAN ASCO se les ve el odio y el resentimiento por la gente que no est\u00e1 vacunada dejen de joder a la gente por una enfermedad con 2 d mrtaldad","hashtags":[],"mentions":["Qhubotvoficial"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440310948477108232","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Trastornos de la regla y otros desarreglos: la inc\u00f3gnita de los efectos secundarios tras la vacuna del coronavirus en mujeres via @el_pais https:\/\/t.co\/T9VX3jCvqR  (gracias a la bacana @elenapantoja)","tweet_lang":"es","text_es":"Trastornos de la regla y otros desarreglos la inc\u00f3gnita de los efectos secundarios tras la vacuna del coronavirus en mujeres via    gracias a la bacana ","hashtags":[],"mentions":["el_pais","elenapantoja"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/T9VX3jCvqR"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440310701126402048","replied_to_tweet_id":1.440299154e+18,"replied_to_user_id":9.141931952e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@SrtaNenya @FusionFriaMK Estas un poquito enferma, pero de la cabeza. Te parecen efectos secundarios peque\u00f1os abortos, ictus, paros card\u00edacos, herpes, trombos.....y no vuelvas a decir que no se sabe si es de la vacuna por que desde que empez\u00f3 la vacunacion le pasa a muchisima gente, y antes no.","tweet_lang":"es","text_es":"  Estas un poquito enferma pero de la cabeza Te parecen efectos secundarios peque\u00f1os abortos ictus paros card\u00edacos herpes trombosy no vuelvas a decir que no se sabe si es de la vacuna por que desde que empez\u00f3 la vacunacion le pasa a muchisima gente y antes no","hashtags":[],"mentions":["SrtaNenya","FusionFriaMK"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440308651097419782","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Qu\u00e9 efectos secundarios genera la tercera dosis de la vacuna covid de Pfizer https:\/\/t.co\/Mx9vuI6mJx v\u00eda @informativost5","tweet_lang":"es","text_es":"Qu\u00e9 efectos secundarios genera la tercera dosis de la vacuna covid de Pfizer  v\u00eda ","hashtags":[],"mentions":["informativost5"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Mx9vuI6mJx"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440308073017397259","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mejor salirse por la tangente para evitar aclarar si sin efectos secundarios de la vacuna \n113 guatemaltecos fallecidos y posiblemente aumentar\u00e1n deber\u00edan de profundizar, parece que esto es m\u00e1s letal que el virus https:\/\/t.co\/bwIzuOVoi8","tweet_lang":"es","text_es":"Mejor salirse por la tangente para evitar aclarar si sin efectos secundarios de la vacuna \n113 guatemaltecos fallecidos y posiblemente aumentar\u00e1n deber\u00edan de profundizar parece que esto es m\u00e1s letal que el virus httpstcobwIzuOVoi8","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440306790466420745","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#YoNoMeVacuno #efectovacunas \nLo que no nos dicen de los efectos secundarios de la vacuna:\nEn La Palma todos sus habitantes han sufrido una erupci\u00f3n \ud83d\ude1c\n#erupcionlapalma","tweet_lang":"es","text_es":"  \nLo que no nos dicen de los efectos secundarios de la vacuna\nEn La Palma todos sus habitantes han sufrido una erupci\u00f3n \n","hashtags":["YoNoMeVacuno","efectovacunas","erupcionlapalma"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude1c"],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440306061328601106","replied_to_tweet_id":1.44030194e+18,"replied_to_user_id":1.382909871e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Alone1ndarkness yo creo que es algo posible, al parecer algunos problemas del coraz\u00f3n como miocarditis estaban incluidos en posibles efectos secundarios de la vacuna (aunque muy muy raros), y ya ha habido m\u00e1s casos por ah\u00ed","tweet_lang":"es","text_es":" yo creo que es algo posible al parecer algunos problemas del coraz\u00f3n como miocarditis estaban incluidos en posibles efectos secundarios de la vacuna aunque muy muy raros y ya ha habido m\u00e1s casos por ah\u00ed","hashtags":[],"mentions":["Alone1ndarkness"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440304766911795202","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ojo con esto: Los efectos secundarios raros de la vacuna no se pueden ver con ensayos cl\u00ednicos con muestra peque\u00f1a. Aunque 1500 no es poco, es insuficiente para determinar esa incidencia. No es que no vacunemos sino que sigamos atentos. https:\/\/t.co\/gKg6Qp1DBy","tweet_lang":"es","text_es":"Ojo con esto Los efectos secundarios raros de la vacuna no se pueden ver con ensayos cl\u00ednicos con muestra peque\u00f1a Aunque 1500 no es poco es insuficiente para determinar esa incidencia No es que no vacunemos sino que sigamos atentos ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gKg6Qp1DBy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440302317589262340","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"...Una muestra (NO VACUNADOS) y otra (VACUNADOS) cientos de veces superior, NO SON COMPARABLES...\n...Por tanto, lo que dices es una PERVERSI\u00d3N ESTAD\u00cdSTICA y completamente FALSO...\n...Dejad de decir CHORRADAS... que los EXPERTOS investiguen los EFECTOS SECUNDARIOS de la VACUNA... https:\/\/t.co\/wjEgJ6JJrH","tweet_lang":"es","text_es":"Una muestra NO VACUNADOS y otra VACUNADOS cientos de veces superior NO SON COMPARABLES\nPor tanto lo que dices es una PERVERSI\u00d3N ESTAD\u00cdSTICA y completamente FALSO\nDejad de decir CHORRADAS que los EXPERTOS investiguen los EFECTOS SECUNDARIOS de la VACUNA ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wjEgJ6JJrH"],"tweet_emoticons":["XP"],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440301071591624709","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La vacuna contra el COVID-19 de Pfizer-BioNTech es una vacuna ARNm que requiere 2 dosis administradas con 21 d\u00edas de diferencia.\n\nPero, \u00bfsabes cu\u00e1les son sus efectos secundarios?\n\ud83d\udc49https:\/\/t.co\/wOA0vjA5Ny https:\/\/t.co\/XIsVKumr0m","tweet_lang":"es","text_es":"La vacuna contra el COVID19 de PfizerBioNTech es una vacuna ARNm que requiere 2 dosis administradas con 21 d\u00edas de diferencia\n\nPero \u00bfsabes cu\u00e1les son sus efectos secundarios\n httpstcoXIsVKumr0m","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wOA0vjA5Ny"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49"],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440298764476956672","replied_to_tweet_id":1.440249776e+18,"replied_to_user_id":262822127.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Alvisepf Miserables  todos aquellos negacionistas que desean que mueran  o se burlan de los que se ponen una vacuna, hay que ser muy Hgp regocijarse de los posibles efectos secundarios, \u00e9stos  los mismos que abusan del Tabaco, el alcohol y  sustancias verdaderamente nocivas para la salud.","tweet_lang":"es","text_es":" Miserables  todos aquellos negacionistas que desean que mueran  o se burlan de los que se ponen una vacuna hay que ser muy Hgp regocijarse de los posibles efectos secundarios \u00e9stos  los mismos que abusan del Tabaco el alcohol y  sustancias verdaderamente nocivas para la salud","hashtags":[],"mentions":["Alvisepf"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440296975497248774","replied_to_tweet_id":1.4402375e+18,"replied_to_user_id":358721168.0,"reply_text":"","tweet_text":"@LunaliaRosa @FrayJosepho Ciertamente. Somos muchos los decepcionados. A mi tambi\u00e9n me sorprendi\u00f3 esa actitud poco liberal de posicionarse claramente a favor de la vacuna y descalificar \u201csin mas\u201d a los que tienen serias dudas sobre su eficacia y efectos secundarios.","tweet_lang":"es","text_es":"  Ciertamente Somos muchos los decepcionados A mi tambi\u00e9n me sorprendi\u00f3 esa actitud poco liberal de posicionarse claramente a favor de la vacuna y descalificar \u201csin mas\u201d a los que tienen serias dudas sobre su eficacia y efectos secundarios","hashtags":[],"mentions":["LunaliaRosa","FrayJosepho"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440293569844039682","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"los efectos secundarios de la vacuna? los odio \ud83e\udd74","tweet_lang":"es","text_es":"los efectos secundarios de la vacuna los odio ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd74"],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440293172538576901","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Pfizer retira todos los lotes de un tratamiento antitabaco por presencia de carcin\u00f3genos.\nA la farmac\u00e9utica Pzifer le rodea la corrupci\u00f3n y acumula errores que cuestan vidas. Su vacuna experimental ya est\u00e1 generando graves y mortales efectos secundarios. Pero hay que callar. https:\/\/t.co\/BpLQlCTdey","tweet_lang":"es","text_es":" retira todos los lotes de un tratamiento antitabaco por presencia de carcin\u00f3genos\nA la farmac\u00e9utica Pzifer le rodea la corrupci\u00f3n y acumula errores que cuestan vidas Su vacuna experimental ya est\u00e1 generando graves y mortales efectos secundarios Pero hay que callar httpstcoBpLQlCTdey","hashtags":["Pfizer"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440292277184655370","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Creo que soy inmortal. Ninguna de las dos dosis de la vacuna me causaron efectos secundarios.","tweet_lang":"es","text_es":"Creo que soy inmortal Ninguna de las dos dosis de la vacuna me causaron efectos secundarios","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440291962460905480","replied_to_tweet_id":1.440286427e+18,"replied_to_user_id":1.057248207e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@N_Trastamara Fondos para los tratamientos de los efectos secundarios de la vacuna. \ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\nQue pa\u00eds de gilipollas \ud83e\udd2d\ud83d\ude02\ud83d\ude02","tweet_lang":"es","text_es":" Fondos para los tratamientos de los efectos secundarios de la vacuna \nQue pa\u00eds de gilipollas ","hashtags":[],"mentions":["N_Trastamara"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd2f","\ud83d\ude02","\ud83e\udd2d"],"tweet_date":"2021-09-21T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440291742855536646","replied_to_tweet_id":1.439884304e+18,"replied_to_user_id":1.28592553e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Laura62976399 @MissOaks3 @isanseba No soy pro ni contra nada, objetividad --&gt; No me gusta ser aguafiestas, pero reitero en la ultima reuni\u00f3n de la FDA (comprobable) quedo claro que :\nPor cada 1 que le ayuda la vacuna 6 mueren por m\u00faltiples consecuencias (efectos secundarios, covid, u otros) https:\/\/t.co\/hjMxnK4EGb","tweet_lang":"es","text_es":"   No soy pro ni contra nada objetividad gt No me gusta ser aguafiestas pero reitero en la ultima reuni\u00f3n de la FDA comprobable quedo claro que \nPor cada 1 que le ayuda la vacuna 6 mueren por m\u00faltiples consecuencias efectos secundarios covid u otros httpstcohjMxnK4EGb","hashtags":[],"mentions":["Laura62976399","MissOaks3","isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440288627720802319","replied_to_tweet_id":1.44028774e+18,"replied_to_user_id":1882391119.0,"reply_text":"","tweet_text":"@rourecentenari Claro, como comentaba por el otro lado, por ley, tu puedes ser fallecido por COVID simplemente porque tuvieras un pcr positivo meses atr\u00e1s.\nSi la muerte pudiera ser por la vacuna,casi nadie lo reporta, al igual que efectos secundarios (esto lo se de primerisima mano)","tweet_lang":"es","text_es":" Claro como comentaba por el otro lado por ley tu puedes ser fallecido por COVID simplemente porque tuvieras un pcr positivo meses atr\u00e1s\nSi la muerte pudiera ser por la vacunacasi nadie lo reporta al igual que efectos secundarios esto lo se de primerisima mano","hashtags":[],"mentions":["rourecentenari"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440286426512310276","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u201cPerspectiva de g\u00e9nero en los efectos secundarios de la vacuna. Ya que el 80% reportados son mujeres\u201d https:\/\/t.co\/51pj2mrQNT","tweet_lang":"es","text_es":"\u201cPerspectiva de g\u00e9nero en los efectos secundarios de la vacuna Ya que el 80 reportados son mujeres\u201d httpstco51pj2mrQNT","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440284095129395207","replied_to_tweet_id":1.440179001e+18,"replied_to_user_id":33884545.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CNNEE \u00bfY entonces? Pura contradicci\u00f3n!! \u00bfO ser\u00e1 que se pondr\u00e1 una \"vacuna preparada\" especialmente dise\u00f1ada sin efectos secundarios? Creo que s\u00ed. El enga\u00f1o mundial en su m\u00e1xima expresi\u00f3n! Ah, pero miles de personas siguen cayendo en la red como pescados, ciegas por la desinformaci\u00f3n!! https:\/\/t.co\/3FdzWfhCiy","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfY entonces Pura contradicci\u00f3n \u00bfO ser\u00e1 que se pondr\u00e1 una vacuna preparada especialmente dise\u00f1ada sin efectos secundarios Creo que s\u00ed El enga\u00f1o mundial en su m\u00e1xima expresi\u00f3n Ah pero miles de personas siguen cayendo en la red como pescados ciegas por la desinformaci\u00f3n httpstco3FdzWfhCiy","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-21T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440283324182773769","replied_to_tweet_id":1.439961179e+18,"replied_to_user_id":1.222738771e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@vissaeusmorenae Perd\u00f3n yo soy obradorista pero esta pandemia caer\u00e1n todos los m\u00e9dicos by pol\u00edticos q mataron a tanta gente siguiendo protocolos absurdos de la OMS y las farmac\u00e9uticas. Siguen promoviendo una vacuna q est\u00e1 matando gente y con miles de efectos secundarios.","tweet_lang":"es","text_es":" Perd\u00f3n yo soy obradorista pero esta pandemia caer\u00e1n todos los m\u00e9dicos by pol\u00edticos q mataron a tanta gente siguiendo protocolos absurdos de la OMS y las farmac\u00e9uticas Siguen promoviendo una vacuna q est\u00e1 matando gente y con miles de efectos secundarios","hashtags":[],"mentions":["vissaeusmorenae"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440281273029718024","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cu\u00e1les son los efectos secundarios de la vacuna contra la COVID-19 de Pfizer para ni\u00f1os de 12 a 15 a\u00f1os?\n\nLos padres de familia de estudiantes ecuatorianos deben firmar una autorizaci\u00f3n.\n\nhttps:\/\/t.co\/ZOSgLwloB0","tweet_lang":"es","text_es":"Cu\u00e1les son los efectos secundarios de la vacuna contra la COVID19 de Pfizer para ni\u00f1os de 12 a 15 a\u00f1os\n\nLos padres de familia de estudiantes ecuatorianos deben firmar una autorizaci\u00f3n\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ZOSgLwloB0"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440281151197704197","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pfizer public\u00f3 el pasado mi\u00e9rcoles un informe de 52 p\u00e1ginas sobre los efectos secundarios de la dosis de refuerzo de la vacuna contra el coronavirus https:\/\/t.co\/fShsZ6ZydL","tweet_lang":"es","text_es":"Pfizer public\u00f3 el pasado mi\u00e9rcoles un informe de 52 p\u00e1ginas sobre los efectos secundarios de la dosis de refuerzo de la vacuna contra el coronavirus ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/fShsZ6ZydL"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440280386697785347","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los efectos secundarios genera la tercera dosis de la vacuna covid de\u00a0Pfizer https:\/\/t.co\/nRzE4eyYti","tweet_lang":"es","text_es":"Los efectos secundarios genera la tercera dosis de la vacuna covid de\u00a0Pfizer ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/nRzE4eyYti"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440276515854249985","replied_to_tweet_id":1.440268152e+18,"replied_to_user_id":8.977921068e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Notetrago20 @FrayJosepho Pero mezclas cosas y das por hecho que yo apoyo pol\u00edticas del gobierno de turno.\nPor supuesto que no tiene ning\u00fan sentido, al igual que la deficiente legislaci\u00f3n sobre su uso.\nLa vacuna protege y tambi\u00e9n tiene efectos secundarios (como todas). Por eso es decisi\u00f3n personal...","tweet_lang":"es","text_es":"  Pero mezclas cosas y das por hecho que yo apoyo pol\u00edticas del gobierno de turno\nPor supuesto que no tiene ning\u00fan sentido al igual que la deficiente legislaci\u00f3n sobre su uso\nLa vacuna protege y tambi\u00e9n tiene efectos secundarios como todas Por eso es decisi\u00f3n personal","hashtags":[],"mentions":["Notetrago20","FrayJosepho"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440269163512008708","replied_to_tweet_id":1.440268691e+18,"replied_to_user_id":979557918.0,"reply_text":"","tweet_text":"@adriano_rinaldi Porque esta est\u00e1 en fase 3 y a\u00fan no se saben efectos secundarios a largo plazo. Mu\u00e9strame un estudio que me diga qu\u00e9 me puede pasar (aunque sea al 0,001%) de aqu\u00ed a 5 a\u00f1os si me pongo la vacuna. Absolutamente nadie en este planeta me puede garantizar nada a largo plazo.","tweet_lang":"es","text_es":" Porque esta est\u00e1 en fase 3 y a\u00fan no se saben efectos secundarios a largo plazo Mu\u00e9strame un estudio que me diga qu\u00e9 me puede pasar aunque sea al 0001 de aqu\u00ed a 5 a\u00f1os si me pongo la vacuna Absolutamente nadie en este planeta me puede garantizar nada a largo plazo","hashtags":[],"mentions":["adriano_rinaldi"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440268419098497033","replied_to_tweet_id":1.440267913e+18,"replied_to_user_id":1.048204568e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ArwenES25 Yo no discuto nada, digo que lo que sale en el VAERS es cualquier suceso posterior a la vacuna, incluso varios meses despu\u00e9s\u2026y que no  no son efectos secundarios, lo ser\u00e1n en caso de que se confirmen\u2026sal de tu pu\u00f1ete es tr\u00ednchera","tweet_lang":"es","text_es":" Yo no discuto nada digo que lo que sale en el VAERS es cualquier suceso posterior a la vacuna incluso varios meses despu\u00e9s\u2026y que no  no son efectos secundarios lo ser\u00e1n en caso de que se confirmen\u2026sal de tu pu\u00f1ete es tr\u00ednchera","hashtags":[],"mentions":["ArwenES25"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440264574180073472","replied_to_tweet_id":1.440263918e+18,"replied_to_user_id":1.423620673e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@MarkIV79155087 @sarajorda82 @isa08376412 @SharahKasny @FrayJosepho El detalle est\u00e1 en que la ivermectina lleva us\u00e1ndose decenas de a\u00f1os sin mayores complicaciones en millones de personas y que esos efectos secundarios que pones solo se dan si hay una condici\u00f3n concreta previa y adem\u00e1s no te mata. \n\u00bfpuedes decir lo mismo de la vacuna?","tweet_lang":"es","text_es":"     El detalle est\u00e1 en que la ivermectina lleva us\u00e1ndose decenas de a\u00f1os sin mayores complicaciones en millones de personas y que esos efectos secundarios que pones solo se dan si hay una condici\u00f3n concreta previa y adem\u00e1s no te mata \n\u00bfpuedes decir lo mismo de la vacuna","hashtags":[],"mentions":["MarkIV79155087","sarajorda82","isa08376412","SharahKasny","FrayJosepho"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440262967811969027","replied_to_tweet_id":1.440259879e+18,"replied_to_user_id":1.243321481e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@_albxreche Y esperamos tambi\u00e9n que lo que queda de d\u00eda te vaya de lujo, la vacuna te siente bien y que no te d\u00e9 muchos efectos secundarios. Cu\u00eddate muchi \ud83e\udde1\ud83e\udde1","tweet_lang":"es","text_es":" Y esperamos tambi\u00e9n que lo que queda de d\u00eda te vaya de lujo la vacuna te siente bien y que no te d\u00e9 muchos efectos secundarios Cu\u00eddate muchi ","hashtags":[],"mentions":["_albxreche"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udde1"],"tweet_date":"2021-09-21T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440258364697501699","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se a\u00f1aden nuevos efectos secundarios de la vacuna de Janssen https:\/\/t.co\/Ur9JE1MyEm","tweet_lang":"es","text_es":"Se a\u00f1aden nuevos efectos secundarios de la vacuna de Janssen ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Ur9JE1MyEm"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440250868570333194","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A esta situaci\u00f3n \"Idiocr\u00e1tica\" hemos llegado, que alguien explica efectos secundarios de una vacuna y en lugar de investigarlo, la prensa y los medios de manipulaci\u00f3n masiva se dedican a hacer v\u00eddeos chorra para ridiculizar a la persona que lo ha comentado... https:\/\/t.co\/tSYYnFittB","tweet_lang":"es","text_es":"A esta situaci\u00f3n Idiocr\u00e1tica hemos llegado que alguien explica efectos secundarios de una vacuna y en lugar de investigarlo la prensa y los medios de manipulaci\u00f3n masiva se dedican a hacer v\u00eddeos chorra para ridiculizar a la persona que lo ha comentado ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/tSYYnFittB"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-21T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440249676620447754","replied_to_tweet_id":1.440237924e+18,"replied_to_user_id":3374180957.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Maria__Yo__ @ArwenES25 Cualquier medicamento que tenga de casa tiene m\u00e1s efectos secundarios que la vacuna del covid,","tweet_lang":"es","text_es":"  Cualquier medicamento que tenga de casa tiene m\u00e1s efectos secundarios que la vacuna del covid","hashtags":[],"mentions":["Maria__Yo__","ArwenES25"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440246557635346435","replied_to_tweet_id":1.440245895e+18,"replied_to_user_id":1.267599933e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@TitoVivali @Dr_Pilgrim Ver\u00e1s, si te equivocas y alguien no se pone la vacuna se arriesga a un desenlace peor y con m\u00e1s probabilidades que los efectos secundarios de las vacunas.","tweet_lang":"es","text_es":"  Ver\u00e1s si te equivocas y alguien no se pone la vacuna se arriesga a un desenlace peor y con m\u00e1s probabilidades que los efectos secundarios de las vacunas","hashtags":[],"mentions":["TitoVivali","Dr_Pilgrim"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440237005334450184","replied_to_tweet_id":1.440236652e+18,"replied_to_user_id":1.427691899e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@MarkIV79155087 @isa08376412 @SharahKasny @FrayJosepho En el caso de la vacuna para la covid, una eficacia muy incierta para una poblaci\u00f3n general casi sin mortalidad no justifica los efectos secundarios.","tweet_lang":"es","text_es":"    En el caso de la vacuna para la covid una eficacia muy incierta para una poblaci\u00f3n general casi sin mortalidad no justifica los efectos secundarios","hashtags":[],"mentions":["MarkIV79155087","isa08376412","SharahKasny","FrayJosepho"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440235561726316544","replied_to_tweet_id":1.440232845e+18,"replied_to_user_id":89293443.0,"reply_text":"","tweet_text":"@gaab75 \u00bfResponsable civil subsidiario? \u00a1Pero si eso \u00fanicamente se aplica en caso de delito! El que se deja chutar la vacuna Covid tiene que hacerlo bajo su propia responsabilidad. Y si luego sufre efectos secundarios, se aguanta y el Estado no le indemniza con un solo c\u00e9ntimo.","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfResponsable civil subsidiario \u00a1Pero si eso \u00fanicamente se aplica en caso de delito El que se deja chutar la vacuna Covid tiene que hacerlo bajo su propia responsabilidad Y si luego sufre efectos secundarios se aguanta y el Estado no le indemniza con un solo c\u00e9ntimo","hashtags":[],"mentions":["gaab75"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440233982474395653","replied_to_tweet_id":1.440230227e+18,"replied_to_user_id":1.04014481e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@champion_cars @Ire_thebestone @FrayJosepho Seria curioso saber si existe alguien al que su medico de cabecera le ha recetado la vacuna ? Los medicos no la recetan , cuando no tienen problemas en hacerlo con lo demas, las farmac\u00e9uticas no quieren saber nada de sus efectos secundarios y los gobiernos tampoco","tweet_lang":"es","text_es":"   Seria curioso saber si existe alguien al que su medico de cabecera le ha recetado la vacuna  Los medicos no la recetan  cuando no tienen problemas en hacerlo con lo demas las farmac\u00e9uticas no quieren saber nada de sus efectos secundarios y los gobiernos tampoco","hashtags":[],"mentions":["champion_cars","Ire_thebestone","FrayJosepho"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440233972391284739","replied_to_tweet_id":1.440220443e+18,"replied_to_user_id":1.01859853e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Carolin12123414 @davhierro @FrayJosepho Discrepo. La prueba de la \"vacuna\" no es que hayan pasado 9 meses desde que se empez\u00f3 a inocular, deber\u00edan pasar a\u00f1os, antes de afirmar con rotundidad su validez, eficiencia y sus efectos secundarios,de los que NADIE quiere hablar","tweet_lang":"es","text_es":"   Discrepo La prueba de la vacuna no es que hayan pasado 9 meses desde que se empez\u00f3 a inocular deber\u00edan pasar a\u00f1os antes de afirmar con rotundidad su validez eficiencia y sus efectos secundariosde los que NADIE quiere hablar","hashtags":[],"mentions":["Carolin12123414","davhierro","FrayJosepho"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440229342697586689","replied_to_tweet_id":1.44019933e+18,"replied_to_user_id":2435227451.0,"reply_text":"","tweet_text":"@FLMIRONES A la mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n no le llega la informaci\u00f3n de efectos secundarios masivos porque en la tv no lo dicen. Solo sale en redes. Saben que existen negacionistas pero desconocen su causa y razones de serlo. Si el m\u00e9dico les dice que la vacuna no es la causa lo creen.","tweet_lang":"es","text_es":" A la mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n no le llega la informaci\u00f3n de efectos secundarios masivos porque en la tv no lo dicen Solo sale en redes Saben que existen negacionistas pero desconocen su causa y razones de serlo Si el m\u00e9dico les dice que la vacuna no es la causa lo creen","hashtags":[],"mentions":["FLMIRONES"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440228416398135297","replied_to_tweet_id":1.440226219e+18,"replied_to_user_id":1.423620673e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@MarkIV79155087 @isa08376412 @SharahKasny @FrayJosepho La clave est\u00e1 en si los beneficios compensan los efectos secundarios teniendo en cuenta gravedad y frecuencia. En el caso de los adolescentes, es 35 veces m\u00e1s probable que acaben en el hospital por la vacuna que por la enfermedad.","tweet_lang":"es","text_es":"    La clave est\u00e1 en si los beneficios compensan los efectos secundarios teniendo en cuenta gravedad y frecuencia En el caso de los adolescentes es 35 veces m\u00e1s probable que acaben en el hospital por la vacuna que por la enfermedad","hashtags":[],"mentions":["MarkIV79155087","isa08376412","SharahKasny","FrayJosepho"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440226219820154884","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Dejen de decir que la vacuna no tiene efectos secundarios.Yo me la puse y ahora escucho Paola Jara y Espinoza Paz  \ud83d\udd08","tweet_lang":"es","text_es":"Dejen de decir que la vacuna no tiene efectos secundariosYo me la puse y ahora escucho Paola Jara y Espinoza Paz  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd08"],"tweet_date":"2021-09-21T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440224440051122179","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Madre mia los efectos secundarios de la vacuna, no puedo ni levantarme de la cama \ud83d\ude29","tweet_lang":"es","text_es":"Madre mia los efectos secundarios de la vacuna no puedo ni levantarme de la cama ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude29"],"tweet_date":"2021-09-21T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440223769142853643","replied_to_tweet_id":1.440223114e+18,"replied_to_user_id":1.237992653e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@LMamaarmy Est\u00e1n poniendo los efectos \"secundarios\" de la vacuna, pero tampoco se ponen a pensar sobre el estado de salud de esas personas antes o despu\u00e9s de aplicarsela, son muchos factores por las que estas personas est\u00e1n en las estad\u00edsticas https:\/\/t.co\/gU1l1LBa2V","tweet_lang":"es","text_es":" Est\u00e1n poniendo los efectos secundarios de la vacuna pero tampoco se ponen a pensar sobre el estado de salud de esas personas antes o despu\u00e9s de aplicarsela son muchos factores por las que estas personas est\u00e1n en las estad\u00edsticas httpstcogU1l1LBa2V","hashtags":[],"mentions":["LMamaarmy"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440223501344919553","replied_to_tweet_id":1.4402214e+18,"replied_to_user_id":1.310847671e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@GuilleBecedoniz @anaysutuit @_MLars_ Creo en la libertad de elegir de cada persona, pero si vacunas como la bexero dan unos efectos secundarios brutales ( fiebre, dolor, se ponen muchos s\u00faper malitos)  no quiero ni imaginarme lo que le puede pasar a los peque\u00f1os con una vacuna que no tiene ni un a\u00f1o de prueba","tweet_lang":"es","text_es":"   Creo en la libertad de elegir de cada persona pero si vacunas como la bexero dan unos efectos secundarios brutales  fiebre dolor se ponen muchos s\u00faper malitos  no quiero ni imaginarme lo que le puede pasar a los peque\u00f1os con una vacuna que no tiene ni un a\u00f1o de prueba","hashtags":[],"mentions":["GuilleBecedoniz","anaysutuit","_MLars_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440218981504217090","replied_to_tweet_id":1.440214313e+18,"replied_to_user_id":8.617871731e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@BartEjea Deber\u00edas saber que se modific\u00f3 el t\u00e9rmino \"vacuna\" en la RAE en Dic.\/2020 para poder llamar \"vacuna\" a estos mejunjes experimentales. No solo eso. Sigue inocul\u00e1ndose por la v\u00eda de emergencia, disfrutan de inmunidad jur\u00eddica y los seguros no cubren los efectos secundarios.","tweet_lang":"es","text_es":" Deber\u00edas saber que se modific\u00f3 el t\u00e9rmino vacuna en la RAE en Dic2020 para poder llamar vacuna a estos mejunjes experimentales No solo eso Sigue inocul\u00e1ndose por la v\u00eda de emergencia disfrutan de inmunidad jur\u00eddica y los seguros no cubren los efectos secundarios","hashtags":[],"mentions":["BartEjea"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-21T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440216643821457414","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Alguna gente: \u201cuy, la vacuna, a saber qu\u00e9 efectos secundarios tendr\u00e1, no me la pongo ni loco\u201d\nEsa misma gente: fuma\/esnifa cosas de dudosa procedencia que han viajado en intestinos ajenos, inhala gas de la risa porque un amigo le dice que es guai, toma medicamentos para caballos","tweet_lang":"es","text_es":"Alguna gente \u201cuy la vacuna a saber qu\u00e9 efectos secundarios tendr\u00e1 no me la pongo ni loco\u201d\nEsa misma gente fumaesnifa cosas de dudosa procedencia que han viajado en intestinos ajenos inhala gas de la risa porque un amigo le dice que es guai toma medicamentos para caballos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440216432671793153","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"ninguna de las dosis de la vacuna me ha dado efectos secundarios, me pas\u00e9 el juego","tweet_lang":"es","text_es":"ninguna de las dosis de la vacuna me ha dado efectos secundarios me pas\u00e9 el juego","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440215422297460746","replied_to_tweet_id":1.44021542e+18,"replied_to_user_id":2596901454.0,"reply_text":"","tweet_text":"... sino su generaci\u00f3n de anticuerpos, y sus efectos secundarios. Y lo que dice Pfizer es: la vacuna es igual de segura entre los ni\u00f1os que en el grupo de control (a nivel de efectos secundarios), y genera la misma cantidad de respuesta inmune.","tweet_lang":"es","text_es":" sino su generaci\u00f3n de anticuerpos y sus efectos secundarios Y lo que dice Pfizer es la vacuna es igual de segura entre los ni\u00f1os que en el grupo de control a nivel de efectos secundarios y genera la misma cantidad de respuesta inmune","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440214778299904005","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Sobreviv\u00ed sin efectos secundarios a la segunda dosis de la vacuna, en cambio con la primera \ud83e\udd22\ud83e\udd22","tweet_lang":"es","text_es":"Sobreviv\u00ed sin efectos secundarios a la segunda dosis de la vacuna en cambio con la primera ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd22"],"tweet_date":"2021-09-21T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440213688699396106","replied_to_tweet_id":1.440212887e+18,"replied_to_user_id":1.417289971e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@LaYucatan @FrayJosepho Si la vacuna no inmuniza, es una elecci\u00f3n personal que no les afecta a ustedes. Quien quiera jugar a la loter\u00eda de los efectos secundarios, que juegue. Yo no.\nAh, y no insulten sino a quienes les insultan. A ver si los homicidas van a ser gobiernos, prensa y farmac\u00e9uticas.","tweet_lang":"es","text_es":"  Si la vacuna no inmuniza es una elecci\u00f3n personal que no les afecta a ustedes Quien quiera jugar a la loter\u00eda de los efectos secundarios que juegue Yo no\nAh y no insulten sino a quienes les insultan A ver si los homicidas van a ser gobiernos prensa y farmac\u00e9uticas","hashtags":[],"mentions":["LaYucatan","FrayJosepho"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440210686232072201","replied_to_tweet_id":1.44021053e+18,"replied_to_user_id":68127393.0,"reply_text":"","tweet_text":"....\n3- Las vacunas contra el Covid provocan muchas m\u00e1s muertes, ingresos y efectos secundarios que cualquier otra vacuna anterior y que cualquier medicamento aprobado.\n\n4- Empieza a no estar nada claro que las vacunas reduzcan la mortalidad de quienes contraen la enfermedad.","tweet_lang":"es","text_es":"\n3 Las vacunas contra el Covid provocan muchas m\u00e1s muertes ingresos y efectos secundarios que cualquier otra vacuna anterior y que cualquier medicamento aprobado\n\n4 Empieza a no estar nada claro que las vacunas reduzcan la mortalidad de quienes contraen la enfermedad","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440206121835249667","replied_to_tweet_id":1.44020612e+18,"replied_to_user_id":394229561.0,"reply_text":"","tweet_text":"[efectos secundarios adversos de la vacuna COVID]... Quieren meterlo debajo de la colchoneta\".\n\nDeanna Paris, enfermera registrada, Departamento de Salud y Servicios Humanos de los Estados Unidos: \"Es una pena que [el gobierno] no est\u00e9 tratando a las personas [con COVID] como-&gt;","tweet_lang":"es","text_es":"efectos secundarios adversos de la vacuna COVID Quieren meterlo debajo de la colchoneta\n\nDeanna Paris enfermera registrada Departamento de Salud y Servicios Humanos de los Estados Unidos Es una pena que el gobierno no est\u00e9 tratando a las personas con COVID comogt","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440201689248587776","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Efectos secundarios raros de la vacunaci\u00f3n de la #COVID19: trastornos de la coagulaci\u00f3n (vacunas de adenovirus), miocarditis (vacunas de ARNm) y el Guillain-Barr\u00e9 (vacuna de Janssen). #NoticiasCAV\nhttps:\/\/t.co\/xF8TJGLyqJ","tweet_lang":"es","text_es":"Efectos secundarios raros de la vacunaci\u00f3n de la  trastornos de la coagulaci\u00f3n vacunas de adenovirus miocarditis vacunas de ARNm y el GuillainBarr\u00e9 vacuna de Janssen \n","hashtags":["COVID19","NoticiasCAV"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xF8TJGLyqJ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440201445593153537","replied_to_tweet_id":1.440197967e+18,"replied_to_user_id":1.241826273e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@MariaPilarMor Empiezo a pensar que son efectos secundarios de la \u201cvacuna\u201d. Est\u00e1n enfadados y bastante desquiciados. No es normal ni inteligente, las cosas que ha dicho esta Sra. y otros, de los que opinan diferente y deciden libremente esperar, a pesar del \u201criesgo\u201d.","tweet_lang":"es","text_es":" Empiezo a pensar que son efectos secundarios de la \u201cvacuna\u201d Est\u00e1n enfadados y bastante desquiciados No es normal ni inteligente las cosas que ha dicho esta Sra y otros de los que opinan diferente y deciden libremente esperar a pesar del \u201criesgo\u201d","hashtags":[],"mentions":["MariaPilarMor"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440198024387465219","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Una de la ma\u00f1ana, sufriendo los efectos secundarios de la vacuna, y queriendo llorar","tweet_lang":"es","text_es":"Una de la ma\u00f1ana sufriendo los efectos secundarios de la vacuna y queriendo llorar","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440196986746011648","replied_to_tweet_id":1.440196215e+18,"replied_to_user_id":9.891747838e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@NutriRebel Que pongas ejemplos de d\u00f3nde te informas, por qu\u00e9 la eficacia de la vacuna est\u00e1 probada, etc. Qu\u00e9 estudios hay sobre los efectos secundarios... no s\u00e9. Es que lo que pones ah\u00ed es oscuro.  No me aclara nada.","tweet_lang":"es","text_es":" Que pongas ejemplos de d\u00f3nde te informas por qu\u00e9 la eficacia de la vacuna est\u00e1 probada etc Qu\u00e9 estudios hay sobre los efectos secundarios no s\u00e9 Es que lo que pones ah\u00ed es oscuro  No me aclara nada","hashtags":[],"mentions":["NutriRebel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440196005652172802","replied_to_tweet_id":1.439996186e+18,"replied_to_user_id":1104043980.0,"reply_text":"","tweet_text":"@enriquedediegov Efectos secundarios de la vacuna","tweet_lang":"es","text_es":" Efectos secundarios de la vacuna","hashtags":[],"mentions":["enriquedediegov"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440185880895909892","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Porque casi todos los medios de comunicaci\u00f3n hablan\/ dan reportajes sobre los enfermos del COVID y casi nadie hablan sobre los enfermos que sufren por efectos secundarios de la vacuna! Igualdad de expresi\u00f3n y libertad para todos!\ud83d\ude03\ud83e\udd17\ud83c\udf0e\u2764\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":"Porque casi todos los medios de comunicaci\u00f3n hablan dan reportajes sobre los enfermos del COVID y casi nadie hablan sobre los enfermos que sufren por efectos secundarios de la vacuna Igualdad de expresi\u00f3n y libertad para todos\u2764\ufe0f","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd17","\u2764\ufe0f","\ud83c\udf0e","\ud83d\ude03","xp"],"tweet_date":"2021-09-21T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440180735122366469","replied_to_tweet_id":1.440173864e+18,"replied_to_user_id":118951147.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Samuel_fariasf @jlvaldivieso96 @eric_arcos A todo esto, \u00bfA quien le vas a reclamar en unos 3 a 4 a\u00f1os m\u00e1s, cuando se conozcan todos los efectos secundarios que tendr\u00e1s por la vacuna... supongo que leiste los informes de los fabricantes... Ninguna hab\u00eda garantizado no generar efectos secundarios...","tweet_lang":"es","text_es":"   A todo esto \u00bfA quien le vas a reclamar en unos 3 a 4 a\u00f1os m\u00e1s cuando se conozcan todos los efectos secundarios que tendr\u00e1s por la vacuna supongo que leiste los informes de los fabricantes Ninguna hab\u00eda garantizado no generar efectos secundarios","hashtags":[],"mentions":["Samuel_fariasf","jlvaldivieso96","eric_arcos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440178060293132303","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Les sali\u00f3 el tiro por la culata a los que fueron a chincha a vacunarse con pfizer, lean las contraindicaciones por ladrones \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nCanad\u00e1 describe todos los efectos secundarios de la vacuna Covid de Pfizer https:\/\/t.co\/I5iYJ3qjRv","tweet_lang":"es","text_es":"Les sali\u00f3 el tiro por la culata a los que fueron a chincha a vacunarse con pfizer lean las contraindicaciones por ladrones \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nCanad\u00e1 describe todos los efectos secundarios de la vacuna Covid de Pfizer ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/I5iYJ3qjRv"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47\ud83c\udffc"],"tweet_date":"2021-09-21T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440176832553250823","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Si como se est\u00e1 construyendo el aigropuerto de Santa Corrupsina quedar\u00e1 la vacuna contra el Covid que vigila MORENA; no quiero pensar en los efectos secundarios; con eso de que con L\u00f3pez, todo es ahorrar y no poner atenci\u00f3n a la calidad. recuerden desprecia la ciencia. https:\/\/t.co\/RENp7pVusI","tweet_lang":"es","text_es":"Si como se est\u00e1 construyendo el aigropuerto de Santa Corrupsina quedar\u00e1 la vacuna contra el Covid que vigila MORENA no quiero pensar en los efectos secundarios con eso de que con L\u00f3pez todo es ahorrar y no poner atenci\u00f3n a la calidad recuerden desprecia la ciencia httpstcoRENp7pVusI","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440176025493639170","replied_to_tweet_id":1.439987859e+18,"replied_to_user_id":1.397057159e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@farmaceuticoac1 Hola lamento lo de tu tia. Ojala se mejore pronto. \nQueria consultarte puede ser q la vacuna, active(adelante) una enfermedad que tendrias en el futuro (nose si me explico). Crees q la ciencia tome estos casos enserio? O para ellos son efectos colaterales y no secundarios","tweet_lang":"es","text_es":" Hola lamento lo de tu tia Ojala se mejore pronto \nQueria consultarte puede ser q la vacuna activeadelante una enfermedad que tendrias en el futuro nose si me explico Crees q la ciencia tome estos casos enserio O para ellos son efectos colaterales y no secundarios","hashtags":[],"mentions":["farmaceuticoac1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-21T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440168346616418306","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\"Estoy muy contento de ver que Pfizer tiene datos para enviar para su vacuna para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os. Pero cualquier afirmaci\u00f3n s\u00f3lida sobre la seguridad, como los efectos secundarios de baja incidencia como la miocarditis, no se puede hacer a partir de un ensayo de ~1500 ni\u00f1os https:\/\/t.co\/lHgWFRP3fe","tweet_lang":"es","text_es":"Estoy muy contento de ver que Pfizer tiene datos para enviar para su vacuna para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os Pero cualquier afirmaci\u00f3n s\u00f3lida sobre la seguridad como los efectos secundarios de baja incidencia como la miocarditis no se puede hacer a partir de un ensayo de 1500 ni\u00f1os ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lHgWFRP3fe"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440165172660736000","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Efectos secundarios de la vacuna go brrrrrrr.","tweet_lang":"es","text_es":"Efectos secundarios de la vacuna go brrrrrrr","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440163821113339914","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"alguien sabe si los efectos secundarios de la vacuna contra el covid dan pataditas?","tweet_lang":"es","text_es":"alguien sabe si los efectos secundarios de la vacuna contra el covid dan pataditas","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440158482057990148","replied_to_tweet_id":1.440157381e+18,"replied_to_user_id":335654594.0,"reply_text":"","tweet_text":"@NuevoVoltaire He le\u00eddo de muchas mujeres que tenemos efectos secundarios en nuestra menstruaci\u00f3n despu\u00e9s de la vacuna, \u00bfhas conocido de alg\u00fan caso y qu\u00e9 ya se le haya regularizado? Me tiene preocupada el hecho de saber si esto s\u00ed ser\u00e1 s\u00f3lo transitorio.","tweet_lang":"es","text_es":" He le\u00eddo de muchas mujeres que tenemos efectos secundarios en nuestra menstruaci\u00f3n despu\u00e9s de la vacuna \u00bfhas conocido de alg\u00fan caso y qu\u00e9 ya se le haya regularizado Me tiene preocupada el hecho de saber si esto s\u00ed ser\u00e1 s\u00f3lo transitorio","hashtags":[],"mentions":["NuevoVoltaire"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440158049709162501","replied_to_tweet_id":1.440101338e+18,"replied_to_user_id":277269133.0,"reply_text":"","tweet_text":"@TiffM2898 Ufff ni lo digas, con lo f\u00e1cil que es leer un art\u00edculo coherente o preguntarle a personas que sepan del tema. No y lo peor es que se refugian en los efectos secundarios de la vacuna, como si otros medicamentos estuvieran libres de estos. Y adivina, los toman con receta o sin ella","tweet_lang":"es","text_es":" Ufff ni lo digas con lo f\u00e1cil que es leer un art\u00edculo coherente o preguntarle a personas que sepan del tema No y lo peor es que se refugian en los efectos secundarios de la vacuna como si otros medicamentos estuvieran libres de estos Y adivina los toman con receta o sin ella","hashtags":[],"mentions":["TiffM2898"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440156328605876229","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ma\u00f1ana me toca la vacuna y estoy m\u00e1s paniqueada por ver a tanta gente de mi edad que por los efectos secundarios, jajjshsjaja :((","tweet_lang":"es","text_es":"Ma\u00f1ana me toca la vacuna y estoy m\u00e1s paniqueada por ver a tanta gente de mi edad que por los efectos secundarios jajjshsjaja ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[":("],"tweet_date":"2021-09-21T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440155718301011974","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Por alguna extra\u00f1a raz\u00f3n yo s\u00ed quiero que los efectos secundarios despu\u00e9s de la vacuna me peguen fuerte, me gusta sentir como que me voy a morir\u2728\u2728\u2728","tweet_lang":"es","text_es":"Por alguna extra\u00f1a raz\u00f3n yo s\u00ed quiero que los efectos secundarios despu\u00e9s de la vacuna me peguen fuerte me gusta sentir como que me voy a morir","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2728"],"tweet_date":"2021-09-21T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440154312307404810","replied_to_tweet_id":1.440149914e+18,"replied_to_user_id":1.329815581e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@SeniJofre @PabloSeoane13 Hace 25 a\u00f1os que no tengo resfr\u00edos fuertes ni fiebre!\nSoy absolutamente sana!\nNo cometer\u00e9 la locura que introduzcan una \"vacuna\" con sustancias que nadie conoce su\nefectividad\n-ni se hace cargo de los efectos secundarios-\npara que la \"ciencia\" pruebe su eficacia conmigo!\ud83d\ude4f\ud83e\udd75","tweet_lang":"es","text_es":"  Hace 25 a\u00f1os que no tengo resfr\u00edos fuertes ni fiebre\nSoy absolutamente sana\nNo cometer\u00e9 la locura que introduzcan una vacuna con sustancias que nadie conoce su\nefectividad\nni se hace cargo de los efectos secundarios\npara que la ciencia pruebe su eficacia conmigo","hashtags":[],"mentions":["SeniJofre","PabloSeoane13"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd75","\ud83d\ude4f"],"tweet_date":"2021-09-21T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440147425667125248","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El hecho de que a todo el mundo le este dando efectos secundarios por la vacuna me hace creer que solo me pusieron agua.","tweet_lang":"es","text_es":"El hecho de que a todo el mundo le este dando efectos secundarios por la vacuna me hace creer que solo me pusieron agua","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440144348402761734","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tener antojo incontrolable por un esquite es parte de los efectos secundarios de la vacuna?","tweet_lang":"es","text_es":"Tener antojo incontrolable por un esquite es parte de los efectos secundarios de la vacuna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440139187009720325","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los efectos secundarios de la vacuna me hacen entrar en panic","tweet_lang":"es","text_es":"Los efectos secundarios de la vacuna me hacen entrar en panic","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440138171895930880","replied_to_tweet_id":1.440137283e+18,"replied_to_user_id":196748362.0,"reply_text":"","tweet_text":"@AlexisGoatache @ClaudioNazoa La aspirina tienen mas efectos secundarios que el ibuprofeno, literal puedes tener derrames internos, las pastillas anticonceptivas pueden dar 1000000 veces m\u00e1s embolias que la vacuna de AstraZeneca y nadie dice nada. Van 5mil 800 millones de vacunados y los casos","tweet_lang":"es","text_es":"  La aspirina tienen mas efectos secundarios que el ibuprofeno literal puedes tener derrames internos las pastillas anticonceptivas pueden dar 1000000 veces m\u00e1s embolias que la vacuna de AstraZeneca y nadie dice nada Van 5mil 800 millones de vacunados y los casos","hashtags":[],"mentions":["AlexisGoatache","ClaudioNazoa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440133682451320834","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Seg\u00fan indicaron los laboratorios, sus efectos secundarios son \"en general comparables\" a los observados en personas de 16 a 25 a\u00f1os de edad.\n\nhttps:\/\/t.co\/3DGt1SLRn8","tweet_lang":"es","text_es":"Seg\u00fan indicaron los laboratorios sus efectos secundarios son en general comparables a los observados en personas de 16 a 25 a\u00f1os de edad\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3DGt1SLRn8"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440133007772241922","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00daltimo momento. Esc\u00e1ndalazo en los Estados Unidos el proyecto Veritas acaba de publicar un documental d\u00f3nde una m\u00e9dica expone como entre colegas se pelean para notificar efectos secundarios de la vacuna, imperdible!!!","tweet_lang":"es","text_es":"\u00daltimo momento Esc\u00e1ndalazo en los Estados Unidos el proyecto Veritas acaba de publicar un documental d\u00f3nde una m\u00e9dica expone como entre colegas se pelean para notificar efectos secundarios de la vacuna imperdible","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-21T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440132488878305282","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estos son los efectos secundarios m\u00e1s comunes de la tercera dosis de la vacuna de #Pfizer contra el #coronavirus https:\/\/t.co\/YgIdy1Xqvi","tweet_lang":"es","text_es":"Estos son los efectos secundarios m\u00e1s comunes de la tercera dosis de la vacuna de  contra el  ","hashtags":["Pfizer","coronavirus"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/YgIdy1Xqvi"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440132250868269056","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lo peor de la ridiculez de irse a provincia a vacunarse por la marca de una vacuna, es que Pfizer es una de las que peores efectos secundarios tiene","tweet_lang":"es","text_es":"Lo peor de la ridiculez de irse a provincia a vacunarse por la marca de una vacuna es que Pfizer es una de las que peores efectos secundarios tiene","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440127909616836609","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Dejen de decir que que la vacuna no tiene efectos secundarios.\nYo me la puse y ahora escucho techno.","tweet_lang":"es","text_es":"Dejen de decir que que la vacuna no tiene efectos secundarios\nYo me la puse y ahora escucho techno","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440123637206552576","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Yo ahorita con los efectos secundarios de la vacuna. https:\/\/t.co\/YuTo9Zwg14","tweet_lang":"es","text_es":"Yo ahorita con los efectos secundarios de la vacuna httpstcoYuTo9Zwg14","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440123287665844225","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Dejen de decir que la vacuna no tiene efectos secundarios. Yo me la puse y ahora escucho reggaet\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"Dejen de decir que la vacuna no tiene efectos secundarios Yo me la puse y ahora escucho reggaet\u00f3n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440123216895389702","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ecuavisa noticias 20 de septiembre del 2021\nPfizer admite que sus vacunas si tuvieron\/tienen efectos secundarios leves y graves. \nY se est\u00e1 sacando la tercera vacuna  para contrarrestar los males\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\n\nSpoiler!!!!\nSer\u00e1n 2 a 3 vacunas por a\u00f1o, el tiempo lo dir\u00e1...","tweet_lang":"es","text_es":"Ecuavisa noticias 20 de septiembre del 2021\nPfizer admite que sus vacunas si tuvierontienen efectos secundarios leves y graves \nY se est\u00e1 sacando la tercera vacuna  para contrarrestar los males\n\nSpoiler\nSer\u00e1n 2 a 3 vacunas por a\u00f1o el tiempo lo dir\u00e1","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd21"],"tweet_date":"2021-09-21T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440117336036499460","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La farmac\u00e9utica prob\u00f3 una dosis mucho menor para los integrantes de esta franja etaria. Cu\u00e1les son los efectos secundarios.\n\nhttps:\/\/t.co\/TB39WVCg4z","tweet_lang":"es","text_es":"La farmac\u00e9utica prob\u00f3 una dosis mucho menor para los integrantes de esta franja etaria Cu\u00e1les son los efectos secundarios\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/TB39WVCg4z"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440116888038748167","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"ROMPIENDO: ha salido un denunciante y ha dicho que el gobierno est\u00e1 encubriendo los efectos secundarios graves de la vacuna. https:\/\/t.co\/HEgOdi1vXJ","tweet_lang":"es","text_es":"ROMPIENDO ha salido un denunciante y ha dicho que el gobierno est\u00e1 encubriendo los efectos secundarios graves de la vacuna ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HEgOdi1vXJ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440115860941705216","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los efectos secundarios de la vacuna me tumbaron, me descubr\u00ed con mucha tristeza interna, hay mucho dolor dentro de mi, por lo general estoy feliz pero hoy estoy desarmado. https:\/\/t.co\/SIzsyXAe8q","tweet_lang":"es","text_es":"Los efectos secundarios de la vacuna me tumbaron me descubr\u00ed con mucha tristeza interna hay mucho dolor dentro de mi por lo general estoy feliz pero hoy estoy desarmado httpstcoSIzsyXAe8q","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440114164869918724","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vengo a escribir que,\nno s\u00e9 si es la pandemia\no tanto encierro\no quiz\u00e1 efectos secundarios de la vacuna,\nno s\u00e9 si sea la muerte de mi padre,\no mis propias inseguridades.\nQuiz\u00e1 el estr\u00e9s de la maestr\u00eda o el quehacer del d\u00eda a d\u00eda;\nlos sue\u00f1os pendientes, los planes latentes,","tweet_lang":"es","text_es":"Vengo a escribir que\nno s\u00e9 si es la pandemia\no tanto encierro\no quiz\u00e1 efectos secundarios de la vacuna\nno s\u00e9 si sea la muerte de mi padre\no mis propias inseguridades\nQuiz\u00e1 el estr\u00e9s de la maestr\u00eda o el quehacer del d\u00eda a d\u00eda\nlos sue\u00f1os pendientes los planes latentes","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440113271307128834","replied_to_tweet_id":1.439880133e+18,"replied_to_user_id":461370816.0,"reply_text":"","tweet_text":"@isanseba @hermanntertsch Revise todos los reportes de efectos secundarios y muertos, con cualquier otra vacuna con 25 muertos ya la habr\u00edan retirado. Y por si no lo sabe hay otro tipo de tratamientos para ese s\u00edndrome que las farmac\u00e9uticas se han encargado de silenciar, hidroxicloroquina, CDS, investigue","tweet_lang":"es","text_es":"  Revise todos los reportes de efectos secundarios y muertos con cualquier otra vacuna con 25 muertos ya la habr\u00edan retirado Y por si no lo sabe hay otro tipo de tratamientos para ese s\u00edndrome que las farmac\u00e9uticas se han encargado de silenciar hidroxicloroquina CDS investigue","hashtags":[],"mentions":["isanseba","hermanntertsch"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440111083923124226","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Este fin de semana me vacun\u00e9 con SINOPHARM, porque el virus no discrimina marcas, y porque es el m\u00e9todo de vacuna tradicional (virus inactivado) el que m\u00e1s me convence y menos efectos secundarios. Ni sent\u00ed la aguja.\n\n#VacunaFest #Vacunaton #Arequipa #yopongoelhombro https:\/\/t.co\/vuO0gpWGPl","tweet_lang":"es","text_es":"Este fin de semana me vacun\u00e9 con SINOPHARM porque el virus no discrimina marcas y porque es el m\u00e9todo de vacuna tradicional virus inactivado el que m\u00e1s me convence y menos efectos secundarios Ni sent\u00ed la aguja\n\n    httpstcovuO0gpWGPl","hashtags":["VacunaFest","Vacunaton","Arequipa","yopongoelhombro"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440109928727957505","replied_to_tweet_id":1.440109279e+18,"replied_to_user_id":2848262559.0,"reply_text":"","tweet_text":"@jirehedu73 Pues claro, la vacuna de la polio, el sarampi\u00f3n, la rubeola, la tuberculosis, el t\u00e9tanos, el rotavirus, el neumococo, el virus del papiloma humano, la fiebre amarilla, todas tienen efectos secundarios y no veo que nadie deje de pon\u00e9rsela a los ni\u00f1os, \u00bfVerdad?","tweet_lang":"es","text_es":" Pues claro la vacuna de la polio el sarampi\u00f3n la rubeola la tuberculosis el t\u00e9tanos el rotavirus el neumococo el virus del papiloma humano la fiebre amarilla todas tienen efectos secundarios y no veo que nadie deje de pon\u00e9rsela a los ni\u00f1os \u00bfVerdad","hashtags":[],"mentions":["jirehedu73"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440109393207599105","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los que no sintieron efectos secundarios de la vacuna, son de este mundo? \ud83e\uddd0","tweet_lang":"es","text_es":"Los que no sintieron efectos secundarios de la vacuna son de este mundo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\uddd0"],"tweet_date":"2021-09-21T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440107729348186114","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.277321969e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@LPacoSucre Ver porfavor la tabla. Estad\u00edsticamente los ni\u00f1os de 5 a 11  tienen 0.000% riesgo de muerte por covid.\n\n0.000%\n\nSabe usted cual es el riesgo de efectos secundarios de myocarditis y pericarditis en este rango de edad inducido por vacuna? https:\/\/t.co\/jzrFhIHIfC","tweet_lang":"es","text_es":" Ver porfavor la tabla Estad\u00edsticamente los ni\u00f1os de 5 a 11  tienen 0000 riesgo de muerte por covid\n\n0000\n\nSabe usted cual es el riesgo de efectos secundarios de myocarditis y pericarditis en este rango de edad inducido por vacuna ","hashtags":[],"mentions":["LPacoSucre"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jzrFhIHIfC"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440105937948196874","replied_to_tweet_id":1.44005409e+18,"replied_to_user_id":9.969112311e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@lana_isjk @BTS_twt Hola! Yo tengo miedo a vacunarme y sus efectos secundarios, como la estas pasando luego de la vacuna?","tweet_lang":"es","text_es":"  Hola Yo tengo miedo a vacunarme y sus efectos secundarios como la estas pasando luego de la vacuna","hashtags":[],"mentions":["lana_isjk","BTS_twt"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440102446437703682","replied_to_tweet_id":1.439880133e+18,"replied_to_user_id":461370816.0,"reply_text":"","tweet_text":"@isanseba @hermanntertsch Con la vacuna pones en riesgo la vida de tus hijos que nunca se pueden morir de COVID, pero s\u00ed de los efectos secundarios de las vacunas. Eso s\u00ed que es ser potencialmente homicida y liberticida. Y los vacunados contagian igual que los no vacunados.","tweet_lang":"es","text_es":"  Con la vacuna pones en riesgo la vida de tus hijos que nunca se pueden morir de COVID pero s\u00ed de los efectos secundarios de las vacunas Eso s\u00ed que es ser potencialmente homicida y liberticida Y los vacunados contagian igual que los no vacunados","hashtags":[],"mentions":["isanseba","hermanntertsch"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440093569050546184","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La evidencia demuestra que la vacuna reduce el riesgo de hospitalizaci\u00f3n y muerte. Pero no solo eso: tambi\u00e9n disminuye la gravedad de los efectos secundarios y la duraci\u00f3n de las secuelas.\n\n\u270d\ufe0f Aleida Rueda (@lolacometa) \nhttps:\/\/t.co\/kntu68eIJ6","tweet_lang":"es","text_es":"La evidencia demuestra que la vacuna reduce el riesgo de hospitalizaci\u00f3n y muerte Pero no solo eso tambi\u00e9n disminuye la gravedad de los efectos secundarios y la duraci\u00f3n de las secuelas\n\n\u270d\ufe0f Aleida Rueda  \n","hashtags":[],"mentions":["lolacometa"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/kntu68eIJ6"],"tweet_emoticons":["\u270d\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-20T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440090907823513601","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfCu\u00e1les son los efectos secundarios de la vacuna contra la COVID-19 de Pfizer para ni\u00f1os de 12 a 15 a\u00f1os? \u25ba  https:\/\/t.co\/C6VZVeZeNb https:\/\/t.co\/nYip57eu8k","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfCu\u00e1les son los efectos secundarios de la vacuna contra la COVID19 de Pfizer para ni\u00f1os de 12 a 15 a\u00f1os \u25ba   httpstconYip57eu8k","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/C6VZVeZeNb"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440090499138736130","replied_to_tweet_id":1.440088914e+18,"replied_to_user_id":3238689227.0,"reply_text":"","tweet_text":"@maicawag @Luis13104072 @mamen_woman @martinfd78 @gorka_orive Efectos secundarios los hay. De todas las historias que he le\u00eddo la tuya es la \u00fanica que me creo. La gente inventa mucho en redes por unos likes. Puede ser la vacuna o secuelas del virus, o una combinaci\u00f3n de los dos. Quiz\u00e1 nunca lo sepas. Lo importante el cardi\u00f3logo, ya ver\u00e1s","tweet_lang":"es","text_es":"     Efectos secundarios los hay De todas las historias que he le\u00eddo la tuya es la \u00fanica que me creo La gente inventa mucho en redes por unos likes Puede ser la vacuna o secuelas del virus o una combinaci\u00f3n de los dos Quiz\u00e1 nunca lo sepas Lo importante el cardi\u00f3logo ya ver\u00e1s","hashtags":[],"mentions":["maicawag","Luis13104072","mamen_woman","martinfd78","gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440090304053403648","replied_to_tweet_id":1.439923138e+18,"replied_to_user_id":2638962893.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BerryTartlet @BTom_BTC @RWMaloneMD Jajaja, que chiste, si van casi dos a\u00f1os del covid y a\u00fan no te has muerto por qu\u00e9 crees que necesitas una vacuna? 2. Si te vacunas te entras en la rifa de efectos secundarios, mira cifras oficiales VAERS 3. COMO vas a proteger a los dem\u00e1s si la vak no evita el contagio? Enga\u00f1os.","tweet_lang":"es","text_es":"   Jajaja que chiste si van casi dos a\u00f1os del covid y a\u00fan no te has muerto por qu\u00e9 crees que necesitas una vacuna 2 Si te vacunas te entras en la rifa de efectos secundarios mira cifras oficiales VAERS 3 COMO vas a proteger a los dem\u00e1s si la vak no evita el contagio Enga\u00f1os","hashtags":[],"mentions":["BerryTartlet","BTom_BTC","RWMaloneMD"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440088214765776897","replied_to_tweet_id":1.439890787e+18,"replied_to_user_id":69343508.0,"reply_text":"","tweet_text":"@omeuxeito Claro que tiene relevancia. Esa es la raz\u00f3n n\u00famero uno para no vacunarse en mi entorno. Y bastante l\u00f3gica porque los peores efectos secundarios de la vacuna los he visto en gente que ya hab\u00eda sido infectada previamente.","tweet_lang":"es","text_es":" Claro que tiene relevancia Esa es la raz\u00f3n n\u00famero uno para no vacunarse en mi entorno Y bastante l\u00f3gica porque los peores efectos secundarios de la vacuna los he visto en gente que ya hab\u00eda sido infectada previamente","hashtags":[],"mentions":["omeuxeito"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440079244189593600","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las ganas de coger viene inclu\u00eddo en los efectos secundarios de la vacuna?","tweet_lang":"es","text_es":"Las ganas de coger viene inclu\u00eddo en los efectos secundarios de la vacuna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440076662801010692","replied_to_tweet_id":1.440075273e+18,"replied_to_user_id":35541975.0,"reply_text":"","tweet_text":"\"La vacuna es segura y no se han presentado efectos secundarios severos. Son dos dosis, igual que con los adultos, con una separaci\u00f3n de 21 d\u00edas\": @roslemusmartin 102.5 de FM \ud83d\udcfb","tweet_lang":"es","text_es":"La vacuna es segura y no se han presentado efectos secundarios severos Son dos dosis igual que con los adultos con una separaci\u00f3n de 21 d\u00edas  1025 de FM ","hashtags":[],"mentions":["roslemusmartin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcfb"],"tweet_date":"2021-09-20T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440075141577248782","replied_to_tweet_id":1.440074162e+18,"replied_to_user_id":3238689227.0,"reply_text":"","tweet_text":"@maicawag @mamen_woman @martinfd78 @gorka_orive Pues que te mejores. Efectos secundarios tienen todos los medicamentos, este no iba a ser una excepci\u00f3n. El riesgo\/beneficio es claro a favor de la vacuna pero entiendo que el 0'002 % para alguien es el 100%.\nMucho \u00e1nimo!","tweet_lang":"es","text_es":"    Pues que te mejores Efectos secundarios tienen todos los medicamentos este no iba a ser una excepci\u00f3n El riesgobeneficio es claro a favor de la vacuna pero entiendo que el 0002  para alguien es el 100\nMucho \u00e1nimo","hashtags":[],"mentions":["maicawag","mamen_woman","martinfd78","gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440074733219823617","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A la gente le da miedo los efectos secundarios que puede causar la vacuna.. pero no le da miedo ir a beber guaro como animales y amanecer de goma al d\u00eda siguiente. \ud83d\ude37","tweet_lang":"es","text_es":"A la gente le da miedo los efectos secundarios que puede causar la vacuna pero no le da miedo ir a beber guaro como animales y amanecer de goma al d\u00eda siguiente ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude37"],"tweet_date":"2021-09-20T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440073929767280654","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La verdad es que si tengo miedito de la vacuna\ud83d\ude2d ojal\u00e1 no me den efectos secundarios pq en la tarde me voy al cine y quiero estar bien ptmm","tweet_lang":"es","text_es":"La verdad es que si tengo miedito de la vacuna ojal\u00e1 no me den efectos secundarios pq en la tarde me voy al cine y quiero estar bien ptmm","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude2d"],"tweet_date":"2021-09-20T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440073673335918600","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"como q el viernes me ponen la segunda dosis de la vacuna??? no estoy lista para los efectos secundarios","tweet_lang":"es","text_es":"como q el viernes me ponen la segunda dosis de la vacuna no estoy lista para los efectos secundarios","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440072744020840465","replied_to_tweet_id":1.440070402e+18,"replied_to_user_id":291000610.0,"reply_text":"","tweet_text":"@pedroluis_gl @iescolar La vacuna reduce el riesgo de contagio en un 80%. La vacuna para ni\u00f1os se est\u00e1 probando seg\u00fan los protocolos y con una soluci\u00f3n diuida en agua seg\u00fan el peso. Despu\u00e9s de la pruebas tocar\u00e1 evaluar si el@riesgo de enfermedad grave es superior al de los posibles efectos secundarios","tweet_lang":"es","text_es":"  La vacuna reduce el riesgo de contagio en un 80 La vacuna para ni\u00f1os se est\u00e1 probando seg\u00fan los protocolos y con una soluci\u00f3n diuida en agua seg\u00fan el peso Despu\u00e9s de la pruebas tocar\u00e1 evaluar si elriesgo de enfermedad grave es superior al de los posibles efectos secundarios","hashtags":[],"mentions":["pedroluis_gl","iescolar"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440071794627530760","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No s\u00e9 si ponerme la segunda dosis de la vacuna Moderna. Cuando me la puse no tuve efectos secundarios, estuve una semana muy bien, pero ahorita me empeoraron. Hoy llevo como 15 episodios.","tweet_lang":"es","text_es":"No s\u00e9 si ponerme la segunda dosis de la vacuna Moderna Cuando me la puse no tuve efectos secundarios estuve una semana muy bien pero ahorita me empeoraron Hoy llevo como 15 episodios","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440070274762739718","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pens\u00e9 que hab\u00eda superado los efectos secundarios de la vacuna, pero lleg\u00f3 la \u2728menstruaci\u00f3n post vacuna\u2728\n\nRecordando a cada malestar que la investigaci\u00f3n ser\u00e1 con perspectiva de g\u00e9nero o no ser\u00e1 \ud83e\udd15","tweet_lang":"es","text_es":"Pens\u00e9 que hab\u00eda superado los efectos secundarios de la vacuna pero lleg\u00f3 la menstruaci\u00f3n post vacuna\n\nRecordando a cada malestar que la investigaci\u00f3n ser\u00e1 con perspectiva de g\u00e9nero o no ser\u00e1 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd15","\u2728"],"tweet_date":"2021-09-20T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440068941733240836","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Voy a hacer como si no me estuviera muriendo por los efectos secundarios de la vacuna","tweet_lang":"es","text_es":"Voy a hacer como si no me estuviera muriendo por los efectos secundarios de la vacuna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440063314763997195","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Daniel_RiosVE: Pfizer anunci\u00f3 que su vacuna contra el #COVID19 es segura en ni\u00f1os de entre 5 y 11 a\u00f1os. El estudio fue realizado con dosis m\u00e1s bajas y generaron una fuerte respuesta inmunol\u00f3gica. No se registraron efectos secundarios y el laboratorio solicitar\u00e1 pronto la aut\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"DanielRiosVE Pfizer anunci\u00f3 que su vacuna contra el  es segura en ni\u00f1os de entre 5 y 11 a\u00f1os El estudio fue realizado con dosis m\u00e1s bajas y generaron una fuerte respuesta inmunol\u00f3gica No se registraron efectos secundarios y el laboratorio solicitar\u00e1 pronto la aut\u2026","hashtags":["COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440063065202970626","replied_to_tweet_id":1.439880898e+18,"replied_to_user_id":461370816.0,"reply_text":"","tweet_text":"@isanseba Si, como yo, tuviese usted un hermano que ha estado a punto de morir gracias a la vacuna, quiz\u00e1 no opinara lo mismo de nuestro miedo a los efectos secundarios. Me fio m\u00e1s de mi sistema inmunitario. Hasta ahora no me he contagiado tomando precauciones. Un respeto por favor.","tweet_lang":"es","text_es":" Si como yo tuviese usted un hermano que ha estado a punto de morir gracias a la vacuna quiz\u00e1 no opinara lo mismo de nuestro miedo a los efectos secundarios Me fio m\u00e1s de mi sistema inmunitario Hasta ahora no me he contagiado tomando precauciones Un respeto por favor","hashtags":[],"mentions":["isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440059159777460226","replied_to_tweet_id":1.439936007e+18,"replied_to_user_id":1.335332227e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@LMamaarmy A ver, esa vacuna no ha causado da\u00f1os, m\u00e1s que efectos secundarios que te duran un d\u00eda o dos y despu\u00e9s est\u00e1s lo m\u00e1s bien. La pandemia arras\u00f3 con la cantidad de muertos\nLos chicos hablaron sobre las vacunas por algo, si tu no quieres vacunarte cosa tuya.","tweet_lang":"es","text_es":" A ver esa vacuna no ha causado da\u00f1os m\u00e1s que efectos secundarios que te duran un d\u00eda o dos y despu\u00e9s est\u00e1s lo m\u00e1s bien La pandemia arras\u00f3 con la cantidad de muertos\nLos chicos hablaron sobre las vacunas por algo si tu no quieres vacunarte cosa tuya","hashtags":[],"mentions":["LMamaarmy"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440057875515068424","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Daniel_RiosVE: Pfizer anunci\u00f3 que su vacuna contra el #COVID19 es segura en ni\u00f1os de entre 5 y 11 a\u00f1os. El estudio fue realizado con dosis m\u00e1s bajas y generaron una fuerte respuesta inmunol\u00f3gica. No se registraron efectos secundarios y el laboratorio solicitar\u00e1 pronto la aut\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"DanielRiosVE Pfizer anunci\u00f3 que su vacuna contra el  es segura en ni\u00f1os de entre 5 y 11 a\u00f1os El estudio fue realizado con dosis m\u00e1s bajas y generaron una fuerte respuesta inmunol\u00f3gica No se registraron efectos secundarios y el laboratorio solicitar\u00e1 pronto la aut\u2026","hashtags":["COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440054285610278927","replied_to_tweet_id":1.43991379e+18,"replied_to_user_id":1.05512553e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@AquAhora1 Se har\u00e1n responsables de los efectos secundarios de la vacuna?? https:\/\/t.co\/NCRnKPJMAF","tweet_lang":"es","text_es":" Se har\u00e1n responsables de los efectos secundarios de la vacuna ","hashtags":[],"mentions":["AquAhora1"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/NCRnKPJMAF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440051543382757380","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Daniel_RiosVE: Pfizer anunci\u00f3 que su vacuna contra el #COVID19 es segura en ni\u00f1os de entre 5 y 11 a\u00f1os. El estudio fue realizado con dosis m\u00e1s bajas y generaron una fuerte respuesta inmunol\u00f3gica. No se registraron efectos secundarios y el laboratorio solicitar\u00e1 pronto la aut\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"DanielRiosVE Pfizer anunci\u00f3 que su vacuna contra el  es segura en ni\u00f1os de entre 5 y 11 a\u00f1os El estudio fue realizado con dosis m\u00e1s bajas y generaron una fuerte respuesta inmunol\u00f3gica No se registraron efectos secundarios y el laboratorio solicitar\u00e1 pronto la aut\u2026","hashtags":["COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440050632065441792","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pfizer anunci\u00f3 que su vacuna contra el #COVID19 es segura en ni\u00f1os de entre 5 y 11 a\u00f1os. El estudio fue realizado con dosis m\u00e1s bajas y generaron una fuerte respuesta inmunol\u00f3gica. No se registraron efectos secundarios y el laboratorio solicitar\u00e1 pronto la autorizaci\u00f3n en #EEUU. https:\/\/t.co\/eZeOwfB1QR","tweet_lang":"es","text_es":"Pfizer anunci\u00f3 que su vacuna contra el  es segura en ni\u00f1os de entre 5 y 11 a\u00f1os El estudio fue realizado con dosis m\u00e1s bajas y generaron una fuerte respuesta inmunol\u00f3gica No se registraron efectos secundarios y el laboratorio solicitar\u00e1 pronto la autorizaci\u00f3n en  httpstcoeZeOwfB1QR","hashtags":["COVID19","EEUU"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440050111531261964","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hola! Despu\u00e9s de los efectos secundarios de la vacuna contra el covid! Andamos con ganas de algo hoy en la noche! \ud83d\ude01 Buscamos single dotado o pareja para inter full, acordes a nuestra edad, que sean de Chimalhuac\u00e1n o alrededores preferentemente, MANDEN MD plis! No preguntones!\ud83d\ude18 https:\/\/t.co\/fLnBbSpste","tweet_lang":"es","text_es":"Hola Despu\u00e9s de los efectos secundarios de la vacuna contra el covid Andamos con ganas de algo hoy en la noche  Buscamos single dotado o pareja para inter full acordes a nuestra edad que sean de Chimalhuac\u00e1n o alrededores preferentemente MANDEN MD plis No preguntones httpstcofLnBbSpste","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude01","\ud83d\ude18"],"tweet_date":"2021-09-20T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440049551595896832","replied_to_tweet_id":1.439880898e+18,"replied_to_user_id":461370816.0,"reply_text":"","tweet_text":"@isanseba libertad es decir que la vacuna no es obligatoria, por tanto yo tampoco me vacunare .y ahora seremos minor\u00eda pero al menos no nos arrepentiremos por efectos secundarios o a largo plazo ...que disfrute de sus vacunas y yo de mi bloqueo...ciao antilibertad","tweet_lang":"es","text_es":" libertad es decir que la vacuna no es obligatoria por tanto yo tampoco me vacunare y ahora seremos minor\u00eda pero al menos no nos arrepentiremos por efectos secundarios o a largo plazo que disfrute de sus vacunas y yo de mi bloqueociao antilibertad","hashtags":[],"mentions":["isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440045626457145351","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udca3 \u00a1BOMBAZO! P\u00c1SALO, ES IMPORTANTE. \n\n\ud83e\udde8 Ya hay pruebas cl\u00ednicas para determinar si un \"supuesto enfermo de COVID19\", es en realidad un \"enfermo por los efectos secundarios de la VACUNA\"=&gt;https:\/\/t.co\/JExCK2MhfS","tweet_lang":"es","text_es":" \u00a1BOMBAZO P\u00c1SALO ES IMPORTANTE \n\n Ya hay pruebas cl\u00ednicas para determinar si un supuesto enfermo de COVID19 es en realidad un enfermo por los efectos secundarios de la VACUNAgt","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JExCK2MhfS"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udca3","\ud83e\udde8"],"tweet_date":"2021-09-20T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440044205087227910","replied_to_tweet_id":1.439913288e+18,"replied_to_user_id":351896858.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Devils_Iawyer Y la vacuna es buena ?perd t equivoca mucho esa vac no tiene  pasado las fases y m\u00e1s efectos secundarios que coger el virus que ya es decir  , eso si que es veneno y  usted tanto que desconf\u00eda de este gobierno no s\u00e9 c\u00f3mo no vez que tiene a todo sobornado y comprado y amenazado","tweet_lang":"es","text_es":" Y la vacuna es buena perd t equivoca mucho esa vac no tiene  pasado las fases y m\u00e1s efectos secundarios que coger el virus que ya es decir   eso si que es veneno y  usted tanto que desconf\u00eda de este gobierno no s\u00e9 c\u00f3mo no vez que tiene a todo sobornado y comprado y amenazado","hashtags":[],"mentions":["Devils_Iawyer"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440043181962252305","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"ojal\u00e1 la vacuna te d\u00e9 efectos secundarios y muerwords https:\/\/t.co\/bac8Gh9QVW","tweet_lang":"es","text_es":"ojal\u00e1 la vacuna te d\u00e9 efectos secundarios y muerwords ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bac8Gh9QVW"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440042883495514117","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ojal\u00e1 estos sean los efectos secundarios de la vacuna o ya mam\u00e9","tweet_lang":"es","text_es":"Ojal\u00e1 estos sean los efectos secundarios de la vacuna o ya mam\u00e9","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440042540497981448","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lidio con el dolor ri\u00e9ndome.\nHay me tienen cargando me de la risa, porqu\u00e9 la vacuna me est\u00e1 dando efectos secundarios.","tweet_lang":"es","text_es":"Lidio con el dolor ri\u00e9ndome\nHay me tienen cargando me de la risa porqu\u00e9 la vacuna me est\u00e1 dando efectos secundarios","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440039389376045057","replied_to_tweet_id":1.439970313e+18,"replied_to_user_id":9.810141109e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@keysha_wright @Maluavi Si, claro hay efectos secundarios, no se pueden negar, pero, aqu\u00ed hablamos de probabilidad el riesgo es muy muy muy bajo. Cuando el riesgo es tan bajo y el beneficio de un tratamiento es tan Grande si es \u00e9tico vacunarse! la probabilidad de morir de Covid es muy alta! Vacuna s\u00ed!!!","tweet_lang":"es","text_es":"  Si claro hay efectos secundarios no se pueden negar pero aqu\u00ed hablamos de probabilidad el riesgo es muy muy muy bajo Cuando el riesgo es tan bajo y el beneficio de un tratamiento es tan Grande si es \u00e9tico vacunarse la probabilidad de morir de Covid es muy alta Vacuna s\u00ed","hashtags":[],"mentions":["keysha_wright","Maluavi"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440037652904890373","replied_to_tweet_id":1.440035983e+18,"replied_to_user_id":8.877063336e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@SalvaGarca4 @gemmspp @MartaL_ML @carmenvivomivid @Nefernefer9 @Santipv78 @yeyete2000 @MoChao33 @adolfCP @jesuscripto1 @balkraix @Nopanaden @FrayJosepho @SharahKasny @AEMPSGOB Porque eso no es la seguridad de una vacuna... La vacuna de la gripe y la de la varicela son seguras?? Pues f\u00edjese en los efectos secundarios detectados en fase de postcomercializaci\u00f3n de ambas vacunas.\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/we9TaEOLQw","tweet_lang":"es","text_es":"               Porque eso no es la seguridad de una vacuna La vacuna de la gripe y la de la varicela son seguras Pues f\u00edjese en los efectos secundarios detectados en fase de postcomercializaci\u00f3n de ambas vacunas\n ","hashtags":[],"mentions":["SalvaGarca4","gemmspp","MartaL_ML","carmenvivomivid","Nefernefer9","Santipv78","yeyete2000","MoChao33","adolfCP","jesuscripto1","balkraix","Nopanaden","FrayJosepho","SharahKasny","AEMPSGOB"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/we9TaEOLQw"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-20T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440036705558360070","replied_to_tweet_id":1.440034757e+18,"replied_to_user_id":1.081694794e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@MediavillaMarga @drmiguelmarcos @Nopanaden @FLMIRONES @AngelGarciaMon8 @CancerIntegral @PierreKory @RWMaloneMD @Covid19Crusher @drbeen_medical @BIRDGroupUK Podr\u00edas compartir los estudios de la IVM? Lo digo sin acritud. No entiendo posicionarse tan a favor de un f\u00e1rmaco, cuyo precio es superior al de la vacuna, con efectos secundarios importantes y eficiencia dudosa. Y que tambi\u00e9n fabrica un laboratorio farmac\u00e9utico (MSD entre otros)","tweet_lang":"es","text_es":"           Podr\u00edas compartir los estudios de la IVM Lo digo sin acritud No entiendo posicionarse tan a favor de un f\u00e1rmaco cuyo precio es superior al de la vacuna con efectos secundarios importantes y eficiencia dudosa Y que tambi\u00e9n fabrica un laboratorio farmac\u00e9utico MSD entre otros","hashtags":[],"mentions":["MediavillaMarga","drmiguelmarcos","Nopanaden","FLMIRONES","AngelGarciaMon8","CancerIntegral","PierreKory","RWMaloneMD","Covid19Crusher","drbeen_medical","BIRDGroupUK"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440034240192675850","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tardes @LeoEQ_, de escuchar tantos efectos secundarios de la vacuna, ya siento que me dan de nuevo \ud83d\ude16\ud83d\ude16\ud83d\ude16cruz, cruz! Saludos #LeoEnConvoy","tweet_lang":"es","text_es":"Tardes  de escuchar tantos efectos secundarios de la vacuna ya siento que me dan de nuevo cruz cruz Saludos ","hashtags":["LeoEnConvoy"],"mentions":["LeoEQ_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude16"],"tweet_date":"2021-09-20T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440030109256196100","replied_to_tweet_id":1.440022191e+18,"replied_to_user_id":550307114.0,"reply_text":"","tweet_text":"@melior2805 mi enamorada es al\u00e9rgica a aines, penicilina y cefalosporinas, y se vacun\u00f3 con Sinopharm sin ning\u00fan problema, ni esa ni Pfizer tienen contraindicaciones de alergias, es m\u00e1s Sinopharm, es la vacuna que tiene documentadas menos efectos secundarios","tweet_lang":"es","text_es":" mi enamorada es al\u00e9rgica a aines penicilina y cefalosporinas y se vacun\u00f3 con Sinopharm sin ning\u00fan problema ni esa ni Pfizer tienen contraindicaciones de alergias es m\u00e1s Sinopharm es la vacuna que tiene documentadas menos efectos secundarios","hashtags":[],"mentions":["melior2805"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440029823036903429","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ok pero podemos hablar de los efectos secundarios de la vacuna en el per\u00edodo menstrual? Porque en la ma\u00f1ana me mor\u00eda de dolor, nunca antes hab\u00eda tenido c\u00f3licos tan insoportables...","tweet_lang":"es","text_es":"Ok pero podemos hablar de los efectos secundarios de la vacuna en el per\u00edodo menstrual Porque en la ma\u00f1ana me mor\u00eda de dolor nunca antes hab\u00eda tenido c\u00f3licos tan insoportables","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440014900135354371","replied_to_tweet_id":1.440012561e+18,"replied_to_user_id":3188199647.0,"reply_text":"","tweet_text":"@FcoPerez_EU @PublinewsGT @OrlandoBlancoL Tambien pueden ser casos de vacunados con efectos secundarios como miocarditis que se a comprobado que produce la vacuna  falta mas informacion de cada caso ver su historial cl\u00ednico para ver en realidad de que est\u00e1n muriendo, suponer sin base es  especulaci\u00f3n es irresponsable","tweet_lang":"es","text_es":"   Tambien pueden ser casos de vacunados con efectos secundarios como miocarditis que se a comprobado que produce la vacuna  falta mas informacion de cada caso ver su historial cl\u00ednico para ver en realidad de que est\u00e1n muriendo suponer sin base es  especulaci\u00f3n es irresponsable","hashtags":[],"mentions":["FcoPerez_EU","PublinewsGT","OrlandoBlancoL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440014305278238724","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No tuve efectos secundarios de la vacuna, s\u00f3lo me duele un poco donde me inyectaron... Tengo miedo de que el karma venga por m\u00ed :S","tweet_lang":"es","text_es":"No tuve efectos secundarios de la vacuna s\u00f3lo me duele un poco donde me inyectaron Tengo miedo de que el karma venga por m\u00ed S","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[":S"],"tweet_date":"2021-09-20T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440013689374089218","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ac\u00e1 sufriendo efectos secundarios de la vacuna, pero ya tengo mis dos dosis.\n\n#ARMYvaccinatedtoo","tweet_lang":"es","text_es":"Ac\u00e1 sufriendo efectos secundarios de la vacuna pero ya tengo mis dos dosis\n\n","hashtags":["ARMYvaccinatedtoo"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440012886777245697","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La farmac\u00e9utica prob\u00f3 una dosis mucho menor para los integrantes de esta franja etaria. Ahora pedir\u00e1 la autorizaci\u00f3n en Estados Unidos para esa franja etaria. Cu\u00e1les son los efectos secundarios.\nhttps:\/\/t.co\/Y5ws3pZAfO","tweet_lang":"es","text_es":"La farmac\u00e9utica prob\u00f3 una dosis mucho menor para los integrantes de esta franja etaria Ahora pedir\u00e1 la autorizaci\u00f3n en Estados Unidos para esa franja etaria Cu\u00e1les son los efectos secundarios\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Y5ws3pZAfO"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440012730908487680","replied_to_tweet_id":1.439923413e+18,"replied_to_user_id":609632156.0,"reply_text":"","tweet_text":"@elchueco67 A mi madre le aplicaron la vacuna china, luego desarrollo un tumor cancer\u00edgeno en un ovario y met\u00e1stasis en el h\u00edgado, era una mujer sana y estaba un Caracas. Me gustar\u00eda tener m\u00e1s informaci\u00f3n sobre los efectos secundarios de la vacuna.","tweet_lang":"es","text_es":" A mi madre le aplicaron la vacuna china luego desarrollo un tumor cancer\u00edgeno en un ovario y met\u00e1stasis en el h\u00edgado era una mujer sana y estaba un Caracas Me gustar\u00eda tener m\u00e1s informaci\u00f3n sobre los efectos secundarios de la vacuna","hashtags":[],"mentions":["elchueco67"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440011125517688834","replied_to_tweet_id":1.439792982e+18,"replied_to_user_id":1.435020365e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ibrendafarro \u00bfSer\u00e1n efectos secundarios de la vacuna?","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfSer\u00e1n efectos secundarios de la vacuna","hashtags":[],"mentions":["ibrendafarro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440009419492839425","replied_to_tweet_id":1.440006122e+18,"replied_to_user_id":160753532.0,"reply_text":"","tweet_text":"@DJordydj @sanidadgob Todo tiene sus riesgos, es una obviedad. Pero la vacuna contra Cov19 tiene muchos efectos secundarios. Puede ser justificado en grupos de riesgo, pero no en ni\u00f1os sanos. Es una irresponsabilidad.","tweet_lang":"es","text_es":"  Todo tiene sus riesgos es una obviedad Pero la vacuna contra Cov19 tiene muchos efectos secundarios Puede ser justificado en grupos de riesgo pero no en ni\u00f1os sanos Es una irresponsabilidad","hashtags":[],"mentions":["DJordydj","sanidadgob"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440008782231347207","replied_to_tweet_id":1.439957876e+18,"replied_to_user_id":1454728183.0,"reply_text":"","tweet_text":"COSAS QUE PASAN: 3 de cada 4 personas que sufren efectos secundarios tras haberse vacunado contra el Coronavirus son mujeres https:\/\/t.co\/yUucKki8Nq https:\/\/t.co\/VZb7Z5FNZr","tweet_lang":"es","text_es":"COSAS QUE PASAN 3 de cada 4 personas que sufren efectos secundarios tras haberse vacunado contra el Coronavirus son mujeres  httpstcoVZb7Z5FNZr","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/yUucKki8Nq"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440008568569217028","replied_to_tweet_id":1.440006873e+18,"replied_to_user_id":160753532.0,"reply_text":"","tweet_text":"@DJordydj @sanidadgob No s\u00e9 que se supone que significa esto. Para los ni\u00f1os, Covid tiene menos riesgo que una gripe y como la vacuna puede tener efectos secundarios severos y los efectos a largo plazo a\u00fan no se pueden conocer, yo no los vacunar\u00e9. Si tuvieran riesgo alto, los vacunar\u00eda, as\u00ed de f\u00e1cil.","tweet_lang":"es","text_es":"  No s\u00e9 que se supone que significa esto Para los ni\u00f1os Covid tiene menos riesgo que una gripe y como la vacuna puede tener efectos secundarios severos y los efectos a largo plazo a\u00fan no se pueden conocer yo no los vacunar\u00e9 Si tuvieran riesgo alto los vacunar\u00eda as\u00ed de f\u00e1cil","hashtags":[],"mentions":["DJordydj","sanidadgob"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440007268334985216","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En Espa\u00f1a y el mundo no se puede hablar de los efectos secundarios y muy probables muertes x la vacuna c0vid , porque ser\u00e1... https:\/\/t.co\/H395VKS2QM","tweet_lang":"es","text_es":"En Espa\u00f1a y el mundo no se puede hablar de los efectos secundarios y muy probables muertes x la vacuna c0vid  porque ser\u00e1 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/H395VKS2QM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440005720804581390","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Yo ya tengo ambas dosis, lo \u00fanico que tuve fueron los efectos secundarios de la vacuna pero estos son normales. Al d\u00eda siguiente de la vacuna estaba como nueva. \nAdem\u00e1s de estar vacunada mantengo las medidas de distanciamiento y prevenci\u00f3n. \n#Vaccinated  #ARMYvaccinatedtoo https:\/\/t.co\/ewWEftbz7I","tweet_lang":"es","text_es":"Yo ya tengo ambas dosis lo \u00fanico que tuve fueron los efectos secundarios de la vacuna pero estos son normales Al d\u00eda siguiente de la vacuna estaba como nueva \nAdem\u00e1s de estar vacunada mantengo las medidas de distanciamiento y prevenci\u00f3n \n   ","hashtags":["Vaccinated","ARMYvaccinatedtoo"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ewWEftbz7I"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440003400628850692","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Seg\u00fan la compa\u00f1\u00eda, la vacuna ofreci\u00f3 \u00abuna fuerte respuesta en esta grupo de ni\u00f1os tras la segunda dosis\u00bb y \u00abadem\u00e1s, fue bien tolerada, con los efectos secundarios comparables\u00bb con los de personas de mayor edad https:\/\/t.co\/IewqzPMZNp","tweet_lang":"es","text_es":"Seg\u00fan la compa\u00f1\u00eda la vacuna ofreci\u00f3 \u00abuna fuerte respuesta en esta grupo de ni\u00f1os tras la segunda dosis\u00bb y \u00abadem\u00e1s fue bien tolerada con los efectos secundarios comparables\u00bb con los de personas de mayor edad ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/IewqzPMZNp"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440000688566714374","replied_to_tweet_id":1.439991484e+18,"replied_to_user_id":1.257509973e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@raulmv93 @MovARISE @LRsecreta Porque las vacunas de esas mil mierdas que nos ponen de peque\u00f1os est\u00e1n probadas, y sus efectos secundarios a corto, medio y largo plazo son conocidos. \u00bfCu\u00e1les son los efectos a medio y largo plazo de la vacuna del sars-cov2? Ah, claro, no tienen ni idea, es pronto para saberlo","tweet_lang":"es","text_es":"   Porque las vacunas de esas mil mierdas que nos ponen de peque\u00f1os est\u00e1n probadas y sus efectos secundarios a corto medio y largo plazo son conocidos \u00bfCu\u00e1les son los efectos a medio y largo plazo de la vacuna del sarscov2 Ah claro no tienen ni idea es pronto para saberlo","hashtags":[],"mentions":["raulmv93","MovARISE","LRsecreta"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440000663828762626","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#TemaTerminado El griego se hab\u00eda negado a recibirla por los efectos secundarios de la misma. Los detalles, en la nota #Tenis #Tsitsipas #Vacuna #Covid19\nhttps:\/\/t.co\/GtgyYbjHlT","tweet_lang":"es","text_es":" El griego se hab\u00eda negado a recibirla por los efectos secundarios de la misma Los detalles en la nota    \n","hashtags":["TemaTerminado","Tenis","Tsitsipas","Vacuna","Covid19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/GtgyYbjHlT"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440000566025981960","replied_to_tweet_id":1.440000409e+18,"replied_to_user_id":18949837.0,"reply_text":"","tweet_text":"@domingomora Por lo menos nos tuve efectos secundarios de la 2da vacuna. No se puede ganar en todo.","tweet_lang":"es","text_es":" Por lo menos nos tuve efectos secundarios de la 2da vacuna No se puede ganar en todo","hashtags":[],"mentions":["domingomora"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439997243113811973","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udce2 @pfizer afirma que su vacuna para ni\u00f1os entre 5 a 11 a\u00f1os obtiene buenos resultados. Para las dosis utilizaron un tercio de la administrada a mayores de 12 a\u00f1os. No se presentaron efectos secundarios de consideraci\u00f3n. Es una buena noticia https:\/\/t.co\/sB1vl3aWDZ","tweet_lang":"es","text_es":"  afirma que su vacuna para ni\u00f1os entre 5 a 11 a\u00f1os obtiene buenos resultados Para las dosis utilizaron un tercio de la administrada a mayores de 12 a\u00f1os No se presentaron efectos secundarios de consideraci\u00f3n Es una buena noticia ","hashtags":[],"mentions":["pfizer"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/sB1vl3aWDZ"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udce2"],"tweet_date":"2021-09-20T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439996986770472961","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udce2 @pfizer afirma que su vacuna para ni\u00f1os entre 5 a 11 a\u00f1os obtiene buenos resultados. Para las dosis utilizaron un tercio de la administrada a mayores de 12 a\u00f1os. No se presentaron efectos secundarios de consideraci\u00f3n. Es una buena noticia https:\/\/t.co\/6ApU8tewFZ","tweet_lang":"es","text_es":"  afirma que su vacuna para ni\u00f1os entre 5 a 11 a\u00f1os obtiene buenos resultados Para las dosis utilizaron un tercio de la administrada a mayores de 12 a\u00f1os No se presentaron efectos secundarios de consideraci\u00f3n Es una buena noticia ","hashtags":[],"mentions":["pfizer"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6ApU8tewFZ"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udce2"],"tweet_date":"2021-09-20T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439994628007153669","replied_to_tweet_id":1.439983818e+18,"replied_to_user_id":1.335332227e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@LMamaarmy @vinnerlys Ay no, cari\u00f1o, los efectos secundarios de las vacunas contra el covid literalmente no pasan de una fiebre, tos y dolor muscular o general. Es una reacci\u00f3n NORMAL del cuerpo al reconocer los componentes de la vacuna. Y muchas personas no sufren ning\u00fan tipo de efecto secundario.","tweet_lang":"es","text_es":"  Ay no cari\u00f1o los efectos secundarios de las vacunas contra el covid literalmente no pasan de una fiebre tos y dolor muscular o general Es una reacci\u00f3n NORMAL del cuerpo al reconocer los componentes de la vacuna Y muchas personas no sufren ning\u00fan tipo de efecto secundario","hashtags":[],"mentions":["LMamaarmy","vinnerlys"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439991505062608899","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Abro hilo sobre la vacuna!!\u26a0\ufe0f\n\nSi algunos de ustedes al aplicarse la vacuna no tuvieron efectos secundarios les explico el porqu\u00e9; le pregunt\u00e9 a mis amigos del gremio m\u00e9dico y me explicaron que esto tiene que ver con el n\u00famero de lote de la vacuna.... https:\/\/t.co\/0tlUQ50m0H","tweet_lang":"es","text_es":"Abro hilo sobre la vacuna\u26a0\ufe0f\n\nSi algunos de ustedes al aplicarse la vacuna no tuvieron efectos secundarios les explico el porqu\u00e9 le pregunt\u00e9 a mis amigos del gremio m\u00e9dico y me explicaron que esto tiene que ver con el n\u00famero de lote de la vacuna httpstco0tlUQ50m0H","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u26a0\ufe0f","xp"],"tweet_date":"2021-09-20T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439989253161820164","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1La famosa rapera estadounidense de color, NICKI MINAJ, Denunci\u00f3 los efectos secundarios de la \"vacuna\" y la Casa Blanca de JOE BIDEN ya la ha llamado al orden para que rectifique, diga que todo se lo ha inventado y dice que \"LA EDUCAR\u00c1\" y los medios la atacan de loca! https:\/\/t.co\/gmqJ2A5WdE","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1La famosa rapera estadounidense de color NICKI MINAJ Denunci\u00f3 los efectos secundarios de la vacuna y la Casa Blanca de JOE BIDEN ya la ha llamado al orden para que rectifique diga que todo se lo ha inventado y dice que LA EDUCAR\u00c1 y los medios la atacan de loca httpstcogmqJ2A5WdE","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439987212469350404","replied_to_tweet_id":1.439986332e+18,"replied_to_user_id":232124120.0,"reply_text":"","tweet_text":"@sanidadgob Efectos secundarios notificados: 41.000 (que casi todas las personas que yo conozco los han sufrido y ninguna los ha notificado), de los cu\u00e1les 8.500 GRAVES de los cu\u00e1les 300 con RESULTADO DE MUERTE (y las que no se estar\u00e1n asociando a la vacuna).","tweet_lang":"es","text_es":" Efectos secundarios notificados 41000 que casi todas las personas que yo conozco los han sufrido y ninguna los ha notificado de los cu\u00e1les 8500 GRAVES de los cu\u00e1les 300 con RESULTADO DE MUERTE y las que no se estar\u00e1n asociando a la vacuna","hashtags":[],"mentions":["sanidadgob"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1439984380240334857","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La vacuna Pfizer ofreci\u00f3 \"una fuerte respuesta en esta grupo de ni\u00f1os tras la segunda dosis\" y \"adem\u00e1s, fue bien tolerada, con los efectos secundarios comparables\" con los de personas de mayor edad. \nhttps:\/\/t.co\/UFjxGQkwas","tweet_lang":"es","text_es":"La vacuna Pfizer ofreci\u00f3 una fuerte respuesta en esta grupo de ni\u00f1os tras la segunda dosis y adem\u00e1s fue bien tolerada con los efectos secundarios comparables con los de personas de mayor edad \n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UFjxGQkwas"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439983574208237568","replied_to_tweet_id":1.439981095e+18,"replied_to_user_id":1.058066604e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@elvisnoelvis @impala909 @Ibero909FM Espero mejore mis \u00e1nimos, tengo los efectos secundarios  de la segunda dosis de la vacuna y estoy muriendo lentamente.","tweet_lang":"es","text_es":"   Espero mejore mis \u00e1nimos tengo los efectos secundarios  de la segunda dosis de la vacuna y estoy muriendo lentamente","hashtags":[],"mentions":["elvisnoelvis","impala909","Ibero909FM"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439983330544562182","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Univision Sacramento - Hablando de la seguridad de las vacunas para nuestros hijos\n\nhttps:\/\/t.co\/7BVovMfENN\n\nUnivision Bay Area - best masks for school: https:\/\/t.co\/DeD3jxGZPY","tweet_lang":"es","text_es":"Univision Sacramento  Hablando de la seguridad de las vacunas para nuestros hijos\n\n\n\nUnivision Bay Area  best masks for school ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7BVovMfENN","https:\/\/t.co\/DeD3jxGZPY"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439977770248024068","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfQu\u00e9 hacer para disminuir los efectos secundarios de las vacunas anticovid? \n   https:\/\/t.co\/d9oJmBIoo1","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfQu\u00e9 hacer para disminuir los efectos secundarios de las vacunas anticovid \n   ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/d9oJmBIoo1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439975087814361089","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nada de efectos secundarios por la vacuna. Me siento como excluido, todo el mundo quej\u00e1ndose de dolores y yo en ninguna de las tres dosis me pas\u00f3 nada.","tweet_lang":"es","text_es":"Nada de efectos secundarios por la vacuna Me siento como excluido todo el mundo quej\u00e1ndose de dolores y yo en ninguna de las tres dosis me pas\u00f3 nada","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439974741259997194","replied_to_tweet_id":1.439974565e+18,"replied_to_user_id":1277824644.0,"reply_text":"","tweet_text":"@RobleisIUTU OAAAAA... Mira los efectos secundarios de la vacuna: https:\/\/t.co\/rLTwtaeYxe","tweet_lang":"es","text_es":" OAAAAA Mira los efectos secundarios de la vacuna httpstcorLTwtaeYxe","hashtags":[],"mentions":["RobleisIUTU"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439973465524740100","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Efectos secundarios de la segunda dosis de la vacuna; Una cruda espantosa.\n \nConclusi\u00f3n: Que bueno que ya no tomo, no podr\u00eda con este dolor de cabeza, cuerpo cortado y escalofr\u00edos.","tweet_lang":"es","text_es":"Efectos secundarios de la segunda dosis de la vacuna Una cruda espantosa\n \nConclusi\u00f3n Que bueno que ya no tomo no podr\u00eda con este dolor de cabeza cuerpo cortado y escalofr\u00edos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439973184409948162","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"De verdad que s\u00ed es necesario que investiguen e informen a las mujeres sobre los efectos secundarios de la vacuna en los ciclos menstruales. \nNo se imaginan lo duro que es para nosotras la desinformaci\u00f3n en ese aspecto, somos muchas que pedimos m\u00e1s informaci\u00f3n sobre el tema.","tweet_lang":"es","text_es":"De verdad que s\u00ed es necesario que investiguen e informen a las mujeres sobre los efectos secundarios de la vacuna en los ciclos menstruales \nNo se imaginan lo duro que es para nosotras la desinformaci\u00f3n en ese aspecto somos muchas que pedimos m\u00e1s informaci\u00f3n sobre el tema","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439971059684585476","replied_to_tweet_id":1.439962557e+18,"replied_to_user_id":19923515.0,"reply_text":"","tweet_text":"@abc_es Y gente que tiene infecci\u00f3n de orina. Pero mientras que nos pongan el puesto de vacunas a la entrada de un partido tenemos suficiente. Los efectos secundarios no importan. La noticia es el puesto de vacuna. Lamentable","tweet_lang":"es","text_es":" Y gente que tiene infecci\u00f3n de orina Pero mientras que nos pongan el puesto de vacunas a la entrada de un partido tenemos suficiente Los efectos secundarios no importan La noticia es el puesto de vacuna Lamentable","hashtags":[],"mentions":["abc_es"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439969655314071553","replied_to_tweet_id":1.439968909e+18,"replied_to_user_id":1.386353809e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@inmabcn Pues eso de ponerse la vacuna para luego no seguir pinch\u00e1ndose me parece lo m\u00e1s est\u00fapido de todo: te expones al riesgo de los efectos secundarios para nada, porque te quedas desprotegido igual. Y creo q mucha gente va a hacer eso (ej. mi mujer, posib.). En fin...","tweet_lang":"es","text_es":" Pues eso de ponerse la vacuna para luego no seguir pinch\u00e1ndose me parece lo m\u00e1s est\u00fapido de todo te expones al riesgo de los efectos secundarios para nada porque te quedas desprotegido igual Y creo q mucha gente va a hacer eso ej mi mujer posib En fin","hashtags":[],"mentions":["inmabcn"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-20T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439969193277992965","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se viene la vacuna para ni\u00f1os, ahora van a matar a un poco y dejarle con efectos secundarios de por vida.","tweet_lang":"es","text_es":"Se viene la vacuna para ni\u00f1os ahora van a matar a un poco y dejarle con efectos secundarios de por vida","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439968175374864386","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"efectos secundarios de la vacuna","tweet_lang":"es","text_es":"efectos secundarios de la vacuna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439968094278012933","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":461370816.0,"reply_text":"","tweet_text":"@isanseba se\u00f1ora, si usted quiere que experimenten con usted inoculandose una vacuna de dudosa efectividad y con alto riesgo de efectos secundarios, all\u00e1 usted. Asesina lo ser\u00e1 usted, y la lejia metasela usted por donde le quepa. https:\/\/t.co\/Nihl0QFGMr","tweet_lang":"es","text_es":" se\u00f1ora si usted quiere que experimenten con usted inoculandose una vacuna de dudosa efectividad y con alto riesgo de efectos secundarios all\u00e1 usted Asesina lo ser\u00e1 usted y la lejia metasela usted por donde le quepa ","hashtags":[],"mentions":["isanseba"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Nihl0QFGMr"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-20T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439967837179703296","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La vacuna de Pfizer\/BioNTech contra COVID-19 funciona en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os, pronto pedir\u00e1n la autorizaci\u00f3n en Estados Unidos, los ni\u00f1os mostraron niveles de altos de anticuerpos para combatir al coronavirus. La dosis mostr\u00f3 efectos secundarios temporales. https:\/\/t.co\/c6KRFGrb39","tweet_lang":"es","text_es":"La vacuna de PfizerBioNTech contra COVID19 funciona en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os pronto pedir\u00e1n la autorizaci\u00f3n en Estados Unidos los ni\u00f1os mostraron niveles de altos de anticuerpos para combatir al coronavirus La dosis mostr\u00f3 efectos secundarios temporales httpstcoc6KRFGrb39","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439967159829020683","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#MundoCri Seg\u00fan la compa\u00f1\u00eda, la vacuna ofreci\u00f3 \"una fuerte respuesta en esta grupo de ni\u00f1os tras la segunda dosis\" y \"adem\u00e1s, fue bien tolerada, con los efectos secundarios comparables\".\n\nS\u00edguenos a trav\u00e9s de Instagram en @criticapa02\nhttps:\/\/t.co\/eFNpodrqtv","tweet_lang":"es","text_es":" Seg\u00fan la compa\u00f1\u00eda la vacuna ofreci\u00f3 una fuerte respuesta en esta grupo de ni\u00f1os tras la segunda dosis y adem\u00e1s fue bien tolerada con los efectos secundarios comparables\n\nS\u00edguenos a trav\u00e9s de Instagram en criticapa02\n","hashtags":["MundoCri"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/eFNpodrqtv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439965191148613641","replied_to_tweet_id":1.439801615e+18,"replied_to_user_id":231544883.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Jennc19 @mauriciotapia_ Yo creo que los no vacunados son lo unicos que piensan un poco, son prudentes. Lo q es ser un ignorante es ponerte una vacuna experimental de la que no se conocen efectos secundarios, porque lo dice la TV","tweet_lang":"es","text_es":"  Yo creo que los no vacunados son lo unicos que piensan un poco son prudentes Lo q es ser un ignorante es ponerte una vacuna experimental de la que no se conocen efectos secundarios porque lo dice la TV","hashtags":[],"mentions":["Jennc19","mauriciotapia_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-20T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439964518285774852","replied_to_tweet_id":1.439745403e+18,"replied_to_user_id":1.193721035e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@DrPacoMoreno1 #Vacunate (las vacunas son las causantes de las variantes, han causado MILLONES de  efectos secundarios y MILES de muertes) \n\n- La vacuna no para la transmisi\u00f3n\n- Te sigues contagiando \n- Sigues contagiando con la misma carga viral\n- Reduce la posibilidad de algunos s\u00edntomas","tweet_lang":"es","text_es":"  las vacunas son las causantes de las variantes han causado MILLONES de  efectos secundarios y MILES de muertes \n\n La vacuna no para la transmisi\u00f3n\n Te sigues contagiando \n Sigues contagiando con la misma carga viral\n Reduce la posibilidad de algunos s\u00edntomas","hashtags":["Vacunate"],"mentions":["DrPacoMoreno1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1439963591285911553","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83c\udfbeTsitsipas cambia de postura y finalmente acepta vacunarse contra el Covid\n\n\ud83c\uddec\ud83c\uddf7El tenista griego asegur\u00f3 el mes pasado que renunciaba a la vacuna debido a preocupaciones con los efectos secundarios\n\nhttps:\/\/t.co\/Vc4xZyRWOO","tweet_lang":"es","text_es":"Tsitsipas cambia de postura y finalmente acepta vacunarse contra el Covid\n\n\ud83c\uddec\ud83c\uddf7El tenista griego asegur\u00f3 el mes pasado que renunciaba a la vacuna debido a preocupaciones con los efectos secundarios\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Vc4xZyRWOO"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udfbe","\ud83c\uddec\ud83c\uddf7"],"tweet_date":"2021-09-20T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439963271054991368","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Pfizer para ni\u00f1os de entre 5 y 11 a\u00f1os | El estudio se hizo con dosis m\u00e1s bajas que las aplicadas en adultos, que generaron una fuerte respuesta inmunol\u00f3gica. No se registraron efectos secundarios y el laboratorio pedir\u00e1 la autorizaci\u00f3n en #EstadosUnidos https:\/\/t.co\/Kf6QwuEPVe","tweet_lang":"es","text_es":" para ni\u00f1os de entre 5 y 11 a\u00f1os  El estudio se hizo con dosis m\u00e1s bajas que las aplicadas en adultos que generaron una fuerte respuesta inmunol\u00f3gica No se registraron efectos secundarios y el laboratorio pedir\u00e1 la autorizaci\u00f3n en  ","hashtags":["Pfizer","EstadosUnidos"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Kf6QwuEPVe"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1439960613837541377","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La farmac\u00e9utica prob\u00f3 una dosis mucho menor para los integrantes de esta franja etaria. Ahora pedir\u00e1 la autorizaci\u00f3n en Estados Unidos para esa franja etaria. Cu\u00e1les son los efectos secundarios.\nhttps:\/\/t.co\/Y5ws3pZAfO","tweet_lang":"es","text_es":"La farmac\u00e9utica prob\u00f3 una dosis mucho menor para los integrantes de esta franja etaria Ahora pedir\u00e1 la autorizaci\u00f3n en Estados Unidos para esa franja etaria Cu\u00e1les son los efectos secundarios\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Y5ws3pZAfO"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439960304985808897","replied_to_tweet_id":1.439954929e+18,"replied_to_user_id":232659374.0,"reply_text":"","tweet_text":"@emelymd La vacuna es experimental, nada de inmunidad!!! Por algo NADIE se hace responsable de los efectos secundarios.. \ud83d\ude0f","tweet_lang":"es","text_es":" La vacuna es experimental nada de inmunidad Por algo NADIE se hace responsable de los efectos secundarios ","hashtags":[],"mentions":["emelymd"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude0f","xp"],"tweet_date":"2021-09-20T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439960178233856000","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los empleados tienen hasta 80 horas de enfermedad pagadas suplementarias para utilizar si ellos o un familiar se contagian de #COVID19. Se puede usar estas horas pagadas para vacunarse o si tienen efectos secundarios de la #vacuna hasta 30\/09. \n\n#conocetusderechos #laborrights","tweet_lang":"es","text_es":"Los empleados tienen hasta 80 horas de enfermedad pagadas suplementarias para utilizar si ellos o un familiar se contagian de  Se puede usar estas horas pagadas para rse o si tienen efectos secundarios de la  hasta 3009 \n\n ","hashtags":["COVID19","vacuna","conocetusderechos","laborrights"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439959321442459654","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"He tenido un retraso de 14 d\u00edas y de no ser pq vi en Twitter que la vacuna afecta la regla habr\u00eda perdido la cabeza. Lamentable que no se nos avise de estos desbarajustes con la brasa que se ha dado con el resto de efectos secundarios. No le importamos a nadie.","tweet_lang":"es","text_es":"He tenido un retraso de 14 d\u00edas y de no ser pq vi en Twitter que la vacuna afecta la regla habr\u00eda perdido la cabeza Lamentable que no se nos avise de estos desbarajustes con la brasa que se ha dado con el resto de efectos secundarios No le importamos a nadie","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439958658314608645","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A ver: FJL eres un aut\u00e9ntico desgraciado y ojal\u00e1 la vacuna te produzca efectos secundarios, gentuza!!\n\u201cDesinformadores, criminales, asesinos y bebedores de lej\u00eda\u201d, Jim\u00e9nez Losantos e Isabel San Sebasti\u00e1n sobre los no vacunados https:\/\/t.co\/lO8DcIkVkP a trav\u00e9s de @ElDiestro_","tweet_lang":"es","text_es":"A ver FJL eres un aut\u00e9ntico desgraciado y ojal\u00e1 la vacuna te produzca efectos secundarios gentuza\n\u201cDesinformadores criminales asesinos y bebedores de lej\u00eda\u201d Jim\u00e9nez Losantos e Isabel San Sebasti\u00e1n sobre los no vacunados  a trav\u00e9s de ","hashtags":[],"mentions":["ElDiestro_"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lO8DcIkVkP"],"tweet_emoticons":["8D"],"tweet_date":"2021-09-20T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439957812411576328","replied_to_tweet_id":1.439951104e+18,"replied_to_user_id":2897562935.0,"reply_text":"","tweet_text":"@revoabril1904 A prop\u00f3sito de eso, de la \u00fanica vacuna q no he escuchado muchos o casi ning\u00fan comentarios negativo o experiencias de efectos secundarios, es la Sputnik. Esa si debe ser puro placebo \ud83d\ude02","tweet_lang":"es","text_es":" A prop\u00f3sito de eso de la \u00fanica vacuna q no he escuchado muchos o casi ning\u00fan comentarios negativo o experiencias de efectos secundarios es la Sputnik Esa si debe ser puro placebo ","hashtags":[],"mentions":["revoabril1904"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude02","xp"],"tweet_date":"2021-09-20T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439957603149357059","replied_to_tweet_id":1.439950347e+18,"replied_to_user_id":265305822.0,"reply_text":"","tweet_text":"@smokewishbone S\u00ed s\u00ed, pero tal cual. Yo estaba s\u00faper llorona, muy cansada, cabreada 24\/7 y con dolores HORRIBLES. El d\u00eda que me vino la regla casi me muero. Y, me dur\u00f3 much\u00edsimo. Pero bueno, ya sabes, efectos secundarios de la vacuna que SORPRISE nadie tuvo en cuenta","tweet_lang":"es","text_es":" S\u00ed s\u00ed pero tal cual Yo estaba s\u00faper llorona muy cansada cabreada 247 y con dolores HORRIBLES El d\u00eda que me vino la regla casi me muero Y me dur\u00f3 much\u00edsimo Pero bueno ya sabes efectos secundarios de la vacuna que SORPRISE nadie tuvo en cuenta","hashtags":[],"mentions":["smokewishbone"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439957203096678411","replied_to_tweet_id":1.439956749e+18,"replied_to_user_id":1.380301844e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@LMamaarmy @Ariaslopzz @NoticiasONU @BTS_twt y causa la muerte, vuelvo a repetir, esos efectos son casos super raros, sin embargo en su mayoria la, vacuna proteje, de lo contrario estar\u00edamos todos con efectos secundarios o mortales","tweet_lang":"es","text_es":"    y causa la muerte vuelvo a repetir esos efectos son casos super raros sin embargo en su mayoria la vacuna proteje de lo contrario estar\u00edamos todos con efectos secundarios o mortales","hashtags":[],"mentions":["LMamaarmy","Ariaslopzz","NoticiasONU","BTS_twt"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439955333795954691","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"si la ansiedad que tengo por la uni y mi vida en general no era suficiente ahora estoy con los efectos secundarios de la vacuna \ud83e\udd70\ud83e\udd17\ud83e\udd2d\ud83e\udd73\ud83e\udd20","tweet_lang":"es","text_es":"si la ansiedad que tengo por la uni y mi vida en general no era suficiente ahora estoy con los efectos secundarios de la vacuna ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd2d","\ud83e\udd20","\ud83e\udd73","\ud83e\udd17","\ud83e\udd70"],"tweet_date":"2021-09-20T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439955092355141634","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me est\u00e1 pegando con tubo los efectos secundarios de la vacuna...\n\nPero es un peque\u00f1o precio a pagar.","tweet_lang":"es","text_es":"Me est\u00e1 pegando con tubo los efectos secundarios de la vacuna\n\nPero es un peque\u00f1o precio a pagar","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1439951104519852036","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Mundo Vacuna de Pfizer es \u201csegura\u201d y \u201ctolerada\u201d por los ni\u00f1os de cinco a 11 a\u00f1os. Efectos secundarios son \u201cen general comparables\u201d a los observados en personas de 16 a 25 a\u00f1os, indicaron los laboratorios  https:\/\/t.co\/sQqlDU6Xnp","tweet_lang":"es","text_es":" Vacuna de Pfizer es \u201csegura\u201d y \u201ctolerada\u201d por los ni\u00f1os de cinco a 11 a\u00f1os Efectos secundarios son \u201cen general comparables\u201d a los observados en personas de 16 a 25 a\u00f1os indicaron los laboratorios  ","hashtags":["Mundo"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/sQqlDU6Xnp"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439948760084275201","replied_to_tweet_id":1.439858385e+18,"replied_to_user_id":126465001.0,"reply_text":"","tweet_text":"@FrayJosepho De los efectos secundarios de las vacunas duda todo el mundo, pero nadie duda del desastre humano que significa el covid. Entre decidir que te corten la cabeza o un brazo,  la elecci\u00f3n es obvia. Creo que ese ha sido el criterio mayoritario para optar por la vacuna.","tweet_lang":"es","text_es":" De los efectos secundarios de las vacunas duda todo el mundo pero nadie duda del desastre humano que significa el covid Entre decidir que te corten la cabeza o un brazo  la elecci\u00f3n es obvia Creo que ese ha sido el criterio mayoritario para optar por la vacuna","hashtags":[],"mentions":["FrayJosepho"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439947988596518917","replied_to_tweet_id":1.439772944e+18,"replied_to_user_id":1.26948149e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Mysad_stories A los que no nos dio COVID ni efectos secundarios la vacuna? Linaje de reyes se sabe","tweet_lang":"es","text_es":" A los que no nos dio COVID ni efectos secundarios la vacuna Linaje de reyes se sabe","hashtags":[],"mentions":["Mysad_stories"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439945417148481541","replied_to_tweet_id":1.439880898e+18,"replied_to_user_id":461370816.0,"reply_text":"","tweet_text":"@isanseba Una vacuna de la que nadie se hace responsable de los efectos secundarios? Verdad?","tweet_lang":"es","text_es":" Una vacuna de la que nadie se hace responsable de los efectos secundarios Verdad","hashtags":[],"mentions":["isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439945336873705473","replied_to_tweet_id":1.439900497e+18,"replied_to_user_id":461370816.0,"reply_text":"","tweet_text":"@isanseba Por suerte no has conocido a nadie con efectos secundarios de la vacuna.  Aunque no lo creas existen.  Puedes mirar p\u00e1ginas oficiales.","tweet_lang":"es","text_es":" Por suerte no has conocido a nadie con efectos secundarios de la vacuna  Aunque no lo creas existen  Puedes mirar p\u00e1ginas oficiales","hashtags":[],"mentions":["isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439943343023198220","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La pediatra de mis hijos me dijo el viernes que en \ud83c\uddec\ud83c\udde7 ya han dicho no a l vacunaci\u00f3n de &gt;12 porque los efectos secundarios son mayores en la vacuna que en l mayor parte de ni\u00f1os contagiados, y se prevee que en Espa\u00f1a sea igual. Lo mismo habr\u00eda que consultar a sanitarios antes https:\/\/t.co\/lCuFT4ZnFx","tweet_lang":"es","text_es":"La pediatra de mis hijos me dijo el viernes que en \ud83c\uddec\ud83c\udde7 ya han dicho no a l vacunaci\u00f3n de gt12 porque los efectos secundarios son mayores en la vacuna que en l mayor parte de ni\u00f1os contagiados y se prevee que en Espa\u00f1a sea igual Lo mismo habr\u00eda que consultar a sanitarios antes ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lCuFT4ZnFx"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddec\ud83c\udde7"],"tweet_date":"2021-09-20T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439942706223013889","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Yo: Ostia tio veo el m\u00f3vil borroso seguro que me est\u00e1n viniendo ya efectos secundarios de la vacuna\n\n*10 segundos despu\u00e9s*\n\nAlso yo: igual mirarlo sin las gafas puestas siendo miope puede tener algo que ver","tweet_lang":"es","text_es":"Yo Ostia tio veo el m\u00f3vil borroso seguro que me est\u00e1n viniendo ya efectos secundarios de la vacuna\n\n10 segundos despu\u00e9s\n\nAlso yo igual mirarlo sin las gafas puestas siendo miope puede tener algo que ver","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439940641186881550","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El laboratorio estadounidense inform\u00f3 que los estudios arrojaron una fuerte respuesta  inmunol\u00f3gica y no produjeron efectos secundarios. Adem\u00e1s, comentaron que se realizaron con dosis m\u00e1s bajas que las que se les destinan a los adultos.\nhttps:\/\/t.co\/MfvtrtfCgI","tweet_lang":"es","text_es":"El laboratorio estadounidense inform\u00f3 que los estudios arrojaron una fuerte respuesta  inmunol\u00f3gica y no produjeron efectos secundarios Adem\u00e1s comentaron que se realizaron con dosis m\u00e1s bajas que las que se les destinan a los adultos\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/MfvtrtfCgI"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439940298315083780","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"como le digo a mi m\u00e9dico que me d\u00e9 un justificante para faltar a clase porque la vacuna del covid tiene muchos efectos secundarios y me estoy muriendo con la regla???","tweet_lang":"es","text_es":"como le digo a mi m\u00e9dico que me d\u00e9 un justificante para faltar a clase porque la vacuna del covid tiene muchos efectos secundarios y me estoy muriendo con la regla","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439939018347749380","replied_to_tweet_id":1.439938687e+18,"replied_to_user_id":1320693283.0,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd34 Los canallas del registro de efectos secundarios de F\u00c1RMACO VIGILANCIA a su muerte no la consideran causada por la \"vacuna\" y la registran como una joven NO VACUNADA, https:\/\/t.co\/MiaBxlXWFe","tweet_lang":"es","text_es":" Los canallas del registro de efectos secundarios de F\u00c1RMACO VIGILANCIA a su muerte no la consideran causada por la vacuna y la registran como una joven NO VACUNADA httpstcoMiaBxlXWFe","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2021-09-20T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439938170578161666","replied_to_tweet_id":1.439880898e+18,"replied_to_user_id":461370816.0,"reply_text":"","tweet_text":"@isanseba La vacuna es voluntaria. No se entiende que usted no respete a los que libremente deciden no meterse una sustancia experimental en su cuerpo, de la que nadie se hace ressi mueres o tienes efectos secundarios graves. Aqu\u00ed una persona que se vacuna y ahora est\u00e1 muerto por ello. https:\/\/t.co\/VNI8dEsONA","tweet_lang":"es","text_es":" La vacuna es voluntaria No se entiende que usted no respete a los que libremente deciden no meterse una sustancia experimental en su cuerpo de la que nadie se hace ressi mueres o tienes efectos secundarios graves Aqu\u00ed una persona que se vacuna y ahora est\u00e1 muerto por ello httpstcoVNI8dEsONA","hashtags":[],"mentions":["isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-20T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439938110431932428","replied_to_tweet_id":1.439935239e+18,"replied_to_user_id":1.308086177e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@MascarasPodcast @quiquepeinado Un poco harto de escuchar ese mantra.\nTodo medicamento (y vacuna) puede tener efectos secundarios, lo pone en cada prospecto.\nDecir que no es seguro por ello es un insulto a la inteligencia y a los que han participado en las fases de prueba.","tweet_lang":"es","text_es":"  Un poco harto de escuchar ese mantra\nTodo medicamento y vacuna puede tener efectos secundarios lo pone en cada prospecto\nDecir que no es seguro por ello es un insulto a la inteligencia y a los que han participado en las fases de prueba","hashtags":[],"mentions":["MascarasPodcast","quiquepeinado"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439937363644456961","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pfizer afirma que su vacuna contra el Covid-19 es segura y da protecci\u00f3n a ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os.\n\nLa vacuna tiene los efectos secundarios temporales similares o menores, como dolor en los brazos, fiebre o dolor, que experimentan los adolescentes.\n\nhttps:\/\/t.co\/pvd2Nax216","tweet_lang":"es","text_es":"Pfizer afirma que su vacuna contra el Covid19 es segura y da protecci\u00f3n a ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os\n\nLa vacuna tiene los efectos secundarios temporales similares o menores como dolor en los brazos fiebre o dolor que experimentan los adolescentes\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pvd2Nax216"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-20T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439937275039727618","replied_to_tweet_id":1.439935789e+18,"replied_to_user_id":1.224014203e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ZurdosNo @valensiambia @BXente @Marluk510 @ccarballo50 Claro que nos la das. En primer lugar hablas de una vacuna de la que se est\u00e1 a\u00f1adiendo efectos secundarios...te digo que todos los medicamentos revisan prospectos de forma peri\u00f3dica y se a\u00f1aden nuevos efectos o cambios en la presentaci\u00f3n...como por ah\u00ed ya no puedes tirar,","tweet_lang":"es","text_es":"     Claro que nos la das En primer lugar hablas de una vacuna de la que se est\u00e1 a\u00f1adiendo efectos secundarioste digo que todos los medicamentos revisan prospectos de forma peri\u00f3dica y se a\u00f1aden nuevos efectos o cambios en la presentaci\u00f3ncomo por ah\u00ed ya no puedes tirar","hashtags":[],"mentions":["ZurdosNo","valensiambia","BXente","Marluk510","ccarballo50"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439936301701214209","replied_to_tweet_id":1.439880898e+18,"replied_to_user_id":461370816.0,"reply_text":"","tweet_text":"@isanseba Creo q esta ma\u00f1ana ha dicho q los no vacunados inducimos al asesinato. Ver\u00e1,aqu\u00ed una sanitaria q no se vacuna debido a los efectos secundarios q est\u00e1 viviendo en el hospital.Solo deseo q usted no acabe igual.Porque es dur\u00edsimo. L\u00e1vese la boca antes de hablar como lo ha hecho hoy","tweet_lang":"es","text_es":" Creo q esta ma\u00f1ana ha dicho q los no vacunados inducimos al asesinato Ver\u00e1aqu\u00ed una sanitaria q no se vacuna debido a los efectos secundarios q est\u00e1 viviendo en el hospitalSolo deseo q usted no acabe igualPorque es dur\u00edsimo L\u00e1vese la boca antes de hablar como lo ha hecho hoy","hashtags":[],"mentions":["isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439936199641206785","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Mundo | La dosis reducida tambi\u00e9n se mostr\u00f3 segura, con efectos secundarios temporales -como molestias en el brazo, fiebre o dolor- similares o menores a los de los adolescentes. #Pfizer #Vacuna #Ni\u00f1os #Covid\nhttps:\/\/t.co\/S2xMgqJTqQ","tweet_lang":"es","text_es":"  La dosis reducida tambi\u00e9n se mostr\u00f3 segura con efectos secundarios temporales como molestias en el brazo fiebre o dolor similares o menores a los de los adolescentes    \n","hashtags":["Mundo","Pfizer","Vacuna","Ni\u00f1os","Covid"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/S2xMgqJTqQ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1439935516980482053","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Seg\u00fan indicaron los laboratorios, sus efectos secundarios son \"en general comparables\" a los observados en personas de 16 a 25 a\u00f1os.\n\nhttps:\/\/t.co\/3DGt1SLRn8","tweet_lang":"es","text_es":"Seg\u00fan indicaron los laboratorios sus efectos secundarios son en general comparables a los observados en personas de 16 a 25 a\u00f1os\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3DGt1SLRn8"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439935353352245250","replied_to_tweet_id":1.439900497e+18,"replied_to_user_id":461370816.0,"reply_text":"","tweet_text":"@isanseba La negacionista eres t\u00fa. T\u00fa que niegas el riesgo de muerte por esa vacuna que no sirve para nada. T\u00fa que niegas los efectos secundarios, t\u00fa que niegas lo que miles de profesionales est\u00e1n denunciando. La negacionista, irresponsable eres t\u00fa.","tweet_lang":"es","text_es":" La negacionista eres t\u00fa T\u00fa que niegas el riesgo de muerte por esa vacuna que no sirve para nada T\u00fa que niegas los efectos secundarios t\u00fa que niegas lo que miles de profesionales est\u00e1n denunciando La negacionista irresponsable eres t\u00fa","hashtags":[],"mentions":["isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439935244543709185","replied_to_tweet_id":1.439915701e+18,"replied_to_user_id":19923515.0,"reply_text":"","tweet_text":"@abc_es Si la \"vacuna\" causa a los adolescentes problemas cardiacos, en ni\u00f1os menores de 12 a\u00f1os, hay una probabilidad muy alta de que sufran unos efectos secundarios aun mayores, sin olvidar el resto riesgo de muerte.\n#Genocidas\nhttps:\/\/t.co\/fskoI08GFC","tweet_lang":"es","text_es":" Si la vacuna causa a los adolescentes problemas cardiacos en ni\u00f1os menores de 12 a\u00f1os hay una probabilidad muy alta de que sufran unos efectos secundarios aun mayores sin olvidar el resto riesgo de muerte\n\n","hashtags":["Genocidas"],"mentions":["abc_es"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/fskoI08GFC"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439934082222338048","replied_to_tweet_id":1.439933306e+18,"replied_to_user_id":386097273.0,"reply_text":"","tweet_text":"@yagodream @isanseba dice defender la libertad, pero solo la que ella considera justa. Si para que ella se sienta segura tu tienes que inyectarte una vacuna experimental, a riesgo de sufrir unos efectos secundarios desconocidos, entonces te se\u00f1ala cual nazi en los 30 o agente de la Stasi.","tweet_lang":"es","text_es":"  dice defender la libertad pero solo la que ella considera justa Si para que ella se sienta segura tu tienes que inyectarte una vacuna experimental a riesgo de sufrir unos efectos secundarios desconocidos entonces te se\u00f1ala cual nazi en los 30 o agente de la Stasi","hashtags":[],"mentions":["yagodream","isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-20T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439931811073830915","replied_to_tweet_id":1.43964806e+18,"replied_to_user_id":1.275185006e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@elescorpiano76 En VAERS la vacuna del covid tiene mas efectos secundarios que todas las vacunas juntas incluidas. Tengo el texto. Luego lo subo. Es un crimen vacunarse. Con ivermectina estaria protegido y sin secuelas.\nPfizer invirtio 2 mil millones de usd y gano en un a\u00f1os 30 mil millones.","tweet_lang":"es","text_es":" En VAERS la vacuna del covid tiene mas efectos secundarios que todas las vacunas juntas incluidas Tengo el texto Luego lo subo Es un crimen vacunarse Con ivermectina estaria protegido y sin secuelas\nPfizer invirtio 2 mil millones de usd y gano en un a\u00f1os 30 mil millones","hashtags":[],"mentions":["elescorpiano76"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439931508488392717","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udce2 @pfizer afirma que su vacuna para ni\u00f1os entre 5 a 11 a\u00f1os obtiene buenos resultados. Para las dosis utilizaron un tercio de la administrada a mayores de 12 a\u00f1os. No se presentaron efectos secundarios de consideraci\u00f3n. Es una buena noticia https:\/\/t.co\/xMgVmb4cbe","tweet_lang":"es","text_es":"  afirma que su vacuna para ni\u00f1os entre 5 a 11 a\u00f1os obtiene buenos resultados Para las dosis utilizaron un tercio de la administrada a mayores de 12 a\u00f1os No se presentaron efectos secundarios de consideraci\u00f3n Es una buena noticia ","hashtags":[],"mentions":["pfizer"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xMgVmb4cbe"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udce2"],"tweet_date":"2021-09-20T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439929143970385922","replied_to_tweet_id":1.439860558e+18,"replied_to_user_id":1.414302643e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@PlanchabragasAs @esRadio Los efectos secundarios de la vacuna son muy claritos, te pones a decir gilipolleces como una metralleta.","tweet_lang":"es","text_es":"  Los efectos secundarios de la vacuna son muy claritos te pones a decir gilipolleces como una metralleta","hashtags":[],"mentions":["PlanchabragasAs","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439928248239017986","replied_to_tweet_id":1.439928246e+18,"replied_to_user_id":127091958.0,"reply_text":"","tweet_text":"- Pfizer\/BioNTech's covid19 dice que demostr\u00f3 la vacuna produce una s\u00f3lida respuesta inmunitaria en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os, efectos secundarios similares a los que experimentaron los de 16 a 25 a\u00f1os. Las empresas deben solicitar la aprobaci\u00f3n uso emergencia (EUA) lo antes posible.","tweet_lang":"es","text_es":" PfizerBioNTechs covid19 dice que demostr\u00f3 la vacuna produce una s\u00f3lida respuesta inmunitaria en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os efectos secundarios similares a los que experimentaron los de 16 a 25 a\u00f1os Las empresas deben solicitar la aprobaci\u00f3n uso emergencia EUA lo antes posible","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-20T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439924561819148290","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":57492194.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CircuitoOnda @RunRunesWeb @ShirleyVarnagy  t\u00fa vas a vacunar a tus hijos ?, has un v\u00eddeo vacunandolos y yo vacuno a los m\u00edos, eso s\u00ed explica todo los componentes de la vacuna y sus efectos secundarios y cu\u00e1ntas vas a ponerle...si va?","tweet_lang":"es","text_es":"    t\u00fa vas a vacunar a tus hijos  has un v\u00eddeo vacunandolos y yo vacuno a los m\u00edos eso s\u00ed explica todo los componentes de la vacuna y sus efectos secundarios y cu\u00e1ntas vas a ponerlesi va","hashtags":[],"mentions":["CircuitoOnda","RunRunesWeb","ShirleyVarnagy"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-20T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439923985265922054","replied_to_tweet_id":1.439914369e+18,"replied_to_user_id":43910684.0,"reply_text":"","tweet_text":"@La_SER Se os olvida mencionar que han probado la vacuna en una muestra de solo 2.200 ni\u00f1os, y por tanto in\u00fatil para descubrir efectos secundarios que ser\u00e1n seguramente infrecuentes pero que pueden ser superiores al n\u00famero de ni\u00f1os hospitalizados por el Covid","tweet_lang":"es","text_es":" Se os olvida mencionar que han probado la vacuna en una muestra de solo 2200 ni\u00f1os y por tanto in\u00fatil para descubrir efectos secundarios que ser\u00e1n seguramente infrecuentes pero que pueden ser superiores al n\u00famero de ni\u00f1os hospitalizados por el Covid","hashtags":[],"mentions":["La_SER"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439922533277573123","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u2705 La vacuna contra COVID-19 NO causa infertilidad.\n\nNo hay evidencia de que la vacuna contra el virus de COVID-19 pueda causar infertilidad. \n\n\ud83d\udd0d Se han administrado millones de vacunas y se han realizado m\u00faltiples estudios para evaluar sus efectos secundarios. (1) https:\/\/t.co\/7wtNWLpz5S","tweet_lang":"es","text_es":" La vacuna contra COVID19 NO causa infertilidad\n\nNo hay evidencia de que la vacuna contra el virus de COVID19 pueda causar infertilidad \n\n Se han administrado millones de vacunas y se han realizado m\u00faltiples estudios para evaluar sus efectos secundarios 1 httpstco7wtNWLpz5S","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd0d","\u2705"],"tweet_date":"2021-09-20T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439920645664616449","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La vacuna es absolutamente segura seg\u00fan aquellos que se lucran con ella y que se niegan a hacerse cargo de los posibles efectos secundarios.","tweet_lang":"es","text_es":"La vacuna es absolutamente segura seg\u00fan aquellos que se lucran con ella y que se niegan a hacerse cargo de los posibles efectos secundarios","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439918909897986050","replied_to_tweet_id":1.439531256e+18,"replied_to_user_id":284350852.0,"reply_text":"","tweet_text":"@recisneros Igualmente como otros colegas de la salud, vacuna sinopharm es muy efectiva, trabajo en \u00e1reas cr\u00edticas con pacientes covid y hasta hoy todo bien, no hay efectos secundarios, no tengo s\u00edntomas de covid, ac\u00e1 seguimos haciendo frente.","tweet_lang":"es","text_es":" Igualmente como otros colegas de la salud vacuna sinopharm es muy efectiva trabajo en \u00e1reas cr\u00edticas con pacientes covid y hasta hoy todo bien no hay efectos secundarios no tengo s\u00edntomas de covid ac\u00e1 seguimos haciendo frente","hashtags":[],"mentions":["recisneros"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439916574643826689","replied_to_tweet_id":1.439706694e+18,"replied_to_user_id":1.432690485e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Marcosanz21 Jajajajajaj los efectos secundarios de la vacuna","tweet_lang":"es","text_es":" Jajajajajaj los efectos secundarios de la vacuna","hashtags":[],"mentions":["Marcosanz21"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439914621054459906","replied_to_tweet_id":1.439914619e+18,"replied_to_user_id":35144638.0,"reply_text":"","tweet_text":"seguridad. Un voluntario recibi\u00f3 el placebo por cada dos que recibieron la vacuna.\n\nLa respuesta de anticuerpos en los ni\u00f1os fue aprox. comparable a la respuesta en los participantes de entre 16 y 25 a\u00f1os. Las empresas dijeron que los efectos secundarios tambi\u00e9n eran\n5\/","tweet_lang":"es","text_es":"seguridad Un voluntario recibi\u00f3 el placebo por cada dos que recibieron la vacuna\n\nLa respuesta de anticuerpos en los ni\u00f1os fue aprox comparable a la respuesta en los participantes de entre 16 y 25 a\u00f1os Las empresas dijeron que los efectos secundarios tambi\u00e9n eran\n5","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439913018553417728","replied_to_tweet_id":1.439880898e+18,"replied_to_user_id":461370816.0,"reply_text":"","tweet_text":"@isanseba No se preocupe\u2026 le ahorro el trabajo y ahora mismo dejo de seguirla y procedo a bloquearla\u2026\nIrresponsable es ponerse una vacuna experimental de la que se desconocen los efectos secundarios a medio y largo plazo (a corto si los conocemos y en fin\u2026) y m\u00e1s a\u00fan obligar a pon\u00e9rsela","tweet_lang":"es","text_es":" No se preocupe\u2026 le ahorro el trabajo y ahora mismo dejo de seguirla y procedo a bloquearla\u2026\nIrresponsable es ponerse una vacuna experimental de la que se desconocen los efectos secundarios a medio y largo plazo a corto si los conocemos y en fin\u2026 y m\u00e1s a\u00fan obligar a pon\u00e9rsela","hashtags":[],"mentions":["isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-20T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439911589679861760","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Todo indica que la vacuna de Pfizer es efectiva en menores de 12. Para minimizar posibles efectos secundarios la vacuna en ni\u00f1es usa 3 veces menos que la de mayores. https:\/\/t.co\/oeXca2TuVD","tweet_lang":"es","text_es":"Todo indica que la vacuna de Pfizer es efectiva en menores de 12 Para minimizar posibles efectos secundarios la vacuna en ni\u00f1es usa 3 veces menos que la de mayores ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/oeXca2TuVD"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439911234967638022","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"BREAKING, Pfizer aprob\u00f3 la vacuna del Covid para menores de 5 a 11 a\u00f1os, Con una 1\/3 parte de la dosis de adultos, crea anticuerpos para los ni\u00f1os. Los efectos secundarios m\u00ednimos. El mismo Pediatra que dio la noticia en CBS dice se aprobara el booster para 16+ muy pronto tambi\u00e9n","tweet_lang":"es","text_es":"BREAKING Pfizer aprob\u00f3 la vacuna del Covid para menores de 5 a 11 a\u00f1os Con una 13 parte de la dosis de adultos crea anticuerpos para los ni\u00f1os Los efectos secundarios m\u00ednimos El mismo Pediatra que dio la noticia en CBS dice se aprobara el booster para 16 muy pronto tambi\u00e9n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439905401907126272","replied_to_tweet_id":1.439880133e+18,"replied_to_user_id":461370816.0,"reply_text":"","tweet_text":"@isanseba @hermanntertsch La vacunaci\u00f3n masiva causa mutaciones haciendo la propia vacuna in\u00fatil (problema para los que de verdad s\u00ed la necesitan). Inf\u00f3rmese. Gente como ud sois de lo m\u00e1s irresponsable y, definitivamente, a qui\u00e9n voy a culpar de las muertes por variantes y efectos secundarios.","tweet_lang":"es","text_es":"  La vacunaci\u00f3n masiva causa mutaciones haciendo la propia vacuna in\u00fatil problema para los que de verdad s\u00ed la necesitan Inf\u00f3rmese Gente como ud sois de lo m\u00e1s irresponsable y definitivamente a qui\u00e9n voy a culpar de las muertes por variantes y efectos secundarios","hashtags":[],"mentions":["isanseba","hermanntertsch"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439904728381628418","replied_to_tweet_id":1.439904727e+18,"replied_to_user_id":200464524.0,"reply_text":"","tweet_text":"Mi padre se qued\u00f3 hu\u00e9rfano con 11 a\u00f1os por culpa de la meningitis. Hace unas d\u00e9cadas era mortal en la mayor\u00eda de los casos. Pero por supuesto, como hay un peque\u00f1o % de personas a las que la vacuna les produce efectos secundarios, debemos rechazarla.","tweet_lang":"es","text_es":"Mi padre se qued\u00f3 hu\u00e9rfano con 11 a\u00f1os por culpa de la meningitis Hace unas d\u00e9cadas era mortal en la mayor\u00eda de los casos Pero por supuesto como hay un peque\u00f1o  de personas a las que la vacuna les produce efectos secundarios debemos rechazarla","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439899068025692160","replied_to_tweet_id":1.439880898e+18,"replied_to_user_id":461370816.0,"reply_text":"","tweet_text":"@isanseba Es curioso c\u00f3mo nadie se responsabiliza de los efectos secundarios de esa \"vacuna\", pero si no te la pones, entonces eres un irresponsable...\ud83e\udd2b\ud83e\udd2b\ud83e\udd2b\nEspero bloqueo...\ud83e\udd37\nViva la libertad!!! Pero la de todos.","tweet_lang":"es","text_es":" Es curioso c\u00f3mo nadie se responsabiliza de los efectos secundarios de esa vacuna pero si no te la pones entonces eres un irresponsable\nEspero bloqueo\nViva la libertad Pero la de todos","hashtags":[],"mentions":["isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd37","\ud83e\udd2b"],"tweet_date":"2021-09-20T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439896731227983878","replied_to_tweet_id":1.439894855e+18,"replied_to_user_id":1.431740727e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Afroditaa1984 @JMurilloDoll @precariousmind @Nanisimo No te digo que las vacunas no tengan efectos secundarios, pero en general el beneficio es mayor que el riesgo de la propia vacuna. (Sobretodo en gente mayor, con mayor riesgo de un covid grave)\n\nYo me he puesto las vacunas normales de peque\u00f1o y otras mas de adulto para viajar.","tweet_lang":"es","text_es":"    No te digo que las vacunas no tengan efectos secundarios pero en general el beneficio es mayor que el riesgo de la propia vacuna Sobretodo en gente mayor con mayor riesgo de un covid grave\n\nYo me he puesto las vacunas normales de peque\u00f1o y otras mas de adulto para viajar","hashtags":[],"mentions":["Afroditaa1984","JMurilloDoll","precariousmind","Nanisimo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439896334144876547","replied_to_tweet_id":1.439727151e+18,"replied_to_user_id":1.124466086e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Margare21749137 Un amigo tuvo consecuencia buena tras la vacuna china: dej\u00f3 de tener las cefaleas que lo aquejaban desde siempre. Es una pena que ninguna instituci\u00f3n en el pa\u00eds se interese por registrar estos efectos secundarios. Ser\u00eda un trabajo muy interesante y con resultados desconocidos.","tweet_lang":"es","text_es":" Un amigo tuvo consecuencia buena tras la vacuna china dej\u00f3 de tener las cefaleas que lo aquejaban desde siempre Es una pena que ninguna instituci\u00f3n en el pa\u00eds se interese por registrar estos efectos secundarios Ser\u00eda un trabajo muy interesante y con resultados desconocidos","hashtags":[],"mentions":["Margare21749137"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439894937982717953","replied_to_tweet_id":1.43988259e+18,"replied_to_user_id":461370816.0,"reply_text":"","tweet_text":"@isanseba @MerdelValleP @hermanntertsch La vacuna no protege ni al 50%. La vacuna a los pocos meses como si no te la hubieras puesto. El tercer pinchazo dura 25 d\u00edas su efectividad. Y de los efectos secundarios graves ni hablamos no? Para que, estas vacuna son oro puro, el man\u00e1 ca\u00eddo del cielo.","tweet_lang":"es","text_es":"   La vacuna no protege ni al 50 La vacuna a los pocos meses como si no te la hubieras puesto El tercer pinchazo dura 25 d\u00edas su efectividad Y de los efectos secundarios graves ni hablamos no Para que estas vacuna son oro puro el man\u00e1 ca\u00eddo del cielo","hashtags":[],"mentions":["isanseba","MerdelValleP","hermanntertsch"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439891004031651840","replied_to_tweet_id":1.439889066e+18,"replied_to_user_id":787895389.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Carlodi67 @SmokingBarrel5 La probabilidad de morir por covid no es del 0,2, es muy inferior. Y la de la vacuna no la sabemos ya que al estar en fase experimental no se conocen los efectos a medio y largo plazo, habiendo muchos otros efectos secundarios que no tendr\u00edas de no haberte vacunado.","tweet_lang":"es","text_es":"  La probabilidad de morir por covid no es del 02 es muy inferior Y la de la vacuna no la sabemos ya que al estar en fase experimental no se conocen los efectos a medio y largo plazo habiendo muchos otros efectos secundarios que no tendr\u00edas de no haberte vacunado","hashtags":[],"mentions":["Carlodi67","SmokingBarrel5"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-20T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439889940846944266","replied_to_tweet_id":1.439734918e+18,"replied_to_user_id":900384546.0,"reply_text":"","tweet_text":"@KelvinLic @vinicioamontero @elnuevodiariord @SaludPublicaRD \"Deber\" es investigar si existe una vacuna y cuales son los efectos secundarios.\n\"Deber\" es investigar el significado de \"Uso de Emergencia\" y todo lo q presenta la @FDA \n\"Deber\" es respetar el derecho de los dem\u00e1s a discernir y tomar sus desiciones. \n\"NO EXISTE VACUNA APROBADA\"","tweet_lang":"es","text_es":"    Deber es investigar si existe una vacuna y cuales son los efectos secundarios\nDeber es investigar el significado de Uso de Emergencia y todo lo q presenta la  \nDeber es respetar el derecho de los dem\u00e1s a discernir y tomar sus desiciones \nNO EXISTE VACUNA APROBADA","hashtags":[],"mentions":["KelvinLic","vinicioamontero","elnuevodiariord","SaludPublicaRD","FDA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439888504704602118","replied_to_tweet_id":1.439877394e+18,"replied_to_user_id":9.230957485e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@vickaelmer @esCesarVidal Ese personal competente y tras muchas comprobaciones, ha reportado como efectos secundarios de la vacuna 168 embarazos. \u00a1La vacuna m\u00e1gica! https:\/\/t.co\/M3GrKO59rt","tweet_lang":"es","text_es":"  Ese personal competente y tras muchas comprobaciones ha reportado como efectos secundarios de la vacuna 168 embarazos \u00a1La vacuna m\u00e1gica httpstcoM3GrKO59rt","hashtags":[],"mentions":["vickaelmer","esCesarVidal"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439884263860670465","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Actualizaci\u00f3n, ya tengo 39.4 de temperatura y el dolor ha bajado, lo bueno que solo son efectos secundarios de la vacuna #Covid_19.","tweet_lang":"es","text_es":"Actualizaci\u00f3n ya tengo 394 de temperatura y el dolor ha bajado lo bueno que solo son efectos secundarios de la vacuna ","hashtags":["Covid_19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439876840936574978","replied_to_tweet_id":1.439873564e+18,"replied_to_user_id":8.185678503e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@roberto24051974 @SilviaCMon @BARRY24668227 Los datos no est\u00e1n mostrando eso\u2026  y los hospitales no est\u00e1n colapsados de esos efectos secundarios porque se les est\u00e1 diciendo a los que \u201cllaman\u201d, no les dan consulta presencial, que se tomen un paracetamol \ud83d\ude14 te dejo un canal de afectados por la vacuna. https:\/\/t.co\/VrpckkYXrv","tweet_lang":"es","text_es":"   Los datos no est\u00e1n mostrando eso\u2026  y los hospitales no est\u00e1n colapsados de esos efectos secundarios porque se les est\u00e1 diciendo a los que \u201cllaman\u201d no les dan consulta presencial que se tomen un paracetamol  te dejo un canal de afectados por la vacuna ","hashtags":[],"mentions":["roberto24051974","SilviaCMon","BARRY24668227"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/VrpckkYXrv"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude14"],"tweet_date":"2021-09-20T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439867934994837505","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfEfectos secundarios tras vacuna covid ? Notifique en este link (no es necesario ser sanitario para notificar)https:\/\/t.co\/UL7epAMa3x COMPARTE Y DIFUNDE. SEAMOS PARTE DE LA SOLUCI\u00d3N. https:\/\/t.co\/U7owVq6wFA","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfEfectos secundarios tras vacuna covid  Notifique en este link no es necesario ser sanitario para notificar COMPARTE Y DIFUNDE SEAMOS PARTE DE LA SOLUCI\u00d3N httpstcoU7owVq6wFA","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UL7epAMa3x"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439867244406841347","replied_to_tweet_id":1.439590242e+18,"replied_to_user_id":231997894.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Dr_Pilgrim @pecholata1 @FLMIRONES \u00bfEfectos secundarios tras vacuna covid ? Notifique en este link (no es necesario ser sanitario para notificar)https:\/\/t.co\/UL7epAMa3x COMPARTE Y DIFUNDE. SEAMOS PARTE DE LA SOLUCI\u00d3N. https:\/\/t.co\/mJeqe1b3FL","tweet_lang":"es","text_es":"   \u00bfEfectos secundarios tras vacuna covid  Notifique en este link no es necesario ser sanitario para notificar COMPARTE Y DIFUNDE SEAMOS PARTE DE LA SOLUCI\u00d3N httpstcomJeqe1b3FL","hashtags":[],"mentions":["Dr_Pilgrim","pecholata1","FLMIRONES"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UL7epAMa3x"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439864766646919169","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"me cai que no presente ninguno de los efectos secundarios de la vacuna hasta tenia pensado ir a urgencias por si acaso uno nunca sabe","tweet_lang":"es","text_es":"me cai que no presente ninguno de los efectos secundarios de la vacuna hasta tenia pensado ir a urgencias por si acaso uno nunca sabe","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439862271493160961","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pfizer booster shot: The \u2018unexpected' side effect after third dose - Pfizer finding https:\/\/t.co\/W8ed5Jjjbn muestran que los efectos secundarios despu\u00e9s de la segunda dosis de la vacuna tienen m\u00e1s probabilidades de afectar a las personas m\u00e1s j\u00f3venes.","tweet_lang":"es","text_es":"Pfizer booster shot The \u2018unexpected side effect after third dose  Pfizer finding  muestran que los efectos secundarios despu\u00e9s de la segunda dosis de la vacuna tienen m\u00e1s probabilidades de afectar a las personas m\u00e1s j\u00f3venes","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/W8ed5Jjjbn"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-20T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439851054145880065","replied_to_tweet_id":1.439718965e+18,"replied_to_user_id":7.73157807e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@IsloalPpn @rous_vegan Ese caso por desgracia fue cierto\nComo toda vacuna tiene efectos secundarios y lo de este militar fue horrible\nPero luego la gente se toma omeprazoles como caramelos o aspirinas","tweet_lang":"es","text_es":"  Ese caso por desgracia fue cierto\nComo toda vacuna tiene efectos secundarios y lo de este militar fue horrible\nPero luego la gente se toma omeprazoles como caramelos o aspirinas","hashtags":[],"mentions":["IsloalPpn","rous_vegan"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439846107140530183","replied_to_tweet_id":1.439664298e+18,"replied_to_user_id":1.420067683e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@AngelGarciaMon8 @Martina33365320 @luisacarcedo M\u00e1s efectos secundarios de la vacuna seg\u00fan VAERS:\n168 embarazos https:\/\/t.co\/8ReRZLiteU","tweet_lang":"es","text_es":"   M\u00e1s efectos secundarios de la vacuna seg\u00fan VAERS\n168 embarazos httpstco8ReRZLiteU","hashtags":[],"mentions":["AngelGarciaMon8","Martina33365320","luisacarcedo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439845798594949120","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Repito, para quitar dudas sobre la vacuna y sus efectos secundarios, as\u00ed como la validez de las pruebas lo \u00fanico que tienen que hacer es sacar los datos y hacer debates p\u00fablicos con los cient\u00edficos que piensan diferente.\nNo lo hacen porque los n\u00fameros cantan.","tweet_lang":"es","text_es":"Repito para quitar dudas sobre la vacuna y sus efectos secundarios as\u00ed como la validez de las pruebas lo \u00fanico que tienen que hacer es sacar los datos y hacer debates p\u00fablicos con los cient\u00edficos que piensan diferente\nNo lo hacen porque los n\u00fameros cantan","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439839583487897601","replied_to_tweet_id":1.439711892e+18,"replied_to_user_id":1.408306143e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@marialu73885698 @recisneros Ya me canse de tantas respuestas en el mundo sobre los efectos secundarios de la vacuna, a muchos les cae pesimo se enferman , no de covid pero de otras cosas, les dije a mis hijos que ya basta de vacunas, a uno de mis hijos le provoco una enfermedad , creo que no existe el covid","tweet_lang":"es","text_es":"  Ya me canse de tantas respuestas en el mundo sobre los efectos secundarios de la vacuna a muchos les cae pesimo se enferman  no de covid pero de otras cosas les dije a mis hijos que ya basta de vacunas a uno de mis hijos le provoco una enfermedad  creo que no existe el covid","hashtags":[],"mentions":["marialu73885698","recisneros"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439831061320683521","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"De todos los efectos secundarios por la vacuna para COVID19, me ten\u00eda que dar n\u00e1useas? Mi terror \ud83d\ude2d\ud83d\ude25","tweet_lang":"es","text_es":"De todos los efectos secundarios por la vacuna para COVID19 me ten\u00eda que dar n\u00e1useas Mi terror ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude2d","\ud83d\ude25"],"tweet_date":"2021-09-20T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439826299707707394","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ps no tuve efectos secundarios de la vacuna pero s\u00ed una infecci\u00f3n en el est\u00f3mago por comer pizza del Italianni's :ccc","tweet_lang":"es","text_es":"Ps no tuve efectos secundarios de la vacuna pero s\u00ed una infecci\u00f3n en el est\u00f3mago por comer pizza del Italiannis ccc","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[":c"],"tweet_date":"2021-09-20T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439812873782431754","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pues listo, aplicada mi segunda dosis de la vacuna rusa el viernes pasado y solo presente pocos efectos secundarios el viernes. El finde regrese nuevamente a pedalear y cero efectos \nA continuar con las medidas sanitarias camaradas. \ud83d\ude37   \ud83d\udeb2 https:\/\/t.co\/4s5O6rsQZ6","tweet_lang":"es","text_es":"Pues listo aplicada mi segunda dosis de la vacuna rusa el viernes pasado y solo presente pocos efectos secundarios el viernes El finde regrese nuevamente a pedalear y cero efectos \nA continuar con las medidas sanitarias camaradas     httpstco4s5O6rsQZ6","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude37","\ud83d\udeb2"],"tweet_date":"2021-09-20T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439789882348425218","replied_to_tweet_id":1.43967575e+18,"replied_to_user_id":1.042136845e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@hrh886 @pattylopezc69 @clandestino_83 @doctormacias Espero no sea miocarditis, pero ser\u00eda relevante saberlo, por la insistencia de vacunar ni\u00f1os y j\u00f3venes que no son de alto riesgo vs los efectos secundarios de la vacuna.","tweet_lang":"es","text_es":"    Espero no sea miocarditis pero ser\u00eda relevante saberlo por la insistencia de vacunar ni\u00f1os y j\u00f3venes que no son de alto riesgo vs los efectos secundarios de la vacuna","hashtags":[],"mentions":["hrh886","pattylopezc69","clandestino_83","doctormacias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439782201965617154","replied_to_tweet_id":1.439781371e+18,"replied_to_user_id":1.428442039e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Rocinan10221776 @rodolfopereze Amigo, la mejor vacuna es cuidarte de no contagiarte, si la vacuna es tan efectiva porque 2 dosis y vamos a la tercera y te apuesto que la cuarta de distintos laboratorios sin comprobar efectos secundarios a mediano plazo","tweet_lang":"es","text_es":"  Amigo la mejor vacuna es cuidarte de no contagiarte si la vacuna es tan efectiva porque 2 dosis y vamos a la tercera y te apuesto que la cuarta de distintos laboratorios sin comprobar efectos secundarios a mediano plazo","hashtags":[],"mentions":["Rocinan10221776","rodolfopereze"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439782049406148611","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Y ahora es que siento los efectos secundarios de la vacuna.\n\n Okey, venga... \u00bfQue ser\u00e1, mutaci\u00f3n, anexar a Bielorrusia a la nueva URRS o activo mi 5G?","tweet_lang":"es","text_es":"Y ahora es que siento los efectos secundarios de la vacuna\n\n Okey venga \u00bfQue ser\u00e1 mutaci\u00f3n anexar a Bielorrusia a la nueva URRS o activo mi 5G","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439779519406219265","replied_to_tweet_id":1.439778495e+18,"replied_to_user_id":2239509157.0,"reply_text":"","tweet_text":"@AcarameladoElPo Me asusta , v\u00ed lo mismo en la cancha de Pe\u00f1arol con la Selecci\u00f3n . \n\u00bf Ser\u00e1n efectos secundarios de la vacuna ?","tweet_lang":"es","text_es":" Me asusta  v\u00ed lo mismo en la cancha de Pe\u00f1arol con la Selecci\u00f3n  \n\u00bf Ser\u00e1n efectos secundarios de la vacuna ","hashtags":[],"mentions":["AcarameladoElPo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439778302051315717","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya vi que esta semana toca la segunda dosis de la vacuna y no estoy lista para que me descuenten un d\u00eda en el trabajo porq al parecer faltar por los efectos secundarios de la vacuna no est\u00e1 justificado","tweet_lang":"es","text_es":"Ya vi que esta semana toca la segunda dosis de la vacuna y no estoy lista para que me descuenten un d\u00eda en el trabajo porq al parecer faltar por los efectos secundarios de la vacuna no est\u00e1 justificado","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439776524366921731","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e1s de 48h sin efectos secundarios post vacuna.\n\nEspero en la segunda dosis tambi\u00e9n sea as\u00ed.\ud83e\udd0d","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e1s de 48h sin efectos secundarios post vacuna\n\nEspero en la segunda dosis tambi\u00e9n sea as\u00ed","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd0d"],"tweet_date":"2021-09-20T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439776336067895296","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Twitter suspende perfil de Nicki Minaj \u274c\n\nLa cantante fue suspendida a ra\u00edz de un tuit en el que relata efectos secundarios de la vacuna en un conocido suyo.\nEn #InstagramLive dijo \u201clas teor\u00edas de conspiraci\u00f3n sobre la vacuna eran ciertas\u201d \ud83e\uddd0 https:\/\/t.co\/Vdj7Ei7jOz","tweet_lang":"es","text_es":"Twitter suspende perfil de Nicki Minaj \n\nLa cantante fue suspendida a ra\u00edz de un tuit en el que relata efectos secundarios de la vacuna en un conocido suyo\nEn  dijo \u201clas teor\u00edas de conspiraci\u00f3n sobre la vacuna eran ciertas\u201d  httpstcoVdj7Ei7jOz","hashtags":["InstagramLive"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u274c","\ud83e\uddd0"],"tweet_date":"2021-09-20T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439775264268066821","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Si llego a morir por los efectos secundarios de la vacuna, d\u00edganle al pan de muerto que lo amo \u2620\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":"Si llego a morir por los efectos secundarios de la vacuna d\u00edganle al pan de muerto que lo amo \u2620\ufe0f","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2620\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-20T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439770644107902978","replied_to_tweet_id":1.439604543e+18,"replied_to_user_id":103035216.0,"reply_text":"","tweet_text":"@dannybalanta @keevindelgado02 @andrearoae La diferencia es que las vacunas de la infancia ya se conocen los efectos secundarios a largo plazo, dime, se conocen los efectos secundarios de la vacuna del covid? No, se desconocen completamente, nadie puede dar fe de ello, por ende obligar a la gente es criminal","tweet_lang":"es","text_es":"   La diferencia es que las vacunas de la infancia ya se conocen los efectos secundarios a largo plazo dime se conocen los efectos secundarios de la vacuna del covid No se desconocen completamente nadie puede dar fe de ello por ende obligar a la gente es criminal","hashtags":[],"mentions":["dannybalanta","keevindelgado02","andrearoae"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439769706475532291","replied_to_tweet_id":1.439719683e+18,"replied_to_user_id":1.324469708e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@paty04461122 @Bealsi @nestorzabaleta Muchas amigas han muerto por efectos secundarios de la vacuna sobre todo por sus efectos a nivel circulatorio y cuagulos\nAmigas muertas por el mismo COVIT ambos parecen ser peligrosos\nMejor No tocar a Ni\u00f1os pase lo que pase,\nYa No se sabe que es peor\nSi la enfermedad o la cura","tweet_lang":"es","text_es":"   Muchas amigas han muerto por efectos secundarios de la vacuna sobre todo por sus efectos a nivel circulatorio y cuagulos\nAmigas muertas por el mismo COVIT ambos parecen ser peligrosos\nMejor No tocar a Ni\u00f1os pase lo que pase\nYa No se sabe que es peor\nSi la enfermedad o la cura","hashtags":[],"mentions":["paty04461122","Bealsi","nestorzabaleta"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439755399998197760","replied_to_tweet_id":1.430438971e+18,"replied_to_user_id":1.358072614e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Solgale51929877 @CarlosRubialesX @anabarcelochico Porque es voluntaria la vacuna,  por eso no est\u00e1n y porque produce efectos secundarios graves! Inf\u00f3rmate antes de hablar ignorante! Y porque los dos son farmaceuticos,  m\u00e1s saben de estas pseudovacunas que tu","tweet_lang":"es","text_es":"   Porque es voluntaria la vacuna  por eso no est\u00e1n y porque produce efectos secundarios graves Inf\u00f3rmate antes de hablar ignorante Y porque los dos son farmaceuticos  m\u00e1s saben de estas pseudovacunas que tu","hashtags":[],"mentions":["Solgale51929877","CarlosRubialesX","anabarcelochico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439755088231284738","replied_to_tweet_id":1.439747907e+18,"replied_to_user_id":7.924820249e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@anabellan76 @constanza33 Pero esto difiere mucho de una ropa de marca...x lo q hasta ahora veo,est\u00e1 tu vida en riesgo y hasta q no la tengan bien clara y se haya terminado el tiempo de experimento,y vea q no hay efectos secundarios a largo plazo,yo no pienso vacunarme,y,ojo,no soy anti vacuna...","tweet_lang":"es","text_es":"  Pero esto difiere mucho de una ropa de marcax lo q hasta ahora veoest\u00e1 tu vida en riesgo y hasta q no la tengan bien clara y se haya terminado el tiempo de experimentoy vea q no hay efectos secundarios a largo plazoyo no pienso vacunarmeyojono soy anti vacuna","hashtags":[],"mentions":["anabellan76","constanza33"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-20T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439754215203778562","replied_to_tweet_id":1.4397437e+18,"replied_to_user_id":1.304916654e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Marisa14169442 @Maria_a_a_a Mas facil, dime que vacuna en la historia ha dejado efectos secundarios de largo plazo.","tweet_lang":"es","text_es":"  Mas facil dime que vacuna en la historia ha dejado efectos secundarios de largo plazo","hashtags":[],"mentions":["Marisa14169442","Maria_a_a_a"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439752558587822083","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ahora qu\u00e9 TedLasso se puede llevar todos los premios recomiendo mucho el \u00faltimo cap\u00edtulo si necesia combinar los efectos secundarios de su vacuna con algo. La fiebre y la trama me pegaron ching\u00f3n el Viernes.","tweet_lang":"es","text_es":"Ahora qu\u00e9 TedLasso se puede llevar todos los premios recomiendo mucho el \u00faltimo cap\u00edtulo si necesia combinar los efectos secundarios de su vacuna con algo La fiebre y la trama me pegaron ching\u00f3n el Viernes","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439748614994149376","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"afortunada de no haber tenido efectos secundarios graves con la segunda vacuna. \ud83c\udf1e solo el maldito dolor de cabeza \ud83e\udde0","tweet_lang":"es","text_es":"afortunada de no haber tenido efectos secundarios graves con la segunda vacuna  solo el maldito dolor de cabeza ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udde0","\ud83c\udf1e"],"tweet_date":"2021-09-20T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439745985144516609","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Aqu\u00ed podemos ver claramente uno de los efectos secundarios de la vacuna anti-covid... https:\/\/t.co\/ECgY24MFol","tweet_lang":"es","text_es":"Aqu\u00ed podemos ver claramente uno de los efectos secundarios de la vacuna anticovid ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ECgY24MFol"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439744967266738176","replied_to_tweet_id":1.43969349e+18,"replied_to_user_id":87659574.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CristinaSegui_ Yo estoy vacuno Cristina y ahora que he visto que no puedo denunciar por los efectos secundarios y que la vacuna no me libra de morir como una rata, me planteo si se puede desvacunar, me arrepiento de haberme vacunado \ud83d\ude14","tweet_lang":"es","text_es":" Yo estoy vacuno Cristina y ahora que he visto que no puedo denunciar por los efectos secundarios y que la vacuna no me libra de morir como una rata me planteo si se puede desvacunar me arrepiento de haberme vacunado ","hashtags":[],"mentions":["CristinaSegui_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude14"],"tweet_date":"2021-09-20T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439739104648998912","replied_to_tweet_id":1.439719498e+18,"replied_to_user_id":1.304916654e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Marisa14169442 @Maria_a_a_a -Ese no es el \"indice de supervivencia\"\n-Millones de infecciones en menores y miles de hospitalizaciones avalan el uso de la vacuna\n-Las vacunas no tienen efectos secundarios de largo plazo\n-Sabemose exactamente el perfil de efectos secundarios, una raz\u00f3n mas para tener seguridad","tweet_lang":"es","text_es":"  Ese no es el indice de supervivencia\nMillones de infecciones en menores y miles de hospitalizaciones avalan el uso de la vacuna\nLas vacunas no tienen efectos secundarios de largo plazo\nSabemose exactamente el perfil de efectos secundarios una raz\u00f3n mas para tener seguridad","hashtags":[],"mentions":["Marisa14169442","Maria_a_a_a"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1439736059449929729","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Noticias #Nacional La preocupaci\u00f3n por los efectos secundarios es el motivo m\u00e1s frecuente para no decidirse a recibir la vacuna, entre los no vacunados, seg\u00fan encuesta de la Universidad de Maryland y Facebook.\n\nhttps:\/\/t.co\/s8GLzifzv0","tweet_lang":"es","text_es":"  La preocupaci\u00f3n por los efectos secundarios es el motivo m\u00e1s frecuente para no decidirse a recibir la vacuna entre los no vacunados seg\u00fan encuesta de la Universidad de Maryland y Facebook\n\n","hashtags":["Noticias","Nacional"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/s8GLzifzv0"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439733959668158464","replied_to_tweet_id":1.43964806e+18,"replied_to_user_id":1.275185006e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@elescorpiano76 En la noticia se explica que la vacuna anticovid que provoco los graves efectos secundarios fue la de AstraZeneca.\nNo la Sinopharm (china) ni la Sputnik (rusa).","tweet_lang":"es","text_es":" En la noticia se explica que la vacuna anticovid que provoco los graves efectos secundarios fue la de AstraZeneca\nNo la Sinopharm china ni la Sputnik rusa","hashtags":[],"mentions":["elescorpiano76"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-20T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439733697444524034","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"creo q no hay nada peor q pasar los efectos secundarios de la vacuna y los dolores de \u00fatero de la menstruaci\u00f3n a la vez","tweet_lang":"es","text_es":"creo q no hay nada peor q pasar los efectos secundarios de la vacuna y los dolores de \u00fatero de la menstruaci\u00f3n a la vez","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439731698846031873","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya me cayeron los efectos secundarios de la vacuna.","tweet_lang":"es","text_es":"Ya me cayeron los efectos secundarios de la vacuna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439728082240299012","replied_to_tweet_id":1.439651297e+18,"replied_to_user_id":1.428337138e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@mauriciovarce @OOCprogresismo Efectos secundarios de la vacuna","tweet_lang":"es","text_es":"  Efectos secundarios de la vacuna","hashtags":[],"mentions":["mauriciovarce","OOCprogresismo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439723991833489414","replied_to_tweet_id":1.439720716e+18,"replied_to_user_id":4738959159.0,"reply_text":"","tweet_text":"@PoliticamIncorr \ud83e\udd14 en lo de vacunados tienes raz\u00f3n auque no se si abarque a los de 1 dosis, lo segundo lo dudo, o almenos ser\u00edan pocos, personas con efectos secundarios, a\u00fan as\u00ed niegan que haya sido por la vacuna","tweet_lang":"es","text_es":"  en lo de vacunados tienes raz\u00f3n auque no se si abarque a los de 1 dosis lo segundo lo dudo o almenos ser\u00edan pocos personas con efectos secundarios a\u00fan as\u00ed niegan que haya sido por la vacuna","hashtags":[],"mentions":["PoliticamIncorr"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-19T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439723588198805509","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Todos los que se quejaron de la vacuna por efectos secundarios son Guerreros de Clase Baja. Vegeta estar\u00eda DECEPCIONADO, s\u00e9panlo \u261d\ud83c\udffc","tweet_lang":"es","text_es":"Todos los que se quejaron de la vacuna por efectos secundarios son Guerreros de Clase Baja Vegeta estar\u00eda DECEPCIONADO s\u00e9panlo \u261d\ud83c\udffc","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u261d\ud83c\udffc"],"tweet_date":"2021-09-19T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439721202696835072","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No se si son los efectos secundarios de la vacuna o es el se\u00f1or porro que me acabo de fumar","tweet_lang":"es","text_es":"No se si son los efectos secundarios de la vacuna o es el se\u00f1or porro que me acabo de fumar","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439716302680113160","replied_to_tweet_id":1.439715083e+18,"replied_to_user_id":1.37927529e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@LibEtLex @NoMeChingueMx https:\/\/t.co\/FwH9aSuYjf  Es decir, la gente q se vacuno inicialmente, ha descubierto a posteriori algunos efectos secundarios. \u00bfq garantia hay de q esto no pase mas? \u00bfq garantia hay que no pasen nuevas cosas con nuevas dosis? Estos son hechos. Acientifico es negarlo.","tweet_lang":"es","text_es":"    Es decir la gente q se vacuno inicialmente ha descubierto a posteriori algunos efectos secundarios \u00bfq garantia hay de q esto no pase mas \u00bfq garantia hay que no pasen nuevas cosas con nuevas dosis Estos son hechos Acientifico es negarlo","hashtags":[],"mentions":["LibEtLex","NoMeChingueMx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/FwH9aSuYjf"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439714974960689152","replied_to_tweet_id":1.439714695e+18,"replied_to_user_id":757268539.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CaAQC @Sapo95485360 @Ahahsh24756883 @MinSaludCol Ha efectos secundarios, no digo que no, pero los de esos medicamentos se tiene constancia de cuales son, los de la vacuna NO se conocen, son completamente desconocidos, por ende nadie se le puede obligar, y m\u00e1s a\u00fan, si nadie se hace responsable de dichos efectos","tweet_lang":"es","text_es":"    Ha efectos secundarios no digo que no pero los de esos medicamentos se tiene constancia de cuales son los de la vacuna NO se conocen son completamente desconocidos por ende nadie se le puede obligar y m\u00e1s a\u00fan si nadie se hace responsable de dichos efectos","hashtags":[],"mentions":["CaAQC","Sapo95485360","Ahahsh24756883","MinSaludCol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439714397350420485","replied_to_tweet_id":1.439547141e+18,"replied_to_user_id":1.348925775e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@rous_vegan @pinkiewarrior Lo que no entienden algunos palurdos que se hacen los graciosos por aqu\u00ed es que:\n1. Que ellos no hayan tenido efectos secundarios graves, de momento, no quiere decir que otros no los tengan. De hecho ah\u00ed tenemos muertos y con patolog\u00edas graves gracias a la vacuna.","tweet_lang":"es","text_es":"  Lo que no entienden algunos palurdos que se hacen los graciosos por aqu\u00ed es que\n1 Que ellos no hayan tenido efectos secundarios graves de momento no quiere decir que otros no los tengan De hecho ah\u00ed tenemos muertos y con patolog\u00edas graves gracias a la vacuna","hashtags":[],"mentions":["rous_vegan","pinkiewarrior"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439706441682767875","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Si los vacunados comienzan a exigir estas pruebas y comienza a salir a la luz que todas esas \"NUEVAS CEPAS\", en realidad \"son EFECTOS SECUNDARIOS de las vacunas\", se les DESMONTA en cuatro d\u00edas el chiringuito sat\u00e1nico...\nhttps:\/\/t.co\/dbkL6qv5cr","tweet_lang":"es","text_es":"Si los vacunados comienzan a exigir estas pruebas y comienza a salir a la luz que todas esas NUEVAS CEPAS en realidad son EFECTOS SECUNDARIOS de las vacunas se les DESMONTA en cuatro d\u00edas el chiringuito sat\u00e1nico\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/dbkL6qv5cr"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439703345149661187","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Diferencias entre los efectos secundarios de la vacuna y los s\u00edntomas del virus \n    https:\/\/t.co\/q0AAvIj6Nd","tweet_lang":"es","text_es":"Diferencias entre los efectos secundarios de la vacuna y los s\u00edntomas del virus \n    ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/q0AAvIj6Nd"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439700710216642563","replied_to_tweet_id":1.439596572e+18,"replied_to_user_id":2802149120.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Wilson_Moreno_ @keevindelgado02 @andrearoae En mi familia ha habido m\u00e1s malas experiencias con el COVID-19 que con la vacuna, como las probabilidades confirman. Las probabilidades de tener efectos secundarios son las mismas que con cualquier otra vacuna.","tweet_lang":"es","text_es":"   En mi familia ha habido m\u00e1s malas experiencias con el COVID19 que con la vacuna como las probabilidades confirman Las probabilidades de tener efectos secundarios son las mismas que con cualquier otra vacuna","hashtags":[],"mentions":["Wilson_Moreno_","keevindelgado02","andrearoae"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-19T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439700058778349570","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi historial de b\u00fasqueda: Efectos secundarios en la vacuna AstraZeneca \ud83d\udc89","tweet_lang":"es","text_es":"Mi historial de b\u00fasqueda Efectos secundarios en la vacuna AstraZeneca ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-19T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439699011733229569","replied_to_tweet_id":1.439687245e+18,"replied_to_user_id":978932870.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CapitanBitcoin Y mientras retiran mundialmente un f\u00e1rmaco antitabaco m\u00e1s cancer\u00edgeno que el propio tabaco, pero hay que ser \"responsable\" e inyectarse su vacuna experimental de la que nadie se hace cargo por los efectos secundarios porque seg\u00fan ellos patatas.","tweet_lang":"es","text_es":" Y mientras retiran mundialmente un f\u00e1rmaco antitabaco m\u00e1s cancer\u00edgeno que el propio tabaco pero hay que ser responsable e inyectarse su vacuna experimental de la que nadie se hace cargo por los efectos secundarios porque seg\u00fan ellos patatas","hashtags":[],"mentions":["CapitanBitcoin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-19T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439696868582346762","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pfizer acusado de obligar a Brasil 'a pedir rescate' por demandas de contratos de vacuna El documento de suministro filtrado revela cl\u00e1usulas para proteger a la compa\u00f1\u00eda farmac\u00e9utica de EE. UU. De acciones legales en caso de efectos secundarios graves\n\nhttps:\/\/t.co\/aLI9raRpBU https:\/\/t.co\/RL0Tu3pHwK","tweet_lang":"es","text_es":"Pfizer acusado de obligar a Brasil a pedir rescate por demandas de contratos de vacuna El documento de suministro filtrado revela cl\u00e1usulas para proteger a la compa\u00f1\u00eda farmac\u00e9utica de EE UU De acciones legales en caso de efectos secundarios graves\n\n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/aLI9raRpBU","https:\/\/t.co\/RL0Tu3pHwK"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439691518399369223","replied_to_tweet_id":1.439688026e+18,"replied_to_user_id":8.185678503e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@roberto24051974 @Inthaetec @Josel90940761 @ordoabchao101 @Prinss_perfect Cuando sali\u00f3 a la luz que la mayor\u00eda de personas ingresadas estaban vacunados empezaron a inundar con noticias falsas de lo contrario. Tu eres un pardillo y te lo sigues creyendo. La mayor\u00eda de personas que van al hospital son por efectos secundarios de la vacuna.","tweet_lang":"es","text_es":"     Cuando sali\u00f3 a la luz que la mayor\u00eda de personas ingresadas estaban vacunados empezaron a inundar con noticias falsas de lo contrario Tu eres un pardillo y te lo sigues creyendo La mayor\u00eda de personas que van al hospital son por efectos secundarios de la vacuna","hashtags":[],"mentions":["roberto24051974","Inthaetec","Josel90940761","ordoabchao101","Prinss_perfect"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439687657714601984","replied_to_tweet_id":1.439667881e+18,"replied_to_user_id":1.185576324e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@gaisgeachd @rous_vegan Cualquier transporte, cualquier medicamento, cualquier operaci\u00f3n o cualquier cosa del d\u00eda a d\u00eda tiene efectos secundarios y se hace sin problema. No entiendo la reticencia de la vacuna. Pero vale.","tweet_lang":"es","text_es":"  Cualquier transporte cualquier medicamento cualquier operaci\u00f3n o cualquier cosa del d\u00eda a d\u00eda tiene efectos secundarios y se hace sin problema No entiendo la reticencia de la vacuna Pero vale","hashtags":[],"mentions":["gaisgeachd","rous_vegan"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439685655966126080","replied_to_tweet_id":1.439500883e+18,"replied_to_user_id":1.362047565e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@avanhar @ccarballo50 Ahora los negacionistas son los que niegan los efectos secundarios de la vacuna","tweet_lang":"es","text_es":"  Ahora los negacionistas son los que niegan los efectos secundarios de la vacuna","hashtags":[],"mentions":["avanhar","ccarballo50"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439683730109521932","replied_to_tweet_id":1.439664007e+18,"replied_to_user_id":513809433.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Kriegmann05 De aca a algunos a\u00f1os, un comunista menos. Efectos secundarios de la vacuna.","tweet_lang":"es","text_es":" De aca a algunos a\u00f1os un comunista menos Efectos secundarios de la vacuna","hashtags":[],"mentions":["Kriegmann05"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439679532936609792","replied_to_tweet_id":1.439679192e+18,"replied_to_user_id":1.355143979e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Lalauralis @MiniAkula Igual lo ha borrado. Le pasa a menudo. Cuando acus\u00f3 a los profesores de privilegiados  por tener la primera dosis de la vacuna y de jetas por faltar al d\u00eda siguiente por efectos secundarios, pas\u00f3 \u00eddem\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"  Igual lo ha borrado Le pasa a menudo Cuando acus\u00f3 a los profesores de privilegiados  por tener la primera dosis de la vacuna y de jetas por faltar al d\u00eda siguiente por efectos secundarios pas\u00f3 \u00eddem\u2026","hashtags":[],"mentions":["Lalauralis","MiniAkula"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439678938897338376","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gente, pregunta, a alguien le ha dado efectos secundarios reci\u00e9n luego de d\u00edas de ponerse la vacuna? Me puse la vacuna el martes y todo bien pero hoy domingo me siento hecha basura con la presi\u00f3n baja, dolor de cabeza, etc, quiero saber si puede ser por la vacuna o ya soy yo jeje","tweet_lang":"es","text_es":"Gente pregunta a alguien le ha dado efectos secundarios reci\u00e9n luego de d\u00edas de ponerse la vacuna Me puse la vacuna el martes y todo bien pero hoy domingo me siento hecha basura con la presi\u00f3n baja dolor de cabeza etc quiero saber si puede ser por la vacuna o ya soy yo jeje","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439677295644577794","replied_to_tweet_id":1.439676851e+18,"replied_to_user_id":1.43185449e+18,"reply_text":"","tweet_text":"salir a la luz que todas esas \"NUEVAS CEPAS\", en realidad \"son EFECTOS SECUNDARIOS de las vacunas\", se les DESMONTA en cuatro d\u00edas el chiringuito sat\u00e1nico... \ud83d\ude4f Aaaaayyyy Siiiiiiiiiiiiiiiii por favor!!!!!\nFuente=&gt;https:\/\/t.co\/qgRQODMpPK","tweet_lang":"es","text_es":"salir a la luz que todas esas NUEVAS CEPAS en realidad son EFECTOS SECUNDARIOS de las vacunas se les DESMONTA en cuatro d\u00edas el chiringuito sat\u00e1nico  Aaaaayyyy Siiiiiiiiiiiiiiiii por favor\nFuentegt","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qgRQODMpPK"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4f"],"tweet_date":"2021-09-19T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439677111552385027","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nicki Minaj negacionista, la nueva personificaci\u00f3n del mal por haber dicho que un conocido tuvo efectos secundarios graves por la vacuna y que el %80 de los famosos opina como ella pero no hablan por miedo. https:\/\/t.co\/VUZ97BPmTL","tweet_lang":"es","text_es":"Nicki Minaj negacionista la nueva personificaci\u00f3n del mal por haber dicho que un conocido tuvo efectos secundarios graves por la vacuna y que el 80 de los famosos opina como ella pero no hablan por miedo httpstcoVUZ97BPmTL","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439674144501665800","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ruego m\u00e1xima difusi\u00f3n, gracias\n\ud83d\udca3 \u00a1BOMBAZO! P\u00c1SALO, ES IMPORTANTE. \n\ud83e\udde8 Ya hay pruebas cl\u00ednicas para determinar si un \"supuesto enfermo de COVID19\", es en realidad un \"enfermo por los efectos secundarios de la\nFuente=&gt;https:\/\/t.co\/qgRQODMpPK\nhttps:\/\/t.co\/qnWeuUKHXB","tweet_lang":"es","text_es":"Ruego m\u00e1xima difusi\u00f3n gracias\n \u00a1BOMBAZO P\u00c1SALO ES IMPORTANTE \n Ya hay pruebas cl\u00ednicas para determinar si un supuesto enfermo de COVID19 es en realidad un enfermo por los efectos secundarios de la\nFuentegt\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qgRQODMpPK","https:\/\/t.co\/qnWeuUKHXB"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udca3","\ud83e\udde8"],"tweet_date":"2021-09-19T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439673725037813766","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M A X I M A. D I F U S I O N \ud83d\ude4f\n\ud83d\udca3 \u00a1BOMBAZO! P\u00c1SALO, ES IMPORTANTE. \n\ud83e\udde8 Ya hay pruebas cl\u00ednicas para determinar si un \"supuesto enfermo de COVID19\", es en realidad un \"enfermo por los efectos secundarios de la\nFuente=&gt;https:\/\/t.co\/KAaUPcohpv\nhttps:\/\/t.co\/PivyfjcWDB","tweet_lang":"es","text_es":"M A X I M A D I F U S I O N \n \u00a1BOMBAZO P\u00c1SALO ES IMPORTANTE \n Ya hay pruebas cl\u00ednicas para determinar si un supuesto enfermo de COVID19 es en realidad un enfermo por los efectos secundarios de la\nFuentegt\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/KAaUPcohpv","https:\/\/t.co\/PivyfjcWDB"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udca3","\ud83e\udde8","\ud83d\ude4f"],"tweet_date":"2021-09-19T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439663187826200586","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfEs cruda o son los efectos secundarios de la vacuna?","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfEs cruda o son los efectos secundarios de la vacuna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439662937040429056","replied_to_tweet_id":1.439539882e+18,"replied_to_user_id":1.101728778e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@nuagesbleu Si est\u00e1n fuertes los efectos secundarios de la vacuna \ud83d\udc40","tweet_lang":"es","text_es":" Si est\u00e1n fuertes los efectos secundarios de la vacuna ","hashtags":[],"mentions":["nuagesbleu"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc40"],"tweet_date":"2021-09-19T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439660823950118914","replied_to_tweet_id":1.439437119e+18,"replied_to_user_id":1.205737103e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@JL_MoralesArt @miguerd72 @AlfonsoJOGV Ser\u00eda importante que entonces un m\u00e9dico como t\u00fa lo apoye, y en el amparo se respalde bajo tu responsabilidad y con todo el conocimiento, que no habr\u00e1 efectos secundarios y que la vacuna es 100% segura, quiz\u00e1s de esa forma el \u201cabogado\u201d tendr\u00eda m\u00e1s credibilidad en su documento. \ud83d\ude42","tweet_lang":"es","text_es":"   Ser\u00eda importante que entonces un m\u00e9dico como t\u00fa lo apoye y en el amparo se respalde bajo tu responsabilidad y con todo el conocimiento que no habr\u00e1 efectos secundarios y que la vacuna es 100 segura quiz\u00e1s de esa forma el \u201cabogado\u201d tendr\u00eda m\u00e1s credibilidad en su documento ","hashtags":[],"mentions":["JL_MoralesArt","miguerd72","AlfonsoJOGV"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude42"],"tweet_date":"2021-09-19T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439654456098971648","replied_to_tweet_id":1.4393854e+18,"replied_to_user_id":2511057081.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Paracetamol0512 Debe ser porque de todo eso conocen los efectos secundarios pero de la vacuna experimental no.","tweet_lang":"es","text_es":" Debe ser porque de todo eso conocen los efectos secundarios pero de la vacuna experimental no","hashtags":[],"mentions":["Paracetamol0512"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-19T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439647070684655616","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\"M\u00e1s de 30.000 mujeres en Reino Unido han alertado sobre reglas irregulares tras la vacuna del covid\". Hay tantos efectos secundarios negativos, que es imposible esconderlos @_i2Pod_ https:\/\/t.co\/I5daLVq2xl","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e1s de 30000 mujeres en Reino Unido han alertado sobre reglas irregulares tras la vacuna del covid Hay tantos efectos secundarios negativos que es imposible esconderlos  ","hashtags":[],"mentions":["_i2Pod_"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/I5daLVq2xl"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439643047982141445","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"IGSS habilita formulario para llevar un monitoreo de los \"efectos secundarios\" de la vacuna contra el Covid-19. En la nota le compartimos el enlace:  https:\/\/t.co\/4cV05LOM7d","tweet_lang":"es","text_es":"IGSS habilita formulario para llevar un monitoreo de los efectos secundarios de la vacuna contra el Covid19 En la nota le compartimos el enlace  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/4cV05LOM7d"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439643009465868288","replied_to_tweet_id":1.439643006e+18,"replied_to_user_id":4873273691.0,"reply_text":"","tweet_text":"o se trata de un EFECTO SECUNDARIO a causa de la VACUNA...\"\n\n\u26a0\ufe0f Si los vacunados comienzan a exigir estas pruebas (o los m\u00e9dicos por su propio criterio comienzan a hacerlas), y comienza a salir a la luz que todas esas \"NUEVAS CEPAS\", en realidad \"son EFECTOS SECUNDARIOS de las","tweet_lang":"es","text_es":"o se trata de un EFECTO SECUNDARIO a causa de la VACUNA\n\n\u26a0\ufe0f Si los vacunados comienzan a exigir estas pruebas o los m\u00e9dicos por su propio criterio comienzan a hacerlas y comienza a salir a la luz que todas esas NUEVAS CEPAS en realidad son EFECTOS SECUNDARIOS de las","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u26a0\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-19T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439640949043470336","replied_to_tweet_id":1.4396098e+18,"replied_to_user_id":3066339527.0,"reply_text":"","tweet_text":"@RoyerAtamirano Los Suizos se vacunaron con Moderna y Pfizer, la aceptaci\u00f3n de la vacuna Sinopharm es para los visitantes, una vacuna que protege si, pero en menor medida y con muchos posibles efectos secundarios.","tweet_lang":"es","text_es":" Los Suizos se vacunaron con Moderna y Pfizer la aceptaci\u00f3n de la vacuna Sinopharm es para los visitantes una vacuna que protege si pero en menor medida y con muchos posibles efectos secundarios","hashtags":[],"mentions":["RoyerAtamirano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439637541683138563","replied_to_tweet_id":1.439523714e+18,"replied_to_user_id":1.176898803e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@leole_gris @eebakk Gracias, por lo menos eres una persona que entiende que esta vacuna tiene un escape y hay personas q no la toleramos bien. No digo q no sirva para prevenir casos graves de covid pero q provoca muchos efectos secundarios a personas sanas es cierto tb. Gracias por entenderlo.","tweet_lang":"es","text_es":"  Gracias por lo menos eres una persona que entiende que esta vacuna tiene un escape y hay personas q no la toleramos bien No digo q no sirva para prevenir casos graves de covid pero q provoca muchos efectos secundarios a personas sanas es cierto tb Gracias por entenderlo","hashtags":[],"mentions":["leole_gris","eebakk"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439628782382501899","replied_to_tweet_id":1.439627849e+18,"replied_to_user_id":133945128.0,"reply_text":"","tweet_text":"@NTN24 Esperemos los efectos secundarios de esta vacuna ya que no est\u00e1 aprobada por la OMS y ningun panel de expertos en la medicina","tweet_lang":"es","text_es":" Esperemos los efectos secundarios de esta vacuna ya que no est\u00e1 aprobada por la OMS y ningun panel de expertos en la medicina","hashtags":[],"mentions":["NTN24"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-19T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439617164944846853","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\"Los efectos secundarios de una UCI son m\u00e1s fuertes que los de la vacuna AstraZeneca. Es mejor vacunarse\"\nPalabras sabias de una enfermera del HCG.","tweet_lang":"es","text_es":"Los efectos secundarios de una UCI son m\u00e1s fuertes que los de la vacuna AstraZeneca Es mejor vacunarse\nPalabras sabias de una enfermera del HCG","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441014481811816452","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MONXETE: @isanseba Si, como yo, tuviese usted un hermano que ha estado a punto de morir gracias a la vacuna, quiz\u00e1 no opinara lo mismo\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Si como yo tuviese usted un hermano que ha estado a punto de morir gracias a la vacuna quiz\u00e1 no opinara lo mismo\u2026","hashtags":[],"mentions":["MONXETE","isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441012800848023557","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ernestorr: Todo indica que la vacuna de Pfizer es efectiva en menores de 12. Para minimizar posibles efectos secundarios la vacuna en n\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Todo indica que la vacuna de Pfizer es efectiva en menores de 12 Para minimizar posibles efectos secundarios la vacuna en n\u2026","hashtags":[],"mentions":["ernestorr"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441012044925386753","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MPechotordo: @ldpsincomplejos An\u00e1lisis tremendamente cortoplacista. La postura de Vox es la m\u00e1s acertada: Reconoces beneficios de la va\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   An\u00e1lisis tremendamente cortoplacista La postura de Vox es la m\u00e1s acertada Reconoces beneficios de la va\u2026","hashtags":[],"mentions":["MPechotordo","ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441005629766778882","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @nandoiracundo: La vacuna es absolutamente segura seg\u00fan aquellos que se lucran con ella y que se niegan a hacerse cargo de los posibles\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La vacuna es absolutamente segura seg\u00fan aquellos que se lucran con ella y que se niegan a hacerse cargo de los posibles\u2026","hashtags":[],"mentions":["nandoiracundo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441005500963987457","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Rikipincha: El &gt; temor de los consejos cient\u00edficos y de los pol\u00edticos es q todav\u00eda haya personas no vacunadas q podr\u00edan demostrar la in\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El gt temor de los consejos cient\u00edficos y de los pol\u00edticos es q todav\u00eda haya personas no vacunadas q podr\u00edan demostrar la in\u2026","hashtags":[],"mentions":["Rikipincha"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440995463008817156","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ernestorr: Todo indica que la vacuna de Pfizer es efectiva en menores de 12. Para minimizar posibles efectos secundarios la vacuna en n\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Todo indica que la vacuna de Pfizer es efectiva en menores de 12 Para minimizar posibles efectos secundarios la vacuna en n\u2026","hashtags":[],"mentions":["ernestorr"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440987764435083268","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JulietAudon: Los efectos secundarios de la vacuna y el per\u00edodo no hacen para nada una buena combinaci\u00f3n..No he podido dormir ni una hor\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los efectos secundarios de la vacuna y el per\u00edodo no hacen para nada una buena combinaci\u00f3nNo he podido dormir ni una hor\u2026","hashtags":[],"mentions":["JulietAudon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440983912759664640","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DSantosvlog: A ver, una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID, y otra muy distinta es ser antivacunas.\n\nYo me he vacunado de to\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A ver una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID y otra muy distinta es ser antivacunas\n\nYo me he vacunado de to\u2026","hashtags":[],"mentions":["DSantosvlog"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440979372597551104","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Pedro64834503: @Luis_I_Gomez @yesicasc @libertaddigital Bulo 1: se han saltado los controles. Evidentemente. Aqu\u00ed mezclan de manera tor\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT     Bulo 1 se han saltado los controles Evidentemente Aqu\u00ed mezclan de manera tor\u2026","hashtags":[],"mentions":["Pedro64834503","Luis_I_Gomez","yesicasc","libertaddigital"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440975476726673410","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @el_internauta: @AndreaSilvin Ni siquiera es una vacuna, a\u00fan est\u00e1 en Fase 3 de 5, est\u00e1n experimentando en la gente, no saben los efectos\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Ni siquiera es una vacuna a\u00fan est\u00e1 en Fase 3 de 5 est\u00e1n experimentando en la gente no saben los efectos\u2026","hashtags":[],"mentions":["el_internauta","AndreaSilvin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-23T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440975228843220994","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @cielo_rusinque: Mujeres, han presentado alteraciones en su per\u00edodo menstrual con la vacuna? Dolores intensos y otros s\u00edntomas? Me dicen\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Mujeres han presentado alteraciones en su per\u00edodo menstrual con la vacuna Dolores intensos y otros s\u00edntomas Me dicen\u2026","hashtags":[],"mentions":["cielo_rusinque"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440974978334150657","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Afroditaa1984: @tumadrefoca @TupeGonso @FLMIRONES @isanseba Todo mejor que jugar a la loteria del trombo. Eso tendr\u00e1s cada a\u00f1o con 4 va\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT      Todo mejor que jugar a la loteria del trombo Eso tendr\u00e1s cada a\u00f1o con 4 va\u2026","hashtags":[],"mentions":["Afroditaa1984","tumadrefoca","TupeGonso","FLMIRONES","isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440972958273396740","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @HablandoSiempr1: @4aldia @JorgeBustos1 Eso parece porque llamar bebelej\u00edas a gente que,en ning\u00fan momento, est\u00e1 diciendo eso...y s\u00ed demo\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Eso parece porque llamar bebelej\u00edas a gente queen ning\u00fan momento est\u00e1 diciendo esoy s\u00ed demo\u2026","hashtags":[],"mentions":["HablandoSiempr1","4aldia","JorgeBustos1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440968854667210752","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DSantosvlog: A ver, una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID, y otra muy distinta es ser antivacunas.\n\nYo me he vacunado de to\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A ver una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID y otra muy distinta es ser antivacunas\n\nYo me he vacunado de to\u2026","hashtags":[],"mentions":["DSantosvlog"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440964791686795265","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440959619896127496","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DSantosvlog: A ver, una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID, y otra muy distinta es ser antivacunas.\n\nYo me he vacunado de to\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A ver una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID y otra muy distinta es ser antivacunas\n\nYo me he vacunado de to\u2026","hashtags":[],"mentions":["DSantosvlog"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440953874236514304","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440945928790331393","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @N_Trastamara: \u201cPerspectiva de g\u00e9nero en los efectos secundarios de la vacuna. Ya que el 80% reportados son mujeres\u201d https:\/\/t.co\/51pj2m\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u201cPerspectiva de g\u00e9nero en los efectos secundarios de la vacuna Ya que el 80 reportados son mujeres\u201d httpstco51pj2m\u2026","hashtags":[],"mentions":["N_Trastamara"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440945220229738497","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440939892855525379","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @10carlitos1010: Hablan de efectos secundarios. \nHay otros q no mencionan: muerte s\u00fabita, infartos, ictus, trombos, MIS, par\u00e1lisis facia\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hablan de efectos secundarios \nHay otros q no mencionan muerte s\u00fabita infartos ictus trombos MIS par\u00e1lisis facia\u2026","hashtags":[],"mentions":["10carlitos1010"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440939423374401539","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DSantosvlog: A ver, una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID, y otra muy distinta es ser antivacunas.\n\nYo me he vacunado de to\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A ver una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID y otra muy distinta es ser antivacunas\n\nYo me he vacunado de to\u2026","hashtags":[],"mentions":["DSantosvlog"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440939337395359748","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440937789181370369","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @10carlitos1010: Hablan de efectos secundarios. \nHay otros q no mencionan: muerte s\u00fabita, infartos, ictus, trombos, MIS, par\u00e1lisis facia\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hablan de efectos secundarios \nHay otros q no mencionan muerte s\u00fabita infartos ictus trombos MIS par\u00e1lisis facia\u2026","hashtags":[],"mentions":["10carlitos1010"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440935066134323200","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @xiomarasd_: no s\u00e9 que es peor si los efectos secundarios o la primera regla despu\u00e9s de la vacuna","tweet_lang":"es","text_es":"RT  no s\u00e9 que es peor si los efectos secundarios o la primera regla despu\u00e9s de la vacuna","hashtags":[],"mentions":["xiomarasd_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440933413360373760","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @buenoesaprender: La Kacuna es segura\n\nJimmy Dore: meses despu\u00e9s de recibir la 2\u00aa dosis de Moderna contin\u00faa sufriendo efectos secundario\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La Kacuna es segura\n\nJimmy Dore meses despu\u00e9s de recibir la 2\u00aa dosis de Moderna contin\u00faa sufriendo efectos secundario\u2026","hashtags":[],"mentions":["buenoesaprender"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440932548910239744","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DSantosvlog: A ver, una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID, y otra muy distinta es ser antivacunas.\n\nYo me he vacunado de to\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A ver una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID y otra muy distinta es ser antivacunas\n\nYo me he vacunado de to\u2026","hashtags":[],"mentions":["DSantosvlog"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440929663862419456","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @camon_cmon: @almudenanegro @libertaddigital Estoy vacunada con ARN mensajero. Mis hijos vacunados hasta de lo que no cubre la Seguridad\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Estoy vacunada con ARN mensajero Mis hijos vacunados hasta de lo que no cubre la Seguridad\u2026","hashtags":[],"mentions":["camon_cmon","almudenanegro","libertaddigital"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440927227454033922","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440927143756804096","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440926984465432577","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440926469870563331","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FundFavaloro: \u201cLos efectos secundarios relacionados a la vacuna no se vieron aumentados (...) son muchas m\u00e1s las complicaciones en los\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u201cLos efectos secundarios relacionados a la vacuna no se vieron aumentados  son muchas m\u00e1s las complicaciones en los\u2026","hashtags":[],"mentions":["FundFavaloro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440915502583459840","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @AntonioMolinoE: @Uvaverata Pues no s\u00e9,  parece que hay estad\u00edsticas que se est\u00e1n dando muchos efectos secundarios por vacuna de miocard\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Pues no s\u00e9  parece que hay estad\u00edsticas que se est\u00e1n dando muchos efectos secundarios por vacuna de miocard\u2026","hashtags":[],"mentions":["AntonioMolinoE","Uvaverata"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440914758119608320","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @nandoiracundo: La vacuna es absolutamente segura seg\u00fan aquellos que se lucran con ella y que se niegan a hacerse cargo de los posibles\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La vacuna es absolutamente segura seg\u00fan aquellos que se lucran con ella y que se niegan a hacerse cargo de los posibles\u2026","hashtags":[],"mentions":["nandoiracundo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440913556690673664","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Farmaenfurecida: Fuentes como VAERS y Eudravigilance incluyen como posibles efectos secundarios a la vacuna el embarazo, el sexo anal y\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Fuentes como VAERS y Eudravigilance incluyen como posibles efectos secundarios a la vacuna el embarazo el sexo anal y\u2026","hashtags":[],"mentions":["Farmaenfurecida"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440912877234307076","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @nandoiracundo: La vacuna es absolutamente segura seg\u00fan aquellos que se lucran con ella y que se niegan a hacerse cargo de los posibles\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La vacuna es absolutamente segura seg\u00fan aquellos que se lucran con ella y que se niegan a hacerse cargo de los posibles\u2026","hashtags":[],"mentions":["nandoiracundo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440910001837678592","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DSantosvlog: A ver, una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID, y otra muy distinta es ser antivacunas.\n\nYo me he vacunado de to\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A ver una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID y otra muy distinta es ser antivacunas\n\nYo me he vacunado de to\u2026","hashtags":[],"mentions":["DSantosvlog"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440906843270832133","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DSantosvlog: A ver, una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID, y otra muy distinta es ser antivacunas.\n\nYo me he vacunado de to\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A ver una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID y otra muy distinta es ser antivacunas\n\nYo me he vacunado de to\u2026","hashtags":[],"mentions":["DSantosvlog"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440905009021980673","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @N_Trastamara: \u201cPerspectiva de g\u00e9nero en los efectos secundarios de la vacuna. Ya que el 80% reportados son mujeres\u201d https:\/\/t.co\/51pj2m\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u201cPerspectiva de g\u00e9nero en los efectos secundarios de la vacuna Ya que el 80 reportados son mujeres\u201d httpstco51pj2m\u2026","hashtags":[],"mentions":["N_Trastamara"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440903168381095937","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PedroOquero: \u00a1La famosa rapera estadounidense de color, NICKI MINAJ, Denunci\u00f3 los efectos secundarios de la \"vacuna\" y la Casa Blanca d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1La famosa rapera estadounidense de color NICKI MINAJ Denunci\u00f3 los efectos secundarios de la vacuna y la Casa Blanca d\u2026","hashtags":[],"mentions":["PedroOquero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440896902795612161","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440883206434267136","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MexMejor: La vacuna \u201cPATRIA\u201d de la 4T no presenta efectos secundarios,\nni terciarios\nni cuaternarios.\n\nSer\u00eda el colmo que una vacuna im\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La vacuna \u201cPATRIA\u201d de la 4T no presenta efectos secundarios\nni terciarios\nni cuaternarios\n\nSer\u00eda el colmo que una vacuna im\u2026","hashtags":[],"mentions":["MexMejor"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440883145860132867","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @KikeSalsero: \u261d\ud83c\udffbSi la generaci\u00f3n de los Millennials andan malucos con los efectos secundarios de la vacuna. \ud83d\udc89\nLa generaci\u00f3n Z o generaci\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u261d\ud83c\udffbSi la generaci\u00f3n de los Millennials andan malucos con los efectos secundarios de la vacuna \nLa generaci\u00f3n Z o generaci\u2026","hashtags":[],"mentions":["KikeSalsero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\u261d\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-23T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440878656285560835","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DSantosvlog: A ver, una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID, y otra muy distinta es ser antivacunas.\n\nYo me he vacunado de to\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A ver una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID y otra muy distinta es ser antivacunas\n\nYo me he vacunado de to\u2026","hashtags":[],"mentions":["DSantosvlog"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440878263732039686","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MexMejor: La vacuna \u201cPATRIA\u201d de la 4T no presenta efectos secundarios,\nni terciarios\nni cuaternarios.\n\nSer\u00eda el colmo que una vacuna im\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La vacuna \u201cPATRIA\u201d de la 4T no presenta efectos secundarios\nni terciarios\nni cuaternarios\n\nSer\u00eda el colmo que una vacuna im\u2026","hashtags":[],"mentions":["MexMejor"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440878245830930433","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @nandoiracundo: La vacuna es absolutamente segura seg\u00fan aquellos que se lucran con ella y que se niegan a hacerse cargo de los posibles\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La vacuna es absolutamente segura seg\u00fan aquellos que se lucran con ella y que se niegan a hacerse cargo de los posibles\u2026","hashtags":[],"mentions":["nandoiracundo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440877794058194954","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @cielo_rusinque: Mujeres, han presentado alteraciones en su per\u00edodo menstrual con la vacuna? Dolores intensos y otros s\u00edntomas? Me dicen\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Mujeres han presentado alteraciones en su per\u00edodo menstrual con la vacuna Dolores intensos y otros s\u00edntomas Me dicen\u2026","hashtags":[],"mentions":["cielo_rusinque"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440877622045691909","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440866556397776903","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @patoymedbucal: Ayer leyendo a cerca de algunos efectos secundarios posteriores a la vacuna, encontr\u00e9 que se han presentado pacientes qu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Ayer leyendo a cerca de algunos efectos secundarios posteriores a la vacuna encontr\u00e9 que se han presentado pacientes qu\u2026","hashtags":[],"mentions":["patoymedbucal"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440865419330572292","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juliolovera: @yuliandris Los ni\u00f1os tienen m\u00e1s riesgos por los efectos secundarios de la vacuna que por el virus \ud83e\udda0\n\nhttps:\/\/t.co\/foi1wqq\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Los ni\u00f1os tienen m\u00e1s riesgos por los efectos secundarios de la vacuna que por el virus \n\nhttpstcofoi1wqq\u2026","hashtags":[],"mentions":["juliolovera","yuliandris"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udda0"],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440863112333340678","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440851676320223234","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DSantosvlog: A ver, una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID, y otra muy distinta es ser antivacunas.\n\nYo me he vacunado de to\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A ver una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID y otra muy distinta es ser antivacunas\n\nYo me he vacunado de to\u2026","hashtags":[],"mentions":["DSantosvlog"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440848916984090625","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @miguel78910: - Pfizer\/BioNTech's covid19 dice que demostr\u00f3 la vacuna produce una s\u00f3lida respuesta inmunitaria en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os,\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   PfizerBioNTechs covid19 dice que demostr\u00f3 la vacuna produce una s\u00f3lida respuesta inmunitaria en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os\u2026","hashtags":[],"mentions":["miguel78910"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440847003760697344","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @KikeSalsero: \u261d\ud83c\udffbSi la generaci\u00f3n de los Millennials andan malucos con los efectos secundarios de la vacuna. \ud83d\udc89\nLa generaci\u00f3n Z o generaci\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u261d\ud83c\udffbSi la generaci\u00f3n de los Millennials andan malucos con los efectos secundarios de la vacuna \nLa generaci\u00f3n Z o generaci\u2026","hashtags":[],"mentions":["KikeSalsero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\u261d\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440842234933305351","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PedroOquero: \u00a1La famosa rapera estadounidense de color, NICKI MINAJ, Denunci\u00f3 los efectos secundarios de la \"vacuna\" y la Casa Blanca d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1La famosa rapera estadounidense de color NICKI MINAJ Denunci\u00f3 los efectos secundarios de la vacuna y la Casa Blanca d\u2026","hashtags":[],"mentions":["PedroOquero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440839799225532423","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @troncodila: Cuido despu\u00e9s de la vacuna; \n\nA las 6 horas de recibir tu vacuna (con o sin efectos secundarios), tomar 1 Tylenol de hasta\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Cuido despu\u00e9s de la vacuna \n\nA las 6 horas de recibir tu vacuna con o sin efectos secundarios tomar 1 Tylenol de hasta\u2026","hashtags":[],"mentions":["troncodila"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440839581939625990","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PedroOquero: \u00a1La famosa rapera estadounidense de color, NICKI MINAJ, Denunci\u00f3 los efectos secundarios de la \"vacuna\" y la Casa Blanca d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1La famosa rapera estadounidense de color NICKI MINAJ Denunci\u00f3 los efectos secundarios de la vacuna y la Casa Blanca d\u2026","hashtags":[],"mentions":["PedroOquero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440839478864580613","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @el_internauta: @AndreaSilvin Ni siquiera es una vacuna, a\u00fan est\u00e1 en Fase 3 de 5, est\u00e1n experimentando en la gente, no saben los efectos\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Ni siquiera es una vacuna a\u00fan est\u00e1 en Fase 3 de 5 est\u00e1n experimentando en la gente no saben los efectos\u2026","hashtags":[],"mentions":["el_internauta","AndreaSilvin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440836874851926016","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @KikeSalsero: \u261d\ud83c\udffbSi la generaci\u00f3n de los Millennials andan malucos con los efectos secundarios de la vacuna. \ud83d\udc89\nLa generaci\u00f3n Z o generaci\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u261d\ud83c\udffbSi la generaci\u00f3n de los Millennials andan malucos con los efectos secundarios de la vacuna \nLa generaci\u00f3n Z o generaci\u2026","hashtags":[],"mentions":["KikeSalsero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\u261d\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440833455558840320","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @RusbelRojas: @danielcaminador @SusanaGautreau Pero no entiendo de que sirve la vacuna si los efectos secundarios son peores que la \"enf\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Pero no entiendo de que sirve la vacuna si los efectos secundarios son peores que la enf\u2026","hashtags":[],"mentions":["RusbelRojas","danielcaminador","SusanaGautreau"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440831110426992645","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @agencia6com: La OMS acaba de acojonar a toda Argentina, donde se inocula con la vacuna con Sputnik, sospechosa de no estar en condicion\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La OMS acaba de acojonar a toda Argentina donde se inocula con la vacuna con Sputnik sospechosa de no estar en condicion\u2026","hashtags":[],"mentions":["agencia6com"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440829750478442496","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @agencia6com: La OMS acaba de acojonar a toda Argentina, donde se inocula con la vacuna con Sputnik, sospechosa de no estar en condicion\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La OMS acaba de acojonar a toda Argentina donde se inocula con la vacuna con Sputnik sospechosa de no estar en condicion\u2026","hashtags":[],"mentions":["agencia6com"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440829342922149896","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440829052252614664","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DSantosvlog: A ver, una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID, y otra muy distinta es ser antivacunas.\n\nYo me he vacunado de to\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A ver una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID y otra muy distinta es ser antivacunas\n\nYo me he vacunado de to\u2026","hashtags":[],"mentions":["DSantosvlog"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440828062312984579","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824638783713284","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ElijoCuidarmeMx: Recuerda que los efectos secundarios son temporales, la vacuna refuerza nuestras defensas.\n#QueLaVacunaNosUna\nDra. Mar\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Recuerda que los efectos secundarios son temporales la vacuna refuerza nuestras defensas\n\nDra Mar\u2026","hashtags":["QueLaVacunaNosUna"],"mentions":["ElijoCuidarmeMx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819458457567232","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alejandrachule: Ni la vacuna me dej\u00f3 tantos efectos secundarios despu\u00e9s de ver a Racing y al soberbio errar un penal","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Ni la vacuna me dej\u00f3 tantos efectos secundarios despu\u00e9s de ver a Racing y al soberbio errar un penal","hashtags":[],"mentions":["alejandrachule"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817427961368579","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814177086410753","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @AntonioMolinoE: @Uvaverata Pues no s\u00e9,  parece que hay estad\u00edsticas que se est\u00e1n dando muchos efectos secundarios por vacuna de miocard\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Pues no s\u00e9  parece que hay estad\u00edsticas que se est\u00e1n dando muchos efectos secundarios por vacuna de miocard\u2026","hashtags":[],"mentions":["AntonioMolinoE","Uvaverata"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813642006499332","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DSantosvlog: A ver, una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID, y otra muy distinta es ser antivacunas.\n\nYo me he vacunado de to\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A ver una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID y otra muy distinta es ser antivacunas\n\nYo me he vacunado de to\u2026","hashtags":[],"mentions":["DSantosvlog"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808555741810701","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Damorpaz: El secreto para que la vacuna no te de efectos secundarios es haber hecho una fila de m\u00e1s de 8 horas , esos de fila cortita a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El secreto para que la vacuna no te de efectos secundarios es haber hecho una fila de m\u00e1s de 8 horas  esos de fila cortita a\u2026","hashtags":[],"mentions":["Damorpaz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807892681068549","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DSantosvlog: A ver, una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID, y otra muy distinta es ser antivacunas.\n\nYo me he vacunado de to\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A ver una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID y otra muy distinta es ser antivacunas\n\nYo me he vacunado de to\u2026","hashtags":[],"mentions":["DSantosvlog"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807822682329099","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807570763960325","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @troncodila: Cuido despu\u00e9s de la vacuna; \n\nA las 6 horas de recibir tu vacuna (con o sin efectos secundarios), tomar 1 Tylenol de hasta\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Cuido despu\u00e9s de la vacuna \n\nA las 6 horas de recibir tu vacuna con o sin efectos secundarios tomar 1 Tylenol de hasta\u2026","hashtags":[],"mentions":["troncodila"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807273362645000","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Farmaenfurecida: Fuentes como VAERS y Eudravigilance incluyen como posibles efectos secundarios a la vacuna el embarazo, el sexo anal y\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Fuentes como VAERS y Eudravigilance incluyen como posibles efectos secundarios a la vacuna el embarazo el sexo anal y\u2026","hashtags":[],"mentions":["Farmaenfurecida"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807129347072002","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806270164877313","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804633576833025","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @LaSegundaRecon1: @isanseba No se preocupe\u2026 le ahorro el trabajo y ahora mismo dejo de seguirla y procedo a bloquearla\u2026\nIrresponsable es\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   No se preocupe\u2026 le ahorro el trabajo y ahora mismo dejo de seguirla y procedo a bloquearla\u2026\nIrresponsable es\u2026","hashtags":[],"mentions":["LaSegundaRecon1","isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803385452556295","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DSantosvlog: A ver, una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID, y otra muy distinta es ser antivacunas.\n\nYo me he vacunado de to\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A ver una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID y otra muy distinta es ser antivacunas\n\nYo me he vacunado de to\u2026","hashtags":[],"mentions":["DSantosvlog"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803276182622210","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802615491633158","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801681617215488","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DSantosvlog: A ver, una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID, y otra muy distinta es ser antivacunas.\n\nYo me he vacunado de to\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A ver una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID y otra muy distinta es ser antivacunas\n\nYo me he vacunado de to\u2026","hashtags":[],"mentions":["DSantosvlog"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801055093055490","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @3idrien: @InesArrimadas @esRadio Y por cierto, dejad ya de confundir ser antivacunas con no querer ponerse \u00e9sta \"vacuna\". Yo tambi\u00e9n es\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Y por cierto dejad ya de confundir ser antivacunas con no querer ponerse \u00e9sta vacuna Yo tambi\u00e9n es\u2026","hashtags":[],"mentions":["3idrien","InesArrimadas","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800630684016646","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Rolod14: \ud83d\udd34Otro testimonio m\u00e1s.\n\nEsta vez, de una adolescente sobre los efectos secundarios que le ha provocado la vac\u016bna C0vid.\n\nTodos\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Otro testimonio m\u00e1s\n\nEsta vez de una adolescente sobre los efectos secundarios que le ha provocado la vac\u016bna C0vid\n\nTodos\u2026","hashtags":[],"mentions":["Rolod14"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800209823428611","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799709161869325","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799591117459456","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @3idrien: @InesArrimadas @esRadio Y por cierto, dejad ya de confundir ser antivacunas con no querer ponerse \u00e9sta \"vacuna\". Yo tambi\u00e9n es\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Y por cierto dejad ya de confundir ser antivacunas con no querer ponerse \u00e9sta vacuna Yo tambi\u00e9n es\u2026","hashtags":[],"mentions":["3idrien","InesArrimadas","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795894689918981","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ernestorr: Todo indica que la vacuna de Pfizer es efectiva en menores de 12. Para minimizar posibles efectos secundarios la vacuna en n\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Todo indica que la vacuna de Pfizer es efectiva en menores de 12 Para minimizar posibles efectos secundarios la vacuna en n\u2026","hashtags":[],"mentions":["ernestorr"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795688833413122","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @nandoiracundo: La vacuna es absolutamente segura seg\u00fan aquellos que se lucran con ella y que se niegan a hacerse cargo de los posibles\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La vacuna es absolutamente segura seg\u00fan aquellos que se lucran con ella y que se niegan a hacerse cargo de los posibles\u2026","hashtags":[],"mentions":["nandoiracundo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795509954805771","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794342826778625","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @kuypin: Es burn out autista o efectos secundarios de la vacuna: el RPG!!!!\n\nAh, no, s\u00ed me est\u00e1 doliendo el brazo https:\/\/t.co\/y81spFxp9d","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Es burn out autista o efectos secundarios de la vacuna el RPG\n\nAh no s\u00ed me est\u00e1 doliendo el brazo httpstcoy81spFxp9d","hashtags":[],"mentions":["kuypin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794057437945859","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Farmaenfurecida: Fuentes como VAERS y Eudravigilance incluyen como posibles efectos secundarios a la vacuna el embarazo, el sexo anal y\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Fuentes como VAERS y Eudravigilance incluyen como posibles efectos secundarios a la vacuna el embarazo el sexo anal y\u2026","hashtags":[],"mentions":["Farmaenfurecida"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792926930432006","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DSantosvlog: A ver, una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID, y otra muy distinta es ser antivacunas.\n\nYo me he vacunado de to\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A ver una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID y otra muy distinta es ser antivacunas\n\nYo me he vacunado de to\u2026","hashtags":[],"mentions":["DSantosvlog"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792554547527681","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791375289585664","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DSantosvlog: A ver, una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID, y otra muy distinta es ser antivacunas.\n\nYo me he vacunado de to\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A ver una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID y otra muy distinta es ser antivacunas\n\nYo me he vacunado de to\u2026","hashtags":[],"mentions":["DSantosvlog"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789973146292225","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DSantosvlog: A ver, una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID, y otra muy distinta es ser antivacunas.\n\nYo me he vacunado de to\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A ver una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID y otra muy distinta es ser antivacunas\n\nYo me he vacunado de to\u2026","hashtags":[],"mentions":["DSantosvlog"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789766170021889","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DSantosvlog: A ver, una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID, y otra muy distinta es ser antivacunas.\n\nYo me he vacunado de to\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A ver una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID y otra muy distinta es ser antivacunas\n\nYo me he vacunado de to\u2026","hashtags":[],"mentions":["DSantosvlog"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789309850677250","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DSantosvlog: A ver, una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID, y otra muy distinta es ser antivacunas.\n\nYo me he vacunado de to\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A ver una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID y otra muy distinta es ser antivacunas\n\nYo me he vacunado de to\u2026","hashtags":[],"mentions":["DSantosvlog"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788497560846338","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Alberto58095829: 16 de julio: sufre un infarto de coraz\u00f3n, es hospitalizada y entra en coma\n- 7 de agosto: no supera el coma y muere\n\ud83d\udd34\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  16 de julio sufre un infarto de coraz\u00f3n es hospitalizada y entra en coma\n 7 de agosto no supera el coma y muere\n\u2026","hashtags":[],"mentions":["Alberto58095829"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440786290207707139","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DSantosvlog: A ver, una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID, y otra muy distinta es ser antivacunas.\n\nYo me he vacunado de to\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A ver una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID y otra muy distinta es ser antivacunas\n\nYo me he vacunado de to\u2026","hashtags":[],"mentions":["DSantosvlog"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440786055062384640","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DSantosvlog: A ver, una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID, y otra muy distinta es ser antivacunas.\n\nYo me he vacunado de to\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A ver una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID y otra muy distinta es ser antivacunas\n\nYo me he vacunado de to\u2026","hashtags":[],"mentions":["DSantosvlog"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785826590322697","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DSantosvlog: A ver, una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID, y otra muy distinta es ser antivacunas.\n\nYo me he vacunado de to\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A ver una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID y otra muy distinta es ser antivacunas\n\nYo me he vacunado de to\u2026","hashtags":[],"mentions":["DSantosvlog"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785536575148041","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @HablandoSiempr1: @4aldia @JorgeBustos1 Eso parece porque llamar bebelej\u00edas a gente que,en ning\u00fan momento, est\u00e1 diciendo eso...y s\u00ed demo\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Eso parece porque llamar bebelej\u00edas a gente queen ning\u00fan momento est\u00e1 diciendo esoy s\u00ed demo\u2026","hashtags":[],"mentions":["HablandoSiempr1","4aldia","JorgeBustos1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440784157785788416","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440783447446867980","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @angelesmoran: @JorgeBustos1 Federico ha caido muy bajo. Menos mal que Abascal ha puesto el sentido comun. La llamada vacuna no es una v\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Federico ha caido muy bajo Menos mal que Abascal ha puesto el sentido comun La llamada vacuna no es una v\u2026","hashtags":[],"mentions":["angelesmoran","JorgeBustos1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440783250058743810","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DSantosvlog: A ver, una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID, y otra muy distinta es ser antivacunas.\n\nYo me he vacunado de to\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A ver una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID y otra muy distinta es ser antivacunas\n\nYo me he vacunado de to\u2026","hashtags":[],"mentions":["DSantosvlog"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440783238331461647","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DSantosvlog: A ver, una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID, y otra muy distinta es ser antivacunas.\n\nYo me he vacunado de to\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A ver una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID y otra muy distinta es ser antivacunas\n\nYo me he vacunado de to\u2026","hashtags":[],"mentions":["DSantosvlog"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782473584001030","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ElySoto_: A ustedes \u00bfcual les pusieron?\n! ULTIMA HORA !\n\u00bfTe pusieron la vacuna de AstraZeneca?\nSi algunos de ustedes al aplicarse la va\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A ustedes \u00bfcual les pusieron\n ULTIMA HORA \n\u00bfTe pusieron la vacuna de AstraZeneca\nSi algunos de ustedes al aplicarse la va\u2026","hashtags":[],"mentions":["ElySoto_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781630474313730","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @laprimerisima: Fiebre, dolores musculares y de cabeza, son algunas de los efectos secundarios que le puede dar a las personas luego de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Fiebre dolores musculares y de cabeza son algunas de los efectos secundarios que le puede dar a las personas luego de\u2026","hashtags":[],"mentions":["laprimerisima"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440780495063707649","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778369134579718","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778141924876293","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440777175897022467","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440776988591939592","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ElySoto_: A ustedes \u00bfcual les pusieron?\n! ULTIMA HORA !\n\u00bfTe pusieron la vacuna de AstraZeneca?\nSi algunos de ustedes al aplicarse la va\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A ustedes \u00bfcual les pusieron\n ULTIMA HORA \n\u00bfTe pusieron la vacuna de AstraZeneca\nSi algunos de ustedes al aplicarse la va\u2026","hashtags":[],"mentions":["ElySoto_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440776594012868614","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775855861428228","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775819694010372","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440772950836142092","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440772522689982469","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @HablandoSiempr1: @4aldia @JorgeBustos1 Eso parece porque llamar bebelej\u00edas a gente que,en ning\u00fan momento, est\u00e1 diciendo eso...y s\u00ed demo\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Eso parece porque llamar bebelej\u00edas a gente queen ning\u00fan momento est\u00e1 diciendo esoy s\u00ed demo\u2026","hashtags":[],"mentions":["HablandoSiempr1","4aldia","JorgeBustos1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440772277138649092","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440771649960222723","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Tinki_12: \ud83d\udc3b: herpes labial en los labios ... \u00a1no tengo idea de por qu\u00e9!\n\ud83d\udc25: duermes muy tarde ,,\n\ud83d\udc31: algunas personas los obtienen m\u00e1s f\u00e1\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   herpes labial en los labios  \u00a1no tengo idea de por qu\u00e9\n duermes muy tarde \n algunas personas los obtienen m\u00e1s f\u00e1\u2026","hashtags":[],"mentions":["Tinki_12"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc25","\ud83d\udc3b","\ud83d\udc31"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440771558662807554","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @agencia6com: La OMS acaba de acojonar a toda Argentina, donde se inocula con la vacuna con Sputnik, sospechosa de no estar en condicion\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La OMS acaba de acojonar a toda Argentina donde se inocula con la vacuna con Sputnik sospechosa de no estar en condicion\u2026","hashtags":[],"mentions":["agencia6com"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440770774697066508","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440769755049119751","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @nandoiracundo: La vacuna es absolutamente segura seg\u00fan aquellos que se lucran con ella y que se niegan a hacerse cargo de los posibles\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La vacuna es absolutamente segura seg\u00fan aquellos que se lucran con ella y que se niegan a hacerse cargo de los posibles\u2026","hashtags":[],"mentions":["nandoiracundo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440766199474708491","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440764056894271493","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440763612654571523","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440763006770573314","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440761705898778629","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Pedro64834503: @Luis_I_Gomez @yesicasc @libertaddigital Bulo 1: se han saltado los controles. Evidentemente. Aqu\u00ed mezclan de manera tor\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT     Bulo 1 se han saltado los controles Evidentemente Aqu\u00ed mezclan de manera tor\u2026","hashtags":[],"mentions":["Pedro64834503","Luis_I_Gomez","yesicasc","libertaddigital"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440760469480894471","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440760156736815114","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440759359890288641","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @agencia6com: La OMS acaba de acojonar a toda Argentina, donde se inocula con la vacuna con Sputnik, sospechosa de no estar en condicion\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La OMS acaba de acojonar a toda Argentina donde se inocula con la vacuna con Sputnik sospechosa de no estar en condicion\u2026","hashtags":[],"mentions":["agencia6com"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440758900022673412","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @agencia6com: La OMS acaba de acojonar a toda Argentina, donde se inocula con la vacuna con Sputnik, sospechosa de no estar en condicion\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La OMS acaba de acojonar a toda Argentina donde se inocula con la vacuna con Sputnik sospechosa de no estar en condicion\u2026","hashtags":[],"mentions":["agencia6com"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440757158480515075","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @donni__69: Estudio de efectos secundarios graves en 6.2 millones de vacunados con Pfizer\/Moderna:\nNO hubo diferencias significativas en\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Estudio de efectos secundarios graves en 62 millones de vacunados con PfizerModerna\nNO hubo diferencias significativas en\u2026","hashtags":[],"mentions":["donni__69"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440755083428331529","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440752844773093383","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440752553096929283","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FORCE_BTS: \ud83d\udc31: algunas personas los obtienen m\u00e1s f\u00e1cilmente\n\ud83d\udc3b: \u00a1pero realmente ni siquiera tuve efectos secundarios despu\u00e9s de recibir m\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   algunas personas los obtienen m\u00e1s f\u00e1cilmente\n \u00a1pero realmente ni siquiera tuve efectos secundarios despu\u00e9s de recibir m\u2026","hashtags":[],"mentions":["FORCE_BTS"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc3b","\ud83d\udc31"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440750540766339073","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440750385379962881","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440749142586769417","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @marianerraiz: Balance de efectos secundarios de la vacuna de refuerzo de Pfizer, seg\u00fan Pfizer: Fatiga, dolor de cabeza, dolor muscular.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Balance de efectos secundarios de la vacuna de refuerzo de Pfizer seg\u00fan Pfizer Fatiga dolor de cabeza dolor muscular\u2026","hashtags":[],"mentions":["marianerraiz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440747409387057157","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Damorpaz: El secreto para que la vacuna no te de efectos secundarios es haber hecho una fila de m\u00e1s de 8 horas , esos de fila cortita a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El secreto para que la vacuna no te de efectos secundarios es haber hecho una fila de m\u00e1s de 8 horas  esos de fila cortita a\u2026","hashtags":[],"mentions":["Damorpaz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440747199860596740","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Farmaenfurecida: Fuentes como VAERS y Eudravigilance incluyen como posibles efectos secundarios a la vacuna el embarazo, el sexo anal y\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Fuentes como VAERS y Eudravigilance incluyen como posibles efectos secundarios a la vacuna el embarazo el sexo anal y\u2026","hashtags":[],"mentions":["Farmaenfurecida"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440746746955513859","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440745656851730433","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440744690123374600","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ernestorr: Todo indica que la vacuna de Pfizer es efectiva en menores de 12. Para minimizar posibles efectos secundarios la vacuna en n\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Todo indica que la vacuna de Pfizer es efectiva en menores de 12 Para minimizar posibles efectos secundarios la vacuna en n\u2026","hashtags":[],"mentions":["ernestorr"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440744633219227654","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440744502323408898","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440744365328982017","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440743832681803778","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440741142694227976","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @N_Trastamara: \u201cPerspectiva de g\u00e9nero en los efectos secundarios de la vacuna. Ya que el 80% reportados son mujeres\u201d https:\/\/t.co\/51pj2m\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u201cPerspectiva de g\u00e9nero en los efectos secundarios de la vacuna Ya que el 80 reportados son mujeres\u201d httpstco51pj2m\u2026","hashtags":[],"mentions":["N_Trastamara"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440740262410539011","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440739900970524687","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440739840740368391","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @N_Trastamara: \u201cPerspectiva de g\u00e9nero en los efectos secundarios de la vacuna. Ya que el 80% reportados son mujeres\u201d https:\/\/t.co\/51pj2m\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u201cPerspectiva de g\u00e9nero en los efectos secundarios de la vacuna Ya que el 80 reportados son mujeres\u201d httpstco51pj2m\u2026","hashtags":[],"mentions":["N_Trastamara"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440738918765195269","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440738750556901384","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Farmaenfurecida: Fuentes como VAERS y Eudravigilance incluyen como posibles efectos secundarios a la vacuna el embarazo, el sexo anal y\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Fuentes como VAERS y Eudravigilance incluyen como posibles efectos secundarios a la vacuna el embarazo el sexo anal y\u2026","hashtags":[],"mentions":["Farmaenfurecida"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440738585204854791","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440738313845968897","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440737234500538379","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Rikipincha: El &gt; temor de los consejos cient\u00edficos y de los pol\u00edticos es q todav\u00eda haya personas no vacunadas q podr\u00edan demostrar la in\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El gt temor de los consejos cient\u00edficos y de los pol\u00edticos es q todav\u00eda haya personas no vacunadas q podr\u00edan demostrar la in\u2026","hashtags":[],"mentions":["Rikipincha"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440736835676737541","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440736567773908995","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440735240629075973","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440731671062466562","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440731368313409546","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440730645471186949","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440730592711114755","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440728823280979972","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440728529159614464","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440728258354372610","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440728042674876416","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440727748989767690","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440727265818529797","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440726164360753155","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JohnAMiranda1: @Covidiota8M \u26ab\ufe0f\u2796Ya hay pruebas cl\u00ednicas para determinar si un \"supuesto enfermo de COVID19\", es en realidad un \"enfermo\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \ufe0fYa hay pruebas cl\u00ednicas para determinar si un supuesto enfermo de COVID19 es en realidad un enfermo\u2026","hashtags":[],"mentions":["JohnAMiranda1","Covidiota8M"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u26ab","\u2796"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440725281426198548","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @cielo_rusinque: Mujeres, han presentado alteraciones en su per\u00edodo menstrual con la vacuna? Dolores intensos y otros s\u00edntomas? Me dicen\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Mujeres han presentado alteraciones en su per\u00edodo menstrual con la vacuna Dolores intensos y otros s\u00edntomas Me dicen\u2026","hashtags":[],"mentions":["cielo_rusinque"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440720665766625284","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @HablandoSiempr1: @4aldia @JorgeBustos1 Eso parece porque llamar bebelej\u00edas a gente que,en ning\u00fan momento, est\u00e1 diciendo eso...y s\u00ed demo\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Eso parece porque llamar bebelej\u00edas a gente queen ning\u00fan momento est\u00e1 diciendo esoy s\u00ed demo\u2026","hashtags":[],"mentions":["HablandoSiempr1","4aldia","JorgeBustos1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440716627868151811","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @cristeladeLourd: @JorgeCarney @Marianoo8610163 @FRANCISCOJZAPPI @xsaezll @DrJulioSandoval @MyrnaOrtegatv @EOrtegaBarria Qui\u00e9n lleva est\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT         Qui\u00e9n lleva est\u2026","hashtags":[],"mentions":["cristeladeLourd","JorgeCarney","Marianoo8610163","FRANCISCOJZAPPI","xsaezll","DrJulioSandoval","MyrnaOrtegatv","EOrtegaBarria"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440715577434128386","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Farmaenfurecida: Fuentes como VAERS y Eudravigilance incluyen como posibles efectos secundarios a la vacuna el embarazo, el sexo anal y\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Fuentes como VAERS y Eudravigilance incluyen como posibles efectos secundarios a la vacuna el embarazo el sexo anal y\u2026","hashtags":[],"mentions":["Farmaenfurecida"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440715494915334158","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @N_Trastamara: \u201cPerspectiva de g\u00e9nero en los efectos secundarios de la vacuna. Ya que el 80% reportados son mujeres\u201d https:\/\/t.co\/51pj2m\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u201cPerspectiva de g\u00e9nero en los efectos secundarios de la vacuna Ya que el 80 reportados son mujeres\u201d httpstco51pj2m\u2026","hashtags":[],"mentions":["N_Trastamara"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440711565083222025","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Farmaenfurecida: Fuentes como VAERS y Eudravigilance incluyen como posibles efectos secundarios a la vacuna el embarazo, el sexo anal y\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Fuentes como VAERS y Eudravigilance incluyen como posibles efectos secundarios a la vacuna el embarazo el sexo anal y\u2026","hashtags":[],"mentions":["Farmaenfurecida"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440705192702275597","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @AntonioMolinoE: @Uvaverata Pues no s\u00e9,  parece que hay estad\u00edsticas que se est\u00e1n dando muchos efectos secundarios por vacuna de miocard\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Pues no s\u00e9  parece que hay estad\u00edsticas que se est\u00e1n dando muchos efectos secundarios por vacuna de miocard\u2026","hashtags":[],"mentions":["AntonioMolinoE","Uvaverata"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440702823247728645","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @NJ211: Se han estudiado los efectos secundarios de la vacuna contra COVID-19 por m\u00e1s de un a\u00f1o con millones de personas sin detectar ef\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Se han estudiado los efectos secundarios de la vacuna contra COVID19 por m\u00e1s de un a\u00f1o con millones de personas sin detectar ef\u2026","hashtags":[],"mentions":["NJ211"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440702096920047616","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Farmaenfurecida: Fuentes como VAERS y Eudravigilance incluyen como posibles efectos secundarios a la vacuna el embarazo, el sexo anal y\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Fuentes como VAERS y Eudravigilance incluyen como posibles efectos secundarios a la vacuna el embarazo el sexo anal y\u2026","hashtags":[],"mentions":["Farmaenfurecida"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440701459864043530","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @cristeladeLourd: @JorgeCarney @Marianoo8610163 @FRANCISCOJZAPPI @xsaezll @DrJulioSandoval @MyrnaOrtegatv @EOrtegaBarria Qui\u00e9n lleva est\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT         Qui\u00e9n lleva est\u2026","hashtags":[],"mentions":["cristeladeLourd","JorgeCarney","Marianoo8610163","FRANCISCOJZAPPI","xsaezll","DrJulioSandoval","MyrnaOrtegatv","EOrtegaBarria"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440700277972029578","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @el_internauta: @AndreaSilvin Ni siquiera es una vacuna, a\u00fan est\u00e1 en Fase 3 de 5, est\u00e1n experimentando en la gente, no saben los efectos\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Ni siquiera es una vacuna a\u00fan est\u00e1 en Fase 3 de 5 est\u00e1n experimentando en la gente no saben los efectos\u2026","hashtags":[],"mentions":["el_internauta","AndreaSilvin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440700119788130313","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jakaira1586: @Uvaverata Efectos secundarios de la vacuna, Prieba de Dimero D, recomiendan M\u00e9dicos por la verdad.","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Efectos secundarios de la vacuna Prieba de Dimero D recomiendan M\u00e9dicos por la verdad","hashtags":[],"mentions":["jakaira1586","Uvaverata"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440699558040801280","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @AntonioMolinoE: @Uvaverata Pues no s\u00e9,  parece que hay estad\u00edsticas que se est\u00e1n dando muchos efectos secundarios por vacuna de miocard\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Pues no s\u00e9  parece que hay estad\u00edsticas que se est\u00e1n dando muchos efectos secundarios por vacuna de miocard\u2026","hashtags":[],"mentions":["AntonioMolinoE","Uvaverata"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440696772246978564","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Vadodecaza1: Vamos que nos vamos..\nhttps:\/\/t.co\/tL6INk0Tbj","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Vamos que nos vamos\n","hashtags":[],"mentions":["Vadodecaza1"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/tL6INk0Tbj"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440695034098053124","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @cielo_rusinque: Mujeres, han presentado alteraciones en su per\u00edodo menstrual con la vacuna? Dolores intensos y otros s\u00edntomas? Me dicen\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Mujeres han presentado alteraciones en su per\u00edodo menstrual con la vacuna Dolores intensos y otros s\u00edntomas Me dicen\u2026","hashtags":[],"mentions":["cielo_rusinque"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440694107060408332","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Rikipincha: El &gt; temor de los consejos cient\u00edficos y de los pol\u00edticos es q todav\u00eda haya personas no vacunadas q podr\u00edan demostrar la in\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El gt temor de los consejos cient\u00edficos y de los pol\u00edticos es q todav\u00eda haya personas no vacunadas q podr\u00edan demostrar la in\u2026","hashtags":[],"mentions":["Rikipincha"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440693770438074380","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Rikipincha: El &gt; temor de los consejos cient\u00edficos y de los pol\u00edticos es q todav\u00eda haya personas no vacunadas q podr\u00edan demostrar la in\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El gt temor de los consejos cient\u00edficos y de los pol\u00edticos es q todav\u00eda haya personas no vacunadas q podr\u00edan demostrar la in\u2026","hashtags":[],"mentions":["Rikipincha"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440692669286531077","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @cielo_rusinque: Mujeres, han presentado alteraciones en su per\u00edodo menstrual con la vacuna? Dolores intensos y otros s\u00edntomas? Me dicen\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Mujeres han presentado alteraciones en su per\u00edodo menstrual con la vacuna Dolores intensos y otros s\u00edntomas Me dicen\u2026","hashtags":[],"mentions":["cielo_rusinque"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440691189183778816","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Rikipincha: El &gt; temor de los consejos cient\u00edficos y de los pol\u00edticos es q todav\u00eda haya personas no vacunadas q podr\u00edan demostrar la in\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El gt temor de los consejos cient\u00edficos y de los pol\u00edticos es q todav\u00eda haya personas no vacunadas q podr\u00edan demostrar la in\u2026","hashtags":[],"mentions":["Rikipincha"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440690588232257542","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Rikipincha: El &gt; temor de los consejos cient\u00edficos y de los pol\u00edticos es q todav\u00eda haya personas no vacunadas q podr\u00edan demostrar la in\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El gt temor de los consejos cient\u00edficos y de los pol\u00edticos es q todav\u00eda haya personas no vacunadas q podr\u00edan demostrar la in\u2026","hashtags":[],"mentions":["Rikipincha"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440690167514222603","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Tinki_12: \ud83d\udc3b: herpes labial en los labios ... \u00a1no tengo idea de por qu\u00e9!\n\ud83d\udc25: duermes muy tarde ,,\n\ud83d\udc31: algunas personas los obtienen m\u00e1s f\u00e1\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   herpes labial en los labios  \u00a1no tengo idea de por qu\u00e9\n duermes muy tarde \n algunas personas los obtienen m\u00e1s f\u00e1\u2026","hashtags":[],"mentions":["Tinki_12"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc25","\ud83d\udc3b","\ud83d\udc31"],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440689974769111054","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Ederlin0417: \ud83d\udc3b: \u00a1pero realmente ni siquiera tuve efectos secundarios despu\u00e9s de recibir mi segunda dosis de la vacuna!\n\ud83d\udc39: es importante\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \u00a1pero realmente ni siquiera tuve efectos secundarios despu\u00e9s de recibir mi segunda dosis de la vacuna\n es importante\u2026","hashtags":[],"mentions":["Ederlin0417"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc39","\ud83d\udc3b"],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440689149804089351","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @3idrien: @InesArrimadas @esRadio Y por cierto, dejad ya de confundir ser antivacunas con no querer ponerse \u00e9sta \"vacuna\". Yo tambi\u00e9n es\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Y por cierto dejad ya de confundir ser antivacunas con no querer ponerse \u00e9sta vacuna Yo tambi\u00e9n es\u2026","hashtags":[],"mentions":["3idrien","InesArrimadas","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440686064583122945","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Alix82: El d\u00eda que me puse la vacuna, por la ma\u00f1ana tuve un dolor de cabeza fort\u00edsimo. Si lo hubiera tenido por la tarde despu\u00e9s de vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El d\u00eda que me puse la vacuna por la ma\u00f1ana tuve un dolor de cabeza fort\u00edsimo Si lo hubiera tenido por la tarde despu\u00e9s de vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["Alix82"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440685803416395781","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Tinki_12: \ud83d\udc3b: herpes labial en los labios ... \u00a1no tengo idea de por qu\u00e9!\n\ud83d\udc25: duermes muy tarde ,,\n\ud83d\udc31: algunas personas los obtienen m\u00e1s f\u00e1\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   herpes labial en los labios  \u00a1no tengo idea de por qu\u00e9\n duermes muy tarde \n algunas personas los obtienen m\u00e1s f\u00e1\u2026","hashtags":[],"mentions":["Tinki_12"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc25","\ud83d\udc3b","\ud83d\udc31"],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440685737653858311","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Tinki_12: \ud83d\udc3b: herpes labial en los labios ... \u00a1no tengo idea de por qu\u00e9!\n\ud83d\udc25: duermes muy tarde ,,\n\ud83d\udc31: algunas personas los obtienen m\u00e1s f\u00e1\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   herpes labial en los labios  \u00a1no tengo idea de por qu\u00e9\n duermes muy tarde \n algunas personas los obtienen m\u00e1s f\u00e1\u2026","hashtags":[],"mentions":["Tinki_12"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc25","\ud83d\udc3b","\ud83d\udc31"],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440685695371149316","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @cielo_rusinque: Mujeres, han presentado alteraciones en su per\u00edodo menstrual con la vacuna? Dolores intensos y otros s\u00edntomas? Me dicen\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Mujeres han presentado alteraciones en su per\u00edodo menstrual con la vacuna Dolores intensos y otros s\u00edntomas Me dicen\u2026","hashtags":[],"mentions":["cielo_rusinque"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440685173104807949","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @cielo_rusinque: Mujeres, han presentado alteraciones en su per\u00edodo menstrual con la vacuna? Dolores intensos y otros s\u00edntomas? Me dicen\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Mujeres han presentado alteraciones en su per\u00edodo menstrual con la vacuna Dolores intensos y otros s\u00edntomas Me dicen\u2026","hashtags":[],"mentions":["cielo_rusinque"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440682232532766730","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @cielo_rusinque: Mujeres, han presentado alteraciones en su per\u00edodo menstrual con la vacuna? Dolores intensos y otros s\u00edntomas? Me dicen\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Mujeres han presentado alteraciones en su per\u00edodo menstrual con la vacuna Dolores intensos y otros s\u00edntomas Me dicen\u2026","hashtags":[],"mentions":["cielo_rusinque"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
