{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441157615929659392","replied_to_tweet_id":1.441157298e+18,"replied_to_user_id":183508561.0,"reply_text":"","tweet_text":"Algunos ejemplos son pacientes con diabetes , cancer o pacientes transplantados #VacunaCOVID19 #childrenvaccines #inmunocompromiso","tweet_lang":"es","text_es":"Algunos ejemplos son pacientes con diabetes  cancer o pacientes transplantados   ","hashtags":["VacunaCOVID19","childrenvaccines","inmunocompromiso"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441157560514535425","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd34\ud83c\udfe5Gonz\u00e1lez Cat\u00e1n: El Hospital Simplemente Evita recibi\u00f3 dosis de la vacuna contra el coronavirus. Mir\u00e1 \ud83d\udc47\n\n#LaMatanza #Salud #Gonz\u00e1lezCat\u00e1n #VacunaCOVID19\n#SputnikV\n@regsanXII\n\nhttps:\/\/t.co\/aWZF0nbtWj","tweet_lang":"es","text_es":"Gonz\u00e1lez Cat\u00e1n El Hospital Simplemente Evita recibi\u00f3 dosis de la vacuna contra el coronavirus Mir\u00e1 \n\n   \n\n\n\n","hashtags":["LaMatanza","Salud","Gonz\u00e1lezCat\u00e1n","VacunaCOVID19","SputnikV"],"mentions":["regsanXII"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/aWZF0nbtWj"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34","\ud83c\udfe5","\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-23T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441156604645109769","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Primeras se\u00f1ales de cu\u00e1ndo y c\u00f3mo podr\u00eda ser el fin de la pandemia COVID-19.\n\n#vacunacovid19 #covid19 #PongoElHombro #Moderna https:\/\/t.co\/gcGvYlYfUW","tweet_lang":"es","text_es":"Primeras se\u00f1ales de cu\u00e1ndo y c\u00f3mo podr\u00eda ser el fin de la pandemia COVID19\n\n    ","hashtags":["vacunacovid19","covid19","PongoElHombro","Moderna"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gcGvYlYfUW"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441154993264881676","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Coronavirus en #Argentina:\n\ud83d\udc4eHoy: 1.733 casos y 88 muertos.\n\ud83c\udfe5Camas UTI ocupadas en el #AMBA: 42.7%\n\u2714Dosis aplicadas en las \u00faltimas 24hs: 267.711\n\ud83d\udc89Dosis de #VacunaCOVID19 aplicadas hasta hoy \ud83d\udc47\n#FormosaAvanzaConGildo\n#AlivioFiscal\n#VotoFemenino\n#ArgentinaVacuna https:\/\/t.co\/v1rnzkT3tb","tweet_lang":"es","text_es":" en \nHoy 1733 casos y 88 muertos\nCamas UTI ocupadas en el  427\nDosis aplicadas en las \u00faltimas 24hs 267711\nDosis de  aplicadas hasta hoy \n\n\n\nVacuna httpstcov1rnzkT3tb","hashtags":["Coronavirus","Argentina","AMBA","VacunaCOVID19","FormosaAvanzaConGildo","AlivioFiscal","VotoFemenino","ArgentinaVacuna"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udfe5","\u2714","\ud83d\udc89","\ud83d\udc4e","\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-23T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441153888476745729","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estados Unidos anunci\u00f3 que a partir del 1 de noviembre levantar\u00e1 las restricciones de viajes para quienes deseen ingresar a ese pa\u00eds. Sin embargo, esos visitantes deber\u00e1n contar con las dosis de una serie de vacunas aprobadas por la OMS. #VacunaCovid19 \n\nhttps:\/\/t.co\/rBLwpMfwHd","tweet_lang":"es","text_es":"Estados Unidos anunci\u00f3 que a partir del 1 de noviembre levantar\u00e1 las restricciones de viajes para quienes deseen ingresar a ese pa\u00eds Sin embargo esos visitantes deber\u00e1n contar con las dosis de una serie de vacunas aprobadas por la OMS  \n\n","hashtags":["VacunaCovid19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/rBLwpMfwHd"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441153861566140421","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Plandemia #COVID19 #VacunaCOVID19 #BeboLej\u00eda #YoNoMeVacuno \n\nMiren, @FLMIRONES, @Aso_Liberum, @aflorrick77, @enriquedediegov, @crismartinj, @MariolySosaP, @Kirghisz, @Javiergaciaisac, @Radiodecision, @7nn_Tv, @JavierVillamor, @rubendherrero  as\u00ed siguen aterrorizando a la masa: https:\/\/t.co\/pNdezTJxNW","tweet_lang":"es","text_es":"  Vacuna   \n\nMiren              as\u00ed siguen aterrorizando a la masa ","hashtags":["Plandemia","COVID19","VacunaCOVID19","BeboLej\u00eda","YoNoMeVacuno"],"mentions":["FLMIRONES","Aso_Liberum","aflorrick77","enriquedediegov","crismartinj","MariolySosaP","Kirghisz","Javiergaciaisac","Radiodecision","7nn_Tv","JavierVillamor","rubendherrero"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pNdezTJxNW"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441153844474380292","replied_to_tweet_id":1.441055332e+18,"replied_to_user_id":8.580062157e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Ant52529536Jose Y sin  #VacunaCOVID19 obligatoria\n@ldpsincomplejos","tweet_lang":"es","text_es":" Y sin   obligatoria\n","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["Ant52529536Jose","ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441153369398071304","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Bolivia \n#Covid_19 Siguen llegando las vacunas.. Nuestro presidente @LuchoXBolivia sigue cumpliendo con Bolivia y los bolivianos. #VacunaCOVID19 #SputnikV https:\/\/t.co\/4J59oOYgFg","tweet_lang":"es","text_es":" \n Siguen llegando las vacunas Nuestro presidente LuchoX sigue cumpliendo con  y los bolivianos   ","hashtags":["Bolivia","Covid_19","VacunaCOVID19","SputnikV"],"mentions":["LuchoXBolivia"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/4J59oOYgFg"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441153038819868682","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gran protesta contra las restricciones del Covid en Suiza \n#PaseSanitario #COVID19 #greenpass \n#VacunaCOVID19 #COVIDIOTS #NoAlPasaporteSanitario #Bern https:\/\/t.co\/lsnTe5K7uC","tweet_lang":"es","text_es":"Gran protesta contra las restricciones del Covid en Suiza \n   \nVacuna    ","hashtags":["PaseSanitario","COVID19","greenpass","VacunaCOVID19","COVIDIOTS","NoAlPasaporteSanitario","Bern"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lsnTe5K7uC"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1441152931613396998","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El Distrito Escolar Unificado de Los \u00c1ngeles activar\u00e1 cl\u00ednicas para que sus trabajadores elegibles reciban la #VacunaCovid19 y est\u00e9n completamente vacunados antes del 15 de octubre.\n\u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/NVC3bqPdlj https:\/\/t.co\/8aGwpZi0aM","tweet_lang":"es","text_es":"El Distrito Escolar Unificado de Los \u00c1ngeles activar\u00e1 cl\u00ednicas para que sus trabajadores elegibles reciban la  y est\u00e9n completamente vacunados antes del 15 de octubre\n\u27a1\ufe0f  httpstco8aGwpZi0aM","hashtags":["VacunaCovid19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/NVC3bqPdlj"],"tweet_emoticons":["\u27a1\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-23T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441152811866066945","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A casi 9 meses de que iniciar\u00e1n las jornadas de vacunacion en #Guatemala \u00bfCon que vacuna te toco inmunizarte? #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"A casi 9 meses de que iniciar\u00e1n las jornadas de vacunacion en  \u00bfCon que vacuna te toco inmunizarte ","hashtags":["Guatemala","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441150626700791812","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Segunda dosis.  \n\nPor todos aquellos que esperaron incluso la 1a. Por los cient\u00edficos que dieron su vida para salvar la nuestra. Personal de salud que arriesga todos los d\u00edas su integridad por atendernos en todo tipo de condiciones. \n\nGracias \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\n\n#VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/1Snmo9JUWO","tweet_lang":"es","text_es":"Segunda dosis  \n\nPor todos aquellos que esperaron incluso la 1a Por los cient\u00edficos que dieron su vida para salvar la nuestra Personal de salud que arriesga todos los d\u00edas su integridad por atendernos en todo tipo de condiciones \n\nGracias \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\n\n httpstco1Snmo9JUWO","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4c\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441149129715970049","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\uddde\ufe0f@TampsAlCien | Gestiona INDEX vacunaci\u00f3n Anti-COVID-19 para menores de edad.\nhttps:\/\/t.co\/cLvNLe3Kjm #VacunaCOVID19 #menores #INDEX #TamaulipasEnAccion","tweet_lang":"es","text_es":"\ud83d\uddde\ufe0f  Gestiona  vacunaci\u00f3n AntiCOVID19 para  de edad\n    ","hashtags":["VacunaCOVID19","menores","INDEX","TamaulipasEnAccion"],"mentions":["TampsAlCien"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/cLvNLe3Kjm"],"tweet_emoticons":["\ud83d\uddde\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441147800423518216","replied_to_tweet_id":1.441147539e+18,"replied_to_user_id":8.823551733e+17,"reply_text":"","tweet_text":"No interpreta Consuelito Vel\u00e1zquez, pero es muy ad hoc con #VacunaCOVID19 \ud83d\udc8b\ud83d\udc89 https:\/\/t.co\/k2P2LajZqg","tweet_lang":"es","text_es":"No interpreta Consuelito Vel\u00e1zquez pero es muy ad hoc con   httpstcok2P2LajZqg","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\udc8b"],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441147716193513475","replied_to_tweet_id":1.441147715e+18,"replied_to_user_id":328273082.0,"reply_text":"","tweet_text":"Esta informaci\u00f3n no es definitiva. La Casa Blanca, junto con las autoridades de salud de los #EEUU, est\u00e1n analizando y redactando los requisitos para el ingreso de viajeros a ese pa\u00eds, necesarios a partir de noviembre. #travel #Vacunate #VacunaCOVID19 #COVID19 #CoronavirusGT","tweet_lang":"es","text_es":"Esta informaci\u00f3n no es definitiva La Casa Blanca junto con las autoridades de salud de los  est\u00e1n analizando y redactando los requisitos para el ingreso de viajeros a ese pa\u00eds necesarios a partir de noviembre     ","hashtags":["EEUU","travel","Vacunate","VacunaCOVID19","COVID19","CoronavirusGT"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441147714641793024","replied_to_tweet_id":1.441147709e+18,"replied_to_user_id":328273082.0,"reply_text":"","tweet_text":"En el caso de los ni\u00f1os mayores de 12 a\u00f1os, lo m\u00e1s probable es que EEUU si requiera que est\u00e9n vacunados para viajar a ese pa\u00eds, a pesar que los dem\u00e1s pa\u00edses del mundo van atrasados con la vacunaci\u00f3n contra la #COVID19 #VacunaCOVID19 #vacunacionamenoresya https:\/\/t.co\/6MTQaRVSgc","tweet_lang":"es","text_es":"En el caso de los ni\u00f1os mayores de 12 a\u00f1os lo m\u00e1s probable es que EEUU si requiera que est\u00e9n vacunados para viajar a ese pa\u00eds a pesar que los dem\u00e1s pa\u00edses del mundo van atrasados con la vacunaci\u00f3n contra la  Vacuna  httpstco6MTQaRVSgc","hashtags":["COVID19","VacunaCOVID19","vacunacionamenoresya"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441147687567495169","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La administraci\u00f3n Biden permitir\u00e1 el ingreso de viajeros con esquema de vacunaci\u00f3n completo contra el #COVID19 a partir de una fecha no determinada a\u00fan del mes de noviembre. Esta es la informaci\u00f3n hasta el d\u00eda de hoy, para poder viajar a EEUU. #VacunaCOVID19 #CoronavirusGT https:\/\/t.co\/r3sI9gHO57","tweet_lang":"es","text_es":"La administraci\u00f3n Biden permitir\u00e1 el ingreso de viajeros con esquema de vacunaci\u00f3n completo contra el  a partir de una fecha no determinada a\u00fan del mes de noviembre Esta es la informaci\u00f3n hasta el d\u00eda de hoy para poder viajar a EEUU Vacuna  ","hashtags":["COVID19","VacunaCOVID19","CoronavirusGT"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/r3sI9gHO57"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441147539277762562","replied_to_tweet_id":1.441147349e+18,"replied_to_user_id":8.823551733e+17,"reply_text":"","tweet_text":"No interpreta Consuelito Vel\u00e1zquez, pero es muy ah hoc con #VacunaCOVID19 \ud83d\udc8b\ud83d\udc89 https:\/\/t.co\/JPANje3GKY","tweet_lang":"es","text_es":"No interpreta Consuelito Vel\u00e1zquez pero es muy ah hoc con   httpstcoJPANje3GKY","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\udc8b"],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441147348726386691","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No interpreta Consuelito Vel\u00e1zquez, pero es muy ah hoc con #VacunaCOVID19 \ud83d\udc8b\ud83d\udc89 https:\/\/t.co\/B46IJzQ5A8","tweet_lang":"es","text_es":"No interpreta Consuelito Vel\u00e1zquez pero es muy ah hoc con   httpstcoB46IJzQ5A8","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\udc8b"],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1441145431438807044","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La medida obligar\u00eda a todos los estudiantes a estar vacunados contra el coronavirus para asistir a clases y actividades extracurriculares, no entrar\u00e1 en vigor antes del 1 de enero de 2022. #VacunaCovid19\n\u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/lYopj7Ouzg https:\/\/t.co\/uwDicUel74","tweet_lang":"es","text_es":"La medida obligar\u00eda a todos los estudiantes a estar vacunados contra el coronavirus para asistir a clases y actividades extracurriculares no entrar\u00e1 en vigor antes del 1 de enero de 2022 \n\u27a1\ufe0f  httpstcouwDicUel74","hashtags":["VacunaCovid19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lYopj7Ouzg"],"tweet_emoticons":["\u27a1\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441144070273863686","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi base de datos de virus ha sido actualizada \ud83d\udc89\ud83d\ude0c #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Mi base de datos de virus ha sido actualizada  ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\ude0c"],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441143859522777090","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Noticias | Un grupo serio de cient\u00edficos declara que los riesgos de la vacuna #COVID19 son altos para ignorarlos.\n\n#pandemia\n#VacunaCOVID19\n\nhttps:\/\/t.co\/TfknSz2mXM","tweet_lang":"es","text_es":"  Un grupo serio de cient\u00edficos declara que los riesgos de la vacuna  son altos para ignorarlos\n\n\nVacuna\n\n","hashtags":["Noticias","COVID19","pandemia","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/TfknSz2mXM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441141868331298828","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estoy muy feliz!\nAl fin tengo mi dosis de refuerzo.\nFui a la aldea del encuentro de la @MuniLaReina\ndemasiado expedito y buena atenci\u00f3n.\n*Se los dejo como dato! \n#Vacunate\n#AntivacunasLosPaseo\n#VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/OArT13FMER https:\/\/t.co\/sQgqvRsG7k","tweet_lang":"es","text_es":"Estoy muy feliz\nAl fin tengo mi dosis de refuerzo\nFui a la aldea del encuentro de la \ndemasiado expedito y buena atenci\u00f3n\nSe los dejo como dato \n\n\n  httpstcosQgqvRsG7k","hashtags":["Vacunate","AntivacunasLosPaseo","VacunaCOVID19"],"mentions":["MuniLaReina"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OArT13FMER"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441141433692352520","replied_to_tweet_id":1.441141424e+18,"replied_to_user_id":235605750.0,"reply_text":"","tweet_text":"#Actualizaci\u00f3n\n#VacunaCOVID19\n\nAdem\u00e1s, Jorge Cifuentes director de salud de la Polic\u00eda Nacional Civil, asegur\u00f3 que el d\u00eda de ma\u00f1ana 24 de septiembre, inici\u00f3 la vacunaci\u00f3n de segunda dosis para los agentes de la #PNC que a\u00fan no cuenten con el esquema completo.\n\n@AngelE_Perea https:\/\/t.co\/F7s7mszRrE","tweet_lang":"es","text_es":"\n\n\nAdem\u00e1s Jorge Cifuentes director de salud de la Polic\u00eda Nacional Civil asegur\u00f3 que el d\u00eda de ma\u00f1ana 24 de septiembre inici\u00f3 la vacunaci\u00f3n de segunda dosis para los agentes de la  que a\u00fan no cuenten con el esquema completo\n\n httpstcoF7s7mszRrE","hashtags":["Actualizaci\u00f3n","VacunaCOVID19","PNC"],"mentions":["AngelE_Perea"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441141424053899268","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Actualizaci\u00f3n\n#VacunaCOVID19\n\nInicia vacunaci\u00f3n contra COVID19 con segunda dosis de la marca Pfizer, frente al Palacio Nacional de la Cultura en la zona 1 capitalina.\n\nSeg\u00fan Jorge Cifuentes director de salud de la Polic\u00eda Nacional Civil.\n\nV\u00eda @AngelE_Perea https:\/\/t.co\/bExN0IAzFq","tweet_lang":"es","text_es":"\n\n\nInicia vacunaci\u00f3n contra COVID19 con segunda dosis de la marca Pfizer frente al Palacio Nacional de la Cultura en la zona 1 capitalina\n\nSeg\u00fan Jorge Cifuentes director de salud de la Polic\u00eda Nacional Civil\n\nV\u00eda  httpstcobExN0IAzFq","hashtags":["Actualizaci\u00f3n","VacunaCOVID19"],"mentions":["AngelE_Perea"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441138900395651077","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Azogues | Francisco Ter\u00e1n. \u201cMe siento muy contento de recibir la #VacunaCOVID19, tendr\u00e9 la oportunidad de regresar a clases presenciales y de compartir con mis amigos y compa\u00f1eros. #JuntosLoLogramos https:\/\/t.co\/PXB8iMnSYP","tweet_lang":"es","text_es":"  Francisco Ter\u00e1n \u201cMe siento muy contento de recibir la  tendr\u00e9 la oportunidad de regresar a clases presenciales y de compartir con mis amigos y compa\u00f1eros  httpstcoPXB8iMnSYP","hashtags":["Azogues","VacunaCOVID19","JuntosLoLogramos"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441138025971388419","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los que tiene las dos dosis de la  vacuna sputnik, podr\u00e1n entrar a los boliches???\nEnviando......\n#Sputnik #VacunaCOVID19 #boliches #MinisterioDeSalud https:\/\/t.co\/eCxx97dcya","tweet_lang":"es","text_es":"Los que tiene las dos dosis de la  vacuna sputnik podr\u00e1n entrar a los \nEnviando\n    httpstcoeCxx97dcya","hashtags":["Sputnik","VacunaCOVID19","boliches","MinisterioDeSalud"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441137823302578189","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Alberto y Cristina Fern\u00e1ndez mandaban a traer dosis a Rusia porque los rusos temen traerlas y contagiarse en Argentina donde aplican Sputnik\n-\nRusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse c #Pfizer ante falta d aprobaci\u00f3n d Sputnik V https:\/\/t.co\/pfzrg0wgKQ\n#vacunacovid19","tweet_lang":"es","text_es":"Alberto y Cristina Fern\u00e1ndez mandaban a traer dosis a Rusia porque los rusos temen traerlas y contagiarse en Argentina donde aplican Sputnik\n\nRusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse c  ante falta d aprobaci\u00f3n d Sputnik V \n","hashtags":["Pfizer","vacunacovid19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pfzrg0wgKQ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441136041436454916","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Macas | Adolescentes de la Unidad Educativa Particular Emanuel se benefician con la primera dosis de la #VacunaCOVID19. De esta manera trabajamos por el bienestar de la juventud amaz\u00f3nica.  #S\u00edALaVacuna #JuntosLoLogramos https:\/\/t.co\/fBgZJqqDNh","tweet_lang":"es","text_es":"  Adolescentes de la Unidad Educativa Particular Emanuel se benefician con la primera dosis de la  De esta manera trabajamos por el bienestar de la juventud amaz\u00f3nica    httpstcofBgZJqqDNh","hashtags":["Macas","VacunaCOVID19","S\u00edALaVacuna","JuntosLoLogramos"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441131053918265348","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#vacunacovid19 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n\ud83d\udd3413,8% no se vacunar\u00eda\u00a0por tres razones principalmente:\n1\ufe0f\u20e3Dudas sobre la efectividad de la vacuna\n2\ufe0f\u20e3Una percepci\u00f3n de menor riesgo a enfermarse de #COVID19\n3\ufe0f\u20e3Desinformaci\u00f3n en torno a la vacuna\n\n#Encuesta \nCentro de Investigaci\u00f3n de la Universidad del Pac\u00edfico https:\/\/t.co\/gD8DUEPzS2 https:\/\/t.co\/lXx31tO1Zo","tweet_lang":"es","text_es":" \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n138 no se vacunar\u00eda\u00a0por tres razones principalmente\n1\ufe0f\u20e3Dudas sobre la efectividad de la vacuna\n2\ufe0f\u20e3Una percepci\u00f3n de menor riesgo a enfermarse de \n3\ufe0f\u20e3Desinformaci\u00f3n en torno a la vacuna\n\n \nCentro de Investigaci\u00f3n de la Universidad del Pac\u00edfico  httpstcolXx31tO1Zo","hashtags":["vacunacovid19","COVID19","Encuesta"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gD8DUEPzS2"],"tweet_emoticons":["1\ufe0f\u20e3","\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","2\ufe0f\u20e3","3\ufe0f\u20e3","\ud83d\udd34","8D"],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441129878020149267","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Dur\u00e1n | Continuamos con el #PlanVacunaci\u00f3n inoculando en las unidades educativas a los alumnos de 12 a 17 a\u00f1os y en los Centros de Salud a los usuarios en general con primera y segunda dosis de la #VacunaCOVID19. \n\n#JuntosLoLogramos https:\/\/t.co\/y8gDg5HPUS","tweet_lang":"es","text_es":"  Continuamos con el  inoculando en las unidades educativas a los alumnos de 12 a 17 a\u00f1os y en los Centros de Salud a los usuarios en general con primera y segunda dosis de la  \n\n httpstcoy8gDg5HPUS","hashtags":["Dur\u00e1n","PlanVacunaci\u00f3n","VacunaCOVID19","JuntosLoLogramos"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441126471607599104","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Salud #VacunaCOVID19 | Colombia pas\u00f3 el tercer pico de la pandemia, con la presencia de una variante originada en el pa\u00eds, le contamos m\u00e1s detalles\nhttps:\/\/t.co\/TkUHag0oUT","tweet_lang":"es","text_es":"   Colombia pas\u00f3 el tercer pico de la pandemia con la presencia de una variante originada en el pa\u00eds le contamos m\u00e1s detalles\n","hashtags":["Salud","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/TkUHag0oUT"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441123414673018881","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Dios bendice a la enfermera mano de \u00e1ngel que me vacun\u00f3 y no me doli\u00f3 \ud83d\udc89\ud83d\ude4f\ud83c\udffb #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Dios bendice a la enfermera mano de \u00e1ngel que me vacun\u00f3 y no me doli\u00f3 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\ude4f\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441120431524642821","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Consulta las respuestas a preguntas frecuentes sobre la vacuna COVID-19 durante el embarazo\ud83e\udd30 en: https:\/\/t.co\/4UNaZuRNbu\n#MeProtejoMeVacuno \ud83d\udc89\n#EmbarazoSaludable\ud83d\udc4d\n#VacunaCOVID19\ud83d\udc4c https:\/\/t.co\/BkX8D62MoP","tweet_lang":"es","text_es":"Consulta las respuestas a preguntas frecuentes sobre la vacuna COVID19 durante el embarazo en \n \n\n httpstcoBkX8D62MoP","hashtags":["MeProtejoMeVacuno","EmbarazoSaludable","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/4UNaZuRNbu"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\udc4c","\ud83d\udc4d","\ud83e\udd30","8D"],"tweet_date":"2021-09-23T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441117679385923587","replied_to_tweet_id":1.441115291e+18,"replied_to_user_id":1.405797524e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Raclo20 Cada vez m\u00e1s gente se destapa \n\nante el negocio y la fraudulenta \n\n#VacunaCOVID19 experimental.\ud83d\udc4f\n\n(Y no falsos periodistas bien pagados \ud83d\udcb0)\n\n#NoTeVacunes\ud83d\udeab\ud83d\udc89\n#NoMeVacuno \ud83d\udc89\ud83d\udeab https:\/\/t.co\/40KMfsopGR","tweet_lang":"es","text_es":" Cada vez m\u00e1s gente se destapa \n\nante el negocio y la fraudulenta \n\n experimental\n\nY no falsos periodistas bien pagados \n\n\n  httpstco40KMfsopGR","hashtags":["VacunaCOVID19","NoTeVacunes","NoMeVacuno"],"mentions":["Raclo20"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udeab","\ud83d\udc89","\ud83d\udc4f","\ud83d\udcb0","xp"],"tweet_date":"2021-09-23T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441117074168840194","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Costa Rica muy cerca de vacunar al equivalente a toda la poblaci\u00f3n adulta: un 92,6%. La Vacunat\u00f3n es extiende esta semana hasta el pr\u00f3ximo domingo en horarios de 8 am a 8 pm...\n#CullturaCR #VacunaCovid19 #CostaRica \n\nhttps:\/\/t.co\/CrgAhSq165.","tweet_lang":"es","text_es":"Costa Rica muy cerca de vacunar al equivalente a toda la poblaci\u00f3n adulta un 926 La Vacunat\u00f3n es extiende esta semana hasta el pr\u00f3ximo domingo en horarios de 8 am a 8 pm\n   \n\n","hashtags":["CullturaCR","VacunaCovid19","CostaRica"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/CrgAhSq165"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441114802496028679","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Foto para ser influencer y decir #Vac\u00fanense #VacunarseSalvaVidas #DosisDeRefuerzo #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/2l8MJfmsSA","tweet_lang":"es","text_es":"Foto para ser influencer y decir     httpstco2l8MJfmsSA","hashtags":["Vac\u00fanense","VacunarseSalvaVidas","DosisDeRefuerzo","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441113475279822848","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Entonces ya con la segunda dosis de la #VacunaCOVID19 Le puedo tomar a la caguama de mi compa?","tweet_lang":"es","text_es":"Entonces ya con la segunda dosis de la  Le puedo tomar a la caguama de mi compa","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441112557637423104","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Segunda dosis \u2705 Done! Gracias @lopezobrador_ @Claudiashein @GobiernoMX Sigamos cuid\u00e1ndonos. #VacunaCOVID19 #SegundaDosis Hasta lechita me dieron jajaja https:\/\/t.co\/TgDiHd5DmV","tweet_lang":"es","text_es":"Segunda dosis  Done Gracias    Sigamos cuid\u00e1ndonos   Hasta lechita me dieron jajaja httpstcoTgDiHd5DmV","hashtags":["VacunaCOVID19","SegundaDosis"],"mentions":["lopezobrador_","Claudiashein","GobiernoMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2705"],"tweet_date":"2021-09-23T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441112376254685186","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"L\u00f3gica #Provida promedio: \n\n-Abortar es pecado- \n\nNo vacunarse tambi\u00e9n es pecado porque mata una vida indefensa y peor a\u00fan atenta contra su propia vida.\n\n\u00a1Vamos! \nSea pr\u00f3vida de verdad y #vacunuse. \n\n#Vacunaton #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"L\u00f3gica  promedio \n\nAbortar es pecado \n\nNo vacunarse tambi\u00e9n es pecado porque mata una vida indefensa y peor a\u00fan atenta contra su propia vida\n\n\u00a1Vamos \nSea pr\u00f3vida de verdad y  \n\n ","hashtags":["Provida","vacunuse","Vacunaton","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441111454598385668","replied_to_tweet_id":1.44107949e+18,"replied_to_user_id":370540277.0,"reply_text":"","tweet_text":"\u2696\ufe0f No es legal  usar #Suero formulado, #Experimental por estado de \u203c\ufe0f#Alarma #Sanitaria\u203c\ufe0f para usar #VacunaCOVID19 en especial #Pfizer que ya la est\u00e1n inoculado hasta en #Neonatos. La palabra es \u203c\ufe0fNO\u203c\ufe0f. #SaveChildCare  \n#LosNinosNoSeTocan \nhttps:\/\/t.co\/6sOTSVT1XS","tweet_lang":"es","text_es":"\u2696\ufe0f No es legal  usar  formulado  por estado de \u203c\ufe0f \u203c\ufe0f para usar  en especial  que ya la est\u00e1n inoculado hasta en  La palabra es \u203c\ufe0fNO\u203c\ufe0f   \n \n","hashtags":["Suero","Experimental","Alarma","Sanitaria","VacunaCOVID19","Pfizer","Neonatos","SaveChildCare","LosNinosNoSeTocan"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6sOTSVT1XS"],"tweet_emoticons":["\u2696\ufe0f","\u203c\ufe0f","xp"],"tweet_date":"2021-09-23T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441111368350900227","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc49Instala el PRD otro m\u00f3dulo para amparos por vacuna a menores, ahora en #Iguala\n\n#VacunaCovid19 #Guerrero\nhttps:\/\/t.co\/Dsu5GqIyfR","tweet_lang":"es","text_es":"Instala el PRD otro m\u00f3dulo para amparos por vacuna a menores ahora en \n\n \n","hashtags":["Iguala","VacunaCovid19","Guerrero"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Dsu5GqIyfR"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49"],"tweet_date":"2021-09-23T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441111118575910917","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Siempre validen que la cuenta sea verificada por #WhatsApp y verifiquen la fuente antes de dar su informaci\u00f3n #certificadodigitaldevacunaci\u00f3n #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/DwS7kMSj5T https:\/\/t.co\/K5lO6M7ZRt","tweet_lang":"es","text_es":"Siempre validen que la cuenta sea verificada por  y verifiquen la fuente antes de dar su informaci\u00f3n    httpstcoK5lO6M7ZRt","hashtags":["WhatsApp","certificadodigitaldevacunaci\u00f3n","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/DwS7kMSj5T"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441110218553757698","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udcfa As\u00ed comienza #CyLTVNoticias:\n\ud83d\udd39 Hacia la tercera dosis #VacunaCOVID19 \n\ud83d\udd39 Municipios sin #COVID19\n\ud83d\udd39 Donaciones en aumentos\n\ud83d\udd39 Los Reyes sobre el terreno #ErupcionenLaPalma\n\ud83d\udd39 #Dana destructora\n\ud83d\udd39 Desmantelada\n\n\ud83d\udd17 https:\/\/t.co\/twk0yrN2yX","tweet_lang":"es","text_es":" As\u00ed comienza \n Hacia la tercera dosis  \n Municipios sin \n Donaciones en aumentos\n Los Reyes sobre el terreno \n  destructora\n Desmantelada\n\n ","hashtags":["CyLTVNoticias","VacunaCOVID19","COVID19","ErupcionenLaPalma","Dana"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/twk0yrN2yX"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd17","\ud83d\udcfa","\ud83d\udd39"],"tweet_date":"2021-09-23T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1441110186018566146","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udcfa As\u00ed comienza #CyLTVNoticias:\n\ud83d\udd39 Hacia la tercera dosis #VacunaCOVID19 \n\ud83d\udd39 Municipios sin #COVID19\n\ud83d\udd39 Donaciones en aumentos\n\ud83d\udd39 Los Reyes sobre el terreno #ErupcionenLaPalma\n\ud83d\udd39 #Dana destructora\n\ud83d\udd39 Desmantelada\n\n\ud83d\udd17 https:\/\/t.co\/WeG7kGcQFE","tweet_lang":"es","text_es":" As\u00ed comienza \n Hacia la tercera dosis  \n Municipios sin \n Donaciones en aumentos\n Los Reyes sobre el terreno \n  destructora\n Desmantelada\n\n ","hashtags":["CyLTVNoticias","VacunaCOVID19","COVID19","ErupcionenLaPalma","Dana"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WeG7kGcQFE"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd17","\ud83d\udcfa","\ud83d\udd39"],"tweet_date":"2021-09-23T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441109649126686724","replied_to_tweet_id":1.441078011e+18,"replied_to_user_id":433909559.0,"reply_text":"","tweet_text":"#ReporteCOVID19\n#PainelConass  #COVID\u30fc19 #Vacuna #Covid_19  #VacunaCOVID19 #Vacunas #URGENTE \n#COVID #coronavirus\n #URGENTE\nFecha: Sept.18\/2021 1\/8\ud83e\uddf5\u00bfC\u00f3mo va la #vacunaci\u00f3n en Colombia frente a sus metas? \ud83e\udd14 A pesar de llegar a niveles muy muy buenos.....\nhttps:\/\/t.co\/p1TpiUhxfv","tweet_lang":"es","text_es":"\n      19 s  \n \n \nFecha Sept182021 18\u00bfC\u00f3mo va la  en Colombia frente a sus metas  A pesar de llegar a niveles muy muy buenos\n","hashtags":["ReporteCOVID19","PainelConass","COVID\u30fc19","Vacuna","Covid_19","VacunaCOVID19","Vacunas","URGENTE","COVID","coronavirus","URGENTE","vacunaci\u00f3n"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/p1TpiUhxfv"],"tweet_emoticons":["\ud83e\uddf5","\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-23T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441109484001128450","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El viernes 24 de septiembre aplicar\u00e1n segunda dosis de #VacunaCOVID19 a personas de 30 a 39 a\u00f1os y embarazadas de Benito Ju\u00e1rez, Mezquital del Oro, Moyahua, Santa Mar\u00eda de la Paz, Teul de Gonz\u00e1lez Ortega, Tepechitl\u00e1n, Trinidad Garc\u00eda de la Cadena y Jerez https:\/\/t.co\/p2XJfM3hrm https:\/\/t.co\/q6pjLUFs4K","tweet_lang":"es","text_es":"El viernes 24 de septiembre aplicar\u00e1n segunda dosis de  a personas de 30 a 39 a\u00f1os y embarazadas de Benito Ju\u00e1rez Mezquital del Oro Moyahua Santa Mar\u00eda de la Paz Teul de Gonz\u00e1lez Ortega Tepechitl\u00e1n Trinidad Garc\u00eda de la Cadena y Jerez  httpstcoq6pjLUFs4K","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/p2XJfM3hrm"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1441108659627458560","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#NotaDSN 23sep2021 20:30h #COVID19 Situaci\u00f3n actual #Coronavirus\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Seguridad frente a pandemias y epidemias #SegNacional\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VacunaCOVID19 #YoMeVacuno https:\/\/t.co\/B08LlFUrnY https:\/\/t.co\/lJeCy3x7iW","tweet_lang":"es","text_es":" 23sep2021 2030h  Situaci\u00f3n actual \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Seguridad frente a pandemias y epidemias \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Vacuna   httpstcolJeCy3x7iW","hashtags":["NotaDSN","COVID19","Coronavirus","SegNacional","VacunaCOVID19","YoMeVacuno"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/B08LlFUrnY"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddea\ud83c\uddf8",":3"],"tweet_date":"2021-09-23T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441108513535643653","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Comparto la \u00faltima actualizaci\u00f3n de nuestra monograf\u00eda en @capvunam sobre #VacunaCOVID19 Pfizer\/BioNTech https:\/\/t.co\/I9onwhlY0g incorpora terceras dosis, en qui\u00e9n, cu\u00e1nto tiempo despu\u00e9s, qu\u00e9 pasa con poblaciones especiales y qu\u00e9 avances hay en ni\u00f1os y adolescentes \ud83d\udc49","tweet_lang":"es","text_es":"Comparto la \u00faltima actualizaci\u00f3n de nuestra monograf\u00eda en  sobre  PfizerBioNTech  incorpora terceras dosis en qui\u00e9n cu\u00e1nto tiempo despu\u00e9s qu\u00e9 pasa con poblaciones especiales y qu\u00e9 avances hay en ni\u00f1os y adolescentes ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["capvunam"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/I9onwhlY0g"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49"],"tweet_date":"2021-09-23T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441106317138010117","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Vacunaci\u00f3nSinAmparo para todos los j\u00f3venes estudiantes y ni\u00f1os de nuestro pa\u00eds. #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/QlDutmy1kD","tweet_lang":"es","text_es":" para todos los j\u00f3venes estudiantes y ni\u00f1os de nuestro pa\u00eds  httpstcoQlDutmy1kD","hashtags":["Vacunaci\u00f3nSinAmparo","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441106135168127004","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Parque de las leyendas vacia \ud83e\udd72 #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/2GFXRsNjHW","tweet_lang":"es","text_es":"Parque de las leyendas vacia   httpstco2GFXRsNjHW","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd72"],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441106033615642630","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La #vacunaci\u00f3n reduce la #transmisi\u00f3n del #virus\n#InstitutoTALADRIZ \n#VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/jXnjsqTOfb","tweet_lang":"es","text_es":"La  reduce la  del \n \n httpstcojXnjsqTOfb","hashtags":["vacunaci\u00f3n","transmisi\u00f3n","virus","InstitutoTALADRIZ","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441105393367670796","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea 23\/09 12pm\n\ud83d\udcaaSetiembre ya super\u00f3 todo lo aplicado en agosto y es muy posible que ma\u00f1ana supere julio\n\nPoblaci\u00f3n Objetivo&lt;12 a m\u00e1s a\u00f1os&gt;\n1\u20e334.56% totalmente vacunados con DOS dosis\n2\u20e318.48% parcialmente vacunados con s\u00f3lo UNA dosis\n3\u20e353.04% al menos con UNA dosis https:\/\/t.co\/NLLicgz4ll","tweet_lang":"es","text_es":" \ud83c\uddf5\ud83c\uddea 2309 12pm\nSetiembre ya super\u00f3 todo lo aplicado en agosto y es muy posible que ma\u00f1ana supere julio\n\nPoblaci\u00f3n Objetivolt12 a m\u00e1s a\u00f1osgt\n1\u20e33456 totalmente vacunados con DOS dosis\n2\u20e31848 parcialmente vacunados con s\u00f3lo UNA dosis\n3\u20e35304 al menos con UNA dosis httpstcoNLLicgz4ll","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","2\u20e3","1\u20e3","3\u20e3","\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441105350158008322","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En todos los centros de vacunaci\u00f3n sobran las vacunas pero no permiten a j\u00f3venes entre 12 y 18 a\u00f1os hacerlo, ni tampoco a personas que quieran adelantar su segunda dosis. Es incre\u00edble la burocracia de la CCSS. @CCSSdeCostaRica #ccss @presidenciacr #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"En todos los centros de vacunaci\u00f3n sobran las vacunas pero no permiten a j\u00f3venes entre 12 y 18 a\u00f1os hacerlo ni tampoco a personas que quieran adelantar su segunda dosis Es incre\u00edble la burocracia de la CCSS    ","hashtags":["ccss","VacunaCOVID19"],"mentions":["CCSSdeCostaRica","presidenciacr"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441104872980443139","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Si los mayores de 18 a\u00f1os no quieren vacunarse que permitan ya hacerlo a j\u00f3venes entre 12 y 17 a\u00f1os que est\u00e1n en riesgo en escuelas y colegios. Y tambi\u00e9n a quienes quieran adelantar la segunda dosis. #ccss #VacunaCOVID19 @CCSSdeCostaRica @presidenciacr","tweet_lang":"es","text_es":"Si los mayores de 18 a\u00f1os no quieren vacunarse que permitan ya hacerlo a j\u00f3venes entre 12 y 17 a\u00f1os que est\u00e1n en riesgo en escuelas y colegios Y tambi\u00e9n a quienes quieran adelantar la segunda dosis    ","hashtags":["ccss","VacunaCOVID19"],"mentions":["CCSSdeCostaRica","presidenciacr"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441104276730777604","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Consecuencias de no traer las dosis de la vacuna a tiempo ? Personas de la 3era edad haciendo cola x m\u00e1s de 9 hrs bajo el sol y lluvia , sin comida , sin sillas !!! Hasta cuando tanta miseria en nuestro pa\u00eds ? #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Consecuencias de no traer las dosis de la vacuna a tiempo  Personas de la 3era edad haciendo cola x m\u00e1s de 9 hrs bajo el sol y lluvia  sin comida  sin sillas  Hasta cuando tanta miseria en nuestro pa\u00eds  ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441103985352445960","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.367503037e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@costaricaconfe as\u00ed como se mete en temas de pol\u00edtica deber\u00edan meterse en el tema de la #VacunaCOVID19. \nJunto al @Pontifex_es y lanzar una campa\u00f1a amenazando a su feligreses de se descomulgados por no #vacuna. \nYa que el que no se vacuna comete pecado de atentar contra la vida.","tweet_lang":"es","text_es":" as\u00ed como se mete en temas de pol\u00edtica deber\u00edan meterse en el tema de la  \nJunto al  y lanzar una campa\u00f1a amenazando a su feligreses de se descomulgados por no  \nYa que el que no se  comete pecado de atentar contra la vida","hashtags":["VacunaCOVID19","vacuna"],"mentions":["costaricaconfe","Pontifex_es"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1441103213709586439","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 de origen Chino protege contra variantes #Delta, #Mu y #Gamma\n\nhttps:\/\/t.co\/xlnoNDTZr6","tweet_lang":"es","text_es":" de origen Chino protege contra variantes   y \n\n","hashtags":["VacunaCOVID19","Delta","Mu","Gamma"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xlnoNDTZr6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441102850679992332","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#CastillayLe\u00f3n descarta la tercera dosis de la vacuna para los trabajadores de residencias \ud83d\udc89\u274c  #Bierzo #VacunaCOVID19 @jcyl @Salud_JCYL \nhttps:\/\/t.co\/exmYzb3ehA","tweet_lang":"es","text_es":" descarta la tercera dosis de la vacuna para los trabajadores de residencias       \n","hashtags":["CastillayLe\u00f3n","Bierzo","VacunaCOVID19"],"mentions":["jcyl","Salud_JCYL"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/exmYzb3ehA"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\u274c"],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441102713496883202","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Arranca la vacunaci\u00f3n de la tercera dosis en las residencias del #Bierzo \ud83d\udc4f\ud83d\udc89 \/ Miras las \ud83d\udcf8  #VacunaCOVID19 #Covid_19 @jcyl @Salud_JCYL \nhttps:\/\/t.co\/ybSvIVCW5r","tweet_lang":"es","text_es":"Arranca la vacunaci\u00f3n de la tercera dosis en las residencias del    Miras las       \n","hashtags":["Bierzo","VacunaCOVID19","Covid_19"],"mentions":["jcyl","Salud_JCYL"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ybSvIVCW5r"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\udc4f","\ud83d\udcf8"],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441102391294644224","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 Sin cita previa pq no hay citas en el CAP que es centro masivo. Llam\u00e9 antes por tlf. Me indican que es 16:00-19:00h. Abren vial para 6 y es la 7. Un adolescente detr\u00e1s, le han dicho lo mismo y se ha marchado. Nos vamos sin vacuna pq cierran @Mutua_Terrassa","tweet_lang":"es","text_es":" Sin cita previa pq no hay citas en el CAP que es centro masivo Llam\u00e9 antes por tlf Me indican que es 16001900h Abren vial para 6 y es la 7 Un adolescente detr\u00e1s le han dicho lo mismo y se ha marchado Nos vamos sin vacuna pq cierran ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["Mutua_Terrassa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441100453098319872","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#JuntosLoLogramos | Distrito 09D04 en coordinaci\u00f3n con @EducacionZ8_Ec contin\u00faa con la aplicaci\u00f3n de la #VacunaCOVID19 en unidades educativas #DomingoSavio, #HannibalVela, #AlfredoBaquerizo y #SanJos\u00e9LaSalle.\n\n #PlanVacunaci\u00f3n https:\/\/t.co\/av71fPhyTx","tweet_lang":"es","text_es":"  Distrito 09D04 en coordinaci\u00f3n con  contin\u00faa con la aplicaci\u00f3n de la  en unidades educativas    y \n\n  httpstcoav71fPhyTx","hashtags":["JuntosLoLogramos","VacunaCOVID19","DomingoSavio","HannibalVela","AlfredoBaquerizo","SanJos\u00e9LaSalle","PlanVacunaci\u00f3n"],"mentions":["EducacionZ8_Ec"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441100198256648199","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Coliseo Salesiano en Bre\u00f1a vac\u00edo. Vengan a vacunarse #PongoElHombro #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/mrTcer26gR","tweet_lang":"es","text_es":"Coliseo Salesiano en Bre\u00f1a vac\u00edo Vengan a vacunarse   httpstcomrTcer26gR","hashtags":["PongoElHombro","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441099325887500296","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":36100710.0,"reply_text":"","tweet_text":"@GobCDMX @locatel_mx si me vacun\u00e9 (2\u00aa dosis ya) el 15 de septiembre, cu\u00e1ndo podr\u00eda solicitar mi certificado de vacunaci\u00f3n COVID? #VacunaCOVID19 #30a39","tweet_lang":"es","text_es":"  si me vacun\u00e9 2\u00aa dosis ya el 15 de septiembre cu\u00e1ndo podr\u00eda solicitar mi certificado de vacunaci\u00f3n COVID  ","hashtags":["VacunaCOVID19","30a39"],"mentions":["GobCDMX","locatel_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441097112591032325","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"As\u00ed como @PoderJudicialCR se pronunci\u00f3 ante la #SalaIV donde obliga a la poblaci\u00f3n a  #Vacunarse. \n\nAs\u00ed mismo deber\u00eda hacer la #IglesiaCatolica con obligar a sus feligreses a que vayan.\n\nEspero que @Pontifex_es lance un mensaje a su comunidad para adquirirla #VacunaCOVID19. https:\/\/t.co\/7H0c4qBimU","tweet_lang":"es","text_es":"As\u00ed como  se pronunci\u00f3 ante la  donde obliga a la poblaci\u00f3n a   \n\nAs\u00ed mismo deber\u00eda hacer la  con obligar a sus feligreses a que vayan\n\nEspero que  lance un mensaje a su comunidad para adquirirla  httpstco7H0c4qBimU","hashtags":["SalaIV","Vacunarse","IglesiaCatolica","VacunaCOVID19"],"mentions":["PoderJudicialCR","Pontifex_es"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441095904442798091","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con la #VacunaCOVID19  #SputnikV que trajo #CristinaKirchner podes entrar a Cuba, Venezuela, Afganistan, no podes ir a Estados Unidos ni UE. El #Kirchnerismo te lleva al cuarto mundo. #LaHoraDeVictorHugo #ElDiario #ElDiarioDeLeuco #SoloUnaVueltaMas","tweet_lang":"es","text_es":"Con la    que trajo  podes entrar a Cuba Venezuela Afganistan no podes ir a Estados Unidos ni UE El  te lleva al cuarto mundo   DeLeuco ","hashtags":["VacunaCOVID19","SputnikV","CristinaKirchner","Kirchnerismo","LaHoraDeVictorHugo","ElDiario","ElDiarioDeLeuco","SoloUnaVueltaMas"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441094404006039563","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El \u00cdndice de Confianza en el Gobierno de A Fern\u00e1ndez \nse coloc\u00f3 por debajo del de M Macri https:\/\/t.co\/R1pn0ADB8i @CIF_UTDT @alferdez @mauriciomacri #inflaci\u00f3n #VacunaCOVID19 #dolar","tweet_lang":"es","text_es":"El \u00cdndice de Confianza en el Gobierno de A Fern\u00e1ndez \nse coloc\u00f3 por debajo del de M Macri       ","hashtags":["inflaci\u00f3n","VacunaCOVID19","dolar"],"mentions":["CIF_UTDT","alferdez","mauriciomacri"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/R1pn0ADB8i"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441094391964192779","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Parral |\u00a0El alcalde C\u00e9sar Pe\u00f1a declar\u00f3 que la pr\u00f3xima semana se estar\u00eda concluyendo la aplicaci\u00f3n de la segunda #dosis a casi 21 mil ciudadanos #VacunaCOVID19 #PfizerBiontech \nhttps:\/\/t.co\/naat33Wc3s","tweet_lang":"es","text_es":" \u00a0El alcalde C\u00e9sar Pe\u00f1a declar\u00f3 que la pr\u00f3xima semana se estar\u00eda concluyendo la aplicaci\u00f3n de la segunda  a casi 21 mil ciudadanos   \n","hashtags":["Parral","dosis","VacunaCOVID19","PfizerBiontech"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/naat33Wc3s"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441093149921669124","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Wajajajajaja #VacunaCOVID19 #SputnikV \ud83d\udc89 https:\/\/t.co\/Kr08xrCviK","tweet_lang":"es","text_es":"Wajajajajaja    httpstcoKr08xrCviK","hashtags":["VacunaCOVID19","SputnikV"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441092788410486802","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Wajajajajaja #VacunaCOVID19 #SputnikV https:\/\/t.co\/u3CelPBz5N","tweet_lang":"es","text_es":"Wajajajajaja   httpstcou3CelPBz5N","hashtags":["VacunaCOVID19","SputnikV"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1441092527650590724","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pfizer dice que su vacuna es segura y genera una s\u00f3lida respuesta inmune en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os. La compa\u00f1\u00eda la prob\u00f3 en m\u00e1s de 2.200 ni\u00f1os. #VacunaCovid19\n\u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/lBZFyW4qza https:\/\/t.co\/V3Z14egj4H","tweet_lang":"es","text_es":"Pfizer dice que su vacuna es segura y genera una s\u00f3lida respuesta inmune en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os La compa\u00f1\u00eda la prob\u00f3 en m\u00e1s de 2200 ni\u00f1os \n\u27a1\ufe0f  httpstcoV3Z14egj4H","hashtags":["VacunaCovid19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lBZFyW4qza"],"tweet_emoticons":["\u27a1\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1441085696626741253","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Habitantes de #Tlalnepantla con edad entre 40 y 49 a\u00f1os  se encuentran preocupados por el retraso que hay en la aplicaci\u00f3n de 2a dosis de #VacunaCOVID19 \n\nhttps:\/\/t.co\/SzkziHyh28","tweet_lang":"es","text_es":"Habitantes de  con edad entre 40 y 49 a\u00f1os  se encuentran preocupados por el retraso que hay en la aplicaci\u00f3n de 2a dosis de  \n\n","hashtags":["Tlalnepantla","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/SzkziHyh28"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441085680579272715","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"SEGURO ESTE PEZU\u00d1ENTO ES OTRO LAGARTO MAS!\nEsa ordenanza regional a todas luces es DISCRIMINATORIA,atenta contra la Constituci\u00f3n Pol\u00edtica (libertades), Ley General de Salud y Ley 31091, no se puede obligar a las personas etc. ESTE GOBERNADOR ES UN IMBECIL! #Willax #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/rAqNWg1cNM","tweet_lang":"es","text_es":"SEGURO ESTE PEZU\u00d1ENTO ES OTRO LAGARTO MAS\nEsa ordenanza regional a todas luces es DISCRIMINATORIAatenta contra la Constituci\u00f3n Pol\u00edtica libertades Ley General de Salud y Ley 31091 no se puede obligar a las personas etc ESTE GOBERNADOR ES UN IMBECIL   httpstcorAqNWg1cNM","hashtags":["Willax","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441084948388139009","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vacunar\u00e1n con Pfizer a menor que gan\u00f3 amparo\n\nEl pr\u00f3ximo viernes vacunar\u00edan a los menores con amparo....https:\/\/t.co\/BcAvPb4GQM\n#VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Vacunar\u00e1n con Pfizer a menor que gan\u00f3 amparo\n\nEl pr\u00f3ximo viernes vacunar\u00edan a los menores con amparo\n","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/BcAvPb4GQM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441082584755179524","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias a la #VacunaCOVID19 y la respuesta responsable de la ciudadan\u00eda Argentina Podemos Salir de a poco de esta pandemia terrible Gracias x su gesti\u00f3n en la emergencia Sanitaria @alferdez @cfk @msal @carlavizzotti #Primavera2021 VEAMOS LOS ACIERTOS Tambi\u00e9n #ArribaArgentina https:\/\/t.co\/OasojjWrq0","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias a la  y la respuesta responsable de la ciudadan\u00eda Argentina Podemos Salir de a poco de esta pandemia terrible Gracias x su gesti\u00f3n en la emergencia Sanitaria  cfk msal   VEAMOS LOS ACIERTOS Tambi\u00e9n  httpstcoOasojjWrq0","hashtags":["VacunaCOVID19","Primavera2021","ArribaArgentina"],"mentions":["alferdez","CFK","carlavizzotti"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441081033353478148","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Otro caso para analizar:\n\n\u00bfQu\u00e9 le hace pensar que el vacunarse es para proteger a los dem\u00e1s?\n\nElla sabr\u00e1 que no es una vacuna? Sino una droga experimental. \n\nY hay gente que no quiere jugar esta ruleta rusa.\n\n#VacunaCOVID19 #antivacunas #Medicosporlaverdad https:\/\/t.co\/ogdxRQjjq0","tweet_lang":"es","text_es":"Otro caso para analizar\n\n\u00bfQu\u00e9 le hace pensar que el vacunarse es para proteger a los dem\u00e1s\n\nElla sabr\u00e1 que no es una vacuna Sino una droga experimental \n\nY hay gente que no quiere jugar esta ruleta rusa\n\n   httpstcoogdxRQjjq0","hashtags":["VacunaCOVID19","antivacunas","Medicosporlaverdad"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441080169322659848","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con un chingo se retras\u00f3, los de las 10:00 am apenas vamos a ingresar. #VacunaCOVID19 #COVID19 #GDL #ClasicoNacional https:\/\/t.co\/2efTO0Wzc6","tweet_lang":"es","text_es":"Con un chingo se retras\u00f3 los de las 1000 am apenas vamos a ingresar     httpstco2efTO0Wzc6","hashtags":["VacunaCOVID19","COVID19","GDL","ClasicoNacional"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441079879689068545","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya tengo ganas de vacunarme otra vez pero en el rancho de mi mam\u00e1 a\u00fan no terminan con los de 40 a 49 a\u00f1os... #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Ya tengo ganas de vacunarme otra vez pero en el rancho de mi mam\u00e1 a\u00fan no terminan con los de 40 a 49 a\u00f1os ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441079521957056512","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfPor qu\u00e9 existe desconfianza entre la comunidad afroamericana para vacunarse contra #COVID19? \n\ud83d\udc49Expertos reunidos por @EthnicMediaSvc te lo explican.\n#Vaccination\ud83d\udc89 #VacunaCOVID19 \nhttps:\/\/t.co\/VFFDWReb1T","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfPor qu\u00e9 existe desconfianza entre la comunidad afroamericana para vacunarse contra  \nExpertos reunidos por  te lo explican\n Vacuna \n","hashtags":["COVID19","Vaccination","VacunaCOVID19"],"mentions":["EthnicMediaSvc"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/VFFDWReb1T"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\udc49","xp"],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441078209328529412","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy la Casa Blanca de Washington DC, expuso cu\u00e1les ser\u00e1n las vacunas aceptadas en los extranjeros para poder entrar a E.U.A. \n\n#Galena #CasaBlanca #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy la Casa Blanca de Washington DC expuso cu\u00e1les ser\u00e1n las vacunas aceptadas en los extranjeros para poder entrar a EUA \n\n  ","hashtags":["Galena","CasaBlanca","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441077344031100935","replied_to_tweet_id":1.4410623e+18,"replied_to_user_id":1.333793777e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@RTVCnoticias Pues aqu\u00ed est\u00e1 funcionando el punto de #Portal80 #VacunaCOVID19 #Vacunate #VacunacionBogota https:\/\/t.co\/0o80aUXfvi","tweet_lang":"es","text_es":" Pues aqu\u00ed est\u00e1 funcionando el punto de     httpstco0o80aUXfvi","hashtags":["Portal80","VacunaCOVID19","Vacunate","VacunacionBogota"],"mentions":["RTVCnoticias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441077318764544019","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El coche de @DrGiammattei se vacuno a escondidas con #VacunaCOVID19 de #Moderna regaladas por #USA mendiga dinero y vacunas pero con cinismo pide no intervenci\u00f3n en asuntos internos.\n#RenunciaGiammattei \n#PactoDeCorruptos \n#DondeEstaElDinero https:\/\/t.co\/ews3DQKhBP","tweet_lang":"es","text_es":"El coche de  se vacuno a escondidas con  de  regaladas por  mendiga dinero y vacunas pero con cinismo pide no intervenci\u00f3n en asuntos internos\n \n \n ","hashtags":["VacunaCOVID19","Moderna","USA","RenunciaGiammattei","PactoDeCorruptos","DondeEstaElDinero"],"mentions":["DrGiammattei"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ews3DQKhBP"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441077087608131587","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estoy viendo muchas publicaciones de sapos afirmando que el proceso de vacunaci\u00f3n marcha de maravilla y en la misma publicaci\u00f3n diciendo que tardaron hasta 12 horas en vacunarse! \ud83e\udd26 de verdad que est\u00e1n acostumbrados al maltrato #VacunaCOVID19 #SOSNicaragua","tweet_lang":"es","text_es":"Estoy viendo muchas publicaciones de sapos afirmando que el proceso de vacunaci\u00f3n marcha de maravilla y en la misma publicaci\u00f3n diciendo que tardaron hasta 12 horas en vacunarse  de verdad que est\u00e1n acostumbrados al maltrato  ","hashtags":["VacunaCOVID19","SOSNicaragua"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd26"],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441076387633250308","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Prot\u00e9gete a ti y a tu familia, \u00a1Vac\u00fanate!.\n\nPuedes registrarte en: https:\/\/t.co\/FQFmVpMW7u\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n sobre los centros de vacunaci\u00f3n vista:  https:\/\/t.co\/ZfVzb8kJl7\n \n#YoMeVacuno #VacunateGuate #Delta #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/WqDRkfKfFm","tweet_lang":"es","text_es":"Prot\u00e9gete a ti y a tu familia \u00a1Vac\u00fanate\n\nPuedes registrarte en \n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n sobre los centros de vacunaci\u00f3n vista  \n \n    httpstcoWqDRkfKfFm","hashtags":["YoMeVacuno","VacunateGuate","Delta","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/FQFmVpMW7u","https:\/\/t.co\/ZfVzb8kJl7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441076139473129472","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#ReporteCOVID19\n #Covid\n#PainelConass\n#COVID\u30fc19 #Vacuna #Covid_19  #VacunaCOVID19 #Vacunas #URGENTE \n#Coronavirus \nSept.\/23\/2021\n \ud83c\udde8\ud83c\uddf4COLOMBIA #vacunaci\u00f3n en Colombia, Con Corte al 21 de Sept. de 2021, 23:59 p.m. \nENLACE\n\u23ec\u23ec\nhttps:\/\/t.co\/ZNLF8eHbyE\n\u23eb\u23eb\nhttps:\/\/t.co\/I8WEKAYTro https:\/\/t.co\/VMyl3ponUa","tweet_lang":"es","text_es":"\n \n\n  19  COVID19 s  \n \nSept232021\n \ud83c\udde8\ud83c\uddf4COLOMBIA  en Colombia Con Corte al 21 de Sept de 2021 2359 pm \nENLACE\n\n\n\n httpstcoVMyl3ponUa","hashtags":["ReporteCOVID19","Covid","PainelConass","COVID\u30fc19","Vacuna","Covid_19","VacunaCOVID19","Vacunas","URGENTE","Coronavirus","vacunaci\u00f3n"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ZNLF8eHbyE","https:\/\/t.co\/I8WEKAYTro"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\uddf4","\u23eb","\u23ec"],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441074604878008320","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ay que buen servicio, bien protegido #vacunado #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/tY4X4dLrUO","tweet_lang":"es","text_es":"Ay que buen servicio bien protegido   httpstcotY4X4dLrUO","hashtags":["vacunado","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441073574572400640","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"DESCARGA #CertificadoDigitalDeVacunacion Estados Unidos relajar\u00e1 las restricciones de viaje para los extranjeros completamente vacunados contra el covid-19, DOCUMENTO OBLIGATORIO: https:\/\/t.co\/zfTklM7FEa \u2708\ufe0f\ud83e\uddd1\u200d\u2708\ufe0f#vacunate #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/zgJ15vgIG7","tweet_lang":"es","text_es":"DESCARGA  Estados Unidos relajar\u00e1 las restricciones de viaje para los extranjeros completamente vacunados contra el covid19 DOCUMENTO OBLIGATORIO  \u2708\ufe0f\ud83e\uddd1\u200d\u2708\ufe0f  httpstcozgJ15vgIG7","hashtags":["CertificadoDigitalDeVacunacion","vacunate","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/zfTklM7FEa"],"tweet_emoticons":["\u2708\ufe0f","\ud83e\uddd1\u200d\u2708\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441071931810254851","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy un #equipo de #enfermeras del #CSDoctoral ha administrado la tercera dosis de la #VacunaCOVID19 a los #mayores de las #residencias de nuestro municipio (Ferminita Su\u00e1rez y San Nicol\u00e1s de Bari). Seguimos sin descanso para proteger a los m\u00e1s #vulnerables #prevencion #Vacunate https:\/\/t.co\/QUCY24yEeU","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy un  de  del  ha administrado la tercera dosis de la  a los  de las  de nuestro municipio Ferminita Su\u00e1rez y San Nicol\u00e1s de Bari Seguimos sin descanso para proteger a los m\u00e1s    httpstcoQUCY24yEeU","hashtags":["equipo","enfermeras","CSDoctoral","VacunaCOVID19","mayores","residencias","vulnerables","prevencion","Vacunate"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441071593527021572","replied_to_tweet_id":1.432676172e+18,"replied_to_user_id":1713782077.0,"reply_text":"","tweet_text":"Vamos a ver c\u00f3mo va la #VacunaCOVID19. Est\u00e1is vacunados con pauta completa?","tweet_lang":"es","text_es":"Vamos a ver c\u00f3mo va la  Est\u00e1is vacunados con pauta completa","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441071242635796482","replied_to_tweet_id":1.441070062e+18,"replied_to_user_id":64798737.0,"reply_text":"","tweet_text":"@m_ebrard Que se reconozca la universalidad de la letal prote\u00edna spike...#VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":" Que se reconozca la universalidad de la letal prote\u00edna spike","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["m_ebrard"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1441071034564636678","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador (@lopezobrador_) declar\u00f3 que comenzar\u00e1 la vacunaci\u00f3n a m\u00e1s de un mill\u00f3n de ni\u00f1os con discapacidad y otras enfermedades; la fecha estimada es a principios de noviembre. \ud83d\udc89\n#VacunaCOVID19 \nhttps:\/\/t.co\/GlvxK6mfJv","tweet_lang":"es","text_es":"El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador  declar\u00f3 que comenzar\u00e1 la vacunaci\u00f3n a m\u00e1s de un mill\u00f3n de ni\u00f1os con discapacidad y otras enfermedades la fecha estimada es a principios de noviembre \n \n","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/GlvxK6mfJv"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441071024276008965","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunateYa #VacunaCOVID19 \nHazlo por los que no pudieron. https:\/\/t.co\/zWXeQjJnQo","tweet_lang":"es","text_es":"  \nHazlo por los que no pudieron ","hashtags":["VacunateYa","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/zWXeQjJnQo"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441069930221170699","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Si hubo Nuevo Testamento!!!  Est\u00e1 todo bonis de bolsillo \ud83d\udc98 no soy muy religiosa, pero las buenas vibras siempre son bienvenidas y se agradecen \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\n#Vacunate #SinMiedoAl\u00c9xito #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/eZSnexeWMc","tweet_lang":"es","text_es":"Si hubo Nuevo Testamento  Est\u00e1 todo bonis de bolsillo  no soy muy religiosa pero las buenas vibras siempre son bienvenidas y se agradecen \n   httpstcoeZSnexeWMc","hashtags":["Vacunate","SinMiedoAl\u00c9xito","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4f","\ud83d\udc98"],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441069857747857410","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La @EMA_News autoriza de forma condicional la #VacunaCOVID19 de @Pfizer para menores comprendidos entre los 12-15 a\u00f1os. El laboratorio prob\u00f3 la vacuna en una muestra de 2.260 #adolescentes, asegurando una eficacia del 100% en la prevenci\u00f3n del coronavirus https:\/\/t.co\/HdIB4C86jw https:\/\/t.co\/ppn2QwWwOl","tweet_lang":"es","text_es":"La  autoriza de forma condicional la  de Pfizer para menores comprendidos entre los 1215 a\u00f1os El laboratorio prob\u00f3 la vacuna en una muestra de 2260  asegurando una eficacia del 100 en la prevenci\u00f3n del coronavirus  httpstcoppn2QwWwOl","hashtags":["VacunaCOVID19","adolescentes"],"mentions":["EMA_News","pfizer"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HdIB4C86jw"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441069566646489088","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Coronavirus: El director general de #Moderna considera que la pandemia habr\u00e1 terminado en un a\u00f1o #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/Mlat2SXWWw","tweet_lang":"es","text_es":" El director general de  considera que la pandemia habr\u00e1 terminado en un a\u00f1o  ","hashtags":["Coronavirus","Moderna","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Mlat2SXWWw"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441069131634286596","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Coronavirus: El director general de #Moderna considera que la pandemia habr\u00e1 terminado en un a\u00f1o #VacunaCOVID19 \nhttps:\/\/t.co\/BsFlgr5SMW","tweet_lang":"es","text_es":" El director general de  considera que la pandemia habr\u00e1 terminado en un a\u00f1o  \n","hashtags":["Coronavirus","Moderna","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/BsFlgr5SMW"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441069071223738369","replied_to_tweet_id":1.440566005e+18,"replied_to_user_id":41431080.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CristhianRS Tambi\u00e9n en Per\u00fa debieran pedir el carnet de vacunacion para entrar a lugares p\u00fablicos cerrados como restaurantes, cines, bancos, etc. #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":" Tambi\u00e9n en Per\u00fa debieran pedir el carnet de vacunacion para entrar a lugares p\u00fablicos cerrados como restaurantes cines bancos etc ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["CristhianRS"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441068539335495683","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#FelizJueves #DePortada \ud83d\udcf0 Crece un 46% la invasi\u00f3n de viviendas y terrenos \u27a1\ufe0fhttps:\/\/t.co\/d1872kJqwz Adem\u00e1s #CervezaArtesanal \ud83c\udf7a #Xolos \u26bd\ufe0f #JoaquinCosio \ud83c\udf99\ufe0f #VacunaCOVID19 \ud83d\udc89 https:\/\/t.co\/02DincQUBc","tweet_lang":"es","text_es":"   Crece un 46 la invasi\u00f3n de viviendas y terrenos \u27a1\ufe0f Adem\u00e1s    \ufe0f  \ud83c\udf99\ufe0f   httpstco02DincQUBc","hashtags":["FelizJueves","DePortada","CervezaArtesanal","Xolos","JoaquinCosio","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/d1872kJqwz"],"tweet_emoticons":["\u26bd","\ud83c\udf7a","\ud83d\udcf0","\u27a1\ufe0f","\ud83c\udf99\ufe0f","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441068148204072963","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#FelizJueves #DePortada \ud83d\udcf0 Crece un 46% la invasi\u00f3n de viviendas y terrenos \u27a1\ufe0fhttps:\/\/t.co\/YrBsJ3nhCl Adem\u00e1s #CervezaArtesanal \ud83c\udf7a #Xolos \u26bd\ufe0f #JoaquinCosio \ud83c\udf99\ufe0f #VacunaCOVID19 \ud83d\udc89 https:\/\/t.co\/SXbIsmtZWT","tweet_lang":"es","text_es":"   Crece un 46 la invasi\u00f3n de viviendas y terrenos \u27a1\ufe0f Adem\u00e1s    \ufe0f  \ud83c\udf99\ufe0f   httpstcoSXbIsmtZWT","hashtags":["FelizJueves","DePortada","CervezaArtesanal","Xolos","JoaquinCosio","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/YrBsJ3nhCl"],"tweet_emoticons":["\u26bd","\ud83c\udf7a","\ud83d\udcf0","\u27a1\ufe0f","\ud83c\udf99\ufe0f","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441067411097202690","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Por fin, en mi provincia, se logr\u00f3 vacunar a las personas desde los 18 a\u00f1os a m\u00e1s. Es importante vacunarse, amigxs.\n#Vaccinated\n#VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/SkIYU6ASUP","tweet_lang":"es","text_es":"Por fin en mi provincia se logr\u00f3 vacunar a las personas desde los 18 a\u00f1os a m\u00e1s Es importante vacunarse amigxs\n\n httpstcoSkIYU6ASUP","hashtags":["Vaccinated","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441066893792579589","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Ahora en #Cholula Federaci\u00f3n de Estudiantes se manifiesta en el z\u00f3calo para exigir la aplicaci\u00f3n de #VacunaCOVID19 a menores de edad @viveros_tribuna @erickbecerra1 @AleBau_Tribuna @TribunaVigila @NoticiasTribuna #Pandemia #Puebla #Noticias https:\/\/t.co\/t0MrtloWQr","tweet_lang":"es","text_es":" en  Federaci\u00f3n de Estudiantes se manifiesta en el z\u00f3calo para exigir la aplicaci\u00f3n de  a menores de edad     Tribuna    httpstcot0MrtloWQr","hashtags":["Ahora","Cholula","VacunaCOVID19","Pandemia","Puebla","Noticias"],"mentions":["viveros_tribuna","erickbecerra1","AleBau_Tribuna","TribunaVigila","NoticiasTribuna"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441066204198629388","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En estos momentos despu\u00e9s de la #VacunaCOVID19 \ud83d\udc47\ud83c\udffb https:\/\/t.co\/wNVisQqNRV","tweet_lang":"es","text_es":"En estos momentos despu\u00e9s de la  \ud83d\udc47\ud83c\udffb httpstcowNVisQqNRV","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441066040780156945","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"VACUNACI\u00d3N CONTRA #covi\u0307d19 PARA MENORES DE EDAD EN #mexico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n#COVID19 #VacunaCOVID19 #vacunacion https:\/\/t.co\/dDUU7fa3kI","tweet_lang":"es","text_es":"VACUNACI\u00d3N CONTRA  PARA MENORES DE EDAD EN \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n Vacuna  httpstcodDUU7fa3kI","hashtags":["covi\u0307d19","mexico","COVID19","VacunaCOVID19","vacunacion"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441064814076383235","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La EMA decidir\u00e1 a principios de octubre si se administra una dosis de refuerzo en poblaci\u00f3n general #VacunaCovid19 @EMA_News - https:\/\/t.co\/gSMtYRfJbA https:\/\/t.co\/gY4EoFLflP","tweet_lang":"es","text_es":"La EMA decidir\u00e1 a principios de octubre si se administra una dosis de refuerzo en poblaci\u00f3n general     httpstcogY4EoFLflP","hashtags":["VacunaCovid19"],"mentions":["EMA_News"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gSMtYRfJbA"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441064146833915904","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 \nLlegaron 842.400 dosis de #AstraZeneca donadas por #Espa\u00f1a.\nhttps:\/\/t.co\/U1Hr9RQgGC","tweet_lang":"es","text_es":" \nLlegaron 842400 dosis de  donadas por \n","hashtags":["VacunaCOVID19","AstraZeneca","Espa\u00f1a"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/U1Hr9RQgGC"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441063600412524544","replied_to_tweet_id":1.440772099e+18,"replied_to_user_id":18193312.0,"reply_text":"","tweet_text":"@vanguardiamx @AlmaShanandra3  muchas gracias por tu labor, en #Coahuila seguimos dando batalla. #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"   muchas gracias por tu labor en  seguimos dando batalla ","hashtags":["Coahuila","VacunaCOVID19"],"mentions":["vanguardiamx","AlmaShanandra3"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441063010081153029","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vaya, que en mucho tiene raz\u00f3n!\n\nhttps:\/\/t.co\/StCqrjXov5\n\n#QuedateEnCasa #cubrebocas #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Vaya que en mucho tiene raz\u00f3n\n\n\n\n  ","hashtags":["QuedateEnCasa","cubrebocas","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/StCqrjXov5"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441061930257559568","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El reggaeton antiguo que pusieron en el centro de vacunaci\u00f3n me dio vida \u2728\ud83d\udc9a #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"El reggaeton antiguo que pusieron en el centro de vacunaci\u00f3n me dio vida  ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc9a","\u2728"],"tweet_date":"2021-09-23T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441061673524088832","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Wey o sea qu\u00e9 onda con el dolor de brazo despu\u00e9s de la vacuna \ud83e\udd72#VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Wey o sea qu\u00e9 onda con el dolor de brazo despu\u00e9s de la vacuna ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd72"],"tweet_date":"2021-09-23T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441061061390585861","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Sanidad mantiene sin cambios en #Canarias los niveles de alerta por la #COVID19 \n\n#Lanzarote, donde hoy se registran 10 nuevos casos, permanece en nivel 1 a pesar de la l\u00ednea ascendente pero controlada de las \u00faltimas dos semanas. #VacunaCOVID19 \nhttps:\/\/t.co\/Wtd2IunGA1 https:\/\/t.co\/weU7sFSWvV","tweet_lang":"es","text_es":"Sanidad mantiene sin cambios en  los niveles de alerta por la  \n\n donde hoy se registran 10 nuevos casos permanece en nivel 1 a pesar de la l\u00ednea ascendente pero controlada de las \u00faltimas dos semanas Vacuna \n httpstcoweU7sFSWvV","hashtags":["Canarias","COVID19","Lanzarote","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Wtd2IunGA1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441061040322596868","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u26a1#PorSiNoLoViste Abarrotan j\u00f3venes tlaxcaltecas las sedes de vacunaci\u00f3n | De este lunes al viernes consideraron a 12 municipios para la primera dosis contra la Covid-19...https:\/\/t.co\/WEXXGPvU8B\n#VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":" Abarrotan j\u00f3venes tlaxcaltecas las sedes de vacunaci\u00f3n  De este lunes al viernes consideraron a 12 municipios para la primera dosis contra la Covid19\n","hashtags":["PorSiNoLoViste","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WEXXGPvU8B"],"tweet_emoticons":["\u26a1"],"tweet_date":"2021-09-23T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441061036111634432","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 \ud83d\udc89 Ya son m\u00e1s de 270.000 los marplatenses que recibieron las dos dosis https:\/\/t.co\/ILF7hFS6Hj","tweet_lang":"es","text_es":"  Ya son m\u00e1s de 270000 los marplatenses que recibieron las dos dosis httpstcoILF7hFS6Hj","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-23T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441059846082613255","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Combinaci\u00f3n de AstraZeneca y Pfizer puede aumentar la inmunidad \u2013 nuevo estudio #buenasnoticias contra COVID19 https:\/\/t.co\/hKBtAtX7jZ #VacunaCOVID19 #Vacunaton","tweet_lang":"es","text_es":"Combinaci\u00f3n de AstraZeneca y Pfizer puede aumentar la inmunidad \u2013 nuevo estudio  contra COVID19   ","hashtags":["buenasnoticias","VacunaCOVID19","Vacunaton"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hKBtAtX7jZ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441059591513681923","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya estamos m\u00e1s recuperados, de la resaca de la AstraZeneca. \n\n#VacunaCOVID19 #AstraZeneca https:\/\/t.co\/PIzUjdoxgb","tweet_lang":"es","text_es":"Ya estamos m\u00e1s recuperados de la resaca de la  \n\n  httpstcoPIzUjdoxgb","hashtags":["VacunaCOVID19","AstraZeneca"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441059150570557440","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"ingredientes de las #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/eGPd16LUvL","tweet_lang":"es","text_es":"ingredientes de las  httpstcoeGPd16LUvL","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441058730750119937","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Dateen, donde puedo ir a vacunarme sin hacer cola?\n#YoPongoElHombro\n#vacunafest \n#VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Dateen donde puedo ir a vacunarme sin hacer cola\n\n \n","hashtags":["YoPongoElHombro","vacunafest","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441058726337781765","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se me hab\u00eda olvidado ense\u00f1arles mi tarjeta de vacunaci\u00f3n. \n\nGracias Dios, gracias al personal m\u00e9dico que nos atendieron en esta jornada. \n\n#VacunaCOVID19 #VacunateYa #AstraZeneca #VacunandonosPuebloQueVence https:\/\/t.co\/bo1T2e8RMl","tweet_lang":"es","text_es":"Se me hab\u00eda olvidado ense\u00f1arles mi tarjeta de vacunaci\u00f3n \n\nGracias Dios gracias al personal m\u00e9dico que nos atendieron en esta jornada \n\n    httpstcobo1T2e8RMl","hashtags":["VacunaCOVID19","VacunateYa","AstraZeneca","VacunandonosPuebloQueVence"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441057841591238664","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En @unab_online e Instituto Caldas seguiremos avanzando con el plan de #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/LhD5HsVJry","tweet_lang":"es","text_es":"En  e Instituto Caldas seguiremos avanzando con el plan de  ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["unab_online"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/LhD5HsVJry"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441056850053582853","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bf#VacunaCOVID19 para #ni\u00f1os menos de 12 a\u00f1os? \nSe han vacunado a ni\u00f1os mayores de 12 en #EstadosUnidos, y ahora se realizan pruebas para saber si estas #Vacunas  son aptas para los m\u00e1s peque\u00f1os. \u00bfQu\u00e9 te parece? \nhttps:\/\/t.co\/hGrTyS8HHh https:\/\/t.co\/wnaUNdEGe2","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bf para  menos de 12 a\u00f1os \nSe han vacunado a  mayores de 12 en  y ahora se realizan pruebas para saber si estas   son aptas para los m\u00e1s peque\u00f1os \u00bfQu\u00e9 te parece \n httpstcownaUNdEGe2","hashtags":["VacunaCOVID19","ni\u00f1os","EstadosUnidos","Vacunas"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hGrTyS8HHh"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441056719212191753","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La conferencia de los pat\u00f3logos alemanes  con los resultados de las autopsias a 10 pacientes muertos post vacunaci\u00f3n. Totalmente traducida al espa\u00f1ol. T\u00f3xicos en las vacunas #VacunaCOVID19\n#VacunateYa\nhttps:\/\/t.co\/mExMo7BinY","tweet_lang":"es","text_es":"La conferencia de los pat\u00f3logos alemanes  con los resultados de las autopsias a 10 pacientes muertos post vacunaci\u00f3n Totalmente traducida al espa\u00f1ol T\u00f3xicos en las vacunas \n\n","hashtags":["VacunaCOVID19","VacunateYa"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mExMo7BinY"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441055638927208448","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los vacunados ser\u00e1n personas con edades entre los 18 a 57 a\u00f1os.\n\nTodo el detalle a continuaci\u00f3n. #VacunaCovid19 \n\nhttps:\/\/t.co\/zb1AbX4Aro","tweet_lang":"es","text_es":"Los vacunados ser\u00e1n personas con edades entre los 18 a 57 a\u00f1os\n\nTodo el detalle a continuaci\u00f3n  \n\n","hashtags":["VacunaCovid19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/zb1AbX4Aro"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441055263151345664","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"D\u00eda complicado #VacunaCOVID19 est\u00e1bamos esperando  afuera y los vacunados adentro. De golpe un chico #convulsion\u00f3, pobre pibe fue solito\ud83d\ude1e. A la ves dos chicas m\u00e1s de desvanecieron. No s\u00e9 si son los nervios o los padres que creen que est\u00e1 bien obligarlos a vacunarse. #Pfizer","tweet_lang":"es","text_es":"D\u00eda complicado  est\u00e1bamos esperando  afuera y los vacunados adentro De golpe un chico  pobre pibe fue solito A la ves dos chicas m\u00e1s de desvanecieron No s\u00e9 si son los nervios o los padres que creen que est\u00e1 bien obligarlos a vacunarse ","hashtags":["VacunaCOVID19","convulsion\u00f3","Pfizer"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude1e"],"tweet_date":"2021-09-23T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1441055251327488002","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfDebo vacunarme si he tenido la COVID-19? \nEl Dr. Eric Ochoa Hein responde a esta duda. \nInformaci\u00f3n confiable para ti. #InformacionINCMNSZ  #vacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/gvN2ERGhOB","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfDebo vacunarme si he tenido la COVID19 \nEl Dr Eric Ochoa Hein responde a esta duda \nInformaci\u00f3n confiable para ti    httpstcogvN2ERGhOB","hashtags":["InformacionINCMNSZ","vacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441055114144501761","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy el #centrodesalud #AP de Morella ha ayudado a la #Residencia3edad #SanJuanBautista a administrar la 3 dosis de #VacunaCOVID19 #cuidando a nuestros mayores #PREVENCI\u00d3N #rural @GVASalutVinaros @GVAsanitat @SaludPublica https:\/\/t.co\/JxR4c9oO6v","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy el   de Morella ha ayudado a la   a administrar la 3 dosis de   a nuestros mayores     SaludPublica httpstcoJxR4c9oO6v","hashtags":["centrodesalud","AP","Residencia3edad","SanJuanBautista","VacunaCOVID19","cuidando","PREVENCI\u00d3N","rural"],"mentions":["GVASalutVinaros","GVAsanitat","saludpublica"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441055083203022850","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Dolor de brazo de 2 d\u00edas ah\u00ed te voy de nuevo... #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Dolor de brazo de 2 d\u00edas ah\u00ed te voy de nuevo ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441054280052580354","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"As\u00ed te reciben en la #VacunaCOVID19 #Jalisco #Pfizer https:\/\/t.co\/CCyMFNeBdL","tweet_lang":"es","text_es":"As\u00ed te reciben en la    httpstcoCCyMFNeBdL","hashtags":["VacunaCOVID19","Jalisco","Pfizer"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441053162857582600","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Esta bien que la gente de #Coacalco seamos la mera pistola en serio, pero, la #VacunaCOVID19 pa cuando?","tweet_lang":"es","text_es":"Esta bien que la gente de  seamos la mera pistola en serio pero la  pa cuando","hashtags":["Coacalco","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441052738507485190","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Buenos d\u00edas, soy la Dra. Francisca Vargas y hoy la Casa Blanca expuso cu\u00e1les ser\u00e1n las vacunas aceptadas para poder entrar a E.U.A. con esquema completo:\n\n\u2043PFIZER  \n\u2043MODERNA \n\u2043ASTRA Z\u00c9NECA \n\u2043JOHNSON &amp; JOHNSON \n\u2043SINOPHARM \n\u2043SINOVAC \n\n#VacunaCOVID19 #EUA","tweet_lang":"es","text_es":"Buenos d\u00edas soy la Dra Francisca Vargas y hoy la Casa Blanca expuso cu\u00e1les ser\u00e1n las vacunas aceptadas para poder entrar a EUA con esquema completo\n\n\u2043PFIZER  \n\u2043MODERNA \n\u2043ASTRA Z\u00c9NECA \n\u2043JOHNSON amp JOHNSON \n\u2043SINOPHARM \n\u2043SINOVAC \n\n ","hashtags":["VacunaCOVID19","EUA"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-23T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441052329113833473","replied_to_tweet_id":1.440819421e+18,"replied_to_user_id":483950645.0,"reply_text":"","tweet_text":"@PajaroEnciso @JMaSanguinetti @UruEnArgentina Y ustedes tienen las #VacunaCOVID19 ???? Me consta que Sanguinetti no se ha vacunado, que raro un sr. Tan mayor y dirigente pol\u00edtico de larga data que se descuide te tan mortal #virus","tweet_lang":"es","text_es":"   Y ustedes tienen las   Me consta que Sanguinetti no se ha vacunado que raro un sr Tan mayor y dirigente pol\u00edtico de larga data que se descuide te tan mortal ","hashtags":["VacunaCOVID19","virus"],"mentions":["PajaroEnciso","JMaSanguinetti","UruEnArgentina"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441051619790098433","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ministerio de Salud detalla que los mayores de 65 a\u00f1os representan el 48% del total de decesos. #VacunaCovid19 \n\nhttps:\/\/t.co\/ve8lJ1kqJr","tweet_lang":"es","text_es":"Ministerio de Salud detalla que los mayores de 65 a\u00f1os representan el 48 del total de decesos  \n\n","hashtags":["VacunaCovid19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ve8lJ1kqJr"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441051416399802372","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Diferencias entre tipos de #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/zOOSTzQ0Zw","tweet_lang":"es","text_es":"Diferencias entre tipos de  httpstcozOOSTzQ0Zw","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441050858595160065","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 para adolescentes, un tema de tod@s https:\/\/t.co\/2eHb6QOxv9","tweet_lang":"es","text_es":" para adolescentes un tema de tods ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2eHb6QOxv9"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441048489136324613","replied_to_tweet_id":1.44096656e+18,"replied_to_user_id":8.580062157e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Ant52529536Jose Otro que ha abierto los ojos,\n\nno como #periodistas bien \n\npagados por las farmac\u00e9uticas \n\nque no paran de defender la \n\n#VacunaCOVID19 EXPERIMENTAL. https:\/\/t.co\/93JsN9iquh","tweet_lang":"es","text_es":" Otro que ha abierto los ojos\n\nno como  bien \n\npagados por las farmac\u00e9uticas \n\nque no paran de defender la \n\n EXPERIMENTAL httpstco93JsN9iquh","hashtags":["periodistas","VacunaCOVID19"],"mentions":["Ant52529536Jose"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["XP"],"tweet_date":"2021-09-23T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441046647291760641","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Os recordamos que ahora tambi\u00e9n pod\u00e9is seguirnos en nuestro canal de @YouTube!\nhttps:\/\/t.co\/Hxlv3kRNnK\n\n#VacunaCOVID19 #Familia #COVID19 \n#podcast  #divulgacion #Salud  #ni\u00f1os #saludinfantil #bebes #Padres  #Madres","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Os recordamos que ahora tambi\u00e9n pod\u00e9is seguirnos en nuestro canal de \n\n\n   \n          ","hashtags":["VacunaCOVID19","Familia","COVID19","podcast","divulgacion","Salud","ni\u00f1os","saludinfantil","bebes","Padres","Madres"],"mentions":["YouTube"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Hxlv3kRNnK"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441044607580651522","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A mi me da pena la verdad como los enga\u00f1an, muchos felices por creer estar \"inmunizados\" y que terminen as\u00ed al final sin salud y sobreviviendo. .. #VacunaCOVID19 \ud83d\ude4f\ud83d\udeab\ud83d\udc89 es veneno y lo repito. https:\/\/t.co\/NcKRvGw0iE","tweet_lang":"es","text_es":"A mi me da pena la verdad como los enga\u00f1an muchos felices por creer estar inmunizados y que terminen as\u00ed al final sin salud y sobreviviendo    es veneno y lo repito ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/NcKRvGw0iE"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4f","\ud83d\udeab","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-23T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441043504772358146","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Fin de la pandemia en un a\u00f1o\u2049\ufe0f\ud83e\udd14\ud83d\ude4f\u25b6\ufe0f\ud83e\udd1e\ud83c\udffbpero sobre todo:#VacunaCOVID19 +\ud83d\ude37+distancia+exteriores+higiene\u203c\ufe0f#virusest\u00e1enelaire @aireamos #pormiyportodos @CIR_LongCovid #porunaestrategiaintegral. La #OMS estima que en marzo de 2022 tendremos la pandemia \u201ccontrolada\u201d\ud83e\udd14\ud83d\ude4fColaboremos\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https:\/\/t.co\/gPF8mhb8Y5","tweet_lang":"es","text_es":"Fin de la pandemia en un a\u00f1o\u2049\ufe0f\u25b6\ufe0f\ud83e\udd1e\ud83c\udffbpero sobre todo distanciaexterioreshigiene\u203c\ufe0f     La  estima que en marzo de 2022 tendremos la pandemia \u201ccontrolada\u201dColaboremos ","hashtags":["VacunaCOVID19","virusest\u00e1enelaire","pormiyportodos","porunaestrategiaintegral","OMS"],"mentions":["aireamos","CIR_LongCovid"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gPF8mhb8Y5"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd1e\ud83c\udffb","\u25b6\ufe0f","\u2049\ufe0f","\ud83e\udd14","\ud83d\ude37","\ud83d\ude4f","\u203c\ufe0f","\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-23T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441042475158757378","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La #NuevaNormalidad #Desescalada #YoMeVacuno y #COVID19 en vi\u00f1etas, 23.09.2021. #VacunaCOVID19 #CGPJ #Gobierno #S\u00e1nchez #Presupuesto2022 #ReyesMaroto #Odio #NeoNazis #MesaDeDi\u00e1logo #VolcanLaPalma\ud83c\udf0b... Hoy abro hilo con @donTomasSerrano y el magma en #TODOQUE #LaPalma\ud83c\udf0b https:\/\/t.co\/TbyBQLgE9Y","tweet_lang":"es","text_es":"La    y  en vi\u00f1etas 23092021 Vacuna          Hoy abro hilo con  y el magma en   httpstcoTbyBQLgE9Y","hashtags":["NuevaNormalidad","Desescalada","YoMeVacuno","COVID19","VacunaCOVID19","CGPJ","Gobierno","S\u00e1nchez","Presupuesto2022","ReyesMaroto","Odio","NeoNazis","MesaDeDi\u00e1logo","VolcanLaPalma","TODOQUE","LaPalma"],"mentions":["donTomasSerrano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf0b"],"tweet_date":"2021-09-23T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441042424286093315","replied_to_tweet_id":1.440761054e+18,"replied_to_user_id":8.950241929e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Oandradelallana @CosseCarolina @Oandradelallana puede hacer p\u00fablico su certificado de #VacunaCOVID19 ???","tweet_lang":"es","text_es":"   puede hacer p\u00fablico su certificado de  ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["Oandradelallana","CosseCarolina","Oandradelallana"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441042074242015238","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Seamos responsables y vacunense....Los beneficios son superiores a los casi residuales efectos secundarios posibles #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/4ibIENvY0q","tweet_lang":"es","text_es":"Seamos responsables y vacunenseLos beneficios son superiores a los casi residuales efectos secundarios posibles  httpstco4ibIENvY0q","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441041404432687106","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 si me hubiera informado antes de la #vacuna contra el #COVID19 no me hubiera vacunado...","tweet_lang":"es","text_es":" si me hubiera informado antes de la  contra el  no me hubiera do","hashtags":["VacunaCOVID19","vacuna","COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441041276783116309","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#RussianGP #dolar #BuenosD\u00edas Te compartimos toda la actividad legislativa que se tiene programada para hoy #23Sept en el @senadomexicano y la @Mx_Diputados \u00a1Toda la informaci\u00f3n aqu\u00ed en @LegislativoIvo \u2b07\ufe0f\ud83d\udccc! #Mexico #COVID19 #VacunaCOVID19 #JuevesLegislativo https:\/\/t.co\/2NOUGv0S3H","tweet_lang":"es","text_es":"   Te compartimos toda la actividad legislativa que se tiene programada para hoy  en el  y la  \u00a1Toda la informaci\u00f3n aqu\u00ed en  \u2b07\ufe0f   Vacuna  httpstco2NOUGv0S3H","hashtags":["RussianGP","dolar","BuenosD\u00edas","23Sept","Mexico","COVID19","VacunaCOVID19","JuevesLegislativo"],"mentions":["senadomexicano","Mx_Diputados","LegislativoIvo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udccc","\u2b07\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-23T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441041169727774724","replied_to_tweet_id":1.440867063e+18,"replied_to_user_id":2251291539.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CarmenTort3000 @IturraldeVPablo @PNACIONAL @ValeriaSViera @sergiobotana @jose_yurramendi @cmorel93 @fmagagol @DiputadaTort @DipRodrigoGoni @_RodriguezJuan_ @elprofesionaluy @stecheraoficial Ninguno con la #VacunaCOVID19 , todos manipuladores del pueblo. https:\/\/t.co\/peV2Y3hMD2","tweet_lang":"es","text_es":"             Ninguno con la   todos manipuladores del pueblo httpstcopeV2Y3hMD2","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["CarmenTort3000","IturraldeVPablo","PNACIONAL","ValeriaSViera","sergiobotana","jose_yurramendi","cmorel93","fmagagol","DiputadaTort","DipRodrigoGoni","_RodriguezJuan_","elprofesionaluy","stecheraoficial"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441040445291778054","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19  | A m\u00e1s de un a\u00f1o del inicio de la #pandemia, tres pa\u00edses de #americalatina superan 80% del esquema de vacunaci\u00f3n completa. En treceavo lugar est\u00e1 #Mexico, al que superan pa\u00edses como #ElSalvador, #Argentina, #Brasil, #Cuba y #CostaRica.  https:\/\/t.co\/6qnTIR6Tno","tweet_lang":"es","text_es":"   A m\u00e1s de un a\u00f1o del inicio de la  tres pa\u00edses de  superan 80 del esquema de vacunaci\u00f3n completa En treceavo lugar est\u00e1  al que superan pa\u00edses como     y   ","hashtags":["VacunaCOVID19","pandemia","americalatina","Mexico","ElSalvador","Argentina","Brasil","Cuba","CostaRica"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6qnTIR6Tno"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441039846940688389","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La #VacunaCOVID19 contiene T\u00f3xicos no declarados en su composici\u00f3n que provocan trombos, infartos y coagulaci\u00f3n.  Asesinos\n\nhttps:\/\/t.co\/KkS4wXVC1P","tweet_lang":"es","text_es":"La  contiene T\u00f3xicos no declarados en su composici\u00f3n que provocan trombos infartos y coagulaci\u00f3n  Asesinos\n\n","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/KkS4wXVC1P"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441039545265491970","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Bolsonaro  pudo entra a #EEUU  sin ninguna #VacunaCOVID19   \ud83e\udd14\ud83e\udd14\n\nPero si tenes #SputnikV  , tampoco\u00bf? \n\nDejen de hacer #Politica  con la #vacuna  \ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":"  pudo entra a   sin ninguna    \n\nPero si tenes    tampoco\u00bf \n\nDejen de hacer   con la   \ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f","hashtags":["Bolsonaro","EEUU","VacunaCOVID19","SputnikV","Politica","vacuna"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f","\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f","\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f","\ud83e\udd14","\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-23T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441038522832592898","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCovid19: m\u00e1s de 14 millones 795 mil peruanos inmunizados con primera dosis \u25ba https:\/\/t.co\/jYA6Le6vjw https:\/\/t.co\/5fXSxtVgmx","tweet_lang":"es","text_es":" m\u00e1s de 14 millones 795 mil peruanos inmunizados con primera dosis \u25ba  httpstco5fXSxtVgmx","hashtags":["VacunaCovid19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jYA6Le6vjw"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441037189660303368","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al portero del colegio de tu hijo o al dependiente de Burger King...\n#VacunaCOVID19\n#pasaportecovid\n\nhttps:\/\/t.co\/3LtSou6G8f","tweet_lang":"es","text_es":"Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al portero del colegio de tu hijo o al dependiente de Burger King\n\n\n\n","hashtags":["VacunaCOVID19","pasaportecovid"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3LtSou6G8f"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441036533604048900","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":39860797.0,"reply_text":"","tweet_text":"@alfredodelmazo ya vacunala por favor, hazlo por su salud mental\n#EdomexEnSemaforoAmarillo\n#EdoMex\n#VacunaCOVID19\n#COVID19 https:\/\/t.co\/XxTASi1qQu","tweet_lang":"es","text_es":" ya vacunala por favor hazlo por su salud mental\n\n\n\n ","hashtags":["EdomexEnSemaforoAmarillo","EdoMex","VacunaCOVID19","COVID19"],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XxTASi1qQu"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441035371043774470","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Todos los usuarios de estos centros estar\u00e1n inmunizados a principios de octubre. \ud83d\udc48\n@ibsalut @imasmallorca #VacunaCOVID19 #residencias #LoMasVistoHoy\nhttps:\/\/t.co\/s0Ufo37WZp","tweet_lang":"es","text_es":"Todos los usuarios de estos centros estar\u00e1n inmunizados a principios de octubre \n    \n","hashtags":["VacunaCOVID19","residencias","LoMasVistoHoy"],"mentions":["ibsalut","imasmallorca"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/s0Ufo37WZp"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc48"],"tweet_date":"2021-09-23T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441034869480378374","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy por fin, luego de meses y meses de pandemia y confinamiento, lleg\u00f3 el momento de mi segunda dosis de #VacunaCOVID19 \ud83d\ude4f\ud83c\udffc","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy por fin luego de meses y meses de pandemia y confinamiento lleg\u00f3 el momento de mi segunda dosis de  \ud83d\ude4f\ud83c\udffc","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4f\ud83c\udffc"],"tweet_date":"2021-09-23T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441032663620595713","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 #SputnikV 2da Dosis Venezuela #Aragua https:\/\/t.co\/YG7xN9VBQi","tweet_lang":"es","text_es":"  2da Dosis Venezuela  httpstcoYG7xN9VBQi","hashtags":["VacunaCOVID19","SputnikV","Aragua"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441031068186918920","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy en nuestro local estamos realizando la posta de vacunaci\u00f3n contra el Covid19. \n\nLa Comision de Salud Popular al frente de la organizaci\u00f3n con la Red de Organizaciones de Constituci\u00f3n, CESAC 10 y CESAC 45.\n\n#Hoy #CABA #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/2mE985pdcF","tweet_lang":"es","text_es":" en nuestro local estamos realizando la posta de vacunaci\u00f3n contra el Covid19 \n\nLa Comision de Salud Popular al frente de la organizaci\u00f3n con la Red de Organizaciones de Constituci\u00f3n CESAC 10 y CESAC 45\n\n   httpstco2mE985pdcF","hashtags":["Hoy","CABA","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441030689277706241","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Comenz\u00f3 la obligatoriedad. #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/HWc7HEMWn4","tweet_lang":"es","text_es":"Comenz\u00f3 la obligatoriedad  ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HWc7HEMWn4"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441025591562620933","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Nacionales #VacunaCOVID19 #Vacunas \nSe pusieron las pilas | Ent\u00e9rate d\u00f3nde est\u00e1n vacunando contra el #Covid_19 en #Aragua \n\nhttps:\/\/t.co\/i6D6ql8Jo6 https:\/\/t.co\/3HCGQbdz9c","tweet_lang":"es","text_es":"   \nSe pusieron las pilas  Ent\u00e9rate d\u00f3nde est\u00e1n vacunando contra el  en  \n\n httpstco3HCGQbdz9c","hashtags":["Nacionales","VacunaCOVID19","Vacunas","Covid_19","Aragua"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/i6D6ql8Jo6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441025305095786496","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Vacunados! \ud83d\udc89\ud83e\udda0\nDurante el d\u00eda de ayer, nuestros usuarios recibieron la 3\u00ba dosis de la #VacunaCOVID19 Sin bajar la guardia en ning\u00fan momento, vamos avanzando.  #ResidenciasClece https:\/\/t.co\/vJXozr85nX","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Vacunados \nDurante el d\u00eda de ayer nuestros usuarios recibieron la 3\u00ba dosis de la  Sin bajar la guardia en ning\u00fan momento vamos avanzando   httpstcovJXozr85nX","hashtags":["VacunaCOVID19","ResidenciasClece"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83e\udda0"],"tweet_date":"2021-09-23T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441024360567828481","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lo que NADIE ve. \ud83e\udd37\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f #DictaduraSanitaria #Plandemia  #MiVidaMiOx\u00edgeno #YoNoMeVacuno #Agenda2030  #PrensaBasura #NoMasMentiras #SLR #Plandemia #URGENTE #VacunaCOVID19 DALE RT \ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc4a\ud83c\udfff https:\/\/t.co\/TngjAFIc4F","tweet_lang":"es","text_es":"Lo que NADIE ve \ud83e\udd37\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f              DALE RT \ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc4a\ud83c\udfff httpstcoTngjAFIc4F","hashtags":["DictaduraSanitaria","Plandemia","MiVidaMiOx\u00edgeno","YoNoMeVacuno","Agenda2030","PrensaBasura","NoMasMentiras","SLR","Plandemia","URGENTE","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47\ud83c\udfff","\ud83e\udd37\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f","\ud83d\udc4a\ud83c\udfff"],"tweet_date":"2021-09-23T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441022172819075077","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#YoMePregunto\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la solidaridad de quien no utiliza mascarilla en su trabajo cuando el resto de compa\u00f1eras y compa\u00f1eros s\u00ed la usan?\n\u00bfPor qu\u00e9 parece tener prevalencia el derecho individual de quien niega beneficios de #VacunaCOVID19 o uso de #mascarilla respecto al resto?","tweet_lang":"es","text_es":"\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la solidaridad de quien no utiliza  en su trabajo cuando el resto de compa\u00f1eras y compa\u00f1eros s\u00ed la usan\n\u00bfPor qu\u00e9 parece tener prevalencia el derecho individual de quien niega beneficios de  o uso de  respecto al resto","hashtags":["YoMePregunto","VacunaCOVID19","mascarilla"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441019824860110850","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Es #Nicaragua filas para las #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/FvioTq9X9o","tweet_lang":"es","text_es":"Es  filas para las  httpstcoFvioTq9X9o","hashtags":["Nicaragua","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441019803624480768","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 \ud83d\udc89\ud83d\ude37\ud83c\uddf5\ud83c\uddfeParaguay anuncia la reactivaci\u00f3n de env\u00edos de vacunas del mecanismo Covax https:\/\/t.co\/ziyw5K5DWj","tweet_lang":"es","text_es":" \ud83c\uddf5\ud83c\uddfeParaguay anuncia la reactivaci\u00f3n de env\u00edos de vacunas del mecanismo Covax ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ziyw5K5DWj"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe","\ud83d\ude37"],"tweet_date":"2021-09-23T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441019764269191176","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 \ud83d\udc89\ud83d\ude37\ud83c\uddf5\ud83c\uddfeParaguay anuncia la reactivaci\u00f3n de env\u00edos de vacunas del mecanismo Covax https:\/\/t.co\/hinQRjihjV","tweet_lang":"es","text_es":" \ud83c\uddf5\ud83c\uddfeParaguay anuncia la reactivaci\u00f3n de env\u00edos de vacunas del mecanismo Covax ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hinQRjihjV"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe","\ud83d\ude37"],"tweet_date":"2021-09-23T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441018302818570241","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#CastillayLe\u00f3n descarta la tercera dosis de la #vacuna para los trabajadores de residencias \ud83d\udc89\u274c #VacunaCOVID19 #COVID19 @Salud_JCYL @jcyl #terceradosis  https:\/\/t.co\/exmYzbkPGa","tweet_lang":"es","text_es":" descarta la tercera dosis de la  para los trabajadores de residencias        ","hashtags":["CastillayLe\u00f3n","vacuna","VacunaCOVID19","COVID19","terceradosis"],"mentions":["Salud_JCYL","jcyl"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/exmYzbkPGa"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\u274c"],"tweet_date":"2021-09-23T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441018223617617926","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Datos Abiertos #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/0aC78frnPi","tweet_lang":"es","text_es":"Datos Abiertos  httpstco0aC78frnPi","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1441017566177148929","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Nacionales | #ElSalvador comienza a vacunar contra #COVID19 a menores de entre 6 y 11 a\u00f1os\n\nDetalles en: https:\/\/t.co\/ybrzlp4YzF\n#VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/dqUQWQOpO4","tweet_lang":"es","text_es":"   comienza a vacunar contra  a menores de entre 6 y 11 a\u00f1os\n\nDetalles en \nVacuna httpstcodqUQWQOpO4","hashtags":["Nacionales","ElSalvador","COVID19","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ybrzlp4YzF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441017022914211840","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19: Finaliz\u00f3 el relevamiento en barrios populares para detectar a los vecinos y vecinas que a\u00fan no fueron vacunados. #IdentificarVacunacion https:\/\/t.co\/oLxUJfmLUS","tweet_lang":"es","text_es":" Finaliz\u00f3 el relevamiento en barrios populares para detectar a los vecinos y vecinas que a\u00fan no fueron vacunados  httpstcooLxUJfmLUS","hashtags":["VacunaCOVID19","IdentificarVacunacion"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441017015985135623","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfC\u00f3mo funciona la vacuna COVID-19 de Janssen?\n\nhttps:\/\/t.co\/LmEVQxq0fz\n\n#janssen #lavacunajanssen #covidvacunas #VacunaCOVID19 #vacunacioncovid19 #vacunado #salud #ARN #mRNA https:\/\/t.co\/OSrc4oGBLI","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfC\u00f3mo funciona la vacuna COVID19 de Janssen\n\n\n\n lavacuna        httpstcoOSrc4oGBLI","hashtags":["janssen","lavacunajanssen","covidvacunas","VacunaCOVID19","vacunacioncovid19","vacunado","salud","ARN","mRNA"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/LmEVQxq0fz"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441016983428997121","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\"Con los efectos secundarios de baja incidencia, como la miocarditis, no se puede hacer a partir de un ensayo de 1.500 ni\u00f1os\". Parece un comentario bastante sensato respecto a la aprobaci\u00f3n de la #VacunaCOVID19 en menores de 12 a\u00f1os https:\/\/t.co\/xBWdS6Y5Wb","tweet_lang":"es","text_es":"Con los efectos secundarios de baja incidencia como la miocarditis no se puede hacer a partir de un ensayo de 1500 ni\u00f1os Parece un comentario bastante sensato respecto a la aprobaci\u00f3n de la  en menores de 12 a\u00f1os ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xBWdS6Y5Wb"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441016404631687179","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Buenos dias!! Excelente #Jueves bbs! Super lista para #Videollamada antes de que entren a trabajar.. Vamos a pasarla riqu\u00edsimo!! #Toluca #Metepec #CDMX #VacunaCOVID19 #JueveSinTanga #JuevesdeReacciones #CuloRico espero que les guste \ud83c\udf51 https:\/\/t.co\/3rVffc8PrZ","tweet_lang":"es","text_es":"Buenos dias Excelente  bbs Super lista para  antes de que entren a trabajar Vamos a pasarla riqu\u00edsimo      deReacciones  espero que les guste  httpstco3rVffc8PrZ","hashtags":["Jueves","Videollamada","Toluca","Metepec","CDMX","VacunaCOVID19","JueveSinTanga","JuevesdeReacciones","CuloRico"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf51"],"tweet_date":"2021-09-23T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1441014548983652352","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#LaMalvarrosa #VacunaCOVID19 Dr @fedemartinon cierra con una magn\u00edfica conferencia de clausura sobre las vacunas que vendr\u00e1n las Jornadas de Vacunas de La Malvarrosa. \n\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffbDra Tolosa, Garc\u00e9s y Diaz @javierdiezd https:\/\/t.co\/TaMhn9O7sF","tweet_lang":"es","text_es":"  Dr  cierra con una magn\u00edfica conferencia de clausura sobre las vacunas que vendr\u00e1n las Jornadas de Vacunas de La Malvarrosa \n\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffbDra Tolosa Garc\u00e9s y Diaz  httpstcoTaMhn9O7sF","hashtags":["LaMalvarrosa","VacunaCOVID19"],"mentions":["fedemartinon","javierdiezd"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-23T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441013992936312837","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pues al final Pfizer y yo nos hacemos amigas\ud83d\udc89 Ya tengo cita para mi dosis de refuerzo\ud83e\udd2d\ud83e\udd17 #VacunaCOVID19 El fin est\u00e1 cerca\ud83d\ude4c\ud83c\udffc","tweet_lang":"es","text_es":"Pues al final Pfizer y yo nos hacemos amigas Ya tengo cita para mi dosis de refuerzo  El fin est\u00e1 cerca\ud83d\ude4c\ud83c\udffc","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83e\udd17","\ud83d\ude4c\ud83c\udffc","\ud83e\udd2d"],"tweet_date":"2021-09-23T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441012721709764608","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A principios de octubre habr\u00e1n sido inmunizados todos los residentes. \ud83d\udc4d\n@imasmallorca @ibsalut #VacunaCOVID19 \nhttps:\/\/t.co\/s0Ufo2QlAP","tweet_lang":"es","text_es":"A principios de octubre habr\u00e1n sido inmunizados todos los residentes \n   \n","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["imasmallorca","ibsalut"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/s0Ufo2QlAP"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4d"],"tweet_date":"2021-09-23T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441011902608551943","replied_to_tweet_id":1.440996686e+18,"replied_to_user_id":1.321180406e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Elinsurrecto1 Aqu\u00ed amigos, pod\u00e9is ver que las \"vacunas\" s\u00ed sirven, pero PARA MANTENER VIVA LA ENFERMEDAD!\n\nPor vuestro bien y por el de todos, no os inocul\u00e9is!!\n\n#Plandemia \n#VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":" Aqu\u00ed amigos pod\u00e9is ver que las vacunas s\u00ed sirven pero PARA MANTENER VIVA LA ENFERMEDAD\n\nPor vuestro bien y por el de todos no os inocul\u00e9is\n\n \n","hashtags":["Plandemia","VacunaCOVID19"],"mentions":["Elinsurrecto1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441011901157232643","replied_to_tweet_id":1.440693017e+18,"replied_to_user_id":240447091.0,"reply_text":"","tweet_text":"@pnud @conniebritton @PadmaLakshmi @yemialadee En #Cuba est\u00e1n vacunado al pueblo con una vacuna que no ha sido aprobada por la @opsoms hay muchas personas muriendo a\u00fan con las tres dosis la dictadura en su af\u00e1n por comercializar la vacuna y abir al turismo #COVAX #VacunaCOVID19 #COVID19 #CubaEsUnaDictaduraComunista","tweet_lang":"es","text_es":"    En  est\u00e1n vacunado al pueblo con una vacuna que no ha sido aprobada por la  hay muchas personas muriendo a\u00fan con las tres dosis la dictadura en su af\u00e1n por comercializar la vacuna y abir al turismo    EsUnaDictaduraComunista","hashtags":["Cuba","COVAX","VacunaCOVID19","COVID19","CubaEsUnaDictaduraComunista"],"mentions":["pnud","conniebritton","PadmaLakshmi","yemialadee","opsoms"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441010234357698562","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Arranca la vacunaci\u00f3n de la tercera dosis en las residencias del #Bierzo \ud83d\udc4f\ud83d\udc89 \/ Miras las \ud83d\udcf8  @jcyl @Salud_JCYL @sanidadgob #CastillaYLeon #Ponferrada #leonesp #VacunaCOVID19 \nhttps:\/\/t.co\/ybSvIVlldT","tweet_lang":"es","text_es":"Arranca la vacunaci\u00f3n de la tercera dosis en las residencias del    Miras las          \n","hashtags":["Bierzo","CastillaYLeon","Ponferrada","leonesp","VacunaCOVID19"],"mentions":["jcyl","Salud_JCYL","sanidadgob"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ybSvIVlldT"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\udc4f","\ud83d\udcf8"],"tweet_date":"2021-09-23T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441008442244800512","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me parece perfecto \n#VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/vsWkp2FcJ1","tweet_lang":"es","text_es":"Me parece perfecto \n ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/vsWkp2FcJ1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441007983132037124","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"S\u00f3lo la provincia de #Palencia tiene almacenadas 9.000 vacunas con m\u00e1s del 80% de habitantes con pauta completa #VacunaCOVID19  https:\/\/t.co\/rerXLIrHu6","tweet_lang":"es","text_es":"S\u00f3lo la provincia de  tiene almacenadas 9000 vacunas con m\u00e1s del 80 de habitantes con pauta completa   ","hashtags":["Palencia","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/rerXLIrHu6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441007736221732865","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ojal\u00e1 se haga realidad por el bien de todos #pacientes #Farmacia #COVID19 #pandemia #VacunaCOVID19 #NuevaNormalidad https:\/\/t.co\/RddPPs1zQT","tweet_lang":"es","text_es":"Ojal\u00e1 se haga realidad por el bien de todos     Vacuna  ","hashtags":["pacientes","Farmacia","COVID19","pandemia","VacunaCOVID19","NuevaNormalidad"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RddPPs1zQT"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441006808752168968","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 \ud83d\udc89 Esta ma\u00f1ana lleg\u00f3 un lote de 842.400 dosis de #AstraZeneca donadas por Espa\u00f1a\n\n\u27a1\ufe0f Con este cargamento, Argentina super\u00f3 las 64 millones de vacunas recibidas https:\/\/t.co\/dlfGxrJ6zI","tweet_lang":"es","text_es":"  Esta ma\u00f1ana lleg\u00f3 un lote de 842400 dosis de  donadas por Espa\u00f1a\n\n\u27a1\ufe0f Con este cargamento Argentina super\u00f3 las 64 millones de vacunas recibidas httpstcodlfGxrJ6zI","hashtags":["VacunaCOVID19","AstraZeneca"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\u27a1\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-23T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441006208631062534","replied_to_tweet_id":1.440964472e+18,"replied_to_user_id":1.064231534e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Yol__Guerrera Que pena que grandes #periodistas que segu\u00eda, se vendan a nuevo orden mundial \ud83c\udde8\ud83c\uddf3.\n\nMuchos con grandes ganancias de \n#Farmac\u00e9uticas \ud83d\udcb0 relacionados con la #VacunaCOVID19.\ud83d\udeab\ud83d\udc89 https:\/\/t.co\/a7jNET2nH6","tweet_lang":"es","text_es":" Que pena que grandes  que segu\u00eda se vendan a nuevo orden mundial \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\n\nMuchos con grandes ganancias de \n  relacionados con la  httpstcoa7jNET2nH6","hashtags":["periodistas","Farmac\u00e9uticas","VacunaCOVID19"],"mentions":["Yol__Guerrera"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\uddf3","\ud83d\udc89","\ud83d\udeab","\ud83d\udcb0"],"tweet_date":"2021-09-23T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1441004286347984897","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"la @SaludCali est\u00e1 llevando las #VacunaCOVID19  en las estaciones del #MIO con el fin de dar celeridad a la inmunizaci\u00f3n en #Cali, adem\u00e1s continuar\u00e1n las aplicaciones en colegios y en jornadas nocturnas los fines de semana, en zonas de bares y restaurantes. #VocesySonidos https:\/\/t.co\/VIt5zBpUbG","tweet_lang":"es","text_es":"la Salud est\u00e1 llevando las   en las estaciones del  con el fin de dar celeridad a la inmunizaci\u00f3n en  adem\u00e1s continuar\u00e1n las aplicaciones en colegios y en jornadas nocturnas los fines de semana en zonas de bares y restaurantes  httpstcoVIt5zBpUbG","hashtags":["VacunaCOVID19","MIO","Cali","VocesySonidos"],"mentions":["SaludCali"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441003777478340613","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"3ra dosis puesta. \nSe augura reflejo de brote como las otras dos \ud83e\udd14\nToco madera y que todo salga bien \ud83d\udc4c\n#Esclerosismultiple \n#VacunaCOVID19 \n#Moderna https:\/\/t.co\/1hi7VieKHo","tweet_lang":"es","text_es":"3ra dosis puesta \nSe augura reflejo de brote como las otras dos \nToco madera y que todo salga bien \n \n \n httpstco1hi7VieKHo","hashtags":["Esclerosismultiple","VacunaCOVID19","Moderna"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4c","\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-23T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441000944578220036","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83e\ude7a\ud83e\ude7aJos\u00e9 Rodr\u00edguez, primer vacunado con la tercera dosis de Salamanca https:\/\/t.co\/ovmQVg7pk8\n#TerceraDosis #Salamanca #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Jos\u00e9 Rodr\u00edguez primer vacunado con la tercera dosis de  \n  ","hashtags":["TerceraDosis","Salamanca","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ovmQVg7pk8"],"tweet_emoticons":["\ud83e\ude7a"],"tweet_date":"2021-09-23T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440999384242524168","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El BOE disipa el plan balear de hacer obligatoria la #vacunaCovid19 \ud83d\udc89\n\n\u27a1\ufe0f El Gobierno insular pretend\u00eda hacerla obligatoria para determinados colectivos\n\nInforma @Esther_Ortega_\n\nhttps:\/\/t.co\/8S67kKG3Ga","tweet_lang":"es","text_es":"El BOE disipa el plan balear de hacer obligatoria la  \n\n\u27a1\ufe0f El Gobierno insular pretend\u00eda hacerla obligatoria para determinados colectivos\n\nInforma \n\n","hashtags":["vacunaCovid19"],"mentions":["Esther_Ortega_"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8S67kKG3Ga"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\u27a1\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-23T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440998991056023556","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Conclusiones de la Dra Tolosa sobre 3\u00aa dosis (en primovacunacion) y dosis de recuerdo (a &gt;6m de la vacunaci\u00f3n completa) de #VacunaCOVID19 \n#LaMalvarrosa https:\/\/t.co\/KiE6BAVTYX","tweet_lang":"es","text_es":"Conclusiones de la Dra Tolosa sobre 3\u00aa dosis en primovacunacion y dosis de recuerdo a gt6m de la vacunaci\u00f3n completa de  \n httpstcoKiE6BAVTYX","hashtags":["VacunaCOVID19","LaMalvarrosa"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440998343497355267","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Manipulaci\u00f3n al 1000% solo para #COVIDIOTS ja ja ja ja ja #COVID19 #COVID\u30fc19 #VacunaCOVID19 #vacunat\u00f3n #VacunateYa #vacuna #VacunaFest https:\/\/t.co\/MPRPVWO8fC","tweet_lang":"es","text_es":"Manipulaci\u00f3n al 1000 solo para  ja ja ja ja ja   Vacuna     ","hashtags":["COVIDIOTS","COVID19","COVID\u30fc19","VacunaCOVID19","vacunat\u00f3n","VacunateYa","vacuna","VacunaFest"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/MPRPVWO8fC"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440997793926193153","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Arranca la vacunaci\u00f3n de la tercera dosis en las residencias del #Bierzo \ud83d\udc4f\ud83d\udc89 \/ Miras las \ud83d\udcf8 @Salud_JCYL #VacunaCOVID19 #COVID19 @Sanidad_Bierzo @jcyl #Ponferrada  https:\/\/t.co\/ybSvIVlldT","tweet_lang":"es","text_es":"Arranca la vacunaci\u00f3n de la tercera dosis en las residencias del    Miras las     Sanidad    ","hashtags":["Bierzo","VacunaCOVID19","COVID19","Ponferrada"],"mentions":["Salud_JCYL","Sanidad_Bierzo","jcyl"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ybSvIVlldT"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\udc4f","\ud83d\udcf8"],"tweet_date":"2021-09-23T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440997253255204873","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Vac\u00fanateYa \ud83d\udc89\n\u00a1Hagamos lo correcto!\ud83d\udcaa\nPor ti y los tuyos, por mi y los m\u00edos.\n#Educaci\u00f3nBayamo #Educaci\u00f3nGranma #CubaMined #CubaPorLaVida \n#vacunacovid19 \n#covid19 https:\/\/t.co\/Ys3pKKZcTt","tweet_lang":"es","text_es":" \n\u00a1Hagamos lo correcto\nPor ti y los tuyos por mi y los m\u00edos\n    \n \n httpstcoYs3pKKZcTt","hashtags":["Vac\u00fanateYa","Educaci\u00f3nBayamo","Educaci\u00f3nGranma","CubaMined","CubaPorLaVida","vacunacovid19","covid19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-23T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440994839873695746","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#coronavirus #VacunaCOVID19 #residencias #terceradosis \n\ud83d\udc89 Le\u00f3n ha comenzado a vacunar con la tercera dosis a las personas que viven en residencias. Hasta mitad de octubre se vacunar\u00e1 en los 194 centros sociosanitarios de la provincia. 2 semanas despu\u00e9s, tocar\u00e1 vacuna de la gripe https:\/\/t.co\/0r8fOcLVeJ","tweet_lang":"es","text_es":"    \n Le\u00f3n ha comenzado a vacunar con la tercera dosis a las personas que viven en  Hasta mitad de octubre se vacunar\u00e1 en los 194 centros sociosanitarios de la provincia 2 semanas despu\u00e9s tocar\u00e1 vacuna de la gripe httpstco0r8fOcLVeJ","hashtags":["coronavirus","VacunaCOVID19","residencias","terceradosis"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-23T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440994425895858178","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Jim Jones \nLibertad Digital \/ Templo del Pueblo. \nGuayana\nEspa\u00f1a \n\n#VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/oh8Pn31Bh5","tweet_lang":"es","text_es":"Jim Jones \nLibertad Digital  Templo del Pueblo \nGuayana\nEspa\u00f1a \n\n httpstcooh8Pn31Bh5","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440990839233302528","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Podemos hablar un segundo de que ma primer dosis de Astrazeneka casi me lleva y la segunda ni me enter\u00e9 que la tengo puesta?\n\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\n\n#COVID19 #AstraZeneca #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Podemos hablar un segundo de que ma primer dosis de Astrazeneka casi me lleva y la segunda ni me enter\u00e9 que la tengo puesta\n\n\n  Vacuna","hashtags":["COVID19","AstraZeneca","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-23T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440986915902210051","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Dios m\u00edo! Quien se puede poner tanto perfume de madrugada solo para venir a vacunarse! \n\nMe tienen con nauseas y dolor de cabeza \ud83e\udd74\n\n#VacunaCOVID19 #managua","tweet_lang":"es","text_es":"Dios m\u00edo Quien se puede poner tanto perfume de madrugada solo para venir a vacunarse \n\nMe tienen con nauseas y dolor de cabeza \n\n ","hashtags":["VacunaCOVID19","managua"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd74"],"tweet_date":"2021-09-23T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440985509359235073","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ante estas afirmaciones es MUY dif\u00edcil entender las estrategias que los pa\u00edses ricos est\u00e1n utilizando en #VacunaCOVID19 Buscar la inmunidad de reba\u00f1o en un pa\u00eds en un \ud83c\udf0e global con grandes #inequidades es absurdo. Y ego\u00edsta. E impresentable. https:\/\/t.co\/e0Ys4FCmmx","tweet_lang":"es","text_es":"Ante estas afirmaciones es MUY dif\u00edcil entender las estrategias que los pa\u00edses ricos est\u00e1n utilizando en  Buscar la inmunidad de reba\u00f1o en un pa\u00eds en un  global con grandes  es absurdo Y ego\u00edsta E impresentable httpstcoe0Ys4FCmmx","hashtags":["VacunaCOVID19","inequidades"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf0e"],"tweet_date":"2021-09-23T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440981879218393088","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se espera que todos los usuarios de estos centros est\u00e9n inmunizados a principios de octubre. \ud83d\udc48\n@goib @ibsalut @imasmallorca @ConselldeMca #VacunaCOVID19 #residencias\nhttps:\/\/t.co\/s0Ufo37WZp","tweet_lang":"es","text_es":"Se espera que todos los usuarios de estos centros est\u00e9n inmunizados a principios de octubre \n     \n","hashtags":["VacunaCOVID19","residencias"],"mentions":["goib","ibsalut","imasmallorca","ConselldeMca"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/s0Ufo37WZp"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc48"],"tweet_date":"2021-09-23T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440980761117487104","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Rebas\u00f3 Brasil las 591 mil vidas perdidas por Covid-19 https:\/\/t.co\/yvaolu7gjF #Brasil #COVID19 #VacunaCOVID19 #Bolsonaro #EEUU https:\/\/t.co\/6QPzrn7B0S","tweet_lang":"es","text_es":"Rebas\u00f3  las 591 mil vidas perdidas por Covid19    Vacuna   httpstco6QPzrn7B0S","hashtags":["Brasil","COVID19","VacunaCOVID19","Bolsonaro","EEUU"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/yvaolu7gjF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440978296796221440","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tercera dosis o dosis de refuerzo puesta. Por ti, por m\u00ed, por todos, vac\u00fanense. #VacunaCOVID19 #Vacunas #oncologiaRyM #ramonycajal #vacunamoderna","tweet_lang":"es","text_es":"Tercera dosis o dosis de refuerzo puesta Por ti por m\u00ed por todos vac\u00fanense     ","hashtags":["VacunaCOVID19","Vacunas","oncologiaRyM","ramonycajal","vacunamoderna"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440975898249940995","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Si est\u00e1s vacunado, \u00bfpor qu\u00e9 te preocupa que alguien no lo est\u00e9? \u00bfQuiz\u00e1s porque sabes -y no lo quieres reconocer- que la vacuna que te has inyectado no es como las otras vacunas que llevas? \u00bfNo deber\u00edan ser los no vacunados los preocupados?\n#VacunaCOVID19\n#ProVacunas","tweet_lang":"es","text_es":"Si est\u00e1s vacunado \u00bfpor qu\u00e9 te preocupa que alguien no lo est\u00e9 \u00bfQuiz\u00e1s porque sabes y no lo quieres reconocer que la vacuna que te has inyectado no es como las otras vacunas que llevas \u00bfNo deber\u00edan ser los no vacunados los preocupados\n\n","hashtags":["VacunaCOVID19","ProVacunas"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440975302386126851","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Este Tweet, denota falta de informaci\u00f3n sobre las #VacunaCOVID19. \n\nAdm\u00edtelo querida In\u00e9s, Ciudadanos ya est\u00e1 muerto pr\u00e1cticamente como partido y t\u00fa est\u00e1s acabada como l\u00edder pol\u00edtica. https:\/\/t.co\/ZI50XT5OsN","tweet_lang":"es","text_es":"Este Tweet denota falta de informaci\u00f3n sobre las  \n\nAdm\u00edtelo querida In\u00e9s Ciudadanos ya est\u00e1 muerto pr\u00e1cticamente como partido y t\u00fa est\u00e1s acabada como l\u00edder pol\u00edtica ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ZI50XT5OsN"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440970192859848705","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El @AyunDeTias informa que ya no ser\u00e1 necesaria cita previa para acudir a las oficinas municipales\n\nRetoman la atenci\u00f3n presencial en todas sus oficinas sin cita previa a partir del 1 de octubre. #VacunaCOVID19 #Lanzarote #COVID19 \nhttps:\/\/t.co\/lr63D8llTO https:\/\/t.co\/iIf6cDkYgd","tweet_lang":"es","text_es":"El  informa que ya no ser\u00e1 necesaria cita previa para acudir a las oficinas municipales\n\nRetoman la atenci\u00f3n presencial en todas sus oficinas sin cita previa a partir del 1 de octubre    \n httpstcoiIf6cDkYgd","hashtags":["VacunaCOVID19","Lanzarote","COVID19"],"mentions":["AyunDeTias"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lr63D8llTO"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440967421884604417","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Update a esta hr. 3:11am en el Hospital Lenin Fonseca, no nos hemos movido de lugar, ni tampoco han ingresado m\u00e1s gente, pero fijo hay gente afuera en la calle haciendo fila. \n#VacunaCOVID19 #managua #vacunacionmasiva","tweet_lang":"es","text_es":"Update a esta hr 311am en el Hospital Lenin Fonseca no nos hemos movido de lugar ni tampoco han ingresado m\u00e1s gente pero fijo hay gente afuera en la calle haciendo fila \n  ","hashtags":["VacunaCOVID19","managua","vacunacionmasiva"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440967135774269440","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llegan la #terceradosis de la #VacunaCOVID19 a los residentes @GrupoAmavir\nhttps:\/\/t.co\/9znUCd702j\n#personasmayores #residencias","tweet_lang":"es","text_es":"Llegan la  de la  a los residentes \n\n ","hashtags":["terceradosis","VacunaCOVID19","personasmayores","residencias"],"mentions":["GrupoAmavir"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9znUCd702j"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440964930606350338","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Conclusiones del primer estudio nacional pre-post sobre vacunaci\u00f3n frente a #COVID19 en inmunodeprimidos.\n..\n#SempsphSantander\n#VacunaCOVID19\n#MeeicinaPreventiva https:\/\/t.co\/ihPqj0dpjU","tweet_lang":"es","text_es":"Conclusiones del primer estudio nacional prepost sobre vacunaci\u00f3n frente a  en inmunodeprimidos\n\n\nVacuna\n httpstcoihPqj0dpjU","hashtags":["COVID19","SempsphSantander","VacunaCOVID19","MeeicinaPreventiva"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440962022821273600","replied_to_tweet_id":1.440947518e+18,"replied_to_user_id":433909559.0,"reply_text":"","tweet_text":"#ReporteCOVID19\n #Covid\n#PainelConass\n#COVID\u30fc19 #Vacuna #Covid_19  #VacunaCOVID19 #Vacunas #URGENTE \n#Coronavirus \nSept.\/22\/2021\n \ud83c\udde8\ud83c\uddf4COLOMBIA #vacunaci\u00f3n en Colombia, Con Corte al 20 de Sept. de 2021, 23:59 p.m. \nENLACE\n\u23ec\u23ec\nhttps:\/\/t.co\/ZNLF8eHbyE\n\u23eb\u23eb https:\/\/t.co\/vzV1Ss4FyH","tweet_lang":"es","text_es":"\n \n\n  19  COVID19 s  \n \nSept222021\n \ud83c\udde8\ud83c\uddf4COLOMBIA  en Colombia Con Corte al 20 de Sept de 2021 2359 pm \nENLACE\n\n\n httpstcovzV1Ss4FyH","hashtags":["ReporteCOVID19","Covid","PainelConass","COVID\u30fc19","Vacuna","Covid_19","VacunaCOVID19","Vacunas","URGENTE","Coronavirus","vacunaci\u00f3n"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ZNLF8eHbyE"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\uddf4","\u23eb","\u23ec"],"tweet_date":"2021-09-23T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440961673238622212","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Comienza la mesa sobre #vacunas en #SempsphSantander. \"El a\u00f1o 1 en la Vacunaci\u00f3n del Adulto\". An\u00e1lisis  sobre la vacunci\u00f3n frente a #COVID19 y #HerpesZ\u00f3ster.\n\n#MedicinaPreventiva\n#VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/S5aLRmH2yV","tweet_lang":"es","text_es":"Comienza la mesa sobre  en  El a\u00f1o 1 en la Vacunaci\u00f3n del Adulto An\u00e1lisis  sobre la vacunci\u00f3n frente a  y \n\n\nVacuna httpstcoS5aLRmH2yV","hashtags":["vacunas","SempsphSantander","COVID19","HerpesZ\u00f3ster","MedicinaPreventiva","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440960450544513024","replied_to_tweet_id":1.440960448e+18,"replied_to_user_id":354900509.0,"reply_text":"","tweet_text":"Si las #VacunaCOVID19  no impiden infectarse e infectar, \u00bfpor qu\u00e9 no dejais a la gente en paz con el asunto de las vacunas?","tweet_lang":"es","text_es":"Si las   no impiden infectarse e infectar \u00bfpor qu\u00e9 no dejais a la gente en paz con el asunto de las vacunas","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440960448011067392","replied_to_tweet_id":1.440960446e+18,"replied_to_user_id":354900509.0,"reply_text":"","tweet_text":"Los pro #vacunas , \u00bfpor qu\u00e9  no dejais a los anti vacunas en paz, es su problema?\n\n#VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Los pro   \u00bfpor qu\u00e9  no dejais a los anti  en paz es su problema\n\n","hashtags":["vacunas","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440960445528039429","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los que estais en contra de la vacuna, \u00bfpor qu\u00e9 no dejais a los que se vacunan en paz, es su problema?.\n\n#VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Los que estais en contra de la vacuna \u00bfpor qu\u00e9 no dejais a los que se vacunan en paz es su problema\n\n","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440959364412710912","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El Interterritorial aborda esta tarde la toma de recuerdo despu\u00e9s de los brotes en las c\u00e1rceles y el aviso de Johnson &amp; Johnson de que es necesario una nueva dosis ocho meses despu\u00e9s. #covid19 #canarias #canariassevacuna #VacunaCOVID19 #mascarillas\nhttps:\/\/t.co\/01KAdKelDz","tweet_lang":"es","text_es":"El Interterritorial aborda esta tarde la toma de recuerdo despu\u00e9s de los brotes en las c\u00e1rceles y el aviso de Johnson amp Johnson de que es necesario una nueva dosis ocho meses despu\u00e9s   sevacuna  \n","hashtags":["covid19","canarias","canariassevacuna","VacunaCOVID19","mascarillas"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/01KAdKelDz"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440956636856737792","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#reporto Hospital Lenin Fonseca #VacunaCOVID19 #managua #AEstaHora \n\nAl menos ya estoy adentro \ud83e\udd7a https:\/\/t.co\/fMcFYDERdQ","tweet_lang":"es","text_es":" Hospital Lenin Fonseca    \n\nAl menos ya estoy adentro  httpstcofMcFYDERdQ","hashtags":["reporto","VacunaCOVID19","managua","AEstaHora"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd7a"],"tweet_date":"2021-09-23T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440951175235375105","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi opini\u00f3n sobre el tema de las vacunas:\n- Me parece bien que te vacunes\n- Me parece bien que no te vacunes \n- Vacunar a los cr\u00edos me parece una barbaridad \nYa est\u00e1. \n#VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Mi opini\u00f3n sobre el tema de las vacunas\n Me parece bien que te vacunes\n Me parece bien que no te vacunes \n Vacunar a los cr\u00edos me parece una barbaridad \nYa est\u00e1 \n","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440949209306472450","replied_to_tweet_id":1.440916956e+18,"replied_to_user_id":1.097540192e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@inMatrix5 @vox_es Viendo como los VACUNADOS tienen m\u00e1s miedo al contagio que los que NO VACUNADOS, se pone de manifiesto la fiabilidad que genera la vacuna en cuanto a efectividad.\n#VacunaCOVID19 \n#LibertadDeDecision","tweet_lang":"es","text_es":"  Viendo como los VACUNADOS tienen m\u00e1s miedo al contagio que los que NO VACUNADOS se pone de manifiesto la fiabilidad que genera la vacuna en cuanto a efectividad\n \n","hashtags":["VacunaCOVID19","LibertadDeDecision"],"mentions":["inMatrix5","vox_es"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440948770745864192","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Viendo como los VACUNADOS tienen m\u00e1s miedo al contagio que los que NO VACUNADOS, se pone de manifiesto la fiabilidad que genera la vacuna en cuanto a efectividad.\n#VacunaCOVID19 \n#LibertadDeDecision","tweet_lang":"es","text_es":"Viendo como los VACUNADOS tienen m\u00e1s miedo al contagio que los que NO VACUNADOS se pone de manifiesto la fiabilidad que genera la vacuna en cuanto a efectividad\n \n","hashtags":["VacunaCOVID19","LibertadDeDecision"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440946325630111748","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Seguimos trabajando por la salud de la mujer.\nCu\u00e9ntanos tu experiencia con la #VacunaCOVID19 y si ha impactado en tu #menstruacion.\n\nhttps:\/\/t.co\/s3Hh5OFu7y","tweet_lang":"es","text_es":"Seguimos trabajando por la salud de la mujer\nCu\u00e9ntanos tu experiencia con la  y si ha impactado en tu \n\n","hashtags":["VacunaCOVID19","menstruacion"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/s3Hh5OFu7y"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-23T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440945474480005122","replied_to_tweet_id":1.440942519e+18,"replied_to_user_id":4479594454.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BJ_SEVILLANO @Javiergaciaisac @libertaddigital @eslamananadeFJL Lo escuchar\u00e9.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nAnte todo libertad, m\u00e1s a los que estamos en contra de la #VacunaCOVID19 EXPERIMENTAL, que NO de las vacunas.\ud83d\ude09 https:\/\/t.co\/HYNIFczkzq","tweet_lang":"es","text_es":"    Lo escuchar\u00e9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nAnte todo libertad m\u00e1s a los que estamos en contra de la  EXPERIMENTAL que NO de las vacunas httpstcoHYNIFczkzq","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["BJ_SEVILLANO","Javiergaciaisac","libertaddigital","eslamananadeFJL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\ud83d\ude09","XP"],"tweet_date":"2021-09-23T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440944116511162368","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#BuenosD\u00edas \ud83c\udf1e\n\n\ud83d\udc89Si a\u00fan no lo has hecho vac\u00fanate frente a la #covid y reduce riesgos.\n\n\ud83d\udc89Vac\u00fanate para seguir cuidando tu salud y la de quienes te rodean.\n\n\ud83d\udc89Las #vacunas son efectivas y nos protegen de sufrir la #covid19 \n\n#MurciaSalud #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/s7i85Di2S3","tweet_lang":"es","text_es":" \n\nSi a\u00fan no lo has hecho vac\u00fanate frente a la  y reduce riesgos\n\nVac\u00fanate para seguir cuidando tu salud y la de quienes te rodean\n\nLas  son efectivas y nos protegen de sufrir la 19 \n\n  httpstcos7i85Di2S3","hashtags":["BuenosD\u00edas","covid","vacunas","covid19","MurciaSalud","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf1e","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-23T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440934254746218498","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udca3 \u00a1BOMBAZO! P\u00c1SALO, ES IMPORTANTE. \n\n\ud83e\udde8 Ya hay pruebas cl\u00ednicas para determinar si un \"supuesto enfermo de COVID19\", es en realidad un \"enfermo por los efectos secundarios de la #VacunaCOVID19 #Plandemia #LaPalmaEnNuestrosCorazones\nhttps:\/\/t.co\/EkDy40VcYu https:\/\/t.co\/P8lfFEZAxZ","tweet_lang":"es","text_es":" \u00a1BOMBAZO P\u00c1SALO ES IMPORTANTE \n\n Ya hay pruebas cl\u00ednicas para determinar si un supuesto enfermo de COVID19 es en realidad un enfermo por los efectos secundarios de la   \n httpstcoP8lfFEZAxZ","hashtags":["VacunaCOVID19","Plandemia","LaPalmaEnNuestrosCorazones"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/EkDy40VcYu"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udde8","\ud83d\udca3"],"tweet_date":"2021-09-23T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440933789639843842","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#ULTIMAHORA Vivir en Primer Mundo!!\nPolic\u00eda arremete con violencia contra manifestantes en contra de la #VacunaCOVID19 \"Obligatoria\" im\u00e1genes de hace unos minutos desde #Melbourne #Australia #Melbourne #melbournelockdown #BREAKING #BreakingNews https:\/\/t.co\/N0m1SGRtnu","tweet_lang":"es","text_es":" Vivir en Primer Mundo\nPolic\u00eda arremete con violencia contra manifestantes en contra de la  Obligatoria im\u00e1genes de hace unos minutos desde       ","hashtags":["ULTIMAHORA","VacunaCOVID19","Melbourne","Australia","Melbourne","melbournelockdown","BREAKING","BreakingNews"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/N0m1SGRtnu"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440930438839738370","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"os cansareis de poner el brazo si no dais cuenta de q esto NO es por la salud. #VaccinePassport #VacunaCOVID19 #Plandemia  \n\nla fuente: \nhttps:\/\/t.co\/FaUGwBcUS7 https:\/\/t.co\/8YdMkGKqQ6","tweet_lang":"es","text_es":"os cansareis de poner el brazo si no dais cuenta de q esto NO es por la salud     \n\nla fuente \n ","hashtags":["VaccinePassport","VacunaCOVID19","Plandemia"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/FaUGwBcUS7","https:\/\/t.co\/8YdMkGKqQ6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440926670484033539","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cuando el capitalismo saca lo peor que tiene: Amnist\u00eda Internacional acusa a seis #farmac\u00e9uticas de \u201cavivar una crisis de derechos humanos sin precedentes\u201d https:\/\/t.co\/pmHDYT0K1X a trav\u00e9s de @el_pais  #VacunaCOVID19 #UnPinchazoJusto","tweet_lang":"es","text_es":"Cuando el capitalismo saca lo peor que tiene Amnist\u00eda Internacional acusa a seis  de \u201cavivar una crisis de derechos humanos sin precedentes\u201d  a trav\u00e9s de    ","hashtags":["farmac\u00e9uticas","VacunaCOVID19","UnPinchazoJusto"],"mentions":["el_pais"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pmHDYT0K1X"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440924591774265344","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Alguien que se puso su primera dosis de vacuna Pfizer en Estados Unidos, pudiera aplicarse la segunda dosis aqu\u00ed en Hmo?\n\n#VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Alguien que se puso su primera dosis de vacuna Pfizer en Estados Unidos pudiera aplicarse la segunda dosis aqu\u00ed en Hmo\n\n","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440922465551753216","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La tercera dosis #VacunaCOVID19  ya est\u00e1 aprobada por la @FDAenEspanol pero casos especiales con pacientes con inmunidad disminuida: #cancer #vih #inmunosupresion \u2026 debemos esperar si m\u00e1s adelante habr\u00e1 otras aprobaciones #CuidarteEsCuidarnos https:\/\/t.co\/L824sMTBU7","tweet_lang":"es","text_es":"La tercera dosis   ya est\u00e1 aprobada por la  pero casos especiales con pacientes con inmunidad disminuida    \u2026 debemos esperar si m\u00e1s adelante habr\u00e1 otras aprobaciones  ","hashtags":["VacunaCOVID19","cancer","vih","inmunosupresion","CuidarteEsCuidarnos"],"mentions":["FDAenEspanol"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/L824sMTBU7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440921044500504576","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La minor\u00eda insignificante que tanto les escuece... \n#VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/a03bkZR6xd","tweet_lang":"es","text_es":"La minor\u00eda insignificante que tanto les escuece \n ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/a03bkZR6xd"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440917240656842753","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Nicaragua \n\nPasando la noche haciendo fila para vacunarnos #COVID19 #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/sDHlYnWPgW","tweet_lang":"es","text_es":" \n\nPasando la noche haciendo fila para vacunarnos  Vacuna httpstcosDHlYnWPgW","hashtags":["Nicaragua","COVID19","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440914501335986177","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#TomeNota\nEE.UU. anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con alguna de estas #VacunaCOVID19\n#Pfizer\n#AstraZeneca\n#Janssen\n#Moderna\n#Sinopharm\n#Sinovac\nLas medidas comenzar\u00e1n a regir desde Nov2021\n https:\/\/t.co\/Dg3c7Jo9Zq","tweet_lang":"es","text_es":"\nEEUU anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con alguna de estas \n\n\n\n\n\n\nLas medidas comenzar\u00e1n a regir desde Nov2021\n ","hashtags":["TomeNota","VacunaCOVID19","Pfizer","AstraZeneca","Janssen","Moderna","Sinopharm","Sinovac"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Dg3c7Jo9Zq"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440908650378371072","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"CAMAPA\u00d1A !! \ud83e\udd23 #Verguenza #VerguenzaNacional aprendan a escribir\u2026#vacunatePBA #VacunaCOVID19 #VacunateYa #argentina https:\/\/t.co\/Z8j577ixwL","tweet_lang":"es","text_es":"CAMAPA\u00d1A    Nacional aprendan a escribir\u2026    httpstcoZ8j577ixwL","hashtags":["Verguenza","VerguenzaNacional","vacunatePBA","VacunaCOVID19","VacunateYa","argentina"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-23T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440907904001921026","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\ude0c El tiempo pas\u00f3 tan r\u00e1pido\nque ni se sinti\u00f3\nYa Al Rato 1ero Dios \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\nIremos a La 2da Dosis \ud83d\udc89\nManden sus buenas vibras,\ndeseos, etc Banduki.\n#VacunaCOVID19\n#QueLaVacunaNosUna\n#VacunarteSalvaTuVida","tweet_lang":"es","text_es":" El tiempo pas\u00f3 tan r\u00e1pido\nque ni se sinti\u00f3\nYa Al Rato 1ero Dios \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\nIremos a La 2da Dosis \nManden sus buenas vibras\ndeseos etc Banduki\n\n\n","hashtags":["VacunaCOVID19","QueLaVacunaNosUna","VacunarteSalvaTuVida"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude0c","\ud83d\ude4f\ud83c\udffb","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-23T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440903055818559493","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"BUENOS D\u00cdAS  #melilla \nJUEVES 23\/09\/2021\nA\u00fan con la #VacunaCOVID19, debes seguir con las medidas #Covid_19 de prevenci\u00f3n:\n\u2714\ufe0fMascarilla\n\u2714\ufe0fHigiene de \u270b\ud83c\udffc\n\u2714\ufe0fDistancia\n\u2714\ufe0fReducci\u00f3n de contactos\n\u2714\ufe0fVentilaci\u00f3n\nNuestra web \nhttps:\/\/t.co\/ZHDkaC6Kjo #bomberosmelilla #leymarcodebomberos https:\/\/t.co\/1L370jBXf3","tweet_lang":"es","text_es":"BUENOS D\u00cdAS   \nJUEVES 23092021\nA\u00fan con la  debes seguir con las medidas  de prevenci\u00f3n\n\u2714\ufe0fMascarilla\n\u2714\ufe0fHigiene de \u270b\ud83c\udffc\n\u2714\ufe0fDistancia\n\u2714\ufe0fReducci\u00f3n de contactos\n\u2714\ufe0fVentilaci\u00f3n\nNuestra web \n bomberos  httpstco1L370jBXf3","hashtags":["melilla","VacunaCOVID19","Covid_19","bomberosmelilla","leymarcodebomberos"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ZHDkaC6Kjo"],"tweet_emoticons":["\u270b\ud83c\udffc","\u2714\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-23T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440899562420457473","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfA alguna le subi\u00f3 la prolactina despu\u00e9s de vacunarse? \nTengo prolactinoma y ya estaba casi en el l\u00edmite alto despu\u00e9s de 1 a\u00f1o de tratamiento con Cabergolina. Me vacun\u00e9 y me volvi\u00f3 a subir la prolactina y tengo s\u00edntomas como galactorrea. \u00bfAlguien m\u00e1s? \n#VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfA alguna le subi\u00f3 la prolactina despu\u00e9s de vacunarse \nTengo prolactinoma y ya estaba casi en el l\u00edmite alto despu\u00e9s de 1 a\u00f1o de tratamiento con Cabergolina Me vacun\u00e9 y me volvi\u00f3 a subir la prolactina y tengo s\u00edntomas como galactorrea \u00bfAlguien m\u00e1s \n","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440898909195415555","replied_to_tweet_id":1.440898904e+18,"replied_to_user_id":1319306448.0,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nDocentes, directivos, personal administrativo, auxiliares y promotores a nivel rural\n\nTotalmente Vacunados (DOS dosis)\n151,932\u27a1\ufe0f70.43%\n\nParcialmente vacunados (S\u00f3lo UNA dosis)\n28,187\u27a1\ufe0f13.07%\n\nNO vacunados\n35,593\u27a1\ufe0f16.50%\n\n#OpenData 20Set\/2021 https:\/\/t.co\/PNMgTtQZdb","tweet_lang":"es","text_es":" \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nDocentes directivos personal administrativo auxiliares y promotores a nivel rural\n\nTotalmente Vacunados DOS dosis\n151932\u27a1\ufe0f7043\n\nParcialmente vacunados S\u00f3lo UNA dosis\n28187\u27a1\ufe0f1307\n\nNO vacunados\n35593\u27a1\ufe0f1650\n\n 20Set2021 httpstcoPNMgTtQZdb","hashtags":["VacunaCOVID19","OpenData"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","\u27a1\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-23T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440898903684128768","replied_to_tweet_id":1.440898899e+18,"replied_to_user_id":1319306448.0,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nDocentes, directivos, personal administrativo, auxiliares y promotores a nivel urbano\n\nTotalmente Vacunados (DOS dosis)\n366,655\u27a1\ufe0f65.15%\n\nParcialmente vacunados (S\u00f3lo UNA dosis)\n109,553\u27a1\ufe0f19.47%\n\nNO vacunados\n86,598\u27a1\ufe0f15.39%\n\n#OpenData 20Set\/2021 https:\/\/t.co\/nQqlWw1cOJ","tweet_lang":"es","text_es":" \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nDocentes directivos personal administrativo auxiliares y promotores a nivel urbano\n\nTotalmente Vacunados DOS dosis\n366655\u27a1\ufe0f6515\n\nParcialmente vacunados S\u00f3lo UNA dosis\n109553\u27a1\ufe0f1947\n\nNO vacunados\n86598\u27a1\ufe0f1539\n\n 20Set2021 httpstconQqlWw1cOJ","hashtags":["VacunaCOVID19","OpenData"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","\u27a1\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-23T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440898898692919298","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nDocentes, directivos, personal administrativo, auxiliares y promotores a nivel nacional\n\nTotalmente Vacunados (DOS dosis)\n518,587\u27a1\ufe0f66.61%\n\nParcialmente vacunados (S\u00f3lo UNA dosis)\n137,740\u27a1\ufe0f17.69%\n\nNO vacunados\n122,191\u27a1\ufe0f15.70%\n\n#OpenData 20Set\/2021 https:\/\/t.co\/9wbrzhKkx1","tweet_lang":"es","text_es":" \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nDocentes directivos personal administrativo auxiliares y promotores a nivel nacional\n\nTotalmente Vacunados DOS dosis\n518587\u27a1\ufe0f6661\n\nParcialmente vacunados S\u00f3lo UNA dosis\n137740\u27a1\ufe0f1769\n\nNO vacunados\n122191\u27a1\ufe0f1570\n\n 20Set2021 httpstco9wbrzhKkx1","hashtags":["VacunaCOVID19","OpenData"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","\u27a1\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-23T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440898521792667649","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 y poder decir \u201cEn la disco hab\u00eda mil y yo bailando contigo en mi mente\u201d","tweet_lang":"es","text_es":" y poder decir \u201cEn la disco hab\u00eda mil y yo bailando contigo en mi mente\u201d","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440896062714257409","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A solo 4 d\u00edas de recibir mi segunda dosis #VacunaCOVID19 \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d","tweet_lang":"es","text_es":"A solo 4 d\u00edas de recibir mi segunda dosis  ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude0d"],"tweet_date":"2021-09-23T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440893687341502464","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Tribuna #Pfizer #VacunaCovid19       \n\nLos resultados del estudio fueron anunciado este lunes por los laboratorios en un comunicado\n\nhttps:\/\/t.co\/4s6Z0GfgOY","tweet_lang":"es","text_es":"         \n\nLos resultados del estudio fueron anunciado este lunes por los laboratorios en un comunicado\n\n","hashtags":["Tribuna","Pfizer","VacunaCovid19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/4s6Z0GfgOY"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440890927871107074","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La vacuna de hoy es la rumba de ma\u00f1ana. #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"La vacuna de hoy es la rumba de ma\u00f1ana ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440886559700656137","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Video simp\u00e1tico; y adem\u00e1s, con alto grado de evidencia cient\u00edfica sobre la #VacunaCOVID19 \n\n#FamilyGuy \n#FridaysForFuture \n#ClimateEmergency \n#ExtinctionRebelion \n#AllLivesMatter \n#PortalInterdimensional \n#UnionLatinoamericana \n#VivaMexico https:\/\/t.co\/xhGsr1dH1D","tweet_lang":"es","text_es":"Video simp\u00e1tico y adem\u00e1s con alto grado de evidencia cient\u00edfica sobre la  \n\n \n \n \n \n \n \n \n ","hashtags":["VacunaCOVID19","FamilyGuy","FridaysForFuture","ClimateEmergency","ExtinctionRebelion","AllLivesMatter","PortalInterdimensional","UnionLatinoamericana","VivaMexico"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xhGsr1dH1D"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440881634077720578","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Mundo \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 || La Administraci\u00f3n de Alimentos y Medicamentos (#FDA) en #EEUU aprob\u00f3 la aplicaci\u00f3n de una tercera dosis de la #VacunaCOVID19 \ud83d\udc89de @pfizer - #BioNTech en #AdultosMayores.\n\n#AgenciaMxNoticias \nhttps:\/\/t.co\/J1NTVcCVQl","tweet_lang":"es","text_es":" \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8  La Administraci\u00f3n de Alimentos y Medicamentos  en  aprob\u00f3 la aplicaci\u00f3n de una tercera dosis de la  de    en \n\n \n","hashtags":["Mundo","FDA","EEUU","VacunaCOVID19","BioNTech","AdultosMayores","AgenciaMxNoticias"],"mentions":["pfizer"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/J1NTVcCVQl"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-23T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440880617797914628","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Y lo hizo con su propia biotecnolog\u00eda. Es el \u00fanico pa\u00eds de #AmericaLatina y el #Caribe q fabric\u00f3 su propia #VacunaCOVID19.\nCongratz. #Cuba! https:\/\/t.co\/lRplsx21sG","tweet_lang":"es","text_es":"Y lo hizo con su propia biotecnolog\u00eda Es el \u00fanico pa\u00eds de  y el  q fabric\u00f3 su propia \nCongratz  ","hashtags":["AmericaLatina","Caribe","VacunaCOVID19","Cuba"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lRplsx21sG"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440880054318387200","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":15946615.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Edomex @GobNeza @JuanHugoNeza @alfredodelmazo @JesusMartinMx @aristeguicnn  me toca mi segunda dosis el 28 de sep. Para ese d\u00eda se cumplen 13 semanas y 5 d\u00edas, cuando anunciaron que maximo eran 12 semanas. Que aplica para este caso? #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/UWiscpm7bx","tweet_lang":"es","text_es":"       me toca mi segunda dosis el 28 de sep Para ese d\u00eda se cumplen 13 semanas y 5 d\u00edas cuando anunciaron que maximo eran 12 semanas Que aplica para este caso  httpstcoUWiscpm7bx","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["Edomex","GobNeza","JuanHugoNeza","alfredodelmazo","JesusMartinMx","aristeguicnn"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440877142347337734","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Bueno yo recib\u00ed la Sputnik primera dosis y ahora salen que l segunda dosis est\u00e1 contaminada y ahora quiero una respuesta para cuando me toque aplicar  segunda dosis y para mi pibe de 18 a\u00f1os  #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Bueno yo recib\u00ed la Sputnik primera dosis y ahora salen que l segunda dosis est\u00e1 contaminada y ahora quiero una respuesta para cuando me toque aplicar  segunda dosis y para mi pibe de 18 a\u00f1os  ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440874279667707908","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya tengo la segunda dosis de la #VacunaCOVID19  \nNo fue para tanto como muchos piensan y estoy muy feliz de por fin estar completamente vacunada. \u2764","tweet_lang":"es","text_es":"Ya tengo la segunda dosis de la   \nNo fue para tanto como muchos piensan y estoy muy feliz de por fin estar completamente vacunada ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2764"],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440872176161210368","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfAlguien sabe cu\u00e1nto tiempo hay que esperar luego de completar el esquema de vacunaci\u00f3n para que se genere el certificado en l\u00ednea? \n\n#VacunaCOVID19  #VacunacionCDMX #VacunacioncCOVID19Mexico","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfAlguien sabe cu\u00e1nto tiempo hay que esperar luego de completar el esquema de vacunaci\u00f3n para que se genere el certificado en l\u00ednea \n\n   ","hashtags":["VacunaCOVID19","VacunacionCDMX","VacunacioncCOVID19Mexico"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440870934894702592","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pq es obvio q mientras no sepamos el verdadero origen del #COVID19, seguir\u00e1 apareciendo cuantas veces quiera. Y recordemos q la #VacunaCOVID19 no previene el contagio, solo evita complicaciones graves.\nEs fundamental encontrar el origen.\n\u00bfFue #FortDetrick? Hay muchas evidencias. https:\/\/t.co\/jHU404kyOL","tweet_lang":"es","text_es":"Pq es obvio q mientras no sepamos el verdadero origen del  seguir\u00e1 apareciendo cuantas veces quiera Y recordemos q la Vacuna no previene el contagio solo evita complicaciones graves\nEs fundamental encontrar el origen\n\u00bfFue  Hay muchas evidencias ","hashtags":["COVID19","VacunaCOVID19","FortDetrick"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jHU404kyOL"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440869608425078794","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Oficalmente puedo decir que ambas dosis de la AztraSeneca me la pellizcaron bien y bonito, porque guerrera soy!  #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Oficalmente puedo decir que ambas dosis de la AztraSeneca me la pellizcaron bien y bonito porque guerrera soy  ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440865126823993345","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Quien mas se siente mal por la vacuna \ud83e\udd15 #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Quien mas se siente mal por la vacuna  ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd15"],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440864223425351681","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"banda hoy no habra directo me pusieron la segunda dosis de la #VacunaCOVID19 y me siento un poco mal nos vemos ma\u00f1ana los quiero \ud83d\udc80\u270c\ufe0f https:\/\/t.co\/EwkJdzyaR8","tweet_lang":"es","text_es":"banda hoy no habra directo me pusieron la segunda dosis de la  y me siento un poco mal nos vemos ma\u00f1ana los quiero \u270c\ufe0f httpstcoEwkJdzyaR8","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc80","\u270c\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440862553580589065","replied_to_tweet_id":1.440861906e+18,"replied_to_user_id":8.697752343e+17,"reply_text":"","tweet_text":"Si vas a vacunarte contra COVID-19 recuerda:\n-llevar carnet de control prenatal si tienes\n-si eres menor de edad llegar acompa\u00f1ada de tu mam\u00e1 o pap\u00e1 \n\nLas vacunas son seguras para t\u00ed y t\u00fa beb\u00e9 #VacunaCOVID19 #COVID\u30fc19 #embarazo https:\/\/t.co\/zIPj1ke8wP","tweet_lang":"es","text_es":"Si vas a vacunarte contra COVID19 recuerda\nllevar carnet de control prenatal si tienes\nsi eres menor de edad llegar acompa\u00f1ada de tu mam\u00e1 o pap\u00e1 \n\nLas vacunas son seguras para t\u00ed y t\u00fa beb\u00e9    httpstcozIPj1ke8wP","hashtags":["VacunaCOVID19","COVID\u30fc19","embarazo"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440862300446072834","replied_to_tweet_id":1.440748732e+18,"replied_to_user_id":64798737.0,"reply_text":"","tweet_text":"@m_ebrard Fase 3 sin sistema alguno para registrar efectos adversos ni desde luego seguimiento de farmacovigilancia. Por eso L\u00f3pez Mengel @HLGatell cacarea que no hay muertes ocasionadas por la #VacunaCOVID19.","tweet_lang":"es","text_es":" Fase 3 sin sistema alguno para registrar efectos adversos ni desde luego seguimiento de farmacovigilancia Por eso L\u00f3pez Mengel  cacarea que no hay muertes ocasionadas por la ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["m_ebrard","HLGatell"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440861905506103301","replied_to_tweet_id":1.440340094e+18,"replied_to_user_id":8.697752343e+17,"reply_text":"","tweet_text":"Razones para vacunarse si est\u00e1 embarazada \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47#VacunaCOVID19 #Embarazo #COVID19 #Vac\u00fanate https:\/\/t.co\/QFEkJmc3yj","tweet_lang":"es","text_es":"Razones para vacunarse si est\u00e1 embarazada     httpstcoQFEkJmc3yj","hashtags":["VacunaCOVID19","Embarazo","COVID19","Vac\u00fanate"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440857257848152071","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Porfin me pusieron la segunda dosis #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Porfin me pusieron la segunda dosis ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440855492360822784","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se viene la Pfizer para chicos de 11 a 17 a\u00f1os\n\n#VacunaCOVID19\n\nhttps:\/\/t.co\/gKQgKVCPcK","tweet_lang":"es","text_es":"Se viene la Pfizer para chicos de 11 a 17 a\u00f1os\n\n\n\n","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gKQgKVCPcK"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440855139628191751","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias Espa\u00f1a por su donativo de vacunas #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/2GQkp45yDt","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias Espa\u00f1a por su donativo de vacunas  httpstco2GQkp45yDt","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440852700980207616","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"NACIONALES...\n#VacunaCovid19 \n COVID: ESTRATEGIA DE VACUNACI\u00d3N PARA MENORES SE ANUNCIAR\u00c1 EL MARTES\n\nHugo L\u00f3pez Gatell, subsecretario de Salud, detall\u00f3 que se pretende vacunar contra coronavirus a casi un mill\u00f3n de ni\u00f1os y adolescentes con comorbilidades y enfermedades cr\u00f3nicas. https:\/\/t.co\/P1wuUby9OF","tweet_lang":"es","text_es":"NACIONALES\n \n COVID ESTRATEGIA DE VACUNACI\u00d3N PARA MENORES SE ANUNCIAR\u00c1 EL MARTES\n\nHugo L\u00f3pez Gatell subsecretario de Salud detall\u00f3 que se pretende vacunar contra coronavirus a casi un mill\u00f3n de ni\u00f1os y adolescentes con comorbilidades y enfermedades cr\u00f3nicas httpstcoP1wuUby9OF","hashtags":["VacunaCovid19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440852096731934724","replied_to_tweet_id":1.440704897e+18,"replied_to_user_id":1092383726.0,"reply_text":"","tweet_text":"@XochimilcoAl Ver que se van completando esquemas de vacuna COVID de personas cercanas da inmensa tranquilidad.\nGracias totales!\n#AstraZeneca \n#Xochimilco \n#VacunaCOVID19 \n#EsquemaCompleto\n#graciastotales https:\/\/t.co\/wbKOuH8yj0","tweet_lang":"es","text_es":"Al Ver que se van completando esquemas de vacuna COVID de personas cercanas da inmensa tranquilidad\nGracias totales\n \n \n \n\n httpstcowbKOuH8yj0","hashtags":["AstraZeneca","Xochimilco","VacunaCOVID19","EsquemaCompleto","graciastotales"],"mentions":["XochimilcoAl"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440848426988544022","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19  | A m\u00e1s de un a\u00f1o del inicio de la #pandemia, tres pa\u00edses de #americalatina superan 80% del esquema de vacunaci\u00f3n completa. En treceavo lugar est\u00e1 #Mexico, al que superan pa\u00edses como #ElSalvador, #Argentina, #Brasil, #Cuba y #CostaRica.  https:\/\/t.co\/6qnTIRoueW","tweet_lang":"es","text_es":"   A m\u00e1s de un a\u00f1o del inicio de la  tres pa\u00edses de  superan 80 del esquema de vacunaci\u00f3n completa En treceavo lugar est\u00e1  al que superan pa\u00edses como     y   ","hashtags":["VacunaCOVID19","pandemia","americalatina","Mexico","ElSalvador","Argentina","Brasil","Cuba","CostaRica"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6qnTIRoueW"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440842144164450304","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ojo con esto. #Sputnik #SputnikV #VacunaCOVID19 #22Sep #2daDosis https:\/\/t.co\/Lme5ArN1yn","tweet_lang":"es","text_es":"Ojo con esto  V    ","hashtags":["Sputnik","SputnikV","VacunaCOVID19","22Sep","2daDosis"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Lme5ArN1yn"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440842099864133632","replied_to_tweet_id":1.440318868e+18,"replied_to_user_id":730996422.0,"reply_text":"","tweet_text":"@locatel_mx @AlcaldiaAO @AlcCuajimalpa @XochimilcoAl Si somos de la alcald\u00eda @AlcaldiaMHmx y @AlcCuauhtemocMx podemos asistir a Expo Santa Fe o Xochimilco para la aplicaci\u00f3n de #AstraZeneca ? #segundadosis #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"    Si somos de la alcald\u00eda  y  podemos asistir a Expo Santa Fe o Xochimilco para la aplicaci\u00f3n de    ","hashtags":["AstraZeneca","segundadosis","VacunaCOVID19"],"mentions":["locatel_mx","AlcaldiaAO","AlcCuajimalpa","XochimilcoAl","AlcaldiaMHmx","AlcCuauhtemocMx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440838663357616139","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El secretario de @SRE_mx, Marcelo Ebrard (@m_ebrard), inform\u00f3 que @COFEPRIS autoriz\u00f3 la #Fase3 de la #VacunaCOVID19 desarrollada \ud83d\udc89por la compa\u00f1\u00eda Inovio Pharmaceuticals.\n\n#AgenciaMxNoticias  \n\nhttps:\/\/t.co\/SjTKCP9F2h","tweet_lang":"es","text_es":"El secretario de  Marcelo Ebrard  inform\u00f3 que  autoriz\u00f3 la  de la  desarrollada por la compa\u00f1\u00eda Inovio Pharmaceuticals\n\n  \n\n","hashtags":["Fase3","VacunaCOVID19","AgenciaMxNoticias"],"mentions":["SRE_mx","m_ebrard","COFEPRIS"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/SjTKCP9F2h"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440832712617578503","replied_to_tweet_id":1.43818941e+18,"replied_to_user_id":1115702232.0,"reply_text":"","tweet_text":"@GobAtizapan @AkireMorgan21 \u00a1Hola! La segunda dosis de Astra Zeneca se debe aplicar entre 8 y 12 semanas despu\u00e9s de la primera. Ya pasaron 12 semanas . POR FAVOR informen cu\u00e1ndo aplican la segunda dosis para personas de 40-49 a\u00f1os en #Atizap\u00e1n. @alfredodelmazo #VacunaCOVID19 @m_ebrard","tweet_lang":"es","text_es":"  \u00a1Hola La segunda dosis de Astra Zeneca se debe aplicar entre 8 y 12 semanas despu\u00e9s de la primera Ya pasaron 12 semanas  POR FAVOR informen cu\u00e1ndo aplican la segunda dosis para personas de 4049 a\u00f1os en    ","hashtags":["Atizap\u00e1n","VacunaCOVID19"],"mentions":["GobAtizapan","AkireMorgan21","alfredodelmazo","m_ebrard"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440831892639547392","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#BuenasNoticias #Hoy \n\n\ud83d\ude4cLa FDA autoriz\u00f3 el uso la dosis de refuerzo de la #VacunaCOVID19  #Pfizer tras 6 meses despu\u00e9s de la 2da dosis\n\nhttps:\/\/t.co\/GPlvbyGA5P","tweet_lang":"es","text_es":"  \n\nLa FDA autoriz\u00f3 el uso la dosis de refuerzo de la    tras 6 meses despu\u00e9s de la 2da dosis\n\n","hashtags":["BuenasNoticias","Hoy","VacunaCOVID19","Pfizer"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/GPlvbyGA5P"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4c"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440831750913998852","replied_to_tweet_id":1.440831691e+18,"replied_to_user_id":584164599.0,"reply_text":"","tweet_text":"La protecci\u00f3n que ofrece cada #VacunaCOVID19 se alcanza 15 d\u00edas despu\u00e9s de concluir el esquema.\n\n\ud83d\udc89\u00a1No lo dudes! Asiste por tu segunda dosis si resides en Xochimilco y tienes entre 30 y 39 a\u00f1os. \ud83e\uddd1\ud83c\udffd\ud83d\udc69\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/CKYeI23GEs","tweet_lang":"es","text_es":"La protecci\u00f3n que ofrece cada  se alcanza 15 d\u00edas despu\u00e9s de concluir el esquema\n\n\u00a1No lo dudes Asiste por tu segunda dosis si resides en Xochimilco y tienes entre 30 y 39 a\u00f1os \ud83e\uddd1\ud83c\udffd\ud83d\udc69\ud83c\udffd httpstcoCKYeI23GEs","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc69\ud83c\udffd","\ud83d\udc89","\ud83e\uddd1\ud83c\udffd"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440829865595265035","replied_to_tweet_id":1.440829864e+18,"replied_to_user_id":450753390.0,"reply_text":"","tweet_text":"En Capital, la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n continuar\u00e1 ma\u00f1ana en los puntos habilitados: Sheraton, Orfeo, Centro de Convenciones.\n\nEn el interior provincial, la vacunaci\u00f3n continuar\u00e1 con su cronograma habitual.\n#VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"En Capital la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n continuar\u00e1 ma\u00f1ana en los puntos habilitados Sheraton Orfeo Centro de Convenciones\n\nEn el interior provincial la vacunaci\u00f3n continuar\u00e1 con su cronograma habitual\n","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440829863737249793","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El @minsaludcba informa que el mi\u00e9rcoles 22 de septiembre se colocaron 18.655 vacunas.\nHasta la fecha se aplicaron 4.344.265 vacunas: 2.469.720 corresponden a primeras dosis, 1.874.545 a personas que completaron el esquema de inmunizaci\u00f3n con la segunda dosis.\n#VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"El  informa que el mi\u00e9rcoles 22 de septiembre se colocaron 18655 vacunas\nHasta la fecha se aplicaron 4344265 vacunas 2469720 corresponden a primeras dosis 1874545 a personas que completaron el esquema de inmunizaci\u00f3n con la segunda dosis\n","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["minsaludcba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440829161187074050","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Bolet\u00edn del 22\/09\/21 #VacunaCOVID19 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd:\n-Esq. medios: 19,976,787 (22.32%, -0.32%)\n-Esq. completos: 42,715,579 (47.73%, +0.57%)\n-Total: 62,692,366 (70.05%, +0.25%)\n-\ud83d\udc89aplicadas: 96,788,033 (+712,551)\nHoy recibimos\ud83d\udc89:\n -AZ: 2,011,200*\n -Pfizer: 585,000 https:\/\/t.co\/6HjVM7gULQ","tweet_lang":"es","text_es":"Bolet\u00edn del 220921  \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\nEsq medios 19976787 2232 032\nEsq completos 42715579 4773 057\nTotal 62692366 7005 025\naplicadas 96788033 712551\nHoy recibimos\n AZ 2011200\n Pfizer 585000 httpstco6HjVM7gULQ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440828398390050820","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hagamos lo correcto\nPor ti y los tuyos, por mi y los m\u00edos.\n\nVAC\u00daNATE\n\n#vacunacovid19 #vaccine #covid19 https:\/\/t.co\/iS1FAvqjxS","tweet_lang":"es","text_es":"Hagamos lo correcto\nPor ti y los tuyos por mi y los m\u00edos\n\nVAC\u00daNATE\n\n   httpstcoiS1FAvqjxS","hashtags":["vacunacovid19","vaccine","covid19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440827772700553227","replied_to_tweet_id":1.440823414e+18,"replied_to_user_id":1319306448.0,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nActualizo gr\u00e1fica ya que hab\u00eda omitido ICA\n\nPd: Estimado @cesarnpp gracias por la notificaci\u00f3n https:\/\/t.co\/BqyYjGsoNz","tweet_lang":"es","text_es":" \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nActualizo gr\u00e1fica ya que hab\u00eda omitido ICA\n\nPd Estimado  gracias por la notificaci\u00f3n httpstcoBqyYjGsoNz","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["cesarnpp"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826999295995909","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00c9chenme la bendici\u00f3n: ma\u00f1ana me ponen el segundo astrazenecaso!!!#VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/PmBIASPNlN","tweet_lang":"es","text_es":"\u00c9chenme la bendici\u00f3n ma\u00f1ana me ponen el segundo astrazenecaso httpstcoPmBIASPNlN","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826922733211651","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19  Este viernes habr\u00e1 una jornada de pol\u00edticas p\u00fablicas en el Espacio Unzu\u00e9 https:\/\/t.co\/MUkVzR9sSX","tweet_lang":"es","text_es":"  Este viernes habr\u00e1 una jornada de pol\u00edticas p\u00fablicas en el Espacio Unzu\u00e9 ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/MUkVzR9sSX"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825963508473872","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#ReporteCOVID19\n#PainelConass #pandemia #COVID\u30fc19 #Vacuna #Covid_19  #VacunaCOVID19 #Vacunas #URGENTE \n#COVID #coronavirus\n#Colombia #URGENTE\nFecha:Septiembre\/22\/2021\nCOLOMBIA\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n             EN SOLO\n         4 IMAGENES \n           \u23ec\u23ec\u23ec\u23ec\nhttps:\/\/t.co\/K7B2KYQr8n https:\/\/t.co\/gaz6ZrZYuy","tweet_lang":"es","text_es":"\n      19 s  \n \n \nFechaSeptiembre222021\nCOLOMBIA\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n             EN SOLO\n         4 IMAGENES \n           \n httpstcogaz6ZrZYuy","hashtags":["ReporteCOVID19","PainelConass","pandemia","COVID\u30fc19","Vacuna","Covid_19","VacunaCOVID19","Vacunas","URGENTE","COVID","coronavirus","Colombia","URGENTE"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/K7B2KYQr8n"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\uddf4","\u23ec",":S"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823739856293892","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Que no pase inadvertido, y menos que se escape de la #memoria \n---\nVacunas contra el #coronavirus\nLa aprobaci\u00f3n de la Sputnik V en la OMS, suspendida por infracciones en una planta de producci\u00f3n https:\/\/t.co\/2Ny8J65qzm - La Naci\u00f3n\n\n#sociedad #vacunacovid19 #covid19 #salud","tweet_lang":"es","text_es":"Que no pase inadvertido y menos que se escape de la  \n\nVacunas contra el \nLa aprobaci\u00f3n de la Sputnik V en la OMS suspendida por infracciones en una planta de producci\u00f3n   La Naci\u00f3n\n\n   ","hashtags":["memoria","coronavirus","sociedad","vacunacovid19","covid19","salud"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2Ny8J65qzm"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823413807878144","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n\ud83d\udcaaYa tenemos DOS regiones con el 50% de su poblaci\u00f3n objetivo (12 a m\u00e1s a\u00f1os) totalmente vacunados con DOS dosis: Callao y Tacna\n\nA escala nacional\n\ud83d\udcaa9.6MM totalmente vacunados con DOS dosis: 34.4%\n\n#VamosPorM\u00e1s \n#Vacunate https:\/\/t.co\/4pR9lRqnpo","tweet_lang":"es","text_es":" \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nYa tenemos DOS regiones con el 50 de su poblaci\u00f3n objetivo 12 a m\u00e1s a\u00f1os totalmente vacunados con DOS dosis Callao y Tacna\n\nA escala nacional\n96MM totalmente vacunados con DOS dosis 344\n\n \n httpstco4pR9lRqnpo","hashtags":["VacunaCOVID19","VamosPorM\u00e1s","Vacunate"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822939192991749","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Amigos me les voy \ud83e\udd12\ud83e\udd74\ud83e\udd15. Los tqmm todos  #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Amigos me les voy  Los tqmm todos  ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd12","\ud83e\udd15","\ud83e\udd74"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822219702108161","replied_to_tweet_id":1.433486904e+18,"replied_to_user_id":234808569.0,"reply_text":"","tweet_text":"Porque no hay primera sin segunda. @Minsa_Peru #VacunasSalvanVidas #VacunaCOVID19 #SegundaDosis #VacunateYa #Vacunate https:\/\/t.co\/oVSxKqkB77","tweet_lang":"es","text_es":"Porque no hay primera sin segunda       httpstcooVSxKqkB77","hashtags":["VacunasSalvanVidas","VacunaCOVID19","SegundaDosis","VacunateYa","Vacunate"],"mentions":["Minsa_Peru"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821022656135169","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Intercede #SanP\u00edoDePietrelcina ante Nuestro Se\u00f1or Jesucristo Y Su Padre Celestial para que Env\u00eden La Luz Del Esp\u00edritu Santo a los investigadores sanitarios a encontrar un tratamiento y para que La #VacunaCOVID19 sea lo m\u00e1s eficaz posible y pongan f\u00edn Al #COVID19.Am\u00e9n. https:\/\/t.co\/dQviAxjit5","tweet_lang":"es","text_es":"Intercede  ante Nuestro Se\u00f1or Jesucristo Y Su Padre Celestial para que Env\u00eden La Luz Del Esp\u00edritu Santo a los investigadores sanitarios a encontrar un tratamiento y para que La  sea lo m\u00e1s eficaz posible y pongan f\u00edn Al Am\u00e9n httpstcodQviAxjit5","hashtags":["SanP\u00edoDePietrelcina","VacunaCOVID19","COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818498817515522","replied_to_tweet_id":1.440810991e+18,"replied_to_user_id":1.378504681e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@IsabaelMayor @ebauman70 Malditos locos asesinos #OMS\n#VacunaCOVID19 \ud83d\ude29\ud83d\ude21","tweet_lang":"es","text_es":"  Malditos locos asesinos \n ","hashtags":["OMS","VacunaCOVID19"],"mentions":["IsabaelMayor","ebauman70"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude29","\ud83d\ude21"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817543753596929","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"VACUNACI\u00d3N | COVID-19\ud83d\udc89\ud83d\udc8a\nHoy, en una nueva jornada, alrededor de 40 adolescentes recibieron su 2da. dosis Moderna y se sumaron a la barrera contra el Covid19. Seguimos avanzando y aumentando cada vez m\u00e1s la inmunizaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n joven de nuestra localidad.\n\n#VacunaCovid19 https:\/\/t.co\/p02Eib6lWg","tweet_lang":"es","text_es":"VACUNACI\u00d3N  COVID19\nHoy en una nueva jornada alrededor de 40 adolescentes recibieron su 2da dosis Moderna y se sumaron a la barrera contra el Covid19 Seguimos avanzando y aumentando cada vez m\u00e1s la inmunizaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n joven de nuestra localidad\n\n httpstcop02Eib6lWg","hashtags":["VacunaCovid19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\udc8a"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816304164794371","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El tener #Cuba fabricada todas las vacunas necesarias para inmunizar al pueblo es una muestra m\u00e1s de nuestra soberan\u00eda y capacidad cient\u00edfica t\u00e9cnica del pa\u00eds, y que permite adem\u00e1s cubrir necesidades de otros pa\u00edses.\n#CubaPorLaVida \n#VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/L2Z7lS0k27","tweet_lang":"es","text_es":"El tener  fabricada todas las vacunas necesarias para inmunizar al pueblo es una muestra m\u00e1s de nuestra soberan\u00eda y capacidad cient\u00edfica t\u00e9cnica del pa\u00eds y que permite adem\u00e1s cubrir necesidades de otros pa\u00edses\nPorLaVida \n httpstcoL2Z7lS0k27","hashtags":["Cuba","CubaPorLaVida","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814526245474317","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#AHORA\ud83d\udd34La @SSalud_mx reconoce 11,603 nuevos contagios\ud83d\ude37 y 811 nuevas defunciones\u2620\ufe0f por #COVID19 en las \u00faltimas 24h.\n\nHay 60,226 #CasosActivos reconocidos.\n\nSe han aplicado +96.7M dosis de #vacunaCOVID19\ud83d\udc89, se completaron +42.7M de esquemas. https:\/\/t.co\/2MwT9VsBcX","tweet_lang":"es","text_es":"La  reconoce 11603 nuevos contagios y 811 nuevas defunciones\u2620\ufe0f por  en las \u00faltimas 24h\n\nHay 60226  reconocidos\n\nSe han aplicado 967M dosis de vacuna se completaron 427M de esquemas httpstco2MwT9VsBcX","hashtags":["AHORA","COVID19","CasosActivos","vacunaCOVID19"],"mentions":["SSalud_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34","\ud83d\udc89","\u2620\ufe0f","\ud83d\ude37"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812362391375875","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#MSPenMedios | \u00c1ngel Parrales, director zonal de Vigilancia de Salud P\u00fablica, inform\u00f3 sobre el proceso de aplicaci\u00f3n de la #VacunaCOVID19 en los adolescentes de 12 a 15 a\u00f1os. \nAdem\u00e1s mencion\u00f3 la cobertura alcanzada de aplicaci\u00f3n del bi\u00f3logico en la @Salud_CZ4 \n#JuntosLoLogramos https:\/\/t.co\/L4eoyQ6JYF","tweet_lang":"es","text_es":"  \u00c1ngel Parrales director zonal de Vigilancia de Salud P\u00fablica inform\u00f3 sobre el proceso de aplicaci\u00f3n de la  en los adolescentes de 12 a 15 a\u00f1os \nAdem\u00e1s mencion\u00f3 la cobertura alcanzada de aplicaci\u00f3n del bi\u00f3logico en la  \n httpstcoL4eoyQ6JYF","hashtags":["MSPenMedios","VacunaCOVID19","JuntosLoLogramos"],"mentions":["Salud_CZ4"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811131673538568","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Coronavirus en #Argentina:\n\ud83d\udc4eHoy: 2.034 casos y 106 muertos.\n\ud83c\udfe5Camas UTI ocupadas en el #AMBA: 42%\n\u2714Dosis aplicadas en las \u00faltimas 24hs: 346.578\n\u203c\ufe0f Mas de 5\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 millones de dosis de #VacunaCOVID19 aplicadas hasta hoy \u203c\ufe0f\n#DeEncerradoresALibertinos\n#ArgentinaVacuna https:\/\/t.co\/ObfoKM5lTk","tweet_lang":"es","text_es":" en \nHoy 2034 casos y 106 muertos\nCamas UTI ocupadas en el  42\nDosis aplicadas en las \u00faltimas 24hs 346578\n\u203c\ufe0f Mas de 5\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 millones de dosis de  aplicadas hasta hoy \u203c\ufe0f\n\nVacuna httpstcoObfoKM5lTk","hashtags":["Coronavirus","Argentina","AMBA","VacunaCOVID19","DeEncerradoresALibertinos","ArgentinaVacuna"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["5\ufe0f\u20e3","\ud83c\udfe5","\u203c\ufe0f","\u2714","0\ufe0f\u20e3","\ud83d\udc4e"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808743017484301","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"J\u00f3venes madrugan para aplicarse la segunda dosis de la vacuna Anti Covid-19, en Tecpan https:\/\/t.co\/78SWEuQoYj a trav\u00e9s de @LaPlazaDiario  #Jovenes #Vacuna #Tecpan #Guerrero #COVID19 #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/R3cx3c2dAH","tweet_lang":"es","text_es":"J\u00f3venes madrugan para aplicarse la segunda dosis de la vacuna Anti Covid19 en   a trav\u00e9s de         httpstcoR3cx3c2dAH","hashtags":["Jovenes","Vacuna","Tecpan","Guerrero","COVID19","VacunaCOVID19"],"mentions":["LaPlazaDiario"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/78SWEuQoYj"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807671662198784","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Desde el covitario #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/gynjUaPfNF","tweet_lang":"es","text_es":"Desde el covitario  httpstcogynjUaPfNF","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806629872603144","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19\nSegunda dosis en #Nezahualc\u00f3yotl #edomex para personas de 40 a 49 a\u00f1os https:\/\/t.co\/XNHk9H81GI https:\/\/t.co\/7bIG1V9Lis","tweet_lang":"es","text_es":"\nSegunda dosis en   para personas de 40 a 49 a\u00f1os  httpstco7bIG1V9Lis","hashtags":["VacunaCOVID19","Nezahualc\u00f3yotl","edomex"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XNHk9H81GI"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805616738443269","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Volv\u00ed por la segunda clavada \ud83e\udd2a #VacunaCOVID19 #VacunarseNoCuesta https:\/\/t.co\/sSrTFGwHRu","tweet_lang":"es","text_es":"Volv\u00ed por la segunda clavada    httpstcosSrTFGwHRu","hashtags":["VacunaCOVID19","VacunarseNoCuesta"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd2a"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805364732026893","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Ojo con eso. A ponernos atentos todos y a protegernos. La #VacunaCOVID19 no es milagrosa y tampoco lo exonera de contagiarse. \nVamos a protegernos todos y a bajar los caso que se est\u00e1n disparando de #COVID19 https:\/\/t.co\/ulV8rfgrnT","tweet_lang":"es","text_es":" con eso A ponernos atentos todos y a protegernos La  no es milagrosa y tampoco lo exonera de contagiarse \nVamos a protegernos todos y a bajar los caso que se est\u00e1n disparando de  ","hashtags":["Ojo","VacunaCOVID19","COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ulV8rfgrnT"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805246108794880","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfSi estoy vacunado debo seguir usando cubrebocas? Te presentamos la siguiente infograf\u00eda para fomentar el uso correcto de medidas sanitarias ante el Covid-19. Si te cuidas a ti, nos cuidas a todos. #Covid_19 #cubrebocas #medicina #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/0DFKA22m1L","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfSi estoy vacunado debo seguir usando  Te presentamos la siguiente infograf\u00eda para fomentar el uso correcto de medidas sanitarias ante el Covid19 Si te cuidas a ti nos cuidas a todos     httpstco0DFKA22m1L","hashtags":["Covid_19","cubrebocas","medicina","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804165295349765","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Por mi hijo, por mi familia \ud83d\udc6a!. \n\n\u00a1Gracias Dios!. \n\n\u00a1VACUNADA (PRIMERA DOSIS), Y EN VICTORIA!.\n\n#VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/enccAuRgu6","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Por mi hijo por mi familia  \n\n\u00a1Gracias Dios \n\n\u00a1VACUNADA PRIMERA DOSIS Y EN VICTORIA\n\n httpstcoenccAuRgu6","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc6a"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803552150970374","replied_to_tweet_id":1.4407912e+18,"replied_to_user_id":132225222.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SSalud_mx No puedo obtener mi certificado de vacunaci\u00f3n covid #CertificadoDigitalDeVacunacion #certificadocovides #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":" No puedo obtener mi certificado de vacunaci\u00f3n covid   ","hashtags":["CertificadoDigitalDeVacunacion","certificadocovides","VacunaCOVID19"],"mentions":["SSalud_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802977103503362","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udce2Tiene hasta las 5pm para llegar HOY al centro Murphy Education &amp; Health Center por la #vacunaCOVID19 de Pfizer para personas de 12 o m\u00e1s y de Johnson and Johnson para personas de 18 o m\u00e1s. Ac\u00e9rquese no necesita cita \ud83d\udc47\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/zViOAE2umY","tweet_lang":"es","text_es":"Tiene hasta las 5pm para llegar HOY al centro Murphy Education amp Health Center por la  de Pfizer para personas de 12 o m\u00e1s y de Johnson and Johnson para personas de 18 o m\u00e1s Ac\u00e9rquese no necesita cita \ud83d\udc47\ud83c\udffd httpstcozViOAE2umY","hashtags":["vacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47\ud83c\udffd","\ud83d\udce2"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801628810989572","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Esto tambi\u00e9n es significativo. #COVID19 #COVID\u30fc19 #Covid_19 #VacunaCOVID19 #Plandemia\nhttps:\/\/t.co\/7byHi3Xnj0","tweet_lang":"es","text_es":"Esto tambi\u00e9n es significativo    Vacuna \n","hashtags":["COVID19","COVID\u30fc19","Covid_19","VacunaCOVID19","Plandemia"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7byHi3Xnj0"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801063934693378","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Nacional \u201cPasaporte para vacunados\u201d tendr\u00e1 Cine Colombia.\nM\u00e1s detalles: https:\/\/t.co\/cEim0aT8G3 #ATENCION @Cine_Colombia #cinema #carne #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/ecufAvJt22","tweet_lang":"es","text_es":" \u201cPasaporte para vacunados\u201d tendr\u00e1 Cine Colombia\nM\u00e1s detalles       httpstcoecufAvJt22","hashtags":["Nacional","ATENCION","cinema","carne","VacunaCOVID19"],"mentions":["Cine_Colombia"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/cEim0aT8G3"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440800925132607496","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Mundo \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 || El presidente de #EEUU, @JoeBiden, anunci\u00f3 que su gobierno donar\u00e1 500 millones m\u00e1s de la #VacunaCOVID19 de @Pfizer a los pa\u00edses con menos recursos. \n\n#AgenciaMxNoticias \n\nhttps:\/\/t.co\/sBVL9HhHvU","tweet_lang":"es","text_es":" \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8  El presidente de   anunci\u00f3 que su gobierno donar\u00e1 500 millones m\u00e1s de la  de Pfizer a los pa\u00edses con menos recursos \n\n \n\n","hashtags":["Mundo","EEUU","VacunaCOVID19","AgenciaMxNoticias"],"mentions":["JoeBiden","pfizer"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/sBVL9HhHvU"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799763675303941","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Regi\u00f3n \u00a1Pilas! Llegaron a Ibagu\u00e9 42.000 biol\u00f3gicos contra el Covid-19.\nM\u00e1s detalles: https:\/\/t.co\/yISQBi9mcT #Ibagu\u00e9 @JohanaArandaR #Covid_19 #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/Bmqa5LGID2","tweet_lang":"es","text_es":" \u00a1Pilas Llegaron a  42000 biol\u00f3gicos contra el Covid19\nM\u00e1s detalles      httpstcoBmqa5LGID2","hashtags":["Regi\u00f3n","Ibagu\u00e9","Covid_19","VacunaCOVID19"],"mentions":["JohanaArandaR"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/yISQBi9mcT"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799505587212293","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Balzar | Estudiantes de la Unidad Educativa Mundo Alegr\u00eda recibieron la #VacunaCOVID19, como parte de la Fase 4 del #PlanVacunaci\u00f3n. \n\n#JuntosLoLogramos https:\/\/t.co\/lsmXQP2Pm2","tweet_lang":"es","text_es":"  Estudiantes de la Unidad Educativa Mundo Alegr\u00eda recibieron la  como parte de la Fase 4 del  \n\n httpstcolsmXQP2Pm2","hashtags":["Balzar","VacunaCOVID19","PlanVacunaci\u00f3n","JuntosLoLogramos"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799192557842438","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Solo para tenerlo de recuerdo \ud83d\udc9c #VacunaCOVID19 #Vacunaton https:\/\/t.co\/TcsOkltIIC","tweet_lang":"es","text_es":"Solo para tenerlo de recuerdo    httpstcoTcsOkltIIC","hashtags":["VacunaCOVID19","Vacunaton"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc9c"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799145015463939","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#22Sept En el @HospiMilCaracas se realizan estudios a los pacientes que ser\u00e1n intervenidos por el personal de @Mision_Milagro . #FANB #Venezuela #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/GXmZ6h4pMd","tweet_lang":"es","text_es":" En el  se realizan estudios a los pacientes que ser\u00e1n intervenidos por el personal de      httpstcoGXmZ6h4pMd","hashtags":["22Sept","FANB","Venezuela","VacunaCOVID19"],"mentions":["HospiMilCaracas","Mision_Milagro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797648278065152","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Nacionales #Salud #VacunaCovid19\n\nAutoriza M\u00e9xico pruebas en humanos de la vacuna antiCovid Inovio de EU\n\n\u25b6\ufe0f https:\/\/t.co\/X7Jb79enQH https:\/\/t.co\/4hfRllA6Gh","tweet_lang":"es","text_es":"  \n\nAutoriza M\u00e9xico pruebas en humanos de la vacuna antiCovid Inovio de EU\n\n\u25b6\ufe0f  httpstco4hfRllA6Gh","hashtags":["Nacionales","Salud","VacunaCovid19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/X7Jb79enQH"],"tweet_emoticons":["\u25b6\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795427817725953","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La #Plandemia se cae a pedazos... lo siento queridos vacunados: se os advirti\u00f3 para que no os envenenaseis con ning\u00fan experimento. #COVID19 #COVID\u30fc19 #Covid_19 #Vacunas #VacunaCOVID19 #TheEnd #EndGame\nhttps:\/\/t.co\/OOITZcmGwB","tweet_lang":"es","text_es":"La  se cae a pedazos lo siento queridos vacunados se os advirti\u00f3 para que no os envenenaseis con ning\u00fan experimento     Vacuna  \n","hashtags":["Plandemia","COVID19","COVID\u30fc19","Covid_19","Vacunas","VacunaCOVID19","TheEnd","EndGame"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OOITZcmGwB"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793551109984256","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nos unimos...\nPor usted y por todos\/as. Vac\u00fanese.\nPreguntas frecuentes: \nVacunas contra COVID-19: \nhttps:\/\/t.co\/rIrc8qeGss...\nFuente: OPS\/OMS.\n\ud83d\udcf1: +505 8979 0136.\n\n*Aplica solamente en valoraciones oftalmol\u00f3gicas. \n #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/dquJmytBdF","tweet_lang":"es","text_es":"Nos unimos\nPor usted y por todosas Vac\u00fanese\nPreguntas frecuentes \nVacunas contra COVID19 \n\nFuente OPSOMS\n 505 8979 0136\n\nAplica solamente en valoraciones oftalmol\u00f3gicas \n  httpstcodquJmytBdF","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/rIrc8qeGss"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf1"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792176103858179","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 \ud83d\udc89 En Argentina ya se aplicaron m\u00e1s de 50 millones de vacunas contra el #COVID19 https:\/\/t.co\/9KzTl3Vs2F","tweet_lang":"es","text_es":"  En Argentina ya se aplicaron m\u00e1s de 50 millones de vacunas contra el  ","hashtags":["VacunaCOVID19","COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9KzTl3Vs2F"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791444634046469","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":3842067319.0,"reply_text":"","tweet_text":"@municipiocelaya Hola! Ya saben cu\u00e1ndo se aplicar\u00e1 la segunda dosis #VacunaCOVID19 para los de 30-39 en el municipio?","tweet_lang":"es","text_es":" Hola Ya saben cu\u00e1ndo se aplicar\u00e1 la segunda dosis  para los de 3039 en el municipio","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["municipiocelaya"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791132212891654","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Al menos unos 70 mil adolescentes se han vacunado contra el COVID-19. \n#PeriodismoUNAH #NoticiasHonduras #PortadasHonduras #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/xn8ggntciu","tweet_lang":"es","text_es":"Al menos unos 70 mil adolescentes se han vacunado contra el COVID19 \n    httpstcoxn8ggntciu","hashtags":["PeriodismoUNAH","NoticiasHonduras","PortadasHonduras","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790509006385153","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 #Vacunaamenores\n\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\nGobierno de M\u00e9xico adelanta #vacunacion a #menoresdeedad con alguna enfermedad o discapacidad https:\/\/t.co\/Ay6pXK6u0W a trav\u00e9s de @https:\/\/twitter.com\/NTPnewss?s=08 \nLeer m\u00e1s en #NTPnewss y en #NTPperotienesque\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47","tweet_lang":"es","text_es":" \n\nGobierno de M\u00e9xico adelanta  a  con alguna enfermedad o discapacidad  a trav\u00e9s de httpstwittercoms08 \nLeer m\u00e1s en  y en \n","hashtags":["VacunaCOVID19","Vacunaamenores","vacunacion","menoresdeedad","NTPnewss","NTPperotienesque"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Ay6pXK6u0W"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789042958721026","replied_to_tweet_id":1.440789022e+18,"replied_to_user_id":235605750.0,"reply_text":"","tweet_text":"#Actualizaci\u00f3n\n#VacunaCOVID19\n\nSeg\u00fan el doctor Erick Mu\u00f1oz, la inoculaci\u00f3n es r\u00e1pida por la cantidad de vacunadores y digitadores que atienden a las personas en el parque central de la. Zona 1.\n\nPuedes registrarte aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps:\/\/t.co\/XS8uCzHikR https:\/\/t.co\/FsGSjqud2p","tweet_lang":"es","text_es":"\n\n\nSeg\u00fan el doctor Erick Mu\u00f1oz la inoculaci\u00f3n es r\u00e1pida por la cantidad de vacunadores y digitadores que atienden a las personas en el parque central de la Zona 1\n\nPuedes registrarte aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n httpstcoFsGSjqud2p","hashtags":["Actualizaci\u00f3n","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XS8uCzHikR"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789022016606211","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Actualizaci\u00f3n\n#VacunaCOVID19\n\nEl puesto de vacunaci\u00f3n peatonal, de la Plaza de la Constituci\u00f3n en la zona 1 capitalina, se ubica desde ahora sobre la sexta calle frente al Palacio Nacional de la Cultura, al igual que el puesto vehicular que funcionan desde el pasado 19 de agosto https:\/\/t.co\/lgG28geH25","tweet_lang":"es","text_es":"\n\n\nEl puesto de vacunaci\u00f3n peatonal de la Plaza de la Constituci\u00f3n en la zona 1 capitalina se ubica desde ahora sobre la sexta calle frente al Palacio Nacional de la Cultura al igual que el puesto vehicular que funcionan desde el pasado 19 de agosto httpstcolgG28geH25","hashtags":["Actualizaci\u00f3n","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787825729814543","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"https:\/\/t.co\/S3DkyKY85B\nPero de los viales de #Moderna contaminados con part\u00edculas met\u00e1licas ni se pronunci\u00f3. #VacunaCOVID19 #SputnikV","tweet_lang":"es","text_es":"\nPero de los viales de  contaminados con part\u00edculas met\u00e1licas ni se pronunci\u00f3  ","hashtags":["Moderna","VacunaCOVID19","SputnikV"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/S3DkyKY85B"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787639175565314","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 | Ante el reporte de nuevas variantes del SARS-CoV-2, que provoca el coronavirus, el presidente guatemalteco Alejandro Giammattei. Ent\u00e9rate aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/hLAgNJn2zr","tweet_lang":"es","text_es":"  Ante el reporte de nuevas variantes del SARSCoV2 que provoca el coronavirus el presidente guatemalteco Alejandro Giammattei Ent\u00e9rate aqu\u00ed ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hLAgNJn2zr"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440786276676878340","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#JuntosLoLogramos | \"Estoy tranquila que mis hijos recibieran la #VacunaCOVID19, agradezco a @Salud_Ec y @EducacionZ8_Ec porque hicieron posible que en las propias instituciones educativas se los pueda vacunar\", Nelly Bone acompa\u00f1\u00f3 a sus hijos Ingrid y Fernando.\n#PlanVacunaci\u00f3n https:\/\/t.co\/7Vl8il74zW","tweet_lang":"es","text_es":"  Estoy tranquila que mis hijos recibieran la  agradezco a  y  porque hicieron posible que en las propias instituciones educativas se los pueda vacunar Nelly Bone acompa\u00f1\u00f3 a sus hijos Ingrid y Fernando\n httpstco7Vl8il74zW","hashtags":["JuntosLoLogramos","VacunaCOVID19","PlanVacunaci\u00f3n"],"mentions":["Salud_Ec","EducacionZ8_Ec"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440784311158919168","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Alguien sabe c\u00f3mo va el ritmo de vacunaci\u00f3n en \u00c1frica??? Queda alguien con vida x all\u00ed abajo???\n#VacunaCOVID19 \n#Vacunas \n#YoNoMeVacuno","tweet_lang":"es","text_es":"Alguien sabe c\u00f3mo va el ritmo de vacunaci\u00f3n en \u00c1frica Queda alguien con vida x all\u00ed abajo\n \n \n","hashtags":["VacunaCOVID19","Vacunas","YoNoMeVacuno"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440784212731183112","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La Direcci\u00f3n Provincial de Salud P\u00fablica anunci\u00f3 la tarde de este mi\u00e9rcoles que #PuertoPlata super\u00f3 el 70% de ciudadanos inoculados con doble dosis ante el #COVID19 \n\n#VacunaCOVID19 #VacunateYa https:\/\/t.co\/a6dY5FAkHw","tweet_lang":"es","text_es":"La Direcci\u00f3n Provincial de Salud P\u00fablica anunci\u00f3 la tarde de este mi\u00e9rcoles que  super\u00f3 el 70 de ciudadanos inoculados con doble dosis ante el  \n\nVacuna  httpstcoa6dY5FAkHw","hashtags":["PuertoPlata","COVID19","VacunaCOVID19","VacunateYa"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440783840549621761","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"How many of these nanobots can fit in 5 ml vaccine?\n\n\u00bfCuantos de estos nanobots caben en una vacuna de 5 ml? \n\n#VaccinePassports \n#VacunaCOVID19 \n#Vacunate \n#VacunateYa https:\/\/t.co\/baRtNDJT2H","tweet_lang":"es","text_es":"How many of these nanobots can fit in 5 ml vaccine\n\n\u00bfCuantos de estos nanobots caben en una vacuna de 5 ml \n\n \n \n \nYa httpstcobaRtNDJT2H","hashtags":["VaccinePassports","VacunaCOVID19","Vacunate","VacunateYa"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440783045611589639","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Eventos masivos en California requer\u00edan prueba de vacunaci\u00f3n o prueba negativa de Covid-19. La norma est\u00e1 en vigor desde el 20 de septiembre y se aplicar\u00e1 en competencias deportivas, conciertos masivos y otro tipo de eventos.\n\n#indoorevents #coronavirus #vacunacovid19 #california https:\/\/t.co\/7Koq1GQfeT","tweet_lang":"es","text_es":"Eventos masivos en California requer\u00edan prueba de vacunaci\u00f3n o prueba negativa de Covid19 La norma est\u00e1 en vigor desde el 20 de septiembre y se aplicar\u00e1 en competencias deportivas conciertos masivos y otro tipo de eventos\n\n    httpstco7Koq1GQfeT","hashtags":["indoorevents","coronavirus","vacunacovid19","california"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781388232286216","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tercera dosis en menos de nueve meses a nuestros mayores. Se desconoce el efecto que va a causar en sus cuerpos triple raci\u00f3n de ARNm. \n#vacunacovid19 https:\/\/t.co\/GXIlCoWVNo","tweet_lang":"es","text_es":"Tercera dosis en menos de nueve meses a nuestros mayores Se desconoce el efecto que va a causar en sus cuerpos triple raci\u00f3n de ARNm \n httpstcoGXIlCoWVNo","hashtags":["vacunacovid19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781211203342344","replied_to_tweet_id":1.440584716e+18,"replied_to_user_id":241993704.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ldpsincomplejos \u00bfDe d\u00f3nde saca en #Vox hay un grupo antivacunas y no en el PP, PSOE, CIUDADANOS...?\n\n\u00bfSe puede llamar #VacunaCOVID19  a lo q no lo es? \n\n\u00bfHay 5 mil virus conocidos, se ha vacunado usted de todos?\n\nComo la #vacuna  gripe funciona para ciertos grupos, p j\u00f3venes es contraproducente","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfDe d\u00f3nde saca en  hay un grupo antis y no en el PP PSOE CIUDADANOS\n\n\u00bfSe puede llamar   a lo q no lo es \n\n\u00bfHay 5 mil virus conocidos se ha do usted de todos\n\nComo la   gripe funciona para ciertos grupos p j\u00f3venes es contraproducente","hashtags":["Vox","VacunaCOVID19","vacuna"],"mentions":["ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440779427210661888","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo pensamos, solo que ellos est\u00e1n vendidos a sus medios y tienen que callarse por miedo a que les despidan\u2026 Yo en cambio no me vendo ni tengo miedo. #YoNoMeVacuno","tweet_lang":"es","text_es":"No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo pensamos solo que ellos est\u00e1n vendidos a sus medios y tienen que callarse por miedo a que les despidan\u2026 Yo en cambio no me vendo ni tengo miedo ","hashtags":["VacunaCOVID19","YoNoMeVacuno"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440779410743848962","replied_to_tweet_id":1.440778729e+18,"replied_to_user_id":8.566030173e+17,"reply_text":"","tweet_text":"Entonces si ya vacunaron a los chicos, entonces vacunen a los demas de ese rango de edad, por que ellos si ya entraron a clases presenciales y estan en riesgo, vacunenlos #mivacunajalisco #VacunaCOVID19 #vacunajalisco","tweet_lang":"es","text_es":"Entonces si ya vacunaron a los chicos entonces vacunen a los demas de ese rango de edad por que ellos si ya entraron a clases presenciales y estan en riesgo vacunenlos   ","hashtags":["mivacunajalisco","VacunaCOVID19","vacunajalisco"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778959344443400","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy estaba con una periodista amiga m\u00eda y hemos estado hablando de taxis y Cabify\u2026 en medio de la conversaci\u00f3n un conductor de Cabify me dice: Pablo, te conozco de #Twitter todo mi apoyo para ti, estoy contigo, la #VacunaCOVID19 es un experimento. \n\nMe ha impresionado, para bien","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy estaba con una periodista amiga m\u00eda y hemos estado hablando de taxis y Cabify\u2026 en medio de la conversaci\u00f3n un conductor de Cabify me dice Pablo te conozco de  todo mi apoyo para ti estoy contigo la  es un experimento \n\nMe ha impresionado para bien","hashtags":["Twitter","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440778894173298700","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Vacunar\u00e1n a j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os en cuatro municipios mexiquenses! || A partir de ma\u00f1ana, se aplicar\u00e1 la 2da dosis de la #VacunaCOVID19 a personas de 40 a 49 a\u00f1os en #Amecameca y #Tlalmanalco, y el domingo 26, en #Nezahualc\u00f3yotl.\ud83d\udc47\n\n#AgenciaMxNoticias\nhttps:\/\/t.co\/PHH2fqcKvv","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Vacunar\u00e1n a j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os en cuatro municipios mexiquenses  A partir de ma\u00f1ana se aplicar\u00e1 la 2da dosis de la  a personas de 40 a 49 a\u00f1os en  y  y el domingo 26 en \n\n\n","hashtags":["VacunaCOVID19","Amecameca","Tlalmanalco","Nezahualc\u00f3yotl","AgenciaMxNoticias"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PHH2fqcKvv"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778729169375232","replied_to_tweet_id":1.440778099e+18,"replied_to_user_id":8.566030173e+17,"reply_text":"","tweet_text":"Al menos que si van hacer eso, entonces nadie deberia hacer cita, mucha gente no alcanza y ellos se meten y exigen, y si fuera alguien comun lo mandan a freir congos #mivacunajalisco #VacunaCOVID19 #vacunaJalisco","tweet_lang":"es","text_es":"Al menos que si van hacer eso entonces nadie deberia hacer cita mucha gente no alcanza y ellos se meten y exigen y si fuera alguien comun lo mandan a freir congos   ","hashtags":["mivacunajalisco","VacunaCOVID19","vacunaJalisco"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440778700451053571","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Atenci\u00f3n: Ya hay fecha de aplicaci\u00f3n de la 2a dosis de #VacunaCOVID19 para personas de 40 a 49 a\u00f1os en #Nezahualc\u00f3yotl \n\nhttps:\/\/t.co\/ekuTUYhVPT","tweet_lang":"es","text_es":" Ya hay fecha de aplicaci\u00f3n de la 2a dosis de  para personas de 40 a 49 a\u00f1os en  \n\n","hashtags":["Atenci\u00f3n","VacunaCOVID19","Nezahualc\u00f3yotl"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ekuTUYhVPT"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778505709441039","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#SegundaDosis #VacunaCOVID19 Gracias por tanto a todos los cient\u00edficos y personal de saludos. #VacunarseSalvaVidas https:\/\/t.co\/j67RnyzACQ","tweet_lang":"es","text_es":"  Gracias por tanto a todos los cient\u00edficos y personal de saludos  httpstcoj67RnyzACQ","hashtags":["SegundaDosis","VacunaCOVID19","VacunarseSalvaVidas"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778099432427522","replied_to_tweet_id":1.440777337e+18,"replied_to_user_id":8.566030173e+17,"reply_text":"","tweet_text":"Enserio unos pueden llegar asi nomas sin sacar cita, en un modulo de edad que aun no llega y exigir hasta la marca de la vacuna, eso es injusto. #mivacunajalisco #VacunaCOVID19 #vacunajalisco","tweet_lang":"es","text_es":"Enserio unos pueden llegar asi nomas sin sacar cita en un modulo de edad que aun no llega y exigir hasta la marca de la vacuna eso es injusto   ","hashtags":["mivacunajalisco","VacunaCOVID19","vacunajalisco"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440776447170277376","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Solo quer\u00eda decirles que ya me vacune!\n\nAhora s\u00ed, que se armen los besos de 3... \ud83d\ude05\n\n#quieromasmedicos #COVID19 #Victoria #VacunaCOVID19 #Vacunas #Covid_19 #UsaCubrebocas #YoMeLlamoPa","tweet_lang":"es","text_es":"Solo quer\u00eda decirles que ya me vacune\n\nAhora s\u00ed que se armen los besos de 3 \n\n   Vacuna    ","hashtags":["quieromasmedicos","COVID19","Victoria","VacunaCOVID19","Vacunas","Covid_19","UsaCubrebocas","YoMeLlamoPa"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude05"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775832478175232","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udea8Hoy ha comenzado la administraci\u00f3n de la tercera dosis de #VacunaCOVID19 en residencias de mayores de la Regi\u00f3n, de la mano de los equipos del #061. \ud83d\udc89Un paso m\u00e1s en la inmunizaci\u00f3n de los mas vulnerables \u00a1Gracias por vuestro trabajo! https:\/\/t.co\/7Qs9Fzv5uP","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy ha comenzado la administraci\u00f3n de la tercera dosis de  en residencias de mayores de la Regi\u00f3n de la mano de los equipos del 061 Un paso m\u00e1s en la inmunizaci\u00f3n de los mas vulnerables \u00a1Gracias por vuestro trabajo httpstco7Qs9Fzv5uP","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\udea8"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440774913191604227","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Excelente video de #EspirituTemplario en @telegram donde de los derechos de los vacunados y los no vacunados. #VacunaCOVID19 @Eliloaiza @DxtTelemadrid @telemadrid @canalsur @TelemundoNE @MariaCeleste @TelemundoPR @univisionny @eldiariony @SebastianMActor @PoloDemocratico @telefe https:\/\/t.co\/jAD3DMhF7O","tweet_lang":"es","text_es":"Excelente video de  en  donde de los derechos de los vacunados y los no vacunados         univisionny     httpstcojAD3DMhF7O","hashtags":["EspirituTemplario","VacunaCOVID19"],"mentions":["telegram","Eliloaiza","DxtTelemadrid","telemadrid","canalsur","TelemundoNE","MariaCeleste","TelemundoPR","univisionNY","eldiariony","SebastianMActor","PoloDemocratico","telefe"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440774403713765377","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udccc Informaci\u00f3n importante \u203c\ufe0f\nM\u00e1s del 70% de las mujeres han presentado aumento del sangrado, sangrado m\u00e1s frecuente y retrasos en la menstruaci\u00f3n, entre otros.\n\u00bfUstedes han notado alg\u00fan cambio significativo?\n#VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":" Informaci\u00f3n importante \u203c\ufe0f\nM\u00e1s del 70 de las mujeres han presentado aumento del sangrado sangrado m\u00e1s frecuente y retrasos en la menstruaci\u00f3n entre otros\n\u00bfUstedes han notado alg\u00fan cambio significativo\n","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u203c\ufe0f","\ud83d\udccc"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773457348677634","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u26a0\ufe0fEste pr\u00f3ximo 24 y 25 de septiembre se reactiva la aplicaci\u00f3n de la #VacunaCOVID19\ud83d\udc89 en nuestro municipio de #SanJuanDelR\u00edo.\n\n\ud83d\udcccHay que tomar en cuenta horarios y papeler\u00eda requerida para evitar contratiempos. https:\/\/t.co\/xijpBXKZWq","tweet_lang":"es","text_es":"\u26a0\ufe0fEste pr\u00f3ximo 24 y 25 de septiembre se reactiva la aplicaci\u00f3n de la  en nuestro municipio de \n\nHay que tomar en cuenta horarios y papeler\u00eda requerida para evitar contratiempos httpstcoxijpBXKZWq","hashtags":["VacunaCOVID19","SanJuanDelR\u00edo"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u26a0\ufe0f","\ud83d\udc89","\ud83d\udccc"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773441632669705","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hace mucho, pero mucho tiempo que no me dol\u00eda cada parte del proceso de vacunaci\u00f3n. Hoy sent\u00ed hasta cuando sali\u00f3 la aguja. Pero pues es parte de.. #VacunaCOVID19. Esquema completado. \ud83d\ude30\ud83d\udc4d","tweet_lang":"es","text_es":"Hace mucho pero mucho tiempo que no me dol\u00eda cada parte del proceso de vacunaci\u00f3n Hoy sent\u00ed hasta cuando sali\u00f3 la aguja Pero pues es parte de  Esquema completado ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude30","\ud83d\udc4d"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440772935245963267","replied_to_tweet_id":1.440715997e+18,"replied_to_user_id":186457433.0,"reply_text":"","tweet_text":"@DoriToribio @IdaniaChirinos @nytimes Que raro..\ud83e\udd14\nA m\u00e1s dosis de #VacunaCOVID19 m\u00e1s ingresados en UCI y m\u00e1s muertos\n\nEn #Israel (laboratorio del experimento gen\u00e9tico) pasa lo mismo\n\nSer\u00e1 que esas \"vacunas\" no INMUNIZAN (bueno a sus fabricantes si)?\n\nhttps:\/\/t.co\/gOykUycrvV","tweet_lang":"es","text_es":"   Que raro\nA m\u00e1s dosis de  m\u00e1s ingresados en UCI y m\u00e1s muertos\n\nEn  laboratorio del experimento gen\u00e9tico pasa lo mismo\n\nSer\u00e1 que esas vacunas no INMUNIZAN bueno a sus fabricantes si\n\n","hashtags":["VacunaCOVID19","Israel"],"mentions":["DoriToribio","IdaniaChirinos","nytimes"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gOykUycrvV"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd14","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440771937047703554","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El estar mala por el veneno de la Pfizer #VacunaCOVID19, me est\u00e1 llevando a conocer gente muy buena que se entrega en mi ayuda.  El descubrir que existen personas as\u00ed me sube el \u00e1nimo. Gracias.  De coraz\u00f3n. \u263a","tweet_lang":"es","text_es":"El estar mala por el veneno de la Pfizer  me est\u00e1 llevando a conocer gente muy buena que se entrega en mi ayuda  El descubrir que existen personas as\u00ed me sube el \u00e1nimo Gracias  De coraz\u00f3n ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u263a"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440770815327305729","replied_to_tweet_id":1.440421863e+18,"replied_to_user_id":1.243891036e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@HemerotecaFilm @Alvisepf Todav\u00eda queda gente con sentido com\u00fan.\n\nTe apoyo totalmente @HemerotecaFilm y que vean este hilo los m\u00e1s susceptibles a la \n#VacunaCOVID19 \ud83d\udc89\ud83d\udeab\n\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\nhttps:\/\/t.co\/t8NtQNO9e9","tweet_lang":"es","text_es":"  Todav\u00eda queda gente con sentido com\u00fan\n\nTe apoyo totalmente  y que vean este hilo los m\u00e1s susceptibles a la \n \n\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\n","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["HemerotecaFilm","Alvisepf","HemerotecaFilm"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/t8NtQNO9e9"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\udeab","\u2b07\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440770364737351681","replied_to_tweet_id":1.440249776e+18,"replied_to_user_id":262822127.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Alvisepf El hilo llega hasta la \"Luna\".\ud83d\ude07\n\nA parte de v\u00eddeos hay datos \n\noficiales de los efectos secundarios\n\nde la #VacunaCOVID19 y muertes.\n\n#NoTeVacunes\ud83d\udeab\ud83d\udc89\n#NoMeVacuno \ud83d\udc89\ud83d\udeab\n\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\nhttps:\/\/t.co\/t8NtQNO9e9","tweet_lang":"es","text_es":" El hilo llega hasta la Luna\n\nA parte de v\u00eddeos hay datos \n\noficiales de los efectos secundarios\n\nde la  y muertes\n\n\n \n\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\n","hashtags":["VacunaCOVID19","NoTeVacunes","NoMeVacuno"],"mentions":["Alvisepf"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/t8NtQNO9e9"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udeab","\ud83d\udc89","\ud83d\ude07","\u2b07\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440769722643935234","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya estamos modo 5G \ud83d\udc89 #VacunaCOVID19 #Sinopharm https:\/\/t.co\/0WPOgYFTut","tweet_lang":"es","text_es":"Ya estamos modo 5G    httpstco0WPOgYFTut","hashtags":["VacunaCOVID19","Sinopharm"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440769507153174535","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Yo esperando que la vacuna para los j\u00f3venes de 18-29 a\u00f1os llegue a Ecatepec @Edomex #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/JKyihCI2hR","tweet_lang":"es","text_es":"Yo esperando que la vacuna para los j\u00f3venes de 1829 a\u00f1os llegue a Ecatepec   httpstcoJKyihCI2hR","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["Edomex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440767889582149637","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19\nSolo en los EEUU, UK y UE ha habido m\u00e1s de 25.000 #muertes y millones de reacciones adversas.\nPero a los que se bakunan no se les ha informado de estas reacciones antes de ser inyectados.\n\u00bfDonde esta el \u201cconsentimiento informado\u201d que exige el  #NurembergCode?\nHDLGP https:\/\/t.co\/Hq5VcfRm9y","tweet_lang":"es","text_es":"\nSolo en los EEUU UK y UE ha habido m\u00e1s de 25000  y millones de reacciones adversas\nPero a los que se bakunan no se les ha informado de estas reacciones antes de ser inyectados\n\u00bfDonde esta el \u201cconsentimiento informado\u201d que exige el  \nHDLGP httpstcoHq5VcfRm9y","hashtags":["VacunaCOVID19","muertes","NurembergCode"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440767863283924993","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Salud #VacunaCOVID19 | La \u00faltima vez que a Colombia arribaron vacunas directamente de Janssen contra el Covid-19 fue el 13 de junio, s\u00ed, hace tres meses\nhttps:\/\/t.co\/ldzRxrp3rG","tweet_lang":"es","text_es":"   La \u00faltima vez que a Colombia arribaron vacunas directamente de Janssen contra el Covid19 fue el 13 de junio s\u00ed hace tres meses\n","hashtags":["Salud","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ldzRxrp3rG"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440767153683120140","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#PreguntaSeria \n\u00bfCu\u00e1ntos d\u00edas tienes que dejar de tomar alcohol despu\u00e9s de la #VacunaCOVID19 ?","tweet_lang":"es","text_es":" \n\u00bfCu\u00e1ntos d\u00edas tienes que dejar de tomar alcohol despu\u00e9s de la  ","hashtags":["PreguntaSeria","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440765516944064517","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Dicen q la hackuna est\u00e1 aprobada solo para mayores de 18 a\u00f1os. Pero tambi\u00e9n para embarazadas. Osea el pobre cr\u00edo de solo meses de vida que culpa tiene!! Si se van a suicidar colectivamente estan en su derecho, pero los pobres beb\u00e9s nada tienen q ver con sus pndjds #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Dicen q la hackuna est\u00e1 aprobada solo para mayores de 18 a\u00f1os Pero tambi\u00e9n para embarazadas Osea el pobre cr\u00edo de solo meses de vida que culpa tiene Si se van a suicidar colectivamente estan en su derecho pero los pobres beb\u00e9s nada tienen q ver con sus pndjds ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440762968896016390","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Le lleg\u00f3 el turno para la vacuna a mi hija de 17 a\u00f1os, hace 9 meses tener a toda la familia vacunada era imposible de calcular en el tiempo.\nGracias @alferdez @CFKArgentina @carlavizzotti !!!\n#VacunaCOVID19 #vacunarsesalvavidas","tweet_lang":"es","text_es":"Le lleg\u00f3 el turno para la vacuna a mi hija de 17 a\u00f1os hace 9 meses tener a toda la familia vacunada era imposible de calcular en el tiempo\nGracias    \n ","hashtags":["VacunaCOVID19","vacunarsesalvavidas"],"mentions":["alferdez","CFKArgentina","carlavizzotti"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440762660358811651","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La segunda !!! #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/S9lPjBZYps","tweet_lang":"es","text_es":"La segunda   httpstcoS9lPjBZYps","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440762247400214542","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#NotaDSN 22sep2021 21:30h #COVID19 Situaci\u00f3n actual #Coronavirus\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Seguridad frente a pandemias y epidemias #SegNacional\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VacunaCOVID19 #YoMeVacuno https:\/\/t.co\/jrecyimARU https:\/\/t.co\/QIf9uvYmxn","tweet_lang":"es","text_es":" 22sep2021 2130h  Situaci\u00f3n actual \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Seguridad frente a pandemias y epidemias \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Vacuna   httpstcoQIf9uvYmxn","hashtags":["NotaDSN","COVID19","Coronavirus","SegNacional","VacunaCOVID19","YoMeVacuno"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jrecyimARU"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddea\ud83c\uddf8",":3"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440761984023076871","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udfe3\ud83d\udd35 #ULTIMAHORA II La Secretar\u00eda de Salud de Sinaloa, informa que ma\u00f1ana jueves 23 de septiembre, como \u00fanico d\u00eda, se aplicar\u00e1 la segunda dosis de vacuna de la farmac\u00e9utica, Sinovac contra el Covid-19 a rezagados. #Mazatl\u00e1n #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/fDKlvHZuwt","tweet_lang":"es","text_es":"  II La Secretar\u00eda de Salud de Sinaloa informa que ma\u00f1ana jueves 23 de septiembre como \u00fanico d\u00eda se aplicar\u00e1 la segunda dosis de vacuna de la farmac\u00e9utica Sinovac contra el Covid19 a rezagados   httpstcofDKlvHZuwt","hashtags":["ULTIMAHORA","Mazatl\u00e1n","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udfe3","\ud83d\udd35"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440760918904741890","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Para q me llamen antivacunas primero deber\u00edamos hablar de una vacuna y no de un ensayo cl\u00ednico\n\n#SLR #COVID19 #Plandemia #YoNoMeVacuno #VacunaCOVID19 #NOM #NWO https:\/\/t.co\/7sG2P4C01O","tweet_lang":"es","text_es":"Para q me llamen antivacunas primero deber\u00edamos hablar de una vacuna y no de un ensayo cl\u00ednico\n\n    Vacuna   httpstco7sG2P4C01O","hashtags":["SLR","COVID19","Plandemia","YoNoMeVacuno","VacunaCOVID19","NOM","NWO"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440759200062210057","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vacunado con segunda dosis por fin \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #Moderna #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Vacunado con segunda dosis por fin \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f  ","hashtags":["Moderna","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2764\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440757898611548165","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vamos diablos!! @TolucaFC que hoy ganamos en Monterrey!! #Vacunate #VacunaCOVID19 #diablostwitteros https:\/\/t.co\/mM11mbGm4v","tweet_lang":"es","text_es":"Vamos diablos  que hoy ganamos en Monterrey    httpstcomM11mbGm4v","hashtags":["Vacunate","VacunaCOVID19","diablostwitteros"],"mentions":["TolucaFC"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440757625134600197","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\"No te vacunes\" - FUNERARIA WILMORE\n#VacunaCOVID19 #antivaxxers #antivacunas https:\/\/t.co\/9ZSq4dPZXW","tweet_lang":"es","text_es":"No te vacunes  FUNERARIA WILMORE\n   httpstco9ZSq4dPZXW","hashtags":["VacunaCOVID19","antivaxxers","antivacunas"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440756946563321861","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gobierno anuncia vacuna contra el COVID para menores de edad\ud83d\udc67\ud83e\uddd2\n\nEl presidente L\u00f3pez Obrador aclar\u00f3 que una vez que se termine de vacunar a mayores de 18 a\u00f1os de edad, que se prev\u00e9 sea a finales de octubre, se reiniciar\u00e1 la vacunaci\u00f3n para este grupo de ni\u00f1os.\n#VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/1VJN56vEko","tweet_lang":"es","text_es":"Gobierno anuncia vacuna contra el COVID para menores de edad\n\nEl presidente L\u00f3pez Obrador aclar\u00f3 que una vez que se termine de vacunar a mayores de 18 a\u00f1os de edad que se prev\u00e9 sea a finales de octubre se reiniciar\u00e1 la vacunaci\u00f3n para este grupo de ni\u00f1os\n httpstco1VJN56vEko","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\uddd2","\ud83d\udc67"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440756534162591755","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En M\u00e9xico, se aplican diferentes vacunas contra #COVID-19\nTodas son seguras y hacen que tu organismo reconozca al virus y te proteja. \ud83d\udcaa \ud83d\udc4a\n\ud83e\udd30 \u00a1Vac\u00fanate!\n#MeProtejoMeVacuno \ud83d\udc89\ud83d\udc4d\n#VacunaCOVID19\nInf\u00f3rmate en \ud83d\udc49  https:\/\/t.co\/4UNaZuRNbu https:\/\/t.co\/sfg56kn9nL","tweet_lang":"es","text_es":"En M\u00e9xico se aplican diferentes vacunas contra 19\nTodas son seguras y hacen que tu organismo reconozca al virus y te proteja  \n \u00a1Vac\u00fanate\n \nVacuna19\nInf\u00f3rmate en    httpstcosfg56kn9nL","hashtags":["COVID","MeProtejoMeVacuno","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/4UNaZuRNbu"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd30","\ud83d\udc4a","\ud83d\udc49","\ud83d\udcaa","\ud83d\udc89","\ud83d\udc4d"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440756402515890181","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Este viernes tengo planeado ir a Vacunarme contra el Covid en medio de un gran miedo que siento, pero con Dios que todo saldr\u00e1 bien \ud83e\udd7a\ud83d\ude29! #SiguemeYTeSigo #Venezuela #COVID19 #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Este viernes tengo planeado ir a Vacunarme contra el Covid en medio de un gran miedo que siento pero con Dios que todo saldr\u00e1 bien     Vacuna","hashtags":["SiguemeYTeSigo","Venezuela","COVID19","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude29","\ud83e\udd7a"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440755381672632329","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Segunda dosis \u2705\n\nVayan a vacunarse y dejen de postergarlo. Es importante. M\u00e1s importante que sus ex t\u00f3xicos(as)\n\n#PongoElHombro #VacunaCOVID19 #VacunateYa","tweet_lang":"es","text_es":"Segunda dosis \n\nVayan a vacunarse y dejen de postergarlo Es importante M\u00e1s importante que sus ex t\u00f3xicosas\n\n  ","hashtags":["PongoElHombro","VacunaCOVID19","VacunateYa"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2705"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440753527651913729","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Seguimos con la Fase 4 del #PlanVacunaci\u00f3n!\n\nEste 22, 23 y 24 de septiembre, se recuerda a los estudiantes de la Unidad Educativa Velasco Ibarra, de #Milagro, que deben acudir al plantel para recibir la primera dosis de la #VacunaCOVID19. \n\n#JuntosLoLogramos https:\/\/t.co\/5kzwVYcHpD","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Seguimos con la Fase 4 del \n\nEste 22 23 y 24 de septiembre se recuerda a los estudiantes de la Unidad Educativa Velasco Ibarra de  que deben acudir al plantel para recibir la primera dosis de la  \n\n httpstco5kzwVYcHpD","hashtags":["PlanVacunaci\u00f3n","Milagro","VacunaCOVID19","JuntosLoLogramos"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440753301646036994","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cu\u00e1ndo nos dar\u00e1n la segunda dosis de #VacunaCOVID19 en #SantiagoNL @NlSalud  @nuevoleon https:\/\/t.co\/xY3W1HHbXs","tweet_lang":"es","text_es":"Cu\u00e1ndo nos dar\u00e1n la segunda dosis de  en     ","hashtags":["VacunaCOVID19","SantiagoNL"],"mentions":["NlSalud","nuevoleon"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xY3W1HHbXs"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440752763730866176","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfQui\u00e9n debe vacunarse contra la COVID-19 y qui\u00e9n no? El Dr. Eric Ochoa Hein responde a est\u00e1s dudas.\nInformaci\u00f3n confiable para ti. #InformacionINCMNSZ  #vacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/OLs5dT8K4P","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfQui\u00e9n debe vacunarse contra la COVID19 y qui\u00e9n no El Dr Eric Ochoa Hein responde a est\u00e1s dudas\nInformaci\u00f3n confiable para ti    httpstcoOLs5dT8K4P","hashtags":["InformacionINCMNSZ","vacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440751843886338049","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 #Edomex segunda dosis para personas de 40 a 49 a\u00f1os en #Nezahualcoyotl #Amecameca #Tlalmanalco https:\/\/t.co\/VjWU6U7G1o","tweet_lang":"es","text_es":"  segunda dosis para personas de 40 a 49 a\u00f1os en    httpstcoVjWU6U7G1o","hashtags":["VacunaCOVID19","Edomex","Nezahualcoyotl","Amecameca","Tlalmanalco"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440750939900547078","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Autorizan #vacuna segura contra #COVID19 para menores de edad de 5 a 11 a\u00f1os.\n#VacunaCOVID19 #Vaccination #Vacunaci\u00f3n #PfizerBiontech #Pfizer #BionTech #COVID\u30fc19 #vaccin @PfizerMx @BioNTech_Group \nhttps:\/\/t.co\/C7nGqb149p","tweet_lang":"es","text_es":"Autorizan  segura contra  para menores de edad de 5 a 11 a\u00f1os\nVacuna        Mx  \n","hashtags":["vacuna","COVID19","VacunaCOVID19","Vaccination","Vacunaci\u00f3n","PfizerBiontech","Pfizer","BionTech","COVID\u30fc19","vaccin"],"mentions":["PfizerMx","BioNTech_Group"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/C7nGqb149p"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440750563369488396","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#ATENCI\u00d3N: Llegan las 1a y 2a dosis de #VacunaCOVID19 para los siguientes municipios del #Edom\u00e9x #Vacunaci\u00f3nEdom\u00e9x\n\nhttps:\/\/t.co\/PELkuA3IZ2","tweet_lang":"es","text_es":" Llegan las 1a y 2a dosis de  para los siguientes municipios del  Vacunaci\u00f3n\n\n","hashtags":["ATENCI\u00d3N","VacunaCOVID19","Edom\u00e9x","Vacunaci\u00f3nEdom\u00e9x"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PELkuA3IZ2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440749753071915015","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19\nSe est\u00e1 probando otra vacuna m\u00e1s, intranasal. \u00a1Crucemos los dedos! https:\/\/t.co\/jWt5hGhPU7","tweet_lang":"es","text_es":"\nSe est\u00e1 probando otra vacuna m\u00e1s intranasal \u00a1Crucemos los dedos ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jWt5hGhPU7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440748581388910601","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con el prop\u00f3sito de difundir la importancia de la vacunaci\u00f3n en diferentes etapas de la vida, Pfizer M\u00e9xico lanz\u00f3 para descarga gratuita en todo el territorio mexicano su libro. #VacunaCOVID19 #covid19 #libro https:\/\/t.co\/anxEIWVbaD","tweet_lang":"es","text_es":"Con el prop\u00f3sito de difundir la importancia de la vacunaci\u00f3n en diferentes etapas de la vida Pfizer M\u00e9xico lanz\u00f3 para descarga gratuita en todo el territorio mexicano su     ","hashtags":["VacunaCOVID19","covid19","libro"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/anxEIWVbaD"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440748411339165697","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":144929758.0,"reply_text":"","tweet_text":"@msalnacion Hola quisiera saber donde se puede vacunar mi hija con Pfizer o Moderna, ya que son las \u00fanicas que aceptan en Reino Unido. Ella se anot\u00f3 siendo menor, pero ya cumpli\u00f3 los 18. Ahora su viaje se puede ver trunco por una vacuna. \n #VacunaCOVID19\n#Moderna\n#PfizerBiontech","tweet_lang":"es","text_es":" Hola quisiera saber donde se puede vacunar mi hija con Pfizer o  ya que son las \u00fanicas que aceptan en Reino Unido Ella se anot\u00f3 siendo menor pero ya cumpli\u00f3 los 18 Ahora su viaje se puede ver trunco por una vacuna \n \n\n","hashtags":["VacunaCOVID19","Moderna","PfizerBiontech"],"mentions":["msalnacion"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440747113713790978","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"As\u00ed mi experiencia con la segunda dosis de la AztraZeneca desde Xochimilco\n\n#VacunaCOVID19 #Xochimilco\n#CDMX #Blog #SegundaDosis\n\nhttps:\/\/t.co\/gFdm5ZUZ2Y https:\/\/t.co\/ff0eiUk0w5","tweet_lang":"es","text_es":"As\u00ed mi experiencia con la segunda dosis de la AztraZeneca desde \n\n \n  \n\n httpstcoff0eiUk0w5","hashtags":["VacunaCOVID19","Xochimilco","CDMX","Blog","SegundaDosis"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gFdm5ZUZ2Y"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440747008390623238","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"As\u00ed mi experiencia con la segunda dosis de la AztraZeneca desde Xochimilco\n\n#VacunaCOVID19 #Xochimilco\n#CDMX #Blog #SegundaDosis\n\nhttps:\/\/t.co\/gFdm5ZUZ2Y","tweet_lang":"es","text_es":"As\u00ed mi experiencia con la segunda dosis de la AztraZeneca desde \n\n \n  \n\n","hashtags":["VacunaCOVID19","Xochimilco","CDMX","Blog","SegundaDosis"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gFdm5ZUZ2Y"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440746596619022342","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u203c\ufe0fNO PARAN LAS BUENAS NOTICIAS\u203c\ufe0f\n\n#Cuba anunci\u00f3 que ya ha fabricado todas las dosis necesarias para vacunar a todos sus habitantes con el esquema completo de sus vacunas #Abdala, #Soberana02 y #SoberanaPlus\n\n#CubaPorLaVida #Vaccination #COVID19 #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/ApqmyiKoDq","tweet_lang":"es","text_es":"\u203c\ufe0fNO PARAN LAS BUENAS NOTICIAS\u203c\ufe0f\n\n anunci\u00f3 que ya ha fabricado todas las dosis necesarias para vacunar a todos sus habitantes con el esquema completo de sus vacunas   y \n\nPorLaVida   Vacuna httpstcoApqmyiKoDq","hashtags":["Cuba","Abdala","Soberana02","SoberanaPlus","CubaPorLaVida","Vaccination","COVID19","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u203c\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440746401705521157","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfCu\u00e1ntas #vacunas \"obligatorias\" que deban ponerse m\u00e1s de dos o como mucho 3 veces durante toda la #infancia conoc\u00e9is?\nEs para un amigo.\n#LosNinosNoSeTocan\n#VacunaCOVID19\n#vacunacion","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfCu\u00e1ntas  obligatorias que deban ponerse m\u00e1s de dos o como mucho 3 veces durante toda la  conoc\u00e9is\nEs para un amigo\n\n\n","hashtags":["vacunas","infancia","LosNinosNoSeTocan","VacunaCOVID19","vacunacion"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440745910061862912","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Esta es la lista de vacunas aprobadas por la OMS y que sirven para ingresar a EEUU.:\n\nPfizer\/BioNtech\u00a0\nAstraZeneca\/Oxford\nJanssen\u00a0(de Johnson &amp; Johnson) \nModerna\nSinopharm\nSinovac-Coronavac\n\n#VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/a6cQ4OlHBn","tweet_lang":"es","text_es":"Esta es la lista de vacunas aprobadas por la OMS y que sirven para ingresar a EEUU\n\nPfizerBioNtech\u00a0\nAstraZenecaOxford\nJanssen\u00a0de Johnson amp Johnson \nModerna\nSinopharm\nSinovacCoronavac\n\n httpstcoa6cQ4OlHBn","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440745731342495749","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 NOVEDADES EN CHILE \n\nEn el pa\u00eds vecino vacunar\u00e1n a ni\u00f1os mayores de 6 a\u00f1os contra el Covid-19 en las escuelas. \n\n#VacunaCOVID19\n#Chile \n\nhttps:\/\/t.co\/aY9vK4i2zL","tweet_lang":"es","text_es":"\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 NOVEDADES EN CHILE \n\nEn el pa\u00eds vecino vacunar\u00e1n a ni\u00f1os mayores de 6 a\u00f1os contra el Covid19 en las escuelas \n\n\n \n\n","hashtags":["VacunaCOVID19","Chile"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/aY9vK4i2zL"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440745239946227715","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El avance de la variante delta del covid-19 ha ocasionado que m\u00e1s condados exijan prueba de vacunaci\u00f3n obligatoria para entrar a establecimientos. #VacunaCovid19\n\u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/hR6Pdf0LWZ https:\/\/t.co\/u6ByWjlQr9","tweet_lang":"es","text_es":"El avance de la variante delta del covid19 ha ocasionado que m\u00e1s condados exijan prueba de vacunaci\u00f3n obligatoria para entrar a establecimientos \n\u27a1\ufe0f  httpstcou6ByWjlQr9","hashtags":["VacunaCovid19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hR6Pdf0LWZ"],"tweet_emoticons":["\u27a1\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440744857253736453","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Listo avisame que no puedo salir . Primero Europa no te acepta sputnik y ahora EE UU ni sputnik ni astrazeneca . Lo unico que pido es que ma\u00f1ana a mi hija le de pfizer \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #VacunaCOVID19 #OMS #AstraZeneca #Sputnik #Pfizer #Moderna","tweet_lang":"es","text_es":"Listo avisame que no puedo salir  Primero Europa no te acepta sputnik y ahora EE UU ni sputnik ni astrazeneca  Lo unico que pido es que ma\u00f1ana a mi hija le de pfizer \ud83d\ude4f\ud83c\udffb      ","hashtags":["VacunaCOVID19","OMS","AstraZeneca","Sputnik","Pfizer","Moderna"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4f\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440743834489528324","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Empresarios, sindicatos y colegios profesionales se reunieron para idear propuestas en tema de vacunaci\u00f3n. #VacunaCovid19   \n\nhttps:\/\/t.co\/n2OUgyCAJN","tweet_lang":"es","text_es":"Empresarios sindicatos y colegios profesionales se reunieron para idear propuestas en tema de vacunaci\u00f3n    \n\n","hashtags":["VacunaCovid19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/n2OUgyCAJN"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440742515921985543","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfCu\u00e1nto sabes acerca de las vacunas contra el COVID-19?\n\nhttps:\/\/t.co\/dW1PxhQRpY\n\n.@CDCgov .@ErikaHdezD .@mhgalicia #vacunafest #VacunaCOVID19 #COVID19 #COVAX https:\/\/t.co\/u25ko8qFrL","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfCu\u00e1nto sabes acerca de las vacunas contra el COVID19\n\n\n\n       httpstcou25ko8qFrL","hashtags":["vacunafest","VacunaCOVID19","COVID19","COVAX"],"mentions":["CDCgov","ErikaHdezD","mhgalicia"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/dW1PxhQRpY"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440742212359245828","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya Puerto Plata cumpli\u00f3!\nLogramos 70% de la segunda dosis.\n@SaludPublicaRD @luisabinader @JosePaliza @RaquelPenaVice \n#VacunaCOVID19 #estamoscambiando https:\/\/t.co\/uodLeuwAhE","tweet_lang":"es","text_es":"Ya Puerto Plata cumpli\u00f3\nLogramos 70 de la segunda dosis\n    \n  httpstcouodLeuwAhE","hashtags":["VacunaCOVID19","estamoscambiando"],"mentions":["SaludPublicaRD","luisabinader","JosePaliza","RaquelPenaVice"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440741434508800002","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udcfa@CarolinaDarias \u27a1\ufe0f En nuestro pa\u00eds, 4 de cada 5 personas ha recibido, al menos, una dosis de #VacunaCOVID19 \n\n\u25b6\ufe0f El 76,3% de la poblaci\u00f3n est\u00e1 completamente vacunada.  \n\n#YoMeVacunoSeguro https:\/\/t.co\/6ImYsVq619","tweet_lang":"es","text_es":" \u27a1\ufe0f En nuestro pa\u00eds 4 de cada 5 personas ha recibido al menos una dosis de  \n\n\u25b6\ufe0f El 763 de la poblaci\u00f3n est\u00e1 completamente vacunada  \n\n httpstco6ImYsVq619","hashtags":["VacunaCOVID19","YoMeVacunoSeguro"],"mentions":["CarolinaDarias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u27a1\ufe0f","\ud83d\udcfa","\u25b6\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440740097075212288","replied_to_tweet_id":1.440740002e+18,"replied_to_user_id":1.432098063e+18,"reply_text":"","tweet_text":"Adem\u00e1s debemos a\u00f1adir, los esperados resultados del ensayo de IMMUNOCERV en el primer semestre de 2022, su vacuna para la gripe universal, PDS0202, que se validara a finales de este a\u00f1o y otros estudios adicionales. #covid #VacunaCOVID19 #Vacunas","tweet_lang":"es","text_es":"Adem\u00e1s debemos a\u00f1adir los esperados resultados del ensayo de IMMUNOCERV en el primer semestre de 2022 su vacuna para la gripe universal PDS0202 que se validara a finales de este a\u00f1o y otros estudios adicionales   ","hashtags":["covid","VacunaCOVID19","Vacunas"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440739979869626371","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias Dios por el Don de la Vida. \nPonemos a tus pies a todos los enfermos del mundo entero. Salud de los enfermos, ruega por ellos!\n#SiALaVida #COVID19mx #COVID19 #VacunaCOVID19 \n#FelizMiercoles https:\/\/t.co\/jjNgbGLz8M","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias Dios por el Don de la Vida \nPonemos a tus pies a todos los enfermos del mundo entero Salud de los enfermos ruega por ellos\n   Vacuna \n httpstcojjNgbGLz8M","hashtags":["SiALaVida","COVID19mx","COVID19","VacunaCOVID19","FelizMiercoles"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440737773770600450","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Quintana Roo, entre los 10 estados del pa\u00eds con mayores porcentajes de poblaci\u00f3n vacunada contra covid-19  https:\/\/t.co\/fj6GOKZpHQ  #COVID19 #VacunaCOVID19 #QuintanaRoo #CarlosJoaquin https:\/\/t.co\/8Lpt8Inyi5","tweet_lang":"es","text_es":"Quintana Roo entre los 10 estados del pa\u00eds con mayores porcentajes de poblaci\u00f3n vacunada contra covid19     Vacuna   httpstco8Lpt8Inyi5","hashtags":["COVID19","VacunaCOVID19","QuintanaRoo","CarlosJoaquin"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/fj6GOKZpHQ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440736841020284935","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"2\u00b0 d\u00eda con sinopharm en mi ser, y hasta ahorita no presento ning\u00fan efecto secundario. Excelente servicio \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50#vacunacovid19 #VacunaFest","tweet_lang":"es","text_es":"2\u00b0 d\u00eda con sinopharm en mi ser y hasta ahorita no presento ning\u00fan efecto secundario Excelente servicio  ","hashtags":["vacunacovid19","VacunaFest"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2b50"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440736054915465218","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfOs pondr\u00edais una tercera o cuarta dosis, o la que sea, si las autoridades lo recomiendan?\n\n#VacunaCOVID19 #vacuna #YoMeVacunoSeguro","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfOs pondr\u00edais una tercera o cuarta dosis o la que sea si las autoridades lo recomiendan\n\n  ","hashtags":["VacunaCOVID19","vacuna","YoMeVacunoSeguro"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440735519617417216","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Por \u00fanico d\u00eda, este 26 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la #VacunaCOVID19 para los j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas del municipio de Fresnillo que no pudieron vacunarse en la anterior fecha programada. https:\/\/t.co\/65HpXFSPgV https:\/\/t.co\/mG4tTLbXBl","tweet_lang":"es","text_es":"Por \u00fanico d\u00eda este 26 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la  para los j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas del municipio de Fresnillo que no pudieron vacunarse en la anterior fecha programada  httpstcomG4tTLbXBl","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/65HpXFSPgV"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440732839314526218","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"JAJAJA mi amiga me dijo vamos a radioshack, RADIOSHACK, amiga no hagas p\u00fablico que ya nos vacunamos pls \ud83d\ude14\n\n#VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"JAJAJA mi amiga me dijo vamos a radioshack RADIOSHACK amiga no hagas p\u00fablico que ya nos vacunamos pls \n\n","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude14"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440732213721534468","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Esa gente que se la pasa cuestionando las vacunas es lo m\u00e1s parecido que he visto a los ateos, no les importa en lo  lo que otro quiera tener puesta su fe ya que para ellos Dios no existe, co\u00f1o no se vacunen, pero dejen al resto en paz!! #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Esa gente que se la pasa cuestionando las vacunas es lo m\u00e1s parecido que he visto a los ateos no les importa en lo  lo que otro quiera tener puesta su fe ya que para ellos Dios no existe co\u00f1o no se vacunen pero dejen al resto en paz ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440732053062897668","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Este jueves 23 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la #VacunaCOVID19 a las personas de 30 a 39 a\u00f1os y mujeres embarazadas de los municipios de General P\u00e1nfilo Natera, Luis Moya, Tabasco, Villa Gonz\u00e1lez Ortega, Villanueva y Susticac\u00e1n.\n https:\/\/t.co\/K3L1JTuCry https:\/\/t.co\/b2761tUHry","tweet_lang":"es","text_es":"Este jueves 23 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la  a las personas de 30 a 39 a\u00f1os y mujeres embarazadas de los municipios de General P\u00e1nfilo Natera Luis Moya Tabasco Villa Gonz\u00e1lez Ortega Villanueva y Susticac\u00e1n\n  httpstcob2761tUHry","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/K3L1JTuCry"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440732051724910594","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se sienten los 90s en las vacunas jejejeje #2daDosis #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/HatzBYgdhO","tweet_lang":"es","text_es":"Se sienten los 90s en las vacunas jejejeje   httpstcoHatzBYgdhO","hashtags":["2daDosis","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440731627777261580","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e1s de 6 horas de fila y a\u00fan falta otro rato... Pero valdr\u00e1 la pena... Todo sea por la Pfizer \ud83d\ude05\ud83d\udc4d\ud83d\udc89\ud83d\ude0c\u2757\n#VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e1s de 6 horas de fila y a\u00fan falta otro rato Pero valdr\u00e1 la pena Todo sea por la Pfizer \n","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2757","\ud83d\ude0c","\ud83d\udc89","\ud83d\udc4d","\ud83d\ude05"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440730584150462465","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Muchos, much\u00edsimos pol\u00edticos tienen que acabar en las c\u00e1rceles de por vida por cosas como estas. https:\/\/t.co\/1nQK0zsX6k\n#COVID19 #PasaporteCovid #VacunaCOVID19 #Alemania #HelgeBraun","tweet_lang":"es","text_es":"Muchos much\u00edsimos pol\u00edticos tienen que acabar en las c\u00e1rceles de por vida por cosas como estas \n  Vacuna  ","hashtags":["COVID19","PasaporteCovid","VacunaCOVID19","Alemania","HelgeBraun"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1nQK0zsX6k"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440730498523795460","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los que nos vacunamos pero  no nos registramos en la plataforma. \u00bfComo obtenemos el #certificadodigital de #VacunaCOVID19 \n\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 ayuda","tweet_lang":"es","text_es":"Los que nos vacunamos pero  no nos registramos en la plataforma \u00bfComo obtenemos el  de  \n ayuda","hashtags":["certificadodigital","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440728869774848002","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pues a tiempo ya no fue ma\u00f1ana cumplo 16 semanas de la primer dosis #segundadosis #VacunaCOVID19 #VacunacionCDMX https:\/\/t.co\/S8Y5ryWMQh","tweet_lang":"es","text_es":"Pues a tiempo ya no fue ma\u00f1ana cumplo 16 semanas de la primer dosis    ","hashtags":["segundadosis","VacunaCOVID19","VacunacionCDMX"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/S8Y5ryWMQh"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440728287043489797","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"HOY \ud83d\uded1 22 de septiembre regresamos a Murphy Education and Health Center con la #VacunaCOVID19 para personas de 12 en adelante. Ademas de la #vacuna J &amp; J para personas de 18 en adelante.\nLo esperamos a partir de la 1pm a las 5pm en el 3140 W. Buckeye Rd. Phoenix, AZ 85009. https:\/\/t.co\/Uk6CzOdcHE","tweet_lang":"es","text_es":"HOY  22 de septiembre regresamos a Murphy Education and Health Center con la  para personas de 12 en adelante Ademas de la  J amp J para personas de 18 en adelante\nLo esperamos a partir de la 1pm a las 5pm en el 3140 W Buckeye Rd Phoenix AZ 85009 httpstcoUk6CzOdcHE","hashtags":["VacunaCOVID19","vacuna"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\uded1"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440727592923918345","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Muere un conocido antivacunas: 'Quiz\u00e1s te preguntes por qu\u00e9 he estado tan callado' #VacunaCOVID19\n\nhttps:\/\/t.co\/Yuoi49HbjV","tweet_lang":"es","text_es":"Muere un conocido antivacunas Quiz\u00e1s te preguntes por qu\u00e9 he estado tan callado \n\n","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Yuoi49HbjV"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440726389443813378","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\ude02 Amo las explicaciones:\n\n1. \"C\u00f3mo funciona la vacuna\" \u27a1\ufe0f1:10min\n\n2. \"Mutaciones\/Variantes; el porqu\u00e9 debes vacunarte a pesar de que todos los dem\u00e1s ya est\u00e9n vacunados\" \u27a1\ufe0f2:40min\n\n#FamilyGuy #vaccine #VaccinePassports #VacunaCOVID19 #Vacuna https:\/\/t.co\/qHESpfEV1U","tweet_lang":"es","text_es":" Amo las explicaciones\n\n1 C\u00f3mo funciona la vacuna \u27a1\ufe0f110min\n\n2 MutacionesVariantes el porqu\u00e9 debes vacunarte a pesar de que todos los dem\u00e1s ya est\u00e9n vacunados \u27a1\ufe0f240min\n\n     ","hashtags":["FamilyGuy","vaccine","VaccinePassports","VacunaCOVID19","Vacuna"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qHESpfEV1U"],"tweet_emoticons":["\u27a1\ufe0f","\ud83d\ude02","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440726334595076097","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Salud #VacunaCOVID19 | Estos dos pa\u00eds fueron seleccionados para desarrollar vacunas de ARNm contra el Covid-19\nhttps:\/\/t.co\/pdKs6lHlzY","tweet_lang":"es","text_es":"   Estos dos pa\u00eds fueron seleccionados para desarrollar vacunas de ARNm contra el Covid19\n","hashtags":["Salud","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pdKs6lHlzY"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440726145754808334","replied_to_tweet_id":1.440722568e+18,"replied_to_user_id":278219783.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Salud_Hidalgo @AlejandroEfran2 @PrestacionSSH @DraDianaReyes Variantes agresivas y un gobierno que no se apura con las vacunas e ignora las solicitudes de transparencia \u00bfQu\u00e9 hacer? :(, \u00bfpara cuando la #VacunaCOVID19  en #Huichapan para gente de 18 a 29?","tweet_lang":"es","text_es":"    Variantes agresivas y un gobierno que no se apura con las vacunas e ignora las solicitudes de transparencia \u00bfQu\u00e9 hacer  \u00bfpara cuando la   en  para gente de 18 a 29","hashtags":["VacunaCOVID19","Huichapan"],"mentions":["Salud_Hidalgo","AlejandroEfran2","PrestacionSSH","DraDianaReyes"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[":("],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440726077106647042","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Una gran noticia ! Seguimos avanzando hacia la nueva normalidad con la #VacunaCOVID19 \nhttps:\/\/t.co\/ETD0lXsq5z","tweet_lang":"es","text_es":"Una gran noticia  Seguimos avanzando hacia la nueva normalidad con la  \n","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ETD0lXsq5z"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440725645760159755","replied_to_tweet_id":1.440700768e+18,"replied_to_user_id":1.118760548e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@FherIV_ Igual que las #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":" Igual que las ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["FherIV_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440725298836697088","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 \ud83d\udc89\ud83e\udda0 Contin\u00faa aplicaci\u00f3n de segunda  dosis de Pfizer #MNGYM \ud83d\udcf2\ud83d\udcbbhttps:\/\/t.co\/NHZRJ6tK5L https:\/\/t.co\/L2qlBE1LrO","tweet_lang":"es","text_es":"  Contin\u00faa aplicaci\u00f3n de segunda  dosis de Pfizer   httpstcoL2qlBE1LrO","hashtags":["VacunaCOVID19","MNGYM"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/NHZRJ6tK5L"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83e\udda0","\ud83d\udcbb","\ud83d\udcf2"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440725098550292483","replied_to_tweet_id":1.440725097e+18,"replied_to_user_id":9.539966887e+17,"reply_text":"","tweet_text":"Y se inicia en los siguientes puntos:\n\n\ud83d\udccdCarlos III (Colmenarejo) https:\/\/t.co\/cxtdrKpum6\n\ud83d\udccdCUNEF https:\/\/t.co\/degRorfm7V\n\nRecuerda! Sin cita, 1\u00aa y 2\u00aa dosis, y para cualquier ciudadano mayor de 12 a\u00f1os\n\n#coronavirusmadrid #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Y se inicia en los siguientes puntos\n\nCarlos III Colmenarejo \nCUNEF \n\nRecuerda Sin cita 1\u00aa y 2\u00aa dosis y para cualquier ciudadano mayor de 12 a\u00f1os\n\n ","hashtags":["coronavirusmadrid","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/cxtdrKpum6","https:\/\/t.co\/degRorfm7V"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udccd"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440724034568671238","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Recib\u00ed la primera dosis de vacunaci\u00f3n Sinovac!!! #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/jlBuABq3VN","tweet_lang":"es","text_es":"Recib\u00ed la primera dosis de vacunaci\u00f3n Sinovac  httpstcojlBuABq3VN","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440723647568572418","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"SEGUNDA Y \u00daLTIMA DOSIS!!! \ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\ude0e #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/a9VkuNGGdR","tweet_lang":"es","text_es":"SEGUNDA Y \u00daLTIMA DOSIS \ud83d\udc4c\ud83c\udffb  httpstcoa9VkuNGGdR","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude0e","\ud83d\udc4c\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440721350876823553","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El Dr Muerte @HLGatell dijo que era inmoral ampararse para que los menores de edad recibieran la #VacunaCOVID19 pero no dice nada acerca de los maestros que a\u00fan vacunados con @CansinoBio, se est\u00e1n revacunando en sus grupos de edad. \nEn fin, la hipocres\u00eda\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"El Dr Muerte  dijo que era inmoral ampararse para que los menores de edad recibieran la  pero no dice nada acerca de los maestros que a\u00fan vacunados con  se est\u00e1n revacunando en sus grupos de edad \nEn fin la hipocres\u00eda\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["HLGatell","CansinoBio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440720989193584642","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vacunados Si, \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\nPero no Imunizados....\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\n\n#VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Vacunados Si \nPero no Imunizados\n\n","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83e\udd21"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440720509126152207","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estoy yendo a vacunarme, alguien quiere que le traiga medialunas de atalaya? Porque me toc\u00f3 en la loma el orto #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Estoy yendo a vacunarme alguien quiere que le traiga medialunas de atalaya Porque me toc\u00f3 en la loma el orto ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440720484576886796","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Uno de los mejores momentos\ud83e\udd0d\nCada vez m\u00e1s cerca a poder estar todos juntos y siempre cuid\u00e1ndose.\n#elpriniciodelfin #VacunaCOVID19 #VacunateYa https:\/\/t.co\/cGy6X9zyT0","tweet_lang":"es","text_es":"Uno de los mejores momentos\nCada vez m\u00e1s cerca a poder estar todos juntos y siempre cuid\u00e1ndose\n   httpstcocGy6X9zyT0","hashtags":["elpriniciodelfin","VacunaCOVID19","VacunateYa"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd0d"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440718785174859780","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Te recomendamos buscar informaci\u00f3n sobre la vacuna #COVID19 en fuentes oficiales de salud.\n\n#SomosSalud #MHW #VentanillaDeSalud #vacunacion #VacunaCOVID19 #mexicanos #latinos #EstadosUnidos #Health #vaccination #VaccinesWork #Covid #WednesdayMotivation https:\/\/t.co\/nUYdyt0Ffw","tweet_lang":"es","text_es":"Te recomendamos buscar informaci\u00f3n sobre la vacuna  en fuentes oficiales de salud\n\n    Vacuna         httpstconUYdyt0Ffw","hashtags":["COVID19","SomosSalud","MHW","VentanillaDeSalud","vacunacion","VacunaCOVID19","mexicanos","latinos","EstadosUnidos","Health","vaccination","VaccinesWork","Covid","WednesdayMotivation"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440716127122776070","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Atenci\u00f3n \n282 estudiantes han recibido su primera dosis de #VacunaCOVID19 entre los d\u00edas lunes 20 y martes 21 de septiembre. Hoy corresponde inocular a estudiantes de las unidades educativas: Sim\u00f3n Bol\u00edvar, Jos\u00e9 de Anchieta y Fe y Alegr\u00eda en el cant\u00f3n #Manta. https:\/\/t.co\/dy16FCL8RP","tweet_lang":"es","text_es":"Atenci\u00f3n \n282 estudiantes han recibido su primera dosis de  entre los d\u00edas lunes 20 y martes 21 de septiembre Hoy corresponde inocular a estudiantes de las unidades educativas Sim\u00f3n Bol\u00edvar Jos\u00e9 de Anchieta y Fe y Alegr\u00eda en el cant\u00f3n  httpstcody16FCL8RP","hashtags":["VacunaCOVID19","Manta"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440716079068639233","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Atenci\u00f3n \n282 estudiantes han recibido su primera dosis de #VacunaCOVID19 entre los d\u00edas lunes 20 y martes 21 de septiembre. Hoy corresponde inocular a estudiantes de las unidades educativas: Sim\u00f3n Bol\u00edvar, Jos\u00e9 de Anchieta y Fe y Alegr\u00eda en el cant\u00f3n #Manta. https:\/\/t.co\/JIXeqG0GKZ","tweet_lang":"es","text_es":"Atenci\u00f3n \n282 estudiantes han recibido su primera dosis de  entre los d\u00edas lunes 20 y martes 21 de septiembre Hoy corresponde inocular a estudiantes de las unidades educativas Sim\u00f3n Bol\u00edvar Jos\u00e9 de Anchieta y Fe y Alegr\u00eda en el cant\u00f3n  httpstcoJIXeqG0GKZ","hashtags":["VacunaCOVID19","Manta"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440716047460438026","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Si piensas visitar un bar, restaurante, gimnasio o cine del condado de Contra Costa @CCCounty, a partir de hoy necesitar\u00e1s mostrar tu prueba de vacunaci\u00f3n. \ud83d\udc89\n\n\u00bfEst\u00e1s de acuerdo con la medida? #VacunaCOVID19 \n\nhttps:\/\/t.co\/IE13eSKnmd","tweet_lang":"es","text_es":"Si piensas visitar un bar restaurante gimnasio o cine del condado de Contra Costa  a partir de hoy necesitar\u00e1s mostrar tu prueba de vacunaci\u00f3n \n\n\u00bfEst\u00e1s de acuerdo con la medida  \n\n","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["CCCounty"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/IE13eSKnmd"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440716035666046976","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Atenci\u00f3n \n282 estudiantes han recibido su primera dosis de #VacunaCOVID19 entre los d\u00edas lunes 20 y martes 21 de septiembre. Hoy corresponde inocular a estudiantes de las unidades educativas: Sim\u00f3n Bol\u00edvar, Jos\u00e9 de Anchieta y Fe y Alegr\u00eda en el cant\u00f3n #Manta. https:\/\/t.co\/mBmLtY6RUq","tweet_lang":"es","text_es":"Atenci\u00f3n \n282 estudiantes han recibido su primera dosis de  entre los d\u00edas lunes 20 y martes 21 de septiembre Hoy corresponde inocular a estudiantes de las unidades educativas Sim\u00f3n Bol\u00edvar Jos\u00e9 de Anchieta y Fe y Alegr\u00eda en el cant\u00f3n  httpstcomBmLtY6RUq","hashtags":["VacunaCOVID19","Manta"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440715356998225928","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83e\uddd3 #VacunaCOVID19 I Para la junta era vital empezar cuanto antes. \n\nhttps:\/\/t.co\/brMPPZLbrH","tweet_lang":"es","text_es":"  I Para la junta era vital empezar cuanto antes \n\n","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/brMPPZLbrH"],"tweet_emoticons":["\ud83e\uddd3"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440715344163655683","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Confirme si todos los que se han vacunado con sinopharm tienen un sue\u00f1o como si no hubieran dormido en 3 d\u00edas JAJAJAJAJA \n#Sinopharm #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Confirme si todos los que se han vacunado con sinopharm tienen un sue\u00f1o como si no hubieran dormido en 3 d\u00edas JAJAJAJAJA \n ","hashtags":["Sinopharm","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440714727575805958","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ojal\u00e1 la gente entienda que de verdad hay vacunarse, por el bien com\u00fan, por el bien de todos #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Ojal\u00e1 la gente entienda que de verdad hay vacunarse por el bien com\u00fan por el bien de todos ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440714529852170253","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":132225222.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SSalud_mx informa:\n#Mexico recibi\u00f3 el embarque n. 75 de #VacunaCOVID19 de @PfizerMx \nA la fecha se han tenido disponibles m\u00e1s de 112 millones de d\u00f3sis.\n\nEstrategia nacional de vacunaci\u00f3n\n\n#4taTransformacion https:\/\/t.co\/aGB2bU7GL9","tweet_lang":"es","text_es":" informa\n recibi\u00f3 el embarque n 75 de  de  \nA la fecha se han tenido disponibles m\u00e1s de 112 millones de d\u00f3sis\n\nEstrategia nacional de vacunaci\u00f3n\n\n httpstcoaGB2bU7GL9","hashtags":["Mexico","VacunaCOVID19","4taTransformacion"],"mentions":["SSalud_mx","PfizerMx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440714249483919375","replied_to_tweet_id":1.440311413e+18,"replied_to_user_id":591361197.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Claudiashein Y los de #Iztapalapa para cuando #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":" Y los de  para cuando ","hashtags":["Iztapalapa","VacunaCOVID19"],"mentions":["Claudiashein"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440713751775358976","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udca5  #LoM\u00e1sLe\u00eddo Avanza a 63 % la poblaci\u00f3n vacunada contra la Covid-19 | La Secretar\u00eda del Bienestar precis\u00f3 que hay 554 mil 700 personas con esquema completo de vacunaci\u00f3n...https:\/\/t.co\/ZnhP3BjiB8\n#VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"   Avanza a 63  la poblaci\u00f3n vacunada contra la Covid19  La Secretar\u00eda del Bienestar precis\u00f3 que hay 554 mil 700 personas con esquema completo de vacunaci\u00f3n\n","hashtags":["LoM\u00e1sLe\u00eddo","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ZnhP3BjiB8"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udca5"],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440713702496296974","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#JuntosLoLogramos | 282 estudiantes han recibido su primera dosis de #VacunaCOVID19 entre los d\u00edas lunes 20 y martes 21 de septiembre. Hoy corresponde inocular a estudiantes de las unidades educativas: Sim\u00f3n Bol\u00edvar, Jos\u00e9 de Anchieta y Fe y Alegr\u00eda en el cant\u00f3n #Manta. https:\/\/t.co\/97ZN53sZTa","tweet_lang":"es","text_es":"  282 estudiantes han recibido su primera dosis de  entre los d\u00edas lunes 20 y martes 21 de septiembre Hoy corresponde inocular a estudiantes de las unidades educativas Sim\u00f3n Bol\u00edvar Jos\u00e9 de Anchieta y Fe y Alegr\u00eda en el cant\u00f3n  httpstco97ZN53sZTa","hashtags":["JuntosLoLogramos","VacunaCOVID19","Manta"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440712454615404545","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Este env\u00edo representar\u00eda la cuarta donaci\u00f3n de otros Gobiernos a Costa Rica con la que se sumar\u00edan un total de 941.900 dosis donadas. #VacunaCovid19 #AstraZeneca\n\nhttps:\/\/t.co\/Qj39tVDQ56","tweet_lang":"es","text_es":"Este env\u00edo representar\u00eda la cuarta donaci\u00f3n de otros Gobiernos a Costa Rica con la que se sumar\u00edan un total de 941900 dosis donadas  \n\n","hashtags":["VacunaCovid19","AstraZeneca"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Qj39tVDQ56"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440712065203597318","replied_to_tweet_id":1.440701672e+18,"replied_to_user_id":278219783.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Salud_Hidalgo Es casi como los cuidados para prevenir el covid!, \u00bfCuando aplican la #VacunaCOVID19 en #huichapan de 18 a 29?","tweet_lang":"es","text_es":" Es casi como los cuidados para prevenir el covid \u00bfCuando aplican la  en  de 18 a 29","hashtags":["VacunaCOVID19","huichapan"],"mentions":["Salud_Hidalgo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440711954130034700","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En Naranjo Mall est\u00e1n aplicando 2da dosis de #Moderna, s\u00faper ordenado y poca gente \ud83d\udc4d\ud83c\udffd #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"En Naranjo Mall est\u00e1n aplicando 2da dosis de  s\u00faper ordenado y poca gente \ud83d\udc4d\ud83c\udffd ","hashtags":["Moderna","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4d\ud83c\udffd"],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440711946152468483","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#FelizMi\u00e9rcoles #DePortada \ud83d\udcf0 Vacunar\u00e1 BC a 20 mil menores contra Covid \ud83d\ude37\u27a1\ufe0fhttps:\/\/t.co\/mSzMwZ07py Adem\u00e1s #Alcaldesa\ud83d\udc69 #Invasi\u00f3nDuctosGas\ud83d\udc63 #VacunaCOVID19 \ud83d\udc89 https:\/\/t.co\/xkhV4g0eqw","tweet_lang":"es","text_es":"   Vacunar\u00e1 BC a 20 mil menores contra Covid \u27a1\ufe0f Adem\u00e1s     httpstcoxkhV4g0eqw","hashtags":["FelizMi\u00e9rcoles","DePortada","Alcaldesa","Invasi\u00f3nDuctosGas","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mSzMwZ07py"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc63","\ud83d\udc69","\ud83d\ude37","\ud83d\udcf0","\u27a1\ufe0f","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440711908600909827","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#FelizMi\u00e9rcoles #DePortada \ud83d\udcf0 Vacunar\u00e1 BC a 20 mil menores contra Covid \ud83d\ude37\u27a1\ufe0fhttps:\/\/t.co\/0MTdSq0sGc Adem\u00e1s #Alcaldesa\ud83d\udc69 #Invasi\u00f3nDuctosGas\ud83d\udc63 #VacunaCOVID19 \ud83d\udc89 https:\/\/t.co\/WAHdD52zDa","tweet_lang":"es","text_es":"   Vacunar\u00e1 BC a 20 mil menores contra Covid \u27a1\ufe0f Adem\u00e1s     httpstcoWAHdD52zDa","hashtags":["FelizMi\u00e9rcoles","DePortada","Alcaldesa","Invasi\u00f3nDuctosGas","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/0MTdSq0sGc"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc63","\ud83d\udc69","\ud83d\ude37","\ud83d\udcf0","\u27a1\ufe0f","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440711422602715142","replied_to_tweet_id":1.440707469e+18,"replied_to_user_id":278219783.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Salud_Hidalgo Genial!, \u00bfCu\u00e1ndo ser\u00e1 que apliquen la #VacunaCOVID19 en #huichapan para personas de 18 a 29?, Para acabar con la #pandemia","tweet_lang":"es","text_es":" Genial \u00bfCu\u00e1ndo ser\u00e1 que apliquen la  en  para personas de 18 a 29 Para acabar con la ","hashtags":["VacunaCOVID19","huichapan","pandemia"],"mentions":["Salud_Hidalgo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440711236048539649","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u26a1#PorSiNoLoViste Permiso por vacuna no debe reponerse: STyPS | No pueden hacer laborar horas extra a los empleados que se ausentaron...https:\/\/t.co\/Uys0L92TSN\n#VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":" Permiso por vacuna no debe reponerse STyPS  No pueden hacer laborar horas extra a los empleados que se ausentaron\n","hashtags":["PorSiNoLoViste","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Uys0L92TSN"],"tweet_emoticons":["\u26a1"],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440711235113267203","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Tenemos la formula perfecta para recibir la #VacunaCOVID19 ! \ud83d\udc89\ud83d\ude37\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https:\/\/t.co\/IVzt2UvRnk https:\/\/t.co\/ehk3rLk3rM","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Tenemos la formula perfecta para recibir la   \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc  httpstcoehk3rLk3rM","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/IVzt2UvRnk"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\udc49\ud83c\udffc","\ud83d\ude37"],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440710773387321354","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La vacunaci\u00f3n es algo as\u00ed como el Halo. El riesgo estar\u00e1 presente pero disminuye el riesgo de desenlaces no deseados.  #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/kLHTrMHaJZ","tweet_lang":"es","text_es":"La vacunaci\u00f3n es algo as\u00ed como el Halo El riesgo estar\u00e1 presente pero disminuye el riesgo de desenlaces no deseados   ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/kLHTrMHaJZ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440710678373810176","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cada #pinchazo es importante. Algunos pa\u00edses no pueden asegurar dosis para su #poblaci\u00f3n. En otros, hay mucha disponibilidad pero la gente est\u00e1 protestando p\u00fablicamente contra las #vacunas.\n\u00bfQue est\u00e1 pasando en tu pa\u00eds? #oursocialkarma #ActionsMatters #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/f7Ceu8LG9J","tweet_lang":"es","text_es":"Cada  es importante Algunos pa\u00edses no pueden asegurar dosis para su  En otros hay mucha disponibilidad pero la gente est\u00e1 protestando p\u00fablicamente contra las \n\u00bfQue est\u00e1 pasando en tu pa\u00eds    httpstcof7Ceu8LG9J","hashtags":["pinchazo","poblaci\u00f3n","vacunas","oursocialkarma","ActionsMatters","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440709615516147719","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"ARAGUA: Si tu primera dosis fue con la vacuna #SputnikV Revisa aqu\u00ed la fecha de tu segunda dosis. #VenezuelaSeCuida #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/29THmH6qNX","tweet_lang":"es","text_es":"ARAGUA Si tu primera dosis fue con la vacuna  Revisa aqu\u00ed la fecha de tu segunda dosis   httpstco29THmH6qNX","hashtags":["SputnikV","VenezuelaSeCuida","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440709011884572682","replied_to_tweet_id":1.440683839e+18,"replied_to_user_id":3153014208.0,"reply_text":"","tweet_text":"@24_morelos Mas de 3 horas esperando y la fila no avanza... alguien sabe si ya llegaron las vacunas? #Temixco #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":" Mas de 3 horas esperando y la fila no avanza alguien sabe si ya llegaron las vacunas  ","hashtags":["Temixco","VacunaCOVID19"],"mentions":["24_morelos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440708924248756229","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#TeInteresa \ud83d\udce2 Sumados a la lucha contra el #Coronavirus @MetroLTe habilit\u00f3 los espacios de las  estaciones #ALI e #IDP los d\u00edas #22Sept y #23Sept como puntos de vacunaci\u00f3n, d\u00f3nde el equipo de #Corposalud estar\u00e1 colocando la 1ra dosis de Sinopharm. \n\n#VacunaCOVID19\n#LosTeques https:\/\/t.co\/J5RHmeFrxD","tweet_lang":"es","text_es":"  Sumados a la lucha contra el   habilit\u00f3 los espacios de las  estaciones  e  los d\u00edas  y  como puntos de vacunaci\u00f3n d\u00f3nde el equipo de  estar\u00e1 colocando la 1ra dosis de Sinopharm \n\n\n httpstcoJ5RHmeFrxD","hashtags":["TeInteresa","Coronavirus","ALI","IDP","22Sept","23Sept","Corposalud","VacunaCOVID19","LosTeques"],"mentions":["MetroLTe"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udce2","xD"],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440707632877035537","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La reuni\u00f3n podr\u00eda determinar si solo aquellos con sistemas inmunes comprometidos y los adultos de m\u00e1s de 65 a\u00f1os recibir\u00e1n la tercera dosis de la vacuna de Pfizer. #VacunaCovid19\n\u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/rmA0uc6MPy https:\/\/t.co\/B3PJPSTw6V","tweet_lang":"es","text_es":"La reuni\u00f3n podr\u00eda determinar si solo aquellos con sistemas inmunes comprometidos y los adultos de m\u00e1s de 65 a\u00f1os recibir\u00e1n la tercera dosis de la vacuna de Pfizer \n\u27a1\ufe0f  httpstcoB3PJPSTw6V","hashtags":["VacunaCovid19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/rmA0uc6MPy"],"tweet_emoticons":["\u27a1\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440706834973691912","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vacunado con la tercera dosis de #PfizerBiontech #VacunaCOVID19 #Calbuco https:\/\/t.co\/c3CI1rXOGm","tweet_lang":"es","text_es":"Vacunado con la tercera dosis de    httpstcoc3CI1rXOGm","hashtags":["PfizerBiontech","VacunaCOVID19","Calbuco"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440706309859414023","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 | Con buena respuesta se lleva a cabo la jornada de vacunaci\u00f3n a j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os de edad en el municipio de Zacatelco, en Tlaxcala. \n\n#Noticias #M\u00e9xico https:\/\/t.co\/7k6SeJSi3q","tweet_lang":"es","text_es":"  Con buena respuesta se lleva a cabo la jornada de vacunaci\u00f3n a j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os de edad en el municipio de Zacatelco en Tlaxcala \n\n  httpstco7k6SeJSi3q","hashtags":["VacunaCOVID19","Noticias","M\u00e9xico"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440706153558646793","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#ElPulsoDelD\u00eda en #Guatemala \ud83c\uddec\ud83c\uddf9, los 3 temas de tendencia hoy mi\u00e9rcoles 22 de septiembre:\n- #VacunaCOVID19 (Temas sobre la pandemia)\n- #YoDenuncio (Realizar tu denuncia)\n- #alertaalbakeneth (B\u00fasqueda, localizaci\u00f3n y resguardo inmediato de ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes desaparecidos","tweet_lang":"es","text_es":" en  \ud83c\uddec\ud83c\uddf9 los 3 temas de tendencia hoy mi\u00e9rcoles 22 de septiembre\n  Temas sobre la pandemia\n  Realizar tu denuncia\n  B\u00fasqueda localizaci\u00f3n y resguardo inmediato de ni\u00f1as ni\u00f1os y adolescentes desaparecidos","hashtags":["ElPulsoDelD\u00eda","Guatemala","VacunaCOVID19","YoDenuncio","alertaalbakeneth"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddec\ud83c\uddf9"],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440705887899832327","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Sr. Ministro @Fruizgomez debemos ser claros con la informaci\u00f3n, ustedes imparten 5 nuevos lineamientos para #VacunaCOVID19, pero la reciente Resoluci\u00f3n 1425 de 2021 del 15 de septiembre expedida por el @MinSaludCol \ud83e\uddf5","tweet_lang":"es","text_es":"Sr Ministro  debemos ser claros con la informaci\u00f3n ustedes imparten 5 nuevos lineamientos para  pero la reciente Resoluci\u00f3n 1425 de 2021 del 15 de septiembre expedida por el  ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["Fruizgomez","MinSaludCol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\uddf5","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440703413524709390","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La @ComunidadMadrid ha comenzado la administraci\u00f3n de terceras dosis en las residencias de nuestra regi\u00f3n. Alrededor de 45.000 personas reforzar\u00e1n su inmunidad durante las pr\u00f3ximas semanas\n\n#coronavirusmadrid #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/nkrUnQHtgD","tweet_lang":"es","text_es":"La  ha comenzado la administraci\u00f3n de terceras dosis en las residencias de nuestra regi\u00f3n Alrededor de 45000 personas reforzar\u00e1n su inmunidad durante las pr\u00f3ximas semanas\n\n  httpstconkrUnQHtgD","hashtags":["coronavirusmadrid","VacunaCOVID19"],"mentions":["ComunidadMadrid"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440703173371432961","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El Presidente @garciapage confirma que en #CastillaLaMancha est\u00e1 todo listo para empezar a inocular el 27-S las terceras dosis de vacunas anti #COVID en residencias de mayores \n@gobjccm @SanidadCLM @BienestarCLM #VacunaCOVID19 \/ La Voz de Talavera  https:\/\/t.co\/tGPc56DfDA","tweet_lang":"es","text_es":"El Presidente  confirma que en  est\u00e1 todo listo para empezar a inocular el 27S las terceras dosis de vacunas anti  en residencias de mayores \n   Vacuna19  La Voz de Talavera  ","hashtags":["CastillaLaMancha","COVID","VacunaCOVID19"],"mentions":["garciapage","gobjccm","SanidadCLM","BienestarCLM"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/tGPc56DfDA"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440702606901321737","replied_to_tweet_id":1.440693987e+18,"replied_to_user_id":353194362.0,"reply_text":"","tweet_text":"#Nacional | \ud83d\udd34 La #VacunaCOVID19  se aplicar\u00e1 a los ni\u00f1os, pero solo aquellos con alguna enfermedad o discapacidad \ud83e\udda0\ud83d\udc89\nhttps:\/\/t.co\/n7q52kVXmu","tweet_lang":"es","text_es":"   La   se aplicar\u00e1 a los ni\u00f1os pero solo aquellos con alguna enfermedad o discapacidad \n","hashtags":["Nacional","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/n7q52kVXmu"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34","\ud83e\udda0","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440702338428129282","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfEn qu\u00e9 fecha y en cu\u00e1l horario estar\u00e1 habilitado este recinto para vacunaci\u00f3n?\n\nAqu\u00ed todos los detalles. #AsambleaLegislativa #VacunaCovid19 \n\nhttps:\/\/t.co\/ZNGrr3lFzk","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfEn qu\u00e9 fecha y en cu\u00e1l horario estar\u00e1 habilitado este recinto para vacunaci\u00f3n\n\nAqu\u00ed todos los detalles   \n\n","hashtags":["AsambleaLegislativa","VacunaCovid19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ZNGrr3lFzk"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440702101131186193","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Siento que  Sputnik ya est\u00e1 haciendo efecto #SegundaDosis  \n#VacunaCOVID19 #Toluca \ud83d\udc89\ud83d\udea8 https:\/\/t.co\/SqMEkgFqSe","tweet_lang":"es","text_es":"Siento que  Sputnik ya est\u00e1 haciendo efecto   \n   httpstcoSqMEkgFqSe","hashtags":["SegundaDosis","VacunaCOVID19","Toluca"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\udea8"],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440700861546594313","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Oigan no hay NADA, literal, NADA de fila en la UNISON !! Para la #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Oigan no hay NADA literal NADA de fila en la UNISON  Para la ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440700504808439810","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u2b55\ufe0f#ATENCI\u00d3N Anuncia el #AMLO que ya se tom\u00f3 la decisi\u00f3n de vacunar contra el Covid-19 a un mill\u00f3n de ni\u00f1os con enfermedades.\n\n#COVID19 @lopezobrador_ #VacunaaMenores #M\u00e9xicoVacunados #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/OMfZqnt4TV","tweet_lang":"es","text_es":"\ufe0f Anuncia el  que ya se tom\u00f3 la decisi\u00f3n de vacunar contra el Covid19 a un mill\u00f3n de ni\u00f1os con enfermedades\n\n    Vacuna httpstcoOMfZqnt4TV","hashtags":["ATENCI\u00d3N","AMLO","COVID19","VacunaaMenores","M\u00e9xicoVacunados","VacunaCOVID19"],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2b55"],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440699651011670025","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc89 #Coatzacoalcos #Salud #VacunaCOVID19 \nHoy finaliza vacunaci\u00f3n contra #COVID19 para j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os.\nhttps:\/\/t.co\/knwcgrMZXn https:\/\/t.co\/tRij1q5Wts","tweet_lang":"es","text_es":"    \nHoy finaliza vacunaci\u00f3n contra  para j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os\n httpstcotRij1q5Wts","hashtags":["Coatzacoalcos","Salud","VacunaCOVID19","COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/knwcgrMZXn"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440698728944332807","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 Se van a vacunar a m\u00e1s de un mill\u00f3n de ni\u00f1os en el pa\u00eds.\nhttps:\/\/t.co\/AQ9UUylhOD","tweet_lang":"es","text_es":" Se van a vacunar a m\u00e1s de un mill\u00f3n de ni\u00f1os en el pa\u00eds\n","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AQ9UUylhOD"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440698468272525319","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pregunta ser\u00eda. Porque APS @medicosapschile env\u00eda a todos los pctes a preguntar a su m\u00e9dico tratante si se puede vacunar a no con tal o cual vacuna. No pueden discernir eso !?? Por favor tomar decisiones!! #COVID19 #VacunaCOVID19 #terceradosis","tweet_lang":"es","text_es":"Pregunta ser\u00eda Porque APS  env\u00eda a todos los pctes a preguntar a su m\u00e9dico tratante si se puede vacunar a no con tal o cual vacuna No pueden discernir eso  Por favor tomar decisiones  Vacuna ","hashtags":["COVID19","VacunaCOVID19","terceradosis"],"mentions":["medicosapschile"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440698429437472775","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Alguien sabe donde puedo llevar a mi t\u00eda de 77 a\u00f1os a vacunarse con primera dosis de Janssen, AstraZeneca o Pfizer en Bogot\u00e1 #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Alguien sabe donde puedo llevar a mi t\u00eda de 77 a\u00f1os a vacunarse con primera dosis de Janssen AstraZeneca o Pfizer en Bogot\u00e1 ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440697525229404162","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"HOY ME PONEN LA VACUNA. \ud83d\udc89 #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"HOY ME PONEN LA VACUNA  ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440693788016472064","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 | #Chiquimula lleva a cabo jornada de vacunaci\u00f3n contra #COVID19 en las comunidades de Valle Nuevo Olopa, beneficiando a todos los pobladores con el biol\u00f3gico para la inmunizaci\u00f3n contra esta enfermedad. https:\/\/t.co\/abBOxLuGxR","tweet_lang":"es","text_es":"   lleva a cabo jornada de vacunaci\u00f3n contra  en las comunidades de Valle Nuevo Olopa beneficiando a todos los pobladores con el biol\u00f3gico para la inmunizaci\u00f3n contra esta enfermedad httpstcoabBOxLuGxR","hashtags":["VacunaCOVID19","Chiquimula","COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440693641769467912","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#ReporteCOVID19\n #Covid\n#PainelConass\n#COVID\u30fc19 #Vacuna #Covid_19  #VacunaCOVID19 #Vacunas #URGENTE \n#Coronavirus \nSept.\/22\/2021\n \ud83c\udde8\ud83c\uddf4COLOMBIA #vacunaci\u00f3n en Colombia, Con Corte al 20 de Sept. de 2021, 23:59 p.m. \nENLACE\n\u23ec\u23ec\nhttps:\/\/t.co\/ZNLF8eHbyE\n\u23eb\u23eb\nhttps:\/\/t.co\/PDZ7uaQi7B https:\/\/t.co\/V7mewySDP0","tweet_lang":"es","text_es":"\n \n\n  19  COVID19 s  \n \nSept222021\n \ud83c\udde8\ud83c\uddf4COLOMBIA  en Colombia Con Corte al 20 de Sept de 2021 2359 pm \nENLACE\n\n\n\n httpstcoV7mewySDP0","hashtags":["ReporteCOVID19","Covid","PainelConass","COVID\u30fc19","Vacuna","Covid_19","VacunaCOVID19","Vacunas","URGENTE","Coronavirus","vacunaci\u00f3n"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ZNLF8eHbyE","https:\/\/t.co\/PDZ7uaQi7B"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\uddf4","\u23eb","\u23ec"],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440692498200858630","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#ULTIMAHORA  aqu\u00ed en adelante la muerte de la gente de la tercera edad va ir en aumento con respecto el a\u00f1o pasado por las mismas fechas 2020. Y aproximadamente por febrero los vacunados en agosto . #COVID19 #VacunaCOVID19 \u00a1 Estorbamos y nos quieren R.I.P !! https:\/\/t.co\/h6hDkiXJEi","tweet_lang":"es","text_es":"  aqu\u00ed en adelante la muerte de la gente de la tercera edad va ir en aumento con respecto el a\u00f1o pasado por las mismas fechas 2020 Y aproximadamente por febrero los vacunados en agosto   Vacuna \u00a1 Estorbamos y nos quieren RIP  httpstcoh6hDkiXJEi","hashtags":["ULTIMAHORA","COVID19","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440692262283874312","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 Menos del 30% de las madres gestantes afiliadas a @DirComNuevaEps han recibido su vacuna contra el COVID-19. La entidad hizo un llamado a las madres gestantes del pa\u00eds, para que se acerquen a los puntos de vacunaci\u00f3n habilitados en las diferentes.","tweet_lang":"es","text_es":" Menos del 30 de las madres gestantes afiliadas a  han recibido su vacuna contra el COVID19 La entidad hizo un llamado a las madres gestantes del pa\u00eds para que se acerquen a los puntos de vacunaci\u00f3n habilitados en las diferentes","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["DirComNuevaEps"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440690562688970759","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Alguien tiene idea el porqu\u00e9 se est\u00e1 demorando el inicio de la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de Moderna si las vacunas llegaron al pa\u00eds hace varios d\u00edas?   #salud #VacunaCOVID19 #ModernaSegundadosisYA https:\/\/t.co\/M6qx2Uf1bX","tweet_lang":"es","text_es":"Alguien tiene idea el porqu\u00e9 se est\u00e1 demorando el inicio de la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de Moderna si las vacunas llegaron al pa\u00eds hace varios d\u00edas      httpstcoM6qx2Uf1bX","hashtags":["salud","VacunaCOVID19","ModernaSegundadosisYA"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440690347655327745","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Bucaramanga ya tiene fecha para empezar a aplicar terceras dosis @AlcaldiaBGA #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/syA7Zxzjln","tweet_lang":"es","text_es":"Bucaramanga ya tiene fecha para empezar a aplicar terceras dosis   ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["AlcaldiaBGA"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/syA7Zxzjln"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440690254961266708","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Por todos los que no pudieron. \u00a1Vac\u00fanense amigos! \ud83d\udc9c\ud83e\udd7a\n#VacunaCOVID19 #Sinopharm https:\/\/t.co\/7cXSa3CXq2","tweet_lang":"es","text_es":"Por todos los que no pudieron \u00a1Vac\u00fanense amigos \n  httpstco7cXSa3CXq2","hashtags":["VacunaCOVID19","Sinopharm"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd7a","\ud83d\udc9c"],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440689845072924676","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Ahora #reportecoronavirus en las \u00faltimas horas se han registrado en #Puebla 319 contagios y 29 defunciones, as\u00ed mismo se han aplicado 79 mil 501 dosis de la #VacunaCOVID19 @viveros_tribuna @NoticiasTribuna @erickbecerra1 @AleBau_Tribuna @TribunaVigila #UsaCubrebocas","tweet_lang":"es","text_es":"  en las \u00faltimas horas se han registrado en  319 contagios y 29 defunciones as\u00ed mismo se han aplicado 79 mil 501 dosis de la       ","hashtags":["Ahora","reportecoronavirus","Puebla","VacunaCOVID19","UsaCubrebocas"],"mentions":["viveros_tribuna","NoticiasTribuna","erickbecerra1","AleBau_Tribuna","TribunaVigila"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440687694976217091","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La #NuevaNormalidad #Desescalada #YoMeVacuno y #COVID19 en vi\u00f1etas, 22.09.2021. #VacunaCOVID19 #CGPJ #SMI #ReyesMaroto #Odio #NeoNazis #MesaDeDi\u00e1logo #El\u00e9ctricas #VolcanLaPalma\ud83c\udf0b... Hoy abro hilo con @latiradeoroz y el magma tur\u00edstico de #LaPalma\ud83c\udf0b https:\/\/t.co\/RId1ndMAKo","tweet_lang":"es","text_es":"La    y  en vi\u00f1etas 22092021 Vacuna         Hoy abro hilo con  y el magma tur\u00edstico de  httpstcoRId1ndMAKo","hashtags":["NuevaNormalidad","Desescalada","YoMeVacuno","COVID19","VacunaCOVID19","CGPJ","SMI","ReyesMaroto","Odio","NeoNazis","MesaDeDi\u00e1logo","El\u00e9ctricas","VolcanLaPalma","LaPalma"],"mentions":["latiradeoroz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf0b"],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440687224568233995","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Eres inspiraci\u00f3n hombre ara\u00f1a \n#MEMES #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/DlBBfktPns","tweet_lang":"es","text_es":"Eres inspiraci\u00f3n hombre ara\u00f1a \n  httpstcoDlBBfktPns","hashtags":["MEMES","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440686827669639170","replied_to_tweet_id":1.440685288e+18,"replied_to_user_id":591361197.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Claudiashein Y la 1era dosis para AO para &gt;18 a\u00f1os?? Cuando ser\u00e1? \n\n#VacunaCOVID19 \n#COVID19mx \n#AlvaroObregon \n#CDMX","tweet_lang":"es","text_es":" Y la 1era dosis para AO para gt18 a\u00f1os Cuando ser\u00e1 \n\n \n \n \n","hashtags":["VacunaCOVID19","COVID19mx","AlvaroObregon","CDMX"],"mentions":["Claudiashein"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440685156222734336","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfQu\u00e9 procede con estos funcionarios? \u00bfSe les puede obligar recibir la vacuna o se exponen a alguna sanci\u00f3n?\n\nLea los detalles a continuaci\u00f3n. #VacunaCovid19 \nhttps:\/\/t.co\/eGAZhmDsgN","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfQu\u00e9 procede con estos funcionarios \u00bfSe les puede obligar recibir la vacuna o se exponen a alguna sanci\u00f3n\n\nLea los detalles a continuaci\u00f3n  \n","hashtags":["VacunaCovid19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/eGAZhmDsgN"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440685028569010186","replied_to_tweet_id":1.440653606e+18,"replied_to_user_id":253176236.0,"reply_text":"","tweet_text":"@A24COM No sean brutos como #albertitere Son barbijos de protecci\u00f3n buconasal. La #pandemia jam\u00e1s existi\u00f3. En 2020 hubo menos muertos que en 2021 \u00bfA que se debe? A las VAQNAS que enferman y ASESINAN A HOMBRES,MUJERES, NI\u00d1OS Y J\u00d3VENES  #Plandemia #ATENCION  #GENOCIDIO #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":" No sean brutos como  Son barbijos de protecci\u00f3n buconasal La  jam\u00e1s existi\u00f3 En 2020 hubo menos muertos que en 2021 \u00bfA que se debe A las VAQNAS que enferman y ASESINAN A HOMBRESMUJERES NI\u00d1OS Y J\u00d3VENES      ","hashtags":["albertitere","pandemia","Plandemia","ATENCION","GENOCIDIO","VacunaCOVID19"],"mentions":["A24COM"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440683838712074263","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"ABARROTADO M\u00d3DULO DE VACUNACI\u00d3N EN TEMIXCO\n\nJ\u00f3venes de 18-29 a\u00f1os han abarrotado el m\u00f3dulo de vacunaci\u00f3n contra la COVID-19 en el Parque Carlota de #Temixco. \n\nSon poco m\u00e1s de 2 mil personas, sin embargo tambi\u00e9n asisten personas de otras edades pidiendo la dosis.\n#VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/XA0lG1BUKm","tweet_lang":"es","text_es":"ABARROTADO M\u00d3DULO DE VACUNACI\u00d3N EN TEMIXCO\n\nJ\u00f3venes de 1829 a\u00f1os han abarrotado el m\u00f3dulo de vacunaci\u00f3n contra la COVID19 en el Parque Carlota de  \n\nSon poco m\u00e1s de 2 mil personas sin embargo tambi\u00e9n asisten personas de otras edades pidiendo la dosis\n httpstcoXA0lG1BUKm","hashtags":["Temixco","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440683521924755457","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Atentos ma\u00f1ana al 2\u00ba episodio de nuestro #podcast de #pediatr\u00eda! Hablaremos de las #vacunas frente a la #COVID19 en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os, con Manuel Gij\u00f3n, responsable de un ensayo cl\u00ednico en @pediatria12. \u00a1S\u00edguenos en @ivoox! https:\/\/t.co\/MzPqyYE1oc #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Atentos ma\u00f1ana al 2\u00ba episodio de nuestro  de  Hablaremos de las  frente a la  en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os con Manuel Gij\u00f3n responsable de un ensayo cl\u00ednico en  \u00a1S\u00edguenos en   Vacuna","hashtags":["podcast","pediatr\u00eda","vacunas","COVID19","VacunaCOVID19"],"mentions":["pediatria12","ivoox"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/MzPqyYE1oc"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440683433831768066","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#ATENCION #URGENTE #ULTIMAHORA \nLa trampa m\u00e1s grande de la historia (\"#pandemia\" #VacunaCOVID19). https:\/\/t.co\/NIcvlLCGi4 https:\/\/t.co\/1uNQAXKqdp","tweet_lang":"es","text_es":"   \nLa trampa m\u00e1s grande de la historia    httpstco1uNQAXKqdp","hashtags":["ATENCION","URGENTE","ULTIMAHORA","pandemia","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/NIcvlLCGi4"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440682626495369224","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19  | A m\u00e1s de un a\u00f1o del inicio de la #pandemia, tres pa\u00edses de #americalatina superan 80% del esquema de vacunaci\u00f3n completa. En treceavo lugar est\u00e1 #Mexico, al que superan pa\u00edses como #ElSalvador, #Argentina, #Brasil, #Cuba y #CostaRica.  https:\/\/t.co\/6qnTIRoueW","tweet_lang":"es","text_es":"   A m\u00e1s de un a\u00f1o del inicio de la  tres pa\u00edses de  superan 80 del esquema de vacunaci\u00f3n completa En treceavo lugar est\u00e1  al que superan pa\u00edses como     y   ","hashtags":["VacunaCOVID19","pandemia","americalatina","Mexico","ElSalvador","Argentina","Brasil","Cuba","CostaRica"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6qnTIRoueW"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440682314397216770","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hasta que me toco \ud83d\udc89 #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/q74oH6kqCb","tweet_lang":"es","text_es":"Hasta que me toco   httpstcoq74oH6kqCb","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440681904689139729","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Yastamos vacunados\n#VacunaCOVID19 #SputnikV https:\/\/t.co\/FVw4vDjBK3","tweet_lang":"es","text_es":"Yastamos vacunados\n  httpstcoFVw4vDjBK3","hashtags":["VacunaCOVID19","SputnikV"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440681082567856148","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un ser humano, que solo defiende sus derechos. \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\nEso tendr\u00e1 reparaci\u00f3n o se podr\u00e1 reemplazar, pero la vida de \u00e9sa persona.... jam\u00e1s.\n\nUna prueba de lo que hace el #CrimesAgainstHumanity llamado #VacunaCOVID19 \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nhttps:\/\/t.co\/q6NalMzKmW https:\/\/t.co\/fUzbFacuGE","tweet_lang":"es","text_es":"Un ser humano que solo defiende sus derechos \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\nEso tendr\u00e1 reparaci\u00f3n o se podr\u00e1 reemplazar pero la vida de \u00e9sa persona jam\u00e1s\n\nUna prueba de lo que hace el  llamado  \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\n ","hashtags":["CrimesAgainstHumanity","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/q6NalMzKmW","https:\/\/t.co\/fUzbFacuGE"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47\ud83c\udffb","\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440681036116004864","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 | Con un mejor avance en las filas para vacunarse en el auditorio Benito Ju\u00e1rez, por Club Atlas donde hay 2 accesos para mujeres embarazadas y discapacitados. \ud83d\udc47\ud83d\udc89\n\nEl reporte completo con @Eloy_Arellano \ud83d\udcfb\ud83e\uddd0 https:\/\/t.co\/m82AJ5gjnL","tweet_lang":"es","text_es":"  Con un mejor avance en las filas para vacunarse en el auditorio Benito Ju\u00e1rez por Club Atlas donde hay 2 accesos para mujeres embarazadas y discapacitados \n\nEl reporte completo con   httpstcom82AJ5gjnL","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["Eloy_Arellano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83e\uddd0","\ud83d\udcfb","\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440680279119564803","replied_to_tweet_id":1.440318094e+18,"replied_to_user_id":350149869.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CarmenAColeman @MicaelaTacconi @marvinicio @4T_Mexico_ @hectorsmx @Centauri_1 @FranciscoValSan @gurrutiar @gloriagarzaiba @DrOndarza @pomaresbort @DrHGonzalez1 @kalyMazReloaded \ud83d\udc46\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\nY eso ser\u00e1 poco, a \u00e9l con la #VacunaCOVID19. Le van a destruir la vida y eso no tendr\u00e1 remedio.\nhttps:\/\/t.co\/q6NalMzKmW","tweet_lang":"es","text_es":"             \ud83d\udc46\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\nY eso ser\u00e1 poco a \u00e9l con la  Le van a destruir la vida y eso no tendr\u00e1 remedio\n","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["CarmenAColeman","MicaelaTacconi","marvinicio","4T_Mexico_","hectorsmx","Centauri_1","FranciscoValSan","gurrutiar","gloriagarzaiba","DrOndarza","pomaresbort","DrHGonzalez1","kalyMazReloaded"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/q6NalMzKmW"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f\ud83c\udffb","\ud83d\udc46\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440679837094408197","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me acaban de poner la segunda dosis de #AstraZeneca , asique en horas voy a decir c\u00f3mo me peg\u00f3. Espero que no sea m\u00e1s que la primera #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Me acaban de poner la segunda dosis de   asique en horas voy a decir c\u00f3mo me peg\u00f3 Espero que no sea m\u00e1s que la primera ","hashtags":["AstraZeneca","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440679809273634820","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya puedo chapar tranquilo??? \ud83d\ude17\ud83e\udd23 #VacunaCOVID19 #2dosis https:\/\/t.co\/9tUgwOgyen","tweet_lang":"es","text_es":"Ya puedo chapar tranquilo    httpstco9tUgwOgyen","hashtags":["VacunaCOVID19","2dosis"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude17","\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440678886820311045","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\uded1\ud83d\udea8\n@lopezobrador_\n#URGENTE #ATENCION #ULTIMAHORA \n\nM\u00e1s pruebas contundentes, para tirar por la borda la bazofia de la #VacunaCOVID19. Literalmente con la #VacunaCOVID19, se est\u00e1 realizando el  #CrimesAgainstHumanity m\u00e1s grande de toda la historia de la humanidad. #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/2FOmKAkCSx","tweet_lang":"es","text_es":"\n\n   \n\nM\u00e1s pruebas contundentes para tirar por la borda la bazofia de la  Literalmente con la  se est\u00e1 realizando el   m\u00e1s grande de toda la historia de la humanidad  ","hashtags":["URGENTE","ATENCION","ULTIMAHORA","VacunaCOVID19","VacunaCOVID19","CrimesAgainstHumanity","YoNoMeVacuno"],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2FOmKAkCSx"],"tweet_emoticons":["\ud83d\uded1","\ud83d\udea8"],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440678520661807118","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udca5  #LoM\u00e1sLe\u00eddo Pfizer afirma que su vacuna contra Covid-19 es segura para ni\u00f1os de entre 5-11 a\u00f1os | Los resultados del estudio fueron anunciado este lunes por los laboratorios en un comunicado...https:\/\/t.co\/2z0NzDCv5Q\n#VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"   Pfizer afirma que su vacuna contra Covid19 es segura para ni\u00f1os de entre 511 a\u00f1os  Los resultados del estudio fueron anunciado este lunes por los laboratorios en un comunicado\n","hashtags":["LoM\u00e1sLe\u00eddo","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2z0NzDCv5Q"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udca5"],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440677746590375951","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCovid19: m\u00e1s de 14 millones 618 mil peruanos inmunizados con primera dosis \u25ba https:\/\/t.co\/i6mVtFjlYz https:\/\/t.co\/YbAkO5iDDT","tweet_lang":"es","text_es":" m\u00e1s de 14 millones 618 mil peruanos inmunizados con primera dosis \u25ba  httpstcoYbAkO5iDDT","hashtags":["VacunaCovid19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/i6mVtFjlYz"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440675480294739970","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Quiero volver a ser as\u00ed....antes de #VacunaCOVID19. \ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a https:\/\/t.co\/fyD0PXfS68","tweet_lang":"es","text_es":"Quiero volver a ser as\u00edantes de   httpstcofyD0PXfS68","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude2a"],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440674425150398468","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfAlguien sabe en donde est\u00e1n aplicando 1ra dosis de Pfizer o Moderna en Bogot\u00e1 el d\u00eda de hoy o ma\u00f1ana? \ud83e\udd7a\ud83d\ude48 #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfAlguien sabe en donde est\u00e1n aplicando 1ra dosis de Pfizer o Moderna en Bogot\u00e1 el d\u00eda de hoy o ma\u00f1ana  ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd7a","\ud83d\ude48"],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440674265150353411","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#BuenosDias Te compartimos la actividad legislativa que se tiene programada hoy #22Septiembre en el @senadomexicano y la @Mx_Diputados \u00a1Toda la informaci\u00f3n aqu\u00ed en @LegislativoIvo ! \u2b07\ufe0f\ud83d\udccc #Mexico #VacunaCOVID19 #COVID https:\/\/t.co\/EgTCFQMg7J","tweet_lang":"es","text_es":" Te compartimos la actividad legislativa que se tiene programada hoy  en el  y la  \u00a1Toda la informaci\u00f3n aqu\u00ed en   \u2b07\ufe0f    httpstcoEgTCFQMg7J","hashtags":["BuenosDias","22Septiembre","Mexico","VacunaCOVID19","COVID"],"mentions":["senadomexicano","Mx_Diputados","LegislativoIvo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udccc","\u2b07\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440673987055390723","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 gracias a los esfuerzos @NicolasMaduro 473 familias con el beneficio clap, garantizando la alimentaci\u00f3n del pueblo @SanJuanPSUV @Cisco_Quevedo @CLAP_PQ_SANJUAN @Eje4sanjuan @juaneje5 @2_parroquia @ClapSonia @ https:\/\/t.co\/WismMaEAUO","tweet_lang":"es","text_es":" gracias a los esfuerzos  473 familias con el beneficio clap garantizando la alimentaci\u00f3n del pueblo         httpstcoWismMaEAUO","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["NicolasMaduro","SanJuanPSUV","Cisco_Quevedo","CLAP_PQ_SANJUAN","Eje4sanjuan","juaneje5","2_parroquia","ClapSonia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440673880343908354","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Cali est\u00e1n colocando sin restricciones 2da dosis de #Pfizer en Comfenalco, Cl\u00ednica Nueva de Cali. #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":" est\u00e1n colocando sin restricciones 2da dosis de  en Comfenalco Cl\u00ednica Nueva de  ","hashtags":["Cali","Pfizer","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440673207749464065","replied_to_tweet_id":1.44066261e+18,"replied_to_user_id":1.154180084e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@HLGatell \u00bfY despu\u00e9s del d\u00eda 31 de octubre comenzar\u00e1 la vacunaci\u00f3n para personas de 12+ a\u00f1os? #vacunas12a17ya #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfY despu\u00e9s del d\u00eda 31 de octubre comenzar\u00e1 la vacunaci\u00f3n para personas de 12 a\u00f1os  ","hashtags":["vacunas12a17ya","VacunaCOVID19"],"mentions":["HLGatell"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440673166787964928","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy lleg\u00f3 mi fucking momento de triunfar \ud83d\udc89\ud83d\udcaa#VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy lleg\u00f3 mi fucking momento de triunfar ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440672228169773061","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los #hondure\u00f1os deben continuar con las medidas de bioseguridad aunque est\u00e9n vacunados. Conozca los mitos y verdades de la #VacunaCOVID19  \u27a1https:\/\/t.co\/5HTq1Sf6vt https:\/\/t.co\/cRqiNEe79f","tweet_lang":"es","text_es":"Los  deben continuar con las medidas de bioseguridad aunque est\u00e9n vacunados Conozca los mitos y verdades de la    httpstcocRqiNEe79f","hashtags":["hondure\u00f1os","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5HTq1Sf6vt"],"tweet_emoticons":["\u27a1"],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440671369293811723","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Recuerda \ud83d\uded1 \n\n\u00c9sta semana contin\u00faa la aplicaci\u00f3n de #VacunaCOVID19 en las Alcald\u00edas: @AlcaldiaAO, @AlcCuajimalpa y @XochimilcoAl \n\nSi tienes de 30 a 39 a\u00f1os apl\u00edcate la 2\u00b0 dosis #SputnikV\/#AstraZeneca \ud83d\udc89\n\n\u2b07\ufe0f Checa los d\u00edas y fechas que te corresponden \u2b07\ufe0f https:\/\/t.co\/anTI64yT36","tweet_lang":"es","text_es":"Recuerda  \n\n\u00c9sta semana contin\u00faa la aplicaci\u00f3n de  en las Alcald\u00edas   y  \n\nSi tienes de 30 a 39 a\u00f1os apl\u00edcate la 2\u00b0 dosis  \n\n\u2b07\ufe0f Checa los d\u00edas y fechas que te corresponden \u2b07\ufe0f httpstcoanTI64yT36","hashtags":["VacunaCOVID19","SputnikV","AstraZeneca"],"mentions":["AlcaldiaAO","AlcCuajimalpa","XochimilcoAl"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\uded1","\u2b07\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440669306967105545","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Catalu\u00f1a reconoce que tiene casi 70.000 vacunas de covid-19 caducadas.\n#COVID\n#VacunaCOVID19\nhttps:\/\/t.co\/BJOpKxH541\n\nEnviado desde @updayESP","tweet_lang":"es","text_es":"Catalu\u00f1a reconoce que tiene casi 70000 vacunas de covid19 caducadas\n\nVacuna19\n\n\nEnviado desde ","hashtags":["COVID","VacunaCOVID19"],"mentions":["updayESP"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/BJOpKxH541"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440669187773386754","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 de @sputnikvaccine  ser\u00e1 fabricada totalmente en #Argentima \ud83c\udde6\ud83c\uddf7:\n\ud83d\udcb0 La f\u00e1brica costar\u00e1 65 millones de d\u00f3lares.\n\ud83c\udfed La planta tendr\u00e1 una capacidad de\u00a0500 millones de dosis al a\u00f1o.\n\ud83d\udee0\ufe0f Se espera estar lista en un a\u00f1o. https:\/\/t.co\/oI8sQmSSUH","tweet_lang":"es","text_es":" de   ser\u00e1 fabricada totalmente en  \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n La f\u00e1brica costar\u00e1 65 millones de d\u00f3lares\n La planta tendr\u00e1 una capacidad de\u00a0500 millones de dosis al a\u00f1o\n\ud83d\udee0\ufe0f Se espera estar lista en un a\u00f1o ","hashtags":["VacunaCOVID19","Argentima"],"mentions":["sputnikvaccine"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/oI8sQmSSUH"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udee0\ufe0f","\ud83c\udfed","\ud83c\udde6\ud83c\uddf7","\ud83d\udcb0"],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440669154059587584","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Inicia la #VacunaCOVID19 a grupos de 30 a 39 a\u00f1os en #Cuautitlan #Cuautitl\u00e1nIzcalli #Cuautitl\u00e1n clientes que tengo de esa edad no olviden ponerse la segunda dosis hay mandan foto y ya casi salimos de est\u00e1.","tweet_lang":"es","text_es":"Inicia la  a grupos de 30 a 39 a\u00f1os en    clientes que tengo de esa edad no olviden ponerse la segunda dosis hay mandan foto y ya casi salimos de est\u00e1","hashtags":["VacunaCOVID19","Cuautitlan","Cuautitl\u00e1nIzcalli","Cuautitl\u00e1n"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440668456517464084","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Argentina pide considerar la #VacunaCOVID19 como un bien global frente al \u201criesgo de la codicia, el derroche y la lentitud para ofrecer respuestas solidarias a los problemas globales\u201d.\n\nhttps:\/\/t.co\/5zOwl6kvcf via @NoticiasONU","tweet_lang":"es","text_es":"Argentina pide considerar la  como un bien global frente al \u201criesgo de la codicia el derroche y la lentitud para ofrecer respuestas solidarias a los problemas globales\u201d\n\n via ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["NoticiasONU"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5zOwl6kvcf"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440668389161070596","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya tenemos la primera dosis de la vacuna \ud83d\udc4d\ud83d\ude00\n#VacunaCOVID19 #VacunateYa","tweet_lang":"es","text_es":"Ya tenemos la primera dosis de la vacuna \n ","hashtags":["VacunaCOVID19","VacunateYa"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude00","\ud83d\udc4d"],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440667320225988608","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A los q no les ha dado aqui segurito les da. Estp es un chorizo #VacunaCOVID19 #AstraZeneca #HospitalManoloMorales #SOSNicaragua https:\/\/t.co\/J88FP4Shwz","tweet_lang":"es","text_es":"A los q no les ha dado aqui segurito les da Estp es un chorizo     httpstcoJ88FP4Shwz","hashtags":["VacunaCOVID19","AstraZeneca","HospitalManoloMorales","SOSNicaragua"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440666902372569089","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Este 22 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la #VacunaCOVID19 para la poblaci\u00f3n del 18 a 29 a\u00f1os del municipio de Tepoztl\u00e1n.\n#Tepoztl\u00e1n #Morelos https:\/\/t.co\/IRoxiAiqW2","tweet_lang":"es","text_es":"Este 22 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la  para la poblaci\u00f3n del 18 a 29 a\u00f1os del municipio de \n  httpstcoIRoxiAiqW2","hashtags":["VacunaCOVID19","Tepoztl\u00e1n","Morelos"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440665639035625485","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Yo celebro cada acceso a la vacunaci\u00f3n, suban sus fotos es su derecho, lo que no es su derecho,es poner en riesgo la vida de los dem\u00e1s. #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Yo celebro cada acceso a la vacunaci\u00f3n suban sus fotos es su derecho lo que no es su derechoes poner en riesgo la vida de los dem\u00e1s ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440665021818703884","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 (AUDIO) La viceministra de salud, Mar\u00eda Andrea Godoy, afirm\u00f3 que es fundamental presentar las cuentas de cobro por parte de los prestadores puesto que cuentan con los recursos. @MinSaludCol @QuindioGob \nhttps:\/\/t.co\/inD0abJn9O","tweet_lang":"es","text_es":" AUDIO La viceministra de salud Mar\u00eda Andrea Godoy afirm\u00f3 que es fundamental presentar las cuentas de cobro por parte de los prestadores puesto que cuentan con los recursos   \n","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["MinSaludCol","QuindioGob"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/inD0abJn9O"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440664606951673856","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc89 La tercera dosis de la vacuna contra la #Covid_19  comenzar\u00e1 a administrarse este jueves en las residencias del #Bierzo #VacunaCOVID19 @jcyl @Salud_JCYL \nhttps:\/\/t.co\/USokOFvNgk","tweet_lang":"es","text_es":" La tercera dosis de la vacuna contra la   comenzar\u00e1 a administrarse este jueves en las residencias del     \n","hashtags":["Covid_19","Bierzo","VacunaCOVID19"],"mentions":["jcyl","Salud_JCYL"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/USokOFvNgk"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440664402202562576","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Trabajar para los que menos tienen, haciendo un aporte valioso a la comunidad. \n#VacunaCOVID19 #vacunate https:\/\/t.co\/Cpy7SZAPU6","tweet_lang":"es","text_es":"Trabajar para los que menos tienen haciendo un aporte valioso a la comunidad \n  httpstcoCpy7SZAPU6","hashtags":["VacunaCOVID19","vacunate"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440663968717029383","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":15946615.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Edomex @Gob_Tlalne Ya se pas\u00f3 el intervalo de 8 a \n12 semanas (56 a 84 d\u00edas) c\u00f3mo recomienda la OMS, y que aparece en su gu\u00eda t\u00e9cnica @SSalud_mx, en cuanto al intervalo \rentre la primera y segunda dosis de Astra Zeneca   en personas de 40 a 49 a\u00f1os.\n#VacunaCOVID19 #Vacunate https:\/\/t.co\/ahZo8JBvl6","tweet_lang":"es","text_es":"  Ya se pas\u00f3 el intervalo de 8 a \n12 semanas 56 a 84 d\u00edas c\u00f3mo recomienda la OMS y que aparece en su gu\u00eda t\u00e9cnica  en cuanto al intervalo \rentre la primera y segunda dosis de Astra Zeneca   en personas de 40 a 49 a\u00f1os\n  ","hashtags":["VacunaCOVID19","Vacunate"],"mentions":["Edomex","Gob_Tlalne","SSalud_mx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ahZo8JBvl6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440663823065567233","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":15946615.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Edomex @Gob_Tlalne Ya se pas\u00f3 el intervalo de 8 a \n12 semanas (56 a 84 d\u00edas) c\u00f3mo recomienda la OMS, y que aparece en su gu\u00eda t\u00e9cnica @SSalud_mx, en cuanto al intervalo \rentre la primera y segunda dosis de Astra Zeneca   en personas de 40 a 49 a\u00f1os.\n#VacunaCOVID19 #Vacunate https:\/\/t.co\/nQtuCEcAcU","tweet_lang":"es","text_es":"  Ya se pas\u00f3 el intervalo de 8 a \n12 semanas 56 a 84 d\u00edas c\u00f3mo recomienda la OMS y que aparece en su gu\u00eda t\u00e9cnica  en cuanto al intervalo \rentre la primera y segunda dosis de Astra Zeneca   en personas de 40 a 49 a\u00f1os\n  ","hashtags":["VacunaCOVID19","Vacunate"],"mentions":["Edomex","Gob_Tlalne","SSalud_mx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/nQtuCEcAcU"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440663722419109890","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":15946615.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Edomex @Gob_Tlalne Ya se pas\u00f3 el intervalo de 8 a \n12 semanas (56 a 84 d\u00edas) c\u00f3mo recomienda la OMS, y que aparece en su gu\u00eda t\u00e9cnica @SSalud_mx, en cuanto al intervalo \rentre la primera y segunda dosis de Astra Zeneca   en personas de 40 a 49 a\u00f1os.\n#VacunaCOVID19 #Vacunate https:\/\/t.co\/qgTi2z4qbt","tweet_lang":"es","text_es":"  Ya se pas\u00f3 el intervalo de 8 a \n12 semanas 56 a 84 d\u00edas c\u00f3mo recomienda la OMS y que aparece en su gu\u00eda t\u00e9cnica  en cuanto al intervalo \rentre la primera y segunda dosis de Astra Zeneca   en personas de 40 a 49 a\u00f1os\n  ","hashtags":["VacunaCOVID19","Vacunate"],"mentions":["Edomex","Gob_Tlalne","SSalud_mx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qgTi2z4qbt"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440663642924482563","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":15946615.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Edomex @Gob_Tlalne Ya se pas\u00f3 el intervalo de 8 a \n12 semanas (56 a 84 d\u00edas) c\u00f3mo recomienda la OMS, y que aparece en su gu\u00eda t\u00e9cnica @SSalud_mx, en cuanto al intervalo \rentre la primera y segunda dosis de Astra Zeneca   en personas de 40 a 49 a\u00f1os.\n#VacunaCOVID19 #Vacunate https:\/\/t.co\/sLIO1nn2ky","tweet_lang":"es","text_es":"  Ya se pas\u00f3 el intervalo de 8 a \n12 semanas 56 a 84 d\u00edas c\u00f3mo recomienda la OMS y que aparece en su gu\u00eda t\u00e9cnica  en cuanto al intervalo \rentre la primera y segunda dosis de Astra Zeneca   en personas de 40 a 49 a\u00f1os\n  ","hashtags":["VacunaCOVID19","Vacunate"],"mentions":["Edomex","Gob_Tlalne","SSalud_mx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/sLIO1nn2ky"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440663594463490062","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Si te vacun\u00e1s ayud\u00e1s a cuidar tu salud y la de toda la comunidad \ud83d\ude37\ud83d\udc4a\n\n#LasPe\u00f1as #Salud #Prevenci\u00f3n #Coronavirus #Pandemia #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/DRmi9kJbIP","tweet_lang":"es","text_es":"Si te vacun\u00e1s ayud\u00e1s a cuidar tu salud y la de toda la comunidad \n\n      httpstcoDRmi9kJbIP","hashtags":["LasPe\u00f1as","Salud","Prevenci\u00f3n","Coronavirus","Pandemia","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4a","\ud83d\ude37"],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440663479786950666","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":15946615.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Edomex @Gob_Tlalne Ya se pas\u00f3 el intervalo de 8 a \n12 semanas (56 a 84 d\u00edas) c\u00f3mo recomienda la OMS, y que aparece en su gu\u00eda t\u00e9cnica @SSalud_mx, en cuanto al intervalo \rentre la primera y segunda dosis de Astra Zeneca   en personas de 40 a 49 a\u00f1os.\n#VacunaCOVID19 #Vacunate https:\/\/t.co\/ySqvTMvRrQ","tweet_lang":"es","text_es":"  Ya se pas\u00f3 el intervalo de 8 a \n12 semanas 56 a 84 d\u00edas c\u00f3mo recomienda la OMS y que aparece en su gu\u00eda t\u00e9cnica  en cuanto al intervalo \rentre la primera y segunda dosis de Astra Zeneca   en personas de 40 a 49 a\u00f1os\n  ","hashtags":["VacunaCOVID19","Vacunate"],"mentions":["Edomex","Gob_Tlalne","SSalud_mx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ySqvTMvRrQ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440663420559257607","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udca5  #LoM\u00e1sLe\u00eddo Abarrotan j\u00f3venes de Tlaltelulco sedes para recibir su primera vacuna contra Covid-19 | Estudiantes solicitan permiso en escuelas para asistir desde temprana hora a recibir el biol\u00f3gico de Pfizer...https:\/\/t.co\/N219WFcE5J\n#VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"   Abarrotan j\u00f3venes de Tlaltelulco sedes para recibir su primera vacuna contra Covid19  Estudiantes solicitan permiso en escuelas para asistir desde temprana hora a recibir el biol\u00f3gico de Pfizer\n","hashtags":["LoM\u00e1sLe\u00eddo","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/N219WFcE5J"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udca5"],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440660965440176133","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me duele hasta el cabello!!! \ud83d\ude16\ud83d\ude23 #VacunaCOVID19 #SegundaDosis","tweet_lang":"es","text_es":"Me duele hasta el cabello   ","hashtags":["VacunaCOVID19","SegundaDosis"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude16","\ud83d\ude23"],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440660165670236161","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"MILL\u00c1N FLORES E IBARRA, una soluci\u00f3n a tus conflictos legales. #abogados #divorcio #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/RbuYVnJDjZ","tweet_lang":"es","text_es":"MILL\u00c1N FLORES E IBARRA una soluci\u00f3n a tus conflictos legales    httpstcoRbuYVnJDjZ","hashtags":["abogados","divorcio","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440654915152449547","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"VACUNAS | Arranca la vacunaci\u00f3n a adolescentes de 17 en Mendoza. \u00bfD\u00f3nde inscribirse?\n\nLeelo en https:\/\/t.co\/6wkTOf5jcf\n\n#VacunaCOVID19 #COVID19 #COVID #Mendoza #elpodionews #leelosimple","tweet_lang":"es","text_es":"VACUNAS  Arranca la vacunaci\u00f3n a adolescentes de 17 en  \u00bfD\u00f3nde inscribirse\n\nLeelo en \n\n     ","hashtags":["VacunaCOVID19","COVID19","COVID","Mendoza","elpodionews","leelosimple"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6wkTOf5jcf"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440654614618066944","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e1s evidencia para dosis de recuerdo de #vacunacovid19, Por suerte, los infectados vacunados tienen enfermedad m\u00e1s leve.\nResurgence of SARS-CoV-2 Infection in a Highly Vaccinated Health System Workforce https:\/\/t.co\/tcp0j1C9Ue","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e1s evidencia para dosis de recuerdo de  Por suerte los infectados vacunados tienen enfermedad m\u00e1s leve\nResurgence of SARSCoV2 Infection in a Highly Vaccinated Health System Workforce ","hashtags":["vacunacovid19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/tcp0j1C9Ue"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440654001960210437","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A trav\u00e9s de un comunicado, Johnson &amp; Johnson recomend\u00f3 una segunda dosis de su #VacunaCovid19, ya que esta ofrecer\u00eda una inmunidad m\u00e1s fuerte contra la enfermedad.\n\u27a1\ufe0f  https:\/\/t.co\/Zuzpb2aiNw https:\/\/t.co\/M4RwfI6pgr","tweet_lang":"es","text_es":"A trav\u00e9s de un comunicado Johnson amp Johnson recomend\u00f3 una segunda dosis de su  ya que esta ofrecer\u00eda una inmunidad m\u00e1s fuerte contra la enfermedad\n\u27a1\ufe0f   httpstcoM4RwfI6pgr","hashtags":["VacunaCovid19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Zuzpb2aiNw"],"tweet_emoticons":["\u27a1\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440650569723432972","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u274c\ud83d\udcf1 La Junta de Castilla y Le\u00f3n 'corta' el bulo de la tercera dosis: ser\u00e1 s\u00f3lo para personas mayores de residencias \n\n@jcyl @Salud_JCYL #VacunaCOVID19 #vacunacioncovid19 #COVID19 #COVID #CastillaYLeon #CastillayLe\u00f3n #Ponferrada #Bierzo \n\nhttps:\/\/t.co\/AbNyhnoxZb","tweet_lang":"es","text_es":" La Junta de Castilla y Le\u00f3n corta el bulo de la tercera dosis ser\u00e1 s\u00f3lo para personas mayores de residencias \n\n          \n\n","hashtags":["VacunaCOVID19","vacunacioncovid19","COVID19","COVID","CastillaYLeon","CastillayLe\u00f3n","Ponferrada","Bierzo"],"mentions":["jcyl","Salud_JCYL"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AbNyhnoxZb"],"tweet_emoticons":["\u274c","\ud83d\udcf1"],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440648475553591315","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 \ud83d\udc89 Esta tarde llegar\u00e1n 160 mil vacunas de Pfizer, destinadas a menores de edad https:\/\/t.co\/sq9GEprqYw","tweet_lang":"es","text_es":"  Esta tarde llegar\u00e1n 160 mil vacunas de Pfizer destinadas a menores de edad httpstcosq9GEprqYw","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440647992256516101","replied_to_tweet_id":1.440507766e+18,"replied_to_user_id":301613133.0,"reply_text":"","tweet_text":"Despu\u00e9s de 8 horas de espera, lo hemos logrado. Gracias al personal de salud por su invaluable labor. #VacunaCOVID19 #AstraZeneca #Nicaragua https:\/\/t.co\/12L0XwaayP","tweet_lang":"es","text_es":"Despu\u00e9s de 8 horas de espera lo hemos logrado Gracias al personal de salud por su invaluable labor    httpstco12L0XwaayP","hashtags":["VacunaCOVID19","AstraZeneca","Nicaragua"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440629813375426563","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":144929758.0,"reply_text":"","tweet_text":"@msalnacion hola se\u00f1ores, para cuando mi segunda dosis de AstraZeneca #VacunaCOVID19 gracias.","tweet_lang":"es","text_es":" hola se\u00f1ores para cuando mi segunda dosis de AstraZeneca  gracias","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["msalnacion"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440628491028873229","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\"No se guarde esta informaci\u00f3n, comp\u00e1rtala tanto como pueda, especialmente a familias y amigos.\"\n#UsaLaCabeza #UsaCubrebocas #UsaLaMascarilla #NoBajesLaGuardia #NoBajemosLaGuardia #COVID19 #SiPuedesQu\u00e9dateEnCasa #VarianteDelta #VacunaCOVID19 \ud83d\ude37 https:\/\/t.co\/lhf7iIWT4Q","tweet_lang":"es","text_es":"No se guarde esta informaci\u00f3n comp\u00e1rtala tanto como pueda especialmente a familias y amigos\n        Vacuna  ","hashtags":["UsaLaCabeza","UsaCubrebocas","UsaLaMascarilla","NoBajesLaGuardia","NoBajemosLaGuardia","COVID19","SiPuedesQu\u00e9dateEnCasa","VarianteDelta","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lhf7iIWT4Q"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude37"],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440626233381830660","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u2708 #PasaporteCOVID | El #certificadodigital de la UE acredita que:\n\n\u27a1 Has recibido la #VacunaCOVID19. \n\u27a1 Te has hecho una prueba con resultado negativo.\n\u27a1 Has pasado la #COVID19.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n: https:\/\/t.co\/7o1bQWu8wZ","tweet_lang":"es","text_es":"   El  de la UE acredita que\n\n Has recibido la  \n Te has hecho una prueba con resultado negativo\n Has pasado la \n\nM\u00e1s informaci\u00f3n ","hashtags":["PasaporteCOVID","certificadodigital","VacunaCOVID19","COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7o1bQWu8wZ"],"tweet_emoticons":["\u27a1","\u2708"],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440624884573343746","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En las pr\u00f3ximas semanas la incidencia de #COVID19 en nuestro pa\u00eds ser\u00e1 la que marquen los menores de 11 a\u00f1os, poblaci\u00f3n pendiente de vacunaci\u00f3n.\n..\n#SempsphSantander #MedicinaPreventiva \n#VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/XTI5IUKh4T","tweet_lang":"es","text_es":"En las pr\u00f3ximas semanas la incidencia de  en nuestro pa\u00eds ser\u00e1 la que marquen los menores de 11 a\u00f1os poblaci\u00f3n pendiente de vacunaci\u00f3n\n\n  \nVacuna httpstcoXTI5IUKh4T","hashtags":["COVID19","SempsphSantander","MedicinaPreventiva","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440623137058549760","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#ATENCI\u00d3N \ud83d\udce3 #VacunaCOVID19 \ud83d\udc89\ud83d\ude37\ud83e\uddd0 #SeleccionColombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u26bd\nAs\u00ed lo determin\u00f3 este martes la alcald\u00eda de Barranquilla, ciudad en donde los cafeteros disputan los partidos de las eliminatorias sudamericanas al mundial de f\u00fatbol que se realizar\u00e1 en Catar... https:\/\/t.co\/R1dIyDP0th","tweet_lang":"es","text_es":"     \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\nAs\u00ed lo determin\u00f3 este martes la alcald\u00eda de Barranquilla ciudad en donde los cafeteros disputan los partidos de las eliminatorias sudamericanas al mundial de f\u00fatbol que se realizar\u00e1 en Catar ","hashtags":["ATENCI\u00d3N","VacunaCOVID19","SeleccionColombia"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/R1dIyDP0th"],"tweet_emoticons":["\ud83e\uddd0","\ud83d\udce3","\u26bd","\ud83d\ude37","\ud83c\udde8\ud83c\uddf4","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440623093693640705","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#ATENCI\u00d3N \ud83d\udce3 #VacunaCOVID19 \ud83d\udc89\ud83d\ude37\ud83e\uddd0 #SeleccionColombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u26bd\nAs\u00ed lo determin\u00f3 este martes la alcald\u00eda de Barranquilla, ciudad en donde los cafeteros disputan los partidos de las eliminatorias sudamericanas al mundial de f\u00fatbol que se realizar\u00e1 en Catar... https:\/\/t.co\/B3oEwxnNGV","tweet_lang":"es","text_es":"     \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\nAs\u00ed lo determin\u00f3 este martes la alcald\u00eda de Barranquilla ciudad en donde los cafeteros disputan los partidos de las eliminatorias sudamericanas al mundial de f\u00fatbol que se realizar\u00e1 en Catar ","hashtags":["ATENCI\u00d3N","VacunaCOVID19","SeleccionColombia"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/B3oEwxnNGV"],"tweet_emoticons":["\ud83e\uddd0","\ud83d\udce3","\u26bd","\ud83d\ude37","\ud83c\udde8\ud83c\uddf4","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440616714907963395","replied_to_tweet_id":1.440575514e+18,"replied_to_user_id":126465001.0,"reply_text":"","tweet_text":"@FrayJosepho @ssergi30 Yo no soy antivacunas, soy anti medicamento experimental de terapia g\u00e9nica la que llaman #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"  Yo no soy antivacunas soy anti medicamento experimental de terapia g\u00e9nica la que llaman ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["FrayJosepho","ssergi30"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440611643516358669","replied_to_tweet_id":1.440611375e+18,"replied_to_user_id":1.384981325e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Agustin15097800 @RicardoAMinguez @ldpsincomplejos @vox_es Hablo de los muertos por la #VacunaCOVID19, muchos de los cuales, al no hacerse autopsias constan como muertes naturales","tweet_lang":"es","text_es":"    Hablo de los muertos por la  muchos de los cuales al no hacerse autopsias constan como muertes naturales","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["Agustin15097800","RicardoAMinguez","ldpsincomplejos","vox_es"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440611047627366400","replied_to_tweet_id":1.440289032e+18,"replied_to_user_id":48579013.0,"reply_text":"","tweet_text":"@navedelmisterio @Stonnie19 Veremos lo mismo, pero de las #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"  Veremos lo mismo pero de las ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["navedelmisterio","Stonnie19"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440603140147974152","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En la pila de vacuna:\nLa gente de pronto aplaude.\n\"Llegaron los m\u00e9dicos\"\n#VacunaCOVID19 #Nicaragua","tweet_lang":"es","text_es":"En la pila de vacuna\nLa gente de pronto aplaude\nLlegaron los m\u00e9dicos\n ","hashtags":["VacunaCOVID19","Nicaragua"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440601508744089603","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En la fila de la vacuna:\n...y de pronto escuchas los gemidos de la Alexis Texas \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n#VacunaCOVID19 #Nicaragua #epicfail","tweet_lang":"es","text_es":"En la fila de la vacuna\ny de pronto escuchas los gemidos de la Alexis Texas \n  ","hashtags":["VacunaCOVID19","Nicaragua","epicfail"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude02"],"tweet_date":"2021-09-22T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440598669938495496","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En la fila para la vacuna.\n- inevitable darte cuenta que el maje del lado se reporta con 3 ja\u00f1as al mismo tiempo \ud83d\ude02\n#VacunaCOVID19 #nicaragua","tweet_lang":"es","text_es":"En la fila para la vacuna\n inevitable darte cuenta que el maje del lado se reporta con 3 ja\u00f1as al mismo tiempo \n ","hashtags":["VacunaCOVID19","nicaragua"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude02"],"tweet_date":"2021-09-22T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440591293315313665","replied_to_tweet_id":1.440591107e+18,"replied_to_user_id":393794236.0,"reply_text":"","tweet_text":"Y si tienen el chance de vacunarse h\u00e1ganlo que eso hace mucha diferencia \n#covidpositive #Nicaragua #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Y si tienen el chance de vacunarse h\u00e1ganlo que eso hace mucha diferencia \n  ","hashtags":["covidpositive","Nicaragua","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440589683839225862","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Claramente hemos nacido \u201cen la cara buena del mundo\u201d como dec\u00eda Pau \n#VacunaCOVID19 @MSF_Espana @_CARITAS https:\/\/t.co\/4y4M9nf1Qu","tweet_lang":"es","text_es":"Claramente hemos nacido \u201cen la cara buena del mundo\u201d como dec\u00eda Pau \n   ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["MSF_Espana","_CARITAS"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/4y4M9nf1Qu"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440588091782172678","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 es eficaz en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os.\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f. Pendiente de aprobaci\u00f3n por la FDA  posiblemente antes de final de octubre. #VaccinesWork https:\/\/t.co\/tZ49X4xlSN","tweet_lang":"es","text_es":" es eficaz en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os Pendiente de aprobaci\u00f3n por la FDA  posiblemente antes de final de octubre  ","hashtags":["VacunaCOVID19","VaccinesWork"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/tZ49X4xlSN"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f"],"tweet_date":"2021-09-22T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440587158687936514","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La campa\u00f1a itinerante de la #vacuguagua llega hoy al #CruceDeArinaga @SanidadGobCan #coronavirus #COVID19 #VacunaCOVID19 #YoMeVacuno #YoMeVacunoSeguro #Aguimes #Ag\u00fcimes https:\/\/t.co\/4pWVKkx5mW https:\/\/t.co\/frjAj6igkd","tweet_lang":"es","text_es":"La campa\u00f1a itinerante de la  llega hoy al     Vacuna  Seguro    httpstcofrjAj6igkd","hashtags":["vacuguagua","CruceDeArinaga","coronavirus","COVID19","VacunaCOVID19","YoMeVacuno","YoMeVacunoSeguro","Aguimes","Ag\u00fcimes"],"mentions":["SanidadGobCan"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/4pWVKkx5mW"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440583510339645456","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nueva reuni\u00f3n de #Sanidad y las comunidades con la segunda dosis de #Janssen pendiente \n@sanidadgob @Salud_JCYL \n#VacunaCOVID19 \nhttps:\/\/t.co\/erzJingeuo","tweet_lang":"es","text_es":"Nueva reuni\u00f3n de  y las comunidades con la segunda dosis de  pendiente \n  \n \n","hashtags":["Sanidad","Janssen","VacunaCOVID19"],"mentions":["sanidadgob","Salud_JCYL"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/erzJingeuo"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440582799023505408","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Sanidad excluye a m\u00e1s de un mill\u00f3n de inmigrantes del plan de vacunaci\u00f3n\n#LaHoraDeLa1 \n#EspejoPublico #ElsMatinsTV3 \n#VacunaCOVID19\nhttps:\/\/t.co\/ckyqgxQEmK via @ABC_Conocer","tweet_lang":"es","text_es":"Sanidad excluye a m\u00e1s de un mill\u00f3n de inmigrantes del plan de vacunaci\u00f3n\n \n  \n\n via ABCConocer","hashtags":["LaHoraDeLa1","EspejoPublico","ElsMatinsTV3","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ckyqgxQEmK"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440581379310428160","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd34 \u00bfQu\u00e9 sabemos hasta ahora de la #VacunaCOVID19 y los cambios en la menstruaci\u00f3n?\n\nOlga Oc\u00f3n Hern\u00e1ndez nos lo cuenta en un nuevo\n\n#VocesExpertas \ud83d\udc47\n#YoMeVacunoSeguro\n\nhttps:\/\/t.co\/rSBBAFQPCB","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfQu\u00e9 sabemos hasta ahora de la  y los cambios en la menstruaci\u00f3n\n\nOlga Oc\u00f3n Hern\u00e1ndez nos lo cuenta en un nuevo\n\n \n\n\n","hashtags":["VacunaCOVID19","VocesExpertas","YoMeVacunoSeguro"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/rSBBAFQPCB"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34","\ud83d\udc47","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440580448082530310","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":110993207.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SaludSV \u00bfQue proveedor de #VacunaCOVID19 est\u00e1n aplicando para ni\u00f1os menores de 6 a\u00f1os? @FranAlabi Gracias","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfQue proveedor de  est\u00e1n aplicando para ni\u00f1os menores de 6 a\u00f1os  Gracias","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["SaludSV","FranAlabi"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440562391335333894","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El \u00faltimo informe de la Comisi\u00f3n de Salud P\u00fablica asegura que existen \u00abevidencias\u00bb de la \u00abp\u00e9rdida de la efectividad de la pauta completa con el tiempo\u00bb. #covid19 #canarias #canariassevacuna #VacunaCOVID19 #mascarillas\nhttps:\/\/t.co\/fIWSWaONlD","tweet_lang":"es","text_es":"El \u00faltimo informe de la Comisi\u00f3n de Salud P\u00fablica asegura que existen \u00abevidencias\u00bb de la \u00abp\u00e9rdida de la efectividad de la pauta completa con el tiempo\u00bb   sevacuna  \n","hashtags":["covid19","canarias","canariassevacuna","VacunaCOVID19","mascarillas"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/fIWSWaONlD"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440561053570514950","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nunca me hab\u00eda sentido tan caliente\ud83e\udd75\n#VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Nunca me hab\u00eda sentido tan caliente\n","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd75"],"tweet_date":"2021-09-22T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440555632126349317","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se a\u00f1aden nuevos efectos secundarios de la vacuna de Janssen  \n#YoMeVacunoSeguro #VacunaCOVID19 \n#Vacunate \n#Janssen\nhttps:\/\/t.co\/71rYgmu9hv","tweet_lang":"es","text_es":"Se a\u00f1aden nuevos efectos secundarios de la vacuna de   \n  \n \n\n","hashtags":["YoMeVacunoSeguro","VacunaCOVID19","Vacunate","Janssen"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/71rYgmu9hv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440553174255869963","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udccc\u00a0Las peores decisiones son las que tomamos bas\u00e1ndonos en el miedo.\u00a0\u00a0\n24.09.21 a las 19:00h \n#LosNinosNoSeTocan \n#VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/3aVFiIpOUH","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a0Las peores decisiones son las que tomamos bas\u00e1ndonos en el miedo\u00a0\u00a0\n240921 a las 1900h \n \n httpstco3aVFiIpOUH","hashtags":["LosNinosNoSeTocan","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udccc"],"tweet_date":"2021-09-22T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440548068391227401","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las islas cuentan con 3471 casos activos, de los que 45 est\u00e1n ingresados en la UCI, 223 en planta y 3.203 bajo tratamiento domiciliario. #covid19 #canarias #canariassevacuna #VacunaCOVID19 #mascarillas\nhttps:\/\/t.co\/zsK7TKgV1E","tweet_lang":"es","text_es":"Las islas cuentan con 3471 casos activos de los que 45 est\u00e1n ingresados en la UCI 223 en planta y 3203 bajo tratamiento domiciliario   sevacuna  \n","hashtags":["covid19","canarias","canariassevacuna","VacunaCOVID19","mascarillas"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/zsK7TKgV1E"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440542477350432780","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Y un d\u00eda me dieron la primer dosis #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/04xsp0c7JQ","tweet_lang":"es","text_es":"Y un d\u00eda me dieron la primer dosis  httpstco04xsp0c7JQ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440540617356894211","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Aqu\u00ed plan vacunaci\u00f3n\n#VacunaCOVID19 \n#Nicaragua \n#Masaya https:\/\/t.co\/bsDnqJj9I4","tweet_lang":"es","text_es":"Aqu\u00ed plan vacunaci\u00f3n\n \n \n httpstcobsDnqJj9I4","hashtags":["VacunaCOVID19","Nicaragua","Masaya"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440534789111517188","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Poco a poco!!! #covid #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/5xrUhG0eSc","tweet_lang":"es","text_es":"Poco a poco   ","hashtags":["covid","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5xrUhG0eSc"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440532443132403720","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"COVID-19: \u00bfpuedo vacunarme si tengo gripe? - MAG. https:\/\/t.co\/R5jw7chiJU #COVID19 #coronavirus #pandemia #vacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/cZ18UKKH5q","tweet_lang":"es","text_es":"COVID19 \u00bfpuedo vacunarme si tengo gripe  MAG     vacuna httpstcocZ18UKKH5q","hashtags":["COVID19","coronavirus","pandemia","vacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/R5jw7chiJU"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440526278512103431","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"BUENOS D\u00cdAS  #melilla \nMI\u00c9RCOLES 23\/09\/2021\nA\u00fan con la #VacunaCOVID19, debes seguir con las medidas #Covid_19 de prevenci\u00f3n:\n\u2714\ufe0fMascarilla\n\u2714\ufe0fHigiene de \u270b\ud83c\udffc\n\u2714\ufe0fDistancia\n\u2714\ufe0fReducci\u00f3n de contactos\n\u2714\ufe0fVentilaci\u00f3n\nNuestra web \nhttps:\/\/t.co\/ZHDkaBP8UO #bomberosmelilla #leymarcodebomberos https:\/\/t.co\/oGI5iqeQRQ","tweet_lang":"es","text_es":"BUENOS D\u00cdAS   \nMI\u00c9RCOLES 23092021\nA\u00fan con la  debes seguir con las medidas  de prevenci\u00f3n\n\u2714\ufe0fMascarilla\n\u2714\ufe0fHigiene de \u270b\ud83c\udffc\n\u2714\ufe0fDistancia\n\u2714\ufe0fReducci\u00f3n de contactos\n\u2714\ufe0fVentilaci\u00f3n\nNuestra web \n bomberos  httpstcooGI5iqeQRQ","hashtags":["melilla","VacunaCOVID19","Covid_19","bomberosmelilla","leymarcodebomberos"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ZHDkaBP8UO"],"tweet_emoticons":["\u270b\ud83c\udffc","\u2714\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440516932063555595","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cosas que no puede hacer una zurda con el hombro izquierdo ca\u00eddo #VacunaCOVID19 \ud83d\ude22\n\n\u274cEscribir en la agenda\n\u274cCortar cebolla para el aderezo\n\u274cPeinarse despu\u00e9s de la ducha\n\u274cCoger la cuchara, taza, plato, celu\u2026\n\u274cAbrir una botella o el termo\n\u274cEchar agua al jard\u00edn\n\nOsea, in\u00fatil","tweet_lang":"es","text_es":"Cosas que no puede hacer una zurda con el hombro izquierdo ca\u00eddo  \n\nEscribir en la agenda\nCortar cebolla para el aderezo\nPeinarse despu\u00e9s de la ducha\nCoger la cuchara taza plato celu\u2026\nAbrir una botella o el termo\nEchar agua al jard\u00edn\n\nOsea in\u00fatil","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u274c","\ud83d\ude22"],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440510818982846478","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me lleg\u00f3 el segundo turno amego! La felicidad. Viva Cristina \u270c\ufe0f \n\n#COVID19  #cristina #CristinaKirchner #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/eOtGZkk7V9","tweet_lang":"es","text_es":"Me lleg\u00f3 el segundo turno amego La felicidad Viva Cristina \u270c\ufe0f \n\n    Vacuna httpstcoeOtGZkk7V9","hashtags":["COVID19","cristina","CristinaKirchner","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u270c\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440510490535350280","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los trabajadores de la construcci\u00f3n protestan en Melbourne por la orden que pretende obligar a todos los trabajadores a tener como m\u00ednimo una dosis de eso llamado\"vacuna\" Covid\n#DictaduraSanitaria #Australia #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/PaknMIh9Rg","tweet_lang":"es","text_es":"Los trabajadores de la construcci\u00f3n protestan en Melbourne por la orden que pretende obligar a todos los trabajadores a tener como m\u00ednimo una dosis de eso llamadovacuna Covid\n   ","hashtags":["DictaduraSanitaria","Australia","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PaknMIh9Rg"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440507133439590403","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Cundinamarca #VacunaCOVID19  \nHoy y ma\u00f1ana distribuiremos 85 mil nuevas dosis de vacunas para primeras y segundas dosis en todo el departamento.  Lo anunci\u00f3 esta noche el gobernador @nicolasgarciab https:\/\/t.co\/tZ50yK8ED0","tweet_lang":"es","text_es":"   \nHoy y ma\u00f1ana distribuiremos 85 mil nuevas dosis de vacunas para primeras y segundas dosis en todo el departamento  Lo anunci\u00f3 esta noche el gobernador  httpstcotZ50yK8ED0","hashtags":["Cundinamarca","VacunaCOVID19"],"mentions":["nicolasgarciab"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440506656194895872","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy vacunamos 66 j\u00f3venes entre 12-17 a\u00f1os, contra SARS Cov2.\nEn 5 horas, \u00e9ramos 2 anotadores y un vacunador. \ud83d\ude05\n\n#RoadToMSS #VacunaCOVID19\n#Pfizer","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy vacunamos 66 j\u00f3venes entre 1217 a\u00f1os contra SARS Cov2\nEn 5 horas \u00e9ramos 2 anotadores y un vacunador \n\n \n","hashtags":["RoadToMSS","VacunaCOVID19","Pfizer"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude05"],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440504095840751618","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Aqu\u00ed el recuerdito de mi vacunita \ud83d\ude37\ud83d\ude4f\n#VacunaCOVID19\n#VacunateYa https:\/\/t.co\/jyjVp8NuLY","tweet_lang":"es","text_es":"Aqu\u00ed el recuerdito de mi vacunita \n\n httpstcojyjVp8NuLY","hashtags":["VacunaCOVID19","VacunateYa"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4f","\ud83d\ude37"],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440503849383383052","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los cuidados contin\u00faan a\u00fan inoculados.\n#VacunaCOVID19 #Vacunate #TodosVsCovid19\n@VictorSanoro https:\/\/t.co\/4OWjG06TCt","tweet_lang":"es","text_es":"Los cuidados contin\u00faan a\u00fan inoculados\n  \n ","hashtags":["VacunaCOVID19","Vacunate","TodosVsCovid19"],"mentions":["VictorSanoro"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/4OWjG06TCt"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440502215148331011","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy comenz\u00f3 la vacunaci\u00f3n para mayores de 23 a\u00f1os. Ent\u00e9rate sobre los requerimientos en nuestra nota:\n\nhttps:\/\/t.co\/twQDbhPQPh \n\n#VacunaCOVID19 #Vacunaton #YoPongoElHombro https:\/\/t.co\/DDaDvpj79h","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy comenz\u00f3 la vacunaci\u00f3n para mayores de 23 a\u00f1os Ent\u00e9rate sobre los requerimientos en nuestra nota\n\n \n\n   httpstcoDDaDvpj79h","hashtags":["VacunaCOVID19","Vacunaton","YoPongoElHombro"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/twQDbhPQPh"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440501579702943749","replied_to_tweet_id":1.440447888e+18,"replied_to_user_id":299470681.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Danniie_GC @alfredodelmazo @Edomex Qu\u00e9 onda @RuthOlveraMex #AtizapanDeZaragoza #atizapan #VacunaCOVID19 #VacunacionEdomex #vacunacioncovid19 #Vacunate #VacunasCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"   Qu\u00e9 onda        ","hashtags":["AtizapanDeZaragoza","atizapan","VacunaCOVID19","VacunacionEdomex","vacunacioncovid19","Vacunate","VacunasCOVID19"],"mentions":["Danniie_GC","alfredodelmazo","Edomex","RuthOlveraMex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440501563521310726","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u26a0\ufe0f ATENCI\u00d3N RAMOS ARIZPE\nInicia jornada de vacunaci\u00f3n anticovid para j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os\nConoce los detalles aqu\u00ed \ud83d\udc47 y en @bienestarcoah \n#Coahuila #RamosArizpe #VacunaCOVID19 #COVID19 https:\/\/t.co\/PpeQhIUzs2","tweet_lang":"es","text_es":"\u26a0\ufe0f ATENCI\u00d3N RAMOS ARIZPE\nInicia jornada de vacunaci\u00f3n anticovid para j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os\nConoce los detalles aqu\u00ed  y en  \n    httpstcoPpeQhIUzs2","hashtags":["Coahuila","RamosArizpe","VacunaCOVID19","COVID19"],"mentions":["bienestarcoah"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u26a0\ufe0f","\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440499735874338821","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nunca bajen la guardia ante el #COVID19, hasta #SpiderMan se vacuna. Sean como el.\n\n#VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/uMUnGB7PLF","tweet_lang":"es","text_es":"Nunca bajen la guardia ante el  hasta  se vacuna Sean como el\n\nVacuna httpstcouMUnGB7PLF","hashtags":["COVID19","SpiderMan","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440499652684513283","replied_to_tweet_id":1.440352944e+18,"replied_to_user_id":132225222.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SSalud_mx No puedo descargar mi certificado de salud, dice q no estoy registrada, pero si estoy, luego quiero re-registrarme y me dice q ya estoy registrada\u2026 necesito el certificado!!!! #VacunaCOVID19 #ssalud","tweet_lang":"es","text_es":" No puedo descargar mi certificado de salud dice q no estoy registrada pero si estoy luego quiero reregistrarme y me dice q ya estoy registrada\u2026 necesito el certificado  ","hashtags":["VacunaCOVID19","ssalud"],"mentions":["SSalud_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440499603309137925","replied_to_tweet_id":1.440481937e+18,"replied_to_user_id":115549450.0,"reply_text":"","tweet_text":"@gobiernohidalgo @Salud_Hidalgo @SSalud_mx Es por eso que necesitamos apresurar el paso con las vacunas \u00bfen qu\u00e9 etapa se encuentra la gesti\u00f3n para la vacuna a personas de 18 a 29 en #Huichapan?\n#VacunaCOVID19 #Vacunas #PrimeraDosis \n@SSalud_mx @gobiernohidalgo @gobmx @omarfayad","tweet_lang":"es","text_es":"   Es por eso que necesitamos apresurar el paso con las vacunas \u00bfen qu\u00e9 etapa se encuentra la gesti\u00f3n para la vacuna a personas de 18 a 29 en \n   \n   ","hashtags":["Huichapan","VacunaCOVID19","Vacunas","PrimeraDosis"],"mentions":["gobiernohidalgo","Salud_Hidalgo","SSalud_mx","SSalud_mx","gobiernohidalgo","gobmx","omarfayad"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440495939144142855","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hay vacunaci\u00f3n contra Covid-19 en 3 portales y una estaci\u00f3n de @TransMilenio anunci\u00f3 @felipe_ramir Gerente del Sistema.\n\nhttps:\/\/t.co\/RJsfNYv42R \n\n@SectorSalud @AlejandroGL2014 @Compensar_info #VacunaCOVID19 #COVID19 #AlDiaNoticiasJD #FelizMartesATodos \n\nFelipe Ram\u00edrez. https:\/\/t.co\/UBIGuZxfrn","tweet_lang":"es","text_es":"Hay vacunaci\u00f3n contra Covid19 en 3 portales y una estaci\u00f3n de  anunci\u00f3  Gerente del Sistema\n\n \n\n       \n\nFelipe Ram\u00edrez httpstcoUBIGuZxfrn","hashtags":["VacunaCOVID19","COVID19","AlDiaNoticiasJD","FelizMartesATodos"],"mentions":["TransMilenio","felipe_ramir","SectorSalud","AlejandroGL2014","Compensar_info"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RJsfNYv42R"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440488617118298116","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No puedo dormir. El dolor me atraviesa la espalda. Gracias #VacunaCOVID19 #Pfizer","tweet_lang":"es","text_es":"No puedo dormir El dolor me atraviesa la espalda Gracias  ","hashtags":["VacunaCOVID19","Pfizer"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440487164173701120","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Arribaron 216.450 dosis de Pfizer para continuar con Plan de Vacunaci\u00f3n @Salud_Ec \nhttps:\/\/t.co\/ZvHcoYEevt\n#Ecuador #21Sept #VacunaCOVID19 #PlanVacunacion9100 https:\/\/t.co\/TcbYK48nw4","tweet_lang":"es","text_es":"Arribaron 216450 dosis de Pfizer para continuar con Plan de Vacunaci\u00f3n  \n\n    httpstcoTcbYK48nw4","hashtags":["Ecuador","21Sept","VacunaCOVID19","PlanVacunacion9100"],"mentions":["Salud_Ec"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ZvHcoYEevt"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440487042400473088","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Como se te burlan en t\u00fa cara. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 #DictaduraSanitaria #Plandemia  #MiVidaMiOx\u00edgeno #YoNoMeVacuno #Agenda2030  #PrensaBasura #NoMasMentiras #SLR #Plandemia #URGENTE #VacunaCOVID19 DALE RT \ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc4a\ud83c\udfff https:\/\/t.co\/oESJpXWBQ4","tweet_lang":"es","text_es":"Como se te burlan en t\u00fa cara               DALE RT \ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc4a\ud83c\udfff ","hashtags":["DictaduraSanitaria","Plandemia","MiVidaMiOx\u00edgeno","YoNoMeVacuno","Agenda2030","PrensaBasura","NoMasMentiras","SLR","Plandemia","URGENTE","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/oESJpXWBQ4"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23","\ud83d\udc47\ud83c\udfff","\ud83d\udc4a\ud83c\udfff"],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440486565059317765","replied_to_tweet_id":1.437904354e+18,"replied_to_user_id":1.253128846e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@MCN_ComGlobal Una prueba m\u00e1s que esa vax es para los #pendejos .. pero los borregos se molestan si les ense\u00f1as esto cualquier excusa buscan para defender a sus amos.\n#VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":" Una prueba m\u00e1s que esa vax es para los   pero los borregos se molestan si les ense\u00f1as esto cualquier excusa buscan para defender a sus amos\n","hashtags":["pendejos","VacunaCOVID19"],"mentions":["MCN_ComGlobal"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440486148946624523","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Y pensar que los que tienen m\u00e1s t\u00edtulos son los m\u00e1s imbeciles. \ud83e\udd2b#DictaduraSanitaria #Plandemia  #MiVidaMiOx\u00edgeno #YoNoMeVacuno #Agenda2030  #PrensaBasura #NoMasMentiras #SLR #Plandemia #URGENTE #VacunaCOVID19 DALE RT \ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc4a\ud83c\udfff https:\/\/t.co\/yfLFXyANg3","tweet_lang":"es","text_es":"Y pensar que los que tienen m\u00e1s t\u00edtulos son los m\u00e1s imbeciles              DALE RT \ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc4a\ud83c\udfff ","hashtags":["DictaduraSanitaria","Plandemia","MiVidaMiOx\u00edgeno","YoNoMeVacuno","Agenda2030","PrensaBasura","NoMasMentiras","SLR","Plandemia","URGENTE","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/yfLFXyANg3"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd2b","\ud83d\udc47\ud83c\udfff","\ud83d\udc4a\ud83c\udfff"],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440485434669223942","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ac\u00e1 otra V\u00cdCTIMA x la \ud83d\udc89\ud83e\udd37\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f#DictaduraSanitaria #Plandemia  #MiVidaMiOx\u00edgeno #YoNoMeVacuno #Agenda2030  #PrensaBasura #NoMasMentiras #SLR #Plandemia #URGENTE #VacunaCOVID19 DALE RT \ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc4a\ud83c\udfff https:\/\/t.co\/XilHTeAdvH","tweet_lang":"es","text_es":"Ac\u00e1 otra V\u00cdCTIMA x la \ud83e\udd37\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f             DALE RT \ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc4a\ud83c\udfff ","hashtags":["DictaduraSanitaria","Plandemia","MiVidaMiOx\u00edgeno","YoNoMeVacuno","Agenda2030","PrensaBasura","NoMasMentiras","SLR","Plandemia","URGENTE","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XilHTeAdvH"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\udc47\ud83c\udfff","\ud83e\udd37\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f","\ud83d\udc4a\ud83c\udfff"],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440485416809861121","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El t\u00edo #Bolsonaro hace todo bien.\n\n#COVID19 #pasaportecovid #coronavirus #Covidiotas #VacunaCOVID19 #vacuna https:\/\/t.co\/oAIkUMsEBy","tweet_lang":"es","text_es":"El t\u00edo  hace todo bien\n\n    Vacuna  ","hashtags":["Bolsonaro","COVID19","pasaportecovid","coronavirus","Covidiotas","VacunaCOVID19","vacuna"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/oAIkUMsEBy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440484653073199112","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mientras tanto ac\u00e1 no hay KOBIT\ud83d\udc49\ud83c\udfff\ud83d\udc48\ud83c\udfff\ud83d\ude0f #DictaduraSanitaria #Plandemia  #MiVidaMiOx\u00edgeno #YoNoMeVacuno #Agenda2030  #PrensaBasura #NoMasMentiras #SLR #Plandemia #URGENTE #VacunaCOVID19 DALE RT \ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc4a\ud83c\udfff https:\/\/t.co\/9LIroLZMtx","tweet_lang":"es","text_es":"Mientras tanto ac\u00e1 no hay KOBIT\ud83d\udc49\ud83c\udfff\ud83d\udc48\ud83c\udfff              DALE RT \ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc4a\ud83c\udfff ","hashtags":["DictaduraSanitaria","Plandemia","MiVidaMiOx\u00edgeno","YoNoMeVacuno","Agenda2030","PrensaBasura","NoMasMentiras","SLR","Plandemia","URGENTE","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9LIroLZMtx"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude0f","\ud83d\udc4a\ud83c\udfff","\ud83d\udc47\ud83c\udfff","\ud83d\udc49\ud83c\udfff","\ud83d\udc48\ud83c\udfff"],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440483831505510409","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Menos mal y a mi me toc\u00f3 fue la vacuna de Jansen q es dosis \u00fanica...\n#VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Menos mal y a mi me toc\u00f3 fue la vacuna de Jansen q es dosis \u00fanica\n","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440483735581851650","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Otra semana m\u00e1s sin #VacunaCOVID19 en #iztapalapa. https:\/\/t.co\/tnaco6qVOf","tweet_lang":"es","text_es":"Otra semana m\u00e1s sin  en  httpstcotnaco6qVOf","hashtags":["VacunaCOVID19","iztapalapa"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440481612882329609","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ac\u00e1 otra V\u00cdCTIMA x la \ud83d\udc89\ud83e\udd37\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f#DictaduraSanitaria #Plandemia  #MiVidaMiOx\u00edgeno #YoNoMeVacuno #Agenda2030  #PrensaBasura #NoMasMentiras #SLR #Plandemia #URGENTE #VacunaCOVID19 DALE RT \ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc4a\ud83c\udfff https:\/\/t.co\/DDEHPAOvXC","tweet_lang":"es","text_es":"Ac\u00e1 otra V\u00cdCTIMA x la \ud83e\udd37\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f             DALE RT \ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc4a\ud83c\udfff ","hashtags":["DictaduraSanitaria","Plandemia","MiVidaMiOx\u00edgeno","YoNoMeVacuno","Agenda2030","PrensaBasura","NoMasMentiras","SLR","Plandemia","URGENTE","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/DDEHPAOvXC"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\udc47\ud83c\udfff","\ud83e\udd37\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f","\ud83d\udc4a\ud83c\udfff"],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440480233866477572","replied_to_tweet_id":1.440449945e+18,"replied_to_user_id":132225222.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SSalud_mx @Salud_Hidalgo Buenas tardes, merecemos transparencia en el proceso de vacunaci\u00f3n y sus gestiones \u00bfen qu\u00e9 etapa se encuentra la gesti\u00f3n para la vacuna a personas de 18 a 29 en #Huichapan?\nGracias de antemano\n#VacunaCOVID19 #Vacunas #PrimeraDosis \n@SSalud_mx @gobiernohidalgo @gobmx @omarfayad","tweet_lang":"es","text_es":"  Buenas tardes merecemos transparencia en el proceso de vacunaci\u00f3n y sus gestiones \u00bfen qu\u00e9 etapa se encuentra la gesti\u00f3n para la vacuna a personas de 18 a 29 en \nGracias de antemano\n   \n   ","hashtags":["Huichapan","VacunaCOVID19","Vacunas","PrimeraDosis"],"mentions":["SSalud_mx","Salud_Hidalgo","SSalud_mx","gobiernohidalgo","gobmx","omarfayad"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440474822408949763","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#JuntosLoLogramos | \u201cLa aplicaci\u00f3n de la #VacunaCOVID19 fue la mejor decisi\u00f3n que implement\u00f3 el Gobierno para que los j\u00f3venes est\u00e9n protegidos\u201d, expres\u00f3 Herminia Navarrete, quien acompa\u00f1\u00f3 a su hija de 13 a\u00f1os. \n\n#PlanVacunaci\u00f3n https:\/\/t.co\/zwb4Tva7Va","tweet_lang":"es","text_es":"  \u201cLa aplicaci\u00f3n de la  fue la mejor decisi\u00f3n que implement\u00f3 el Gobierno para que los j\u00f3venes est\u00e9n protegidos\u201d expres\u00f3 Herminia Navarrete quien acompa\u00f1\u00f3 a su hija de 13 a\u00f1os \n\n httpstcozwb4Tva7Va","hashtags":["JuntosLoLogramos","VacunaCOVID19","PlanVacunaci\u00f3n"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440473418357301248","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 \ud83d\udc89| M\u00e9xico recibi\u00f3 este martes de Estados Unidos el \u00faltimo cargamento de 1,75 millones de dosis Moderna contra la covid-19,\n\nhttps:\/\/t.co\/mW5JROLNU8","tweet_lang":"es","text_es":"  M\u00e9xico recibi\u00f3 este martes de Estados Unidos el \u00faltimo cargamento de 175 millones de dosis Moderna contra la covid19\n\n","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mW5JROLNU8"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440472003555647492","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nivel Dios \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23#DictaduraSanitaria #Plandemia  #MiVidaMiOx\u00edgeno #YoNoMeVacuno #Agenda2030  #PrensaBasura #NoMasMentiras #SLR #Plandemia #URGENTE #VacunaCOVID19 DALE RT \ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc4a\ud83c\udfff https:\/\/t.co\/acItmIYQ8d","tweet_lang":"es","text_es":"Nivel Dios              DALE RT \ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc4a\ud83c\udfff ","hashtags":["DictaduraSanitaria","Plandemia","MiVidaMiOx\u00edgeno","YoNoMeVacuno","Agenda2030","PrensaBasura","NoMasMentiras","SLR","Plandemia","URGENTE","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/acItmIYQ8d"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23","\ud83d\udc47\ud83c\udfff","\ud83d\udc4a\ud83c\udfff"],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440471482337878035","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc89#Janssen Johnson &amp; Johnson emiti\u00f3 un comunicado en que especifica que:\n\n\u2022En la vida real la dosis \u00fanica sigue siendo eficaz, a\u00fan ante Delta, y\n\n\u2022una segunda dosis aumentar\u00eda el nivel de anticuerpos (a los 2 o a los 6 meses)\n\n#Covid19 #VacunaCOVID19\n\nhttps:\/\/t.co\/MBB76di704","tweet_lang":"es","text_es":" Johnson amp Johnson emiti\u00f3 un comunicado en que especifica que\n\n\u2022En la vida real la dosis \u00fanica sigue siendo eficaz a\u00fan ante Delta y\n\n\u2022una segunda dosis aumentar\u00eda el nivel de anticuerpos a los 2 o a los 6 meses\n\n \n\n","hashtags":["Janssen","Covid19","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/MBB76di704"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440470987833688081","replied_to_tweet_id":1.440390378e+18,"replied_to_user_id":278219783.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Salud_Hidalgo @AlejandroEfran2 @gobiernohidalgo @PrestacionSSH @DraDianaReyes Buenas tardes, merecemos transparencia en el proceso de vacunaci\u00f3n y sus gestiones \u00bfen qu\u00e9 etapa se encuentra la gesti\u00f3n para la vacuna a personas de 18 a 29 en #Huichapan?\nGracias de antemano\n#VacunaCOVID19 #Vacunas #PrimeraDosis \n@SSalud_mx @gobiernohidalgo @gobmx @omarfayad","tweet_lang":"es","text_es":"     Buenas tardes merecemos transparencia en el proceso de vacunaci\u00f3n y sus gestiones \u00bfen qu\u00e9 etapa se encuentra la gesti\u00f3n para la vacuna a personas de 18 a 29 en \nGracias de antemano\n   \n   ","hashtags":["Huichapan","VacunaCOVID19","Vacunas","PrimeraDosis"],"mentions":["Salud_Hidalgo","AlejandroEfran2","gobiernohidalgo","PrestacionSSH","DraDianaReyes","SSalud_mx","gobiernohidalgo","gobmx","omarfayad"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440468447750602758","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Desde diciembre anterior, cuando inici\u00f3 la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n, y hasta este lunes, se colocaron m\u00e1s de 5,2 millones de dosis, inform\u00f3 la @CCSSdeCostaRica. #VacunaCovid19 \n\nhttps:\/\/t.co\/teuJ0fQLRw","tweet_lang":"es","text_es":"Desde diciembre anterior cuando inici\u00f3 la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n y hasta este lunes se colocaron m\u00e1s de 52 millones de dosis inform\u00f3 la   \n\n","hashtags":["VacunaCovid19"],"mentions":["CCSSdeCostaRica"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/teuJ0fQLRw"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440468030740332545","replied_to_tweet_id":1.440459577e+18,"replied_to_user_id":278219783.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Salud_Hidalgo Buenas tardes, merecemos transparencia en el proceso de vacunaci\u00f3n y sus gestiones \u00bfen qu\u00e9 etapa se encuentra la gesti\u00f3n para la vacuna a personas de 18 a 29 en #Huichapan?\nGracias de antemano\n#VacunaCOVID19 #Vacunas #PrimeraDosis \n@SSalud_mx @gobiernohidalgo @gobmx @omarfayad","tweet_lang":"es","text_es":" Buenas tardes merecemos transparencia en el proceso de vacunaci\u00f3n y sus gestiones \u00bfen qu\u00e9 etapa se encuentra la gesti\u00f3n para la vacuna a personas de 18 a 29 en \nGracias de antemano\n   \n   ","hashtags":["Huichapan","VacunaCOVID19","Vacunas","PrimeraDosis"],"mentions":["Salud_Hidalgo","SSalud_mx","gobiernohidalgo","gobmx","omarfayad"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440467622017966083","replied_to_tweet_id":1.440444478e+18,"replied_to_user_id":278219783.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Salud_Hidalgo @AlejandroEfran2 Buenas tardes, merecemos transparencia en el proceso de vacunaci\u00f3n y sus gestiones \u00bfen qu\u00e9 etapa se encuentra la gesti\u00f3n para la vacuna a personas de 18 a 29 en #Huichapan?\n#VacunaCOVID19 #Vacunas #PrimeraDosis \n@SSalud_mx @gobiernohidalgo @gobmx","tweet_lang":"es","text_es":"  Buenas tardes merecemos transparencia en el proceso de vacunaci\u00f3n y sus gestiones \u00bfen qu\u00e9 etapa se encuentra la gesti\u00f3n para la vacuna a personas de 18 a 29 en \n   \n  ","hashtags":["Huichapan","VacunaCOVID19","Vacunas","PrimeraDosis"],"mentions":["Salud_Hidalgo","AlejandroEfran2","SSalud_mx","gobiernohidalgo","gobmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440466860810510344","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n\ud83d\ude4cMuy buenas cifras en lo que va de setiembre\n\n\ud83d\udcaaEn s\u00f3lo 21 d\u00edas: +4MM PRIMERA dosis\n\u270d\ufe0fEn TRES d\u00edas: setiembre superar\u00e1 TODO lo aplicado en julio (5.8MM lo m\u00e1ximo hasta ahora)\n\n21\/09 6pm\n\ud83d\udcaa9,566,676 totalmente vacunados con DOS dosis\n#Vacunate \n#VamosPorM\u00e1s https:\/\/t.co\/AAIaNxKtSS","tweet_lang":"es","text_es":" \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nMuy buenas cifras en lo que va de setiembre\n\nEn s\u00f3lo 21 d\u00edas 4MM PRIMERA dosis\n\u270d\ufe0fEn TRES d\u00edas setiembre superar\u00e1 TODO lo aplicado en julio 58MM lo m\u00e1ximo hasta ahora\n\n2109 6pm\n9566676 totalmente vacunados con DOS dosis\n \n httpstcoAAIaNxKtSS","hashtags":["VacunaCOVID19","Vacunate","VamosPorM\u00e1s"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","\u270d\ufe0f","\ud83d\ude4c","\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440466076962213888","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pucha tuvo que perder el #Kirchnerismo\nPara que se acabe la Pandemia .. pero si sab\u00edamos hac\u00edamos las elecciones antes y quiz\u00e1s llegaba Pzifer, Moderna Johnson .. ..\ny seguramente va #Manzur a llevar asado #VacunaCOVID19 \n#KirchnerismoNuncaMas https:\/\/t.co\/pbylcIDuSq","tweet_lang":"es","text_es":"Pucha tuvo que perder el \nPara que se acabe la Pandemia  pero si sab\u00edamos hac\u00edamos las elecciones antes y quiz\u00e1s llegaba Pzifer Moderna Johnson  \ny seguramente va  a llevar asado  \nNuncaMas httpstcopbylcIDuSq","hashtags":["Kirchnerismo","Manzur","VacunaCOVID19","KirchnerismoNuncaMas"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440465138297958400","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#AHORA\ud83d\udd34La @SSalud_mx reconoce 12,561 nuevos contagios\ud83d\ude37 y 815 nuevas defunciones\u2620\ufe0f por #COVID19 en las \u00faltimas 24h.\n\nHay 58,415 #CasosActivos reconocidos.\n\nSe han aplicado +96M dosis de #vacunaCOVID19\ud83d\udc89, se completaron +42.2M de esquemas. https:\/\/t.co\/niutTKMkbf","tweet_lang":"es","text_es":"La  reconoce 12561 nuevos contagios y 815 nuevas defunciones\u2620\ufe0f por  en las \u00faltimas 24h\n\nHay 58415  reconocidos\n\nSe han aplicado 96M dosis de vacuna se completaron 422M de esquemas httpstconiutTKMkbf","hashtags":["AHORA","COVID19","CasosActivos","vacunaCOVID19"],"mentions":["SSalud_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34","\ud83d\udc89","\u2620\ufe0f","\ud83d\ude37"],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440464403288133640","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\"Link a un art\u00edculo que sali\u00f3 hace apenas unos d\u00edas en la revista cient\u00edfica \"Toxicology Reports\".\n\nEl estudio aborda precisamente esa ausencia de justificaci\u00f3n m\u00e9dica y cient\u00edfica para vacunar a los ni\u00f1os. \n\n#NoVacunarNi\u00f1os\n#VacunaCOVID19 \n\nhttps:\/\/t.co\/JCtSUSDtjw","tweet_lang":"es","text_es":"Link a un art\u00edculo que sali\u00f3 hace apenas unos d\u00edas en la revista cient\u00edfica Toxicology Reports\n\nEl estudio aborda precisamente esa ausencia de justificaci\u00f3n m\u00e9dica y cient\u00edfica para vacunar a los ni\u00f1os \n\n\n \n\n","hashtags":["NoVacunarNi\u00f1os","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JCtSUSDtjw"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440462044554149902","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Solicito a L\u00f3pez, @GobiernoMX @SRE_mx @SSalud_mx que estas #VacunaCOVID19 de #Moderna sean aplicadas en \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd.\n\nNO las extrav\u00eden\u203c\ufe0f\nNO las entreguen al mercado negro\u203c\ufe0f\nNO las regalen a Centroam\u00e9rica. https:\/\/t.co\/BzaPBXMrDt","tweet_lang":"es","text_es":"Solicito a L\u00f3pez    que estas  de  sean aplicadas en \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nNO las extrav\u00eden\u203c\ufe0f\nNO las entreguen al mercado negro\u203c\ufe0f\nNO las regalen a Centroam\u00e9rica ","hashtags":["VacunaCOVID19","Moderna"],"mentions":["GobiernoMX","SRE_mx","SSalud_mx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/BzaPBXMrDt"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\u203c\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440462031946088456","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El @minsaludcba informa que el martes 21 de septiembre se colocaron 13.698 vacunas. Hasta la fecha se aplicaron 4.325.610 vacunas: 2.464.905 corresponden a primeras dosis y 1.860.705 a personas que completaron el esquema de inmunizaci\u00f3n con la segunda dosis. #VacunaCOVID19 \ud83d\udc89","tweet_lang":"es","text_es":"El  informa que el martes 21 de septiembre se colocaron 13698 vacunas Hasta la fecha se aplicaron 4325610 vacunas 2464905 corresponden a primeras dosis y 1860705 a personas que completaron el esquema de inmunizaci\u00f3n con la segunda dosis  ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["minsaludcba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440459768041132035","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Despu\u00e9s de casi 4 meses de la 1era dosis. Lleg\u00f3 la 2da. \ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83d\udcaa\ud83c\udffe\n#VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Despu\u00e9s de casi 4 meses de la 1era dosis Lleg\u00f3 la 2da \ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83d\udcaa\ud83c\udffe\n","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcaa\ud83c\udffe"],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440459302511075343","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Coronavirus en #Argentina:\n\ud83d\udc4eHoy: 1.837 casos y 61 muertos.\n\ud83c\udfe5Camas UTI ocupadas en el #AMBA: 41.8%\n\u2714Dosis aplicadas en las \u00faltimas 24hs: 332.097\n\ud83d\udc89Dosis de #VacunaCOVID19 aplicadas hasta hoy \ud83d\udc47\n#UnidosLaDamosVuelta\n#NuevaNormalidad\n#DiaDeLaPrimavera\n#ArgentinaVacuna https:\/\/t.co\/Flc40GwIr4","tweet_lang":"es","text_es":" en \nHoy 1837 casos y 61 muertos\nCamas UTI ocupadas en el  418\nDosis aplicadas en las \u00faltimas 24hs 332097\nDosis de  aplicadas hasta hoy \n\n\n\nVacuna httpstcoFlc40GwIr4","hashtags":["Coronavirus","Argentina","AMBA","VacunaCOVID19","UnidosLaDamosVuelta","NuevaNormalidad","DiaDeLaPrimavera","ArgentinaVacuna"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udfe5","\u2714","\ud83d\udc89","\ud83d\udc4e","\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440458036733112335","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n contra el #COVID19, es una estrategia del Gobierno del presidente @DrGiammattei, en el cual m\u00e1s de 5 millones de dosis de las distintas farmac\u00e9uticas han sido aplicadas en los puestos de inmunizaci\u00f3n en todo el pa\u00eds.  \n\n#DCAMundo #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/QySiN136sM","tweet_lang":"es","text_es":"El Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n contra el  es una estrategia del Gobierno del presidente  en el cual m\u00e1s de 5 millones de dosis de las distintas farmac\u00e9uticas han sido aplicadas en los puestos de inmunizaci\u00f3n en todo el pa\u00eds  \n\n Vacuna httpstcoQySiN136sM","hashtags":["COVID19","DCAMundo","VacunaCOVID19"],"mentions":["DrGiammattei"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440457749058310146","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A los vacunarologos compulsivos y covidiotas marca Acme les pregunto...\n\nUstedes analizan lo que el @sinae_oficial les muestra?... Y si lo hacen... porqu\u00e9 no se animan a cuestionar?... Si, me imagino, tienen miedo, por ese mismo miedo de metieron una #VacunaCOVID19 q no es vacuna https:\/\/t.co\/rvcfXlurUe","tweet_lang":"es","text_es":"A los vacunarologos compulsivos y covidiotas marca Acme les pregunto\n\nUstedes analizan lo que el  les muestra Y si lo hacen porqu\u00e9 no se animan a cuestionar Si me imagino tienen miedo por ese mismo miedo de metieron una  q no es vacuna ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["sinae_oficial"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/rvcfXlurUe"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440454668019064837","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Agradezco a @genarolozano y @Foro_TV por invitarme a Punto y Contra Punto.\n\nDebatiremos sobre la crisis migratoria, la aplicaci\u00f3n de la #VacunaCOVID19 a menores de edad y la invalidez de objeci\u00f3n de conciencia de la @SCJN para el personal de salud.\n\u00a1Nos vemos hoy a las 23:00 hrs! https:\/\/t.co\/hKu2niNBeC","tweet_lang":"es","text_es":"Agradezco a  y  por invitarme a Punto y Contra Punto\n\nDebatiremos sobre la crisis migratoria la aplicaci\u00f3n de la  a menores de edad y la invalidez de objeci\u00f3n de conciencia de la  para el personal de salud\n\u00a1Nos vemos hoy a las 2300 hrs httpstcohKu2niNBeC","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["genarolozano","Foro_TV","SCJN"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440454259779141639","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Esquema completo de vacunaci\u00f3n. \nSigamos cuidandonos entre todos y vacunense los que a\u00fan faltan!\n#SputnikV #VacunaCOVID19 #cdmx #PicOfTheDay #inex #kompasszursonne https:\/\/t.co\/Fe6I0Cl0OF","tweet_lang":"es","text_es":"Esquema completo de vacunaci\u00f3n \nSigamos cuidandonos entre todos y vacunense los que a\u00fan faltan\n      httpstcoFe6I0Cl0OF","hashtags":["SputnikV","VacunaCOVID19","cdmx","PicOfTheDay","inex","kompasszursonne"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440452947377221633","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Obligatoriedad de la Vacuna COVID-19 en la Empresa \nEntrevista en @Canal_12 12 en Hola El Salvador, en la que abordamos c\u00f3mo se est\u00e1 manejando la vacunaci\u00f3n y el empleo. \n#MoranAsociados #vacunacovid19 #expertoslaboralistas #empresas #RRHH \n\nhttps:\/\/t.co\/EaTLI76Ubh","tweet_lang":"es","text_es":"Obligatoriedad de la Vacuna COVID19 en la Empresa \nEntrevista en  12 en Hola El Salvador en la que abordamos c\u00f3mo se est\u00e1 manejando la vacunaci\u00f3n y el empleo \n     \n\n","hashtags":["MoranAsociados","vacunacovid19","expertoslaboralistas","empresas","RRHH"],"mentions":["Canal_12"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/EaTLI76Ubh"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440452780905287682","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#ReporteCOVID19\n#PainelConass #pandemia #COVID\u30fc19 #Vacuna #Covid_19  #VacunaCOVID19 #Vacunas #URGENTE \n#COVID #coronavirus\n#Colombia #URGENTE\nFecha:Septiembre\/21\/2021\nCOLOMBIA\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n             EN SOLO\n         3 IMAGENES \n           \u23ec\u23ec\u23ec\u23ec\nhttps:\/\/t.co\/iZw3ma3qaA https:\/\/t.co\/NnpGJpIViR","tweet_lang":"es","text_es":"\n      19 s  \n \n \nFechaSeptiembre212021\nCOLOMBIA\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n             EN SOLO\n         3 IMAGENES \n           \n httpstcoNnpGJpIViR","hashtags":["ReporteCOVID19","PainelConass","pandemia","COVID\u30fc19","Vacuna","Covid_19","VacunaCOVID19","Vacunas","URGENTE","COVID","coronavirus","Colombia","URGENTE"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/iZw3ma3qaA"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\uddf4","\u23ec",":S"],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440452552508592130","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Obligatoriedad de la Vacuna COVID-19 en la Empresa \nEntrevista en @Canal_12 12 en Hola El Salvador, en la que abordamos c\u00f3mo se est\u00e1 manejando la vacunaci\u00f3n y el empleo. \n#MoranAsociados #vacunacovid19 #expertoslaboralistas #empresas #RRHH \n\nhttps:\/\/t.co\/yOBN0kKsdE","tweet_lang":"es","text_es":"Obligatoriedad de la Vacuna COVID19 en la Empresa \nEntrevista en  12 en Hola El Salvador en la que abordamos c\u00f3mo se est\u00e1 manejando la vacunaci\u00f3n y el empleo \n     \n\n","hashtags":["MoranAsociados","vacunacovid19","expertoslaboralistas","empresas","RRHH"],"mentions":["Canal_12"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/yOBN0kKsdE"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440451266748899338","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\uddde\ufe0f@TampsAlCien | Llega a Altamira primera dosis juvenil contra COVID.\nhttps:\/\/t.co\/Sz4RAzIlcD #VacunaCOVID19 #jovenes #Altamira #TamaulipasEnAccion","tweet_lang":"es","text_es":"\ud83d\uddde\ufe0f  Llega a  primera dosis juvenil contra COVID\n    ","hashtags":["VacunaCOVID19","jovenes","Altamira","TamaulipasEnAccion"],"mentions":["TampsAlCien"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Sz4RAzIlcD"],"tweet_emoticons":["\ud83d\uddde\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440446952521437189","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No mms, encontr\u00e9 compas con sus hijos en la vacuna, con sus esposas, sus carreolas y yo ech\u00e1ndo desmadre con una m\u00e1scara de payaso \ud83e\udd21\ud83d\ude02\n\n#VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"No mms encontr\u00e9 compas con sus hijos en la vacuna con sus esposas sus carreolas y yo ech\u00e1ndo desmadre con una m\u00e1scara de payaso \n\n","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd21","\ud83d\ude02"],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440446932808200201","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Bueno el Real Felipe cumpli\u00f3 con su rol de vacunarme, pero falt\u00f3 el perro chacalonero \ud83d\ude14\n#vacunacovid19\n#VacunaFest","tweet_lang":"es","text_es":"Bueno el Real Felipe cumpli\u00f3 con su rol de vacunarme pero falt\u00f3 el perro chacalonero \n\n","hashtags":["vacunacovid19","VacunaFest"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude14"],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440445580551942148","replied_to_tweet_id":1.343321333e+18,"replied_to_user_id":3344530967.0,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 Dosis de Vacuna COVID administradas.\n\n1\u00ba\ud83c\udde8\ud83c\uddf3China -&gt; 2.188.000.000\n2\u00ba\ud83c\uddee\ud83c\uddf3India -&gt; 812.230.000\n3\u00ba\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8EEUU -&gt; 386.240.000\n4\u00ba\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Brasil -&gt; 222.480.000\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddfaUE -&gt; 553.002.000\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Espa\u00f1a -&gt; 69.427.047\n\n\ud83c\udf0dMundo-&gt; 5.980.000.000","tweet_lang":"es","text_es":" Dosis de Vacuna COVID administradas\n\n1\u00ba\ud83c\udde8\ud83c\uddf3China gt 2188000000\n2\u00ba\ud83c\uddee\ud83c\uddf3India gt 812230000\n3\u00ba\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8EEUU gt 386240000\n4\u00ba\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Brasil gt 222480000\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddfaUE gt 553002000\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Espa\u00f1a gt 69427047\n\nMundogt 5980000000","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\ud83c\udde8\ud83c\uddf3","\ud83c\udde7\ud83c\uddf7","\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","\ud83c\udf0d","\ud83c\uddee\ud83c\uddf3","\ud83c\uddea\ud83c\uddfa"],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440444899116011520","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Bolet\u00edn del 21\/09\/21 #VacunaCOVID19 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd:\n-Esq. medios: 20,265,955 (22.64%, -0.07%)\n-Esq. completos: 42,200,082 (47.15%, +0.31%)\n-Total: 62,466,037 (69.8%, +0.23%)\n-\ud83d\udc89aplicadas: 96,075,482 (+442,011)\nHoy recibimos\ud83d\udc89:\n -Moderna: 1,750,000\n -Pfizer: 228,150 https:\/\/t.co\/yi0y8sLzet","tweet_lang":"es","text_es":"Bolet\u00edn del 210921  \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\nEsq medios 20265955 2264 007\nEsq completos 42200082 4715 031\nTotal 62466037 698 023\naplicadas 96075482 442011\nHoy recibimos\n Moderna 1750000\n Pfizer 228150 httpstcoyi0y8sLzet","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440444655145943048","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se viene la Pfizer para chicos de 11 a 17 a\u00f1os\n\n#VacunaCOVID19\n\nhttps:\/\/t.co\/43pTcgvuVI","tweet_lang":"es","text_es":"Se viene la Pfizer para chicos de 11 a 17 a\u00f1os\n\n\n\n","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/43pTcgvuVI"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440443069891940356","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llegar\u00e1n este mi\u00e9rcoles m\u00e1s de 160 mil vacunas Pfizer https:\/\/t.co\/CSEDhVlxr1  @ChacoSalud #Pfizer #VacunaCOVID19 #Covid_19 #Chaco #Salud","tweet_lang":"es","text_es":"Llegar\u00e1n este mi\u00e9rcoles m\u00e1s de 160 mil vacunas         ","hashtags":["Pfizer","VacunaCOVID19","Covid_19","Chaco","Salud"],"mentions":["ChacoSalud"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/CSEDhVlxr1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440442991739506698","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#21Sept #VacunaCOVID19 \u00bfpor qu\u00e9 no cede la pandemia del Covid19?https:\/\/t.co\/12aLhbgloU @UitCi","tweet_lang":"es","text_es":"  \u00bfpor qu\u00e9 no cede la pandemia del Covid19 ","hashtags":["21Sept","VacunaCOVID19"],"mentions":["UitCi"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/12aLhbgloU"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440442503337897998","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Es complicado el esperar que esta pandemia pare si nuestra responsabilidad en sociedad es realmente negligente @DrGiovanniD @SBarquera @medicosergio #Covid_19 #VacunaCOVID19 #VacunateYa #cuidate https:\/\/t.co\/yN3G9RFjwp","tweet_lang":"es","text_es":"Es complicado el esperar que esta pandemia pare si nuestra responsabilidad en sociedad es realmente negligente        httpstcoyN3G9RFjwp","hashtags":["Covid_19","VacunaCOVID19","VacunateYa","cuidate"],"mentions":["DrGiovanniD","SBarquera","medicosergio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440441991137882114","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Intercede #SanMauricio ante Nuestro Se\u00f1or Jesucristo Y Su Padre Celestial para que Env\u00eden La Luz Del Esp\u00edritu Santo a los investigadores sanitarios a encontrar un tratamiento y para que La #VacunaCOVID19 sea lo m\u00e1s eficaz posible y pongan f\u00edn Al #COVID19 para siempre. Am\u00e9n. https:\/\/t.co\/A9rB4qKaZE","tweet_lang":"es","text_es":"Intercede  ante Nuestro Se\u00f1or Jesucristo Y Su Padre Celestial para que Env\u00eden La Luz Del Esp\u00edritu Santo a los investigadores sanitarios a encontrar un tratamiento y para que La  sea lo m\u00e1s eficaz posible y pongan f\u00edn Al  para siempre Am\u00e9n httpstcoA9rB4qKaZE","hashtags":["SanMauricio","VacunaCOVID19","COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440441760648294400","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La planta de @FordMX ubicada en Hermosillo, Sonora abre sus puertas como centro de vacunaci\u00f3n para adultos de entre 18 y 29 a\u00f1os de edad y embarazadas, desde hoy  21 y hasta el  26 de septiembre para aplicaci\u00f3n de 2\u00b0dosis de la vacunaci\u00f3n contra COVID-19.\n\n#VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/DB5dgt5WOx","tweet_lang":"es","text_es":"La planta de  ubicada en Hermosillo Sonora abre sus puertas como centro de vacunaci\u00f3n para adultos de entre 18 y 29 a\u00f1os de edad y embarazadas desde hoy  21 y hasta el  26 de septiembre para aplicaci\u00f3n de 2\u00b0dosis de la vacunaci\u00f3n contra COVID19\n\n httpstcoDB5dgt5WOx","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["FordMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440439447338717186","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfYa te vacunaste?\nRecuerda que aunque muchas personas ya estamos vacunadas, a\u00fan debemos seguir con las medidas sanitarias para disminuir el contagio de Covid. \n#cdmxlife #CDMX #cdmxparatodos #ColoniaCuauht\u00e9moc #UsaCubrebocas #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/quZCVWI4i6","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfYa te vacunaste\nRecuerda que aunque muchas personas ya estamos vacunadas a\u00fan debemos seguir con las medidas sanitarias para disminuir el contagio de Covid \n      httpstcoquZCVWI4i6","hashtags":["cdmxlife","CDMX","cdmxparatodos","ColoniaCuauht\u00e9moc","UsaCubrebocas","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440439321832529927","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Este 22 de septiembre regresamos a Murphy Education and Health Center con la #VacunaCOVID19 para personas de 12 en adelante. Ademas de la #vacuna J &amp; J para personas de 18 en adelante.\nLo esperamos a partir de la 1pm a las 5pm en el 3140 W. Buckeye Rd. Phoenix, AZ 85009. https:\/\/t.co\/Bv4aH1naIo","tweet_lang":"es","text_es":"Este 22 de septiembre regresamos a Murphy Education and Health Center con la  para personas de 12 en adelante Ademas de la  J amp J para personas de 18 en adelante\nLo esperamos a partir de la 1pm a las 5pm en el 3140 W Buckeye Rd Phoenix AZ 85009 httpstcoBv4aH1naIo","hashtags":["VacunaCOVID19","vacuna"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440438507806158856","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La \u00faltima y nos vamos #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"La \u00faltima y nos vamos ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440437117717409794","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pregunta, a alguien le qued\u00f3  el brazo turuleco post vacuna, es como que se siente pesado???\n\nPdt ya han pasado 3 meses de la 2da dosis\n\n#VacunaCOVID19 #Chile","tweet_lang":"es","text_es":"Pregunta a alguien le qued\u00f3  el brazo turuleco post vacuna es como que se siente pesado\n\nPdt ya han pasado 3 meses de la 2da dosis\n\n ","hashtags":["VacunaCOVID19","Chile"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440437027061714944","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Segunda dosis Sinopharm aplicada.\nY mi deseo fue ir con la del querido carbonero \ud83d\udda4\ud83d\udc9b.\n\nLas vacunas salvan vidas.\n#Covid19 #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/HNnk3lS84n","tweet_lang":"es","text_es":"Segunda dosis Sinopharm aplicada\nY mi deseo fue ir con la del querido carbonero \n\nLas vacunas salvan vidas\n  httpstcoHNnk3lS84n","hashtags":["Covid19","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udda4","\ud83d\udc9b"],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440436930424893448","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.044244694e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@BcsCongreso emite exhort\u00f3 para que se inocule a menores de edad https:\/\/t.co\/QqV25kKjzT a trav\u00e9s de @radarpolitico @SSalud_mx @SSA_BCS @RigoMares #VacunaCOVID19 #BajaCaliforniaSur","tweet_lang":"es","text_es":" emite exhort\u00f3 para que se inocule a menores de edad  a trav\u00e9s de radarpolitico     ","hashtags":["VacunaCOVID19","BajaCaliforniaSur"],"mentions":["BcsCongreso","RadarPolitico","SSalud_mx","SSA_BCS","RigoMares"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/QqV25kKjzT"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440435831986999297","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tengo el brazo que es de otro. #Moderna #VacunaCOVID19 #Vacuna","tweet_lang":"es","text_es":"Tengo el brazo que es de otro   ","hashtags":["Moderna","VacunaCOVID19","Vacuna"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440433521697247240","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Listo, ya me pusieron el 5g. Solo falta la fibra optica. Y aun asi cualquier webada es mejor que Movistar. #VacunaCOVID19 #vacunacion #VacunateYa","tweet_lang":"es","text_es":"Listo ya me pusieron el 5g Solo falta la fibra optica Y aun asi cualquier webada es mejor que Movistar   ","hashtags":["VacunaCOVID19","vacunacion","VacunateYa"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440433356563378185","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nunca hab\u00eda deseado tanto tener 30 a\u00f1os. \ud83d\ude22\n\n#VacunaCOVID19 \ud83e\udd27","tweet_lang":"es","text_es":"Nunca hab\u00eda deseado tanto tener 30 a\u00f1os \n\n ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd27","\ud83d\ude22"],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440432463298240515","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 \ud83d\udc89 Actualizaci\u00f3n de las cifras del plan de vacunaci\u00f3n nacional https:\/\/t.co\/fMiX8mfl3o","tweet_lang":"es","text_es":"  Actualizaci\u00f3n de las cifras del plan de vacunaci\u00f3n nacional ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/fMiX8mfl3o"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440431078422945794","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 \ud83d\udc89 El 61,6% de los mayores de edad se aplicaron ambas dosis https:\/\/t.co\/3j9DMmMymp","tweet_lang":"es","text_es":"  El 616 de los mayores de edad se aplicaron ambas dosis httpstco3j9DMmMymp","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440428065444667393","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc80\u00a1No dejes pasar tu segunda dosis de #VacunaCOVID19!\n\n\ud83d\udc89Al acudir a su sede, no olvides tu expediente de vacunaci\u00f3n impreso, con los datos personales previamente llenados \ud83d\udd8a\ufe0f.\n\n\ud83d\udccd Deportivo Xochimilco. https:\/\/t.co\/QTJpGfGC3k","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1No dejes pasar tu segunda dosis de \n\nAl acudir a su sede no olvides tu expediente de vacunaci\u00f3n impreso con los datos personales previamente llenados \ud83d\udd8a\ufe0f\n\n Deportivo Xochimilco httpstcoQTJpGfGC3k","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\udc80","\ud83d\udd8a\ufe0f","\ud83d\udccd","xp"],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440427499704381447","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Perrodistas por la Verdad... #Plandemia #Covid1984 #FakeNews #FakeCovid #FuckNWO #OMSFake #PlanVacunarse #PlanetaCoronavirus #MiVidaMiOxigeno #MiVidaMiOxigeno2A #VacunaCOVID19 #AstraZeneca #Pfizer #Moderna #VacunaTeMandril https:\/\/t.co\/5VvtBIRxTM","tweet_lang":"es","text_es":"Perrodistas por la Verdad          2A      httpstco5VvtBIRxTM","hashtags":["Plandemia","Covid1984","FakeNews","FakeCovid","FuckNWO","OMSFake","PlanVacunarse","PlanetaCoronavirus","MiVidaMiOxigeno","MiVidaMiOxigeno2A","VacunaCOVID19","AstraZeneca","Pfizer","Moderna","VacunaTeMandril"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440425287636844550","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vacunaditos con Sinopharm \ud83e\udd73\n\nNo como otros que se fueron a Chincha por Pfizer y por mariksssss \ud83d\udc40\n\n#Sinopharm #VacunaCOVID19 #Peru https:\/\/t.co\/0L9lk437cw","tweet_lang":"es","text_es":"Vacunaditos con  \n\nNo como otros que se fueron a Chincha por Pfizer y por mariksssss \n\n   httpstco0L9lk437cw","hashtags":["Sinopharm","VacunaCOVID19","Peru"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc40","\ud83e\udd73"],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440423716026912772","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vayan a vacunarse por la gran puta #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/10F3rw00fw","tweet_lang":"es","text_es":"Vayan a vacunarse por la gran puta  ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/10F3rw00fw"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440421978649677832","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\uddd3 Programaci\u00f3n de vacunaci\u00f3n contra #COVID19 en #Nicaragua  para este mi\u00e9rcoles #22Sep \n\n#VacunandonosPuebloQueVence #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/dFPIPv5UaM","tweet_lang":"es","text_es":" Programaci\u00f3n de vacunaci\u00f3n contra  en   para este mi\u00e9rcoles  \n\n Vacuna httpstcodFPIPv5UaM","hashtags":["COVID19","Nicaragua","22Sep","VacunandonosPuebloQueVence","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\uddd3"],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440421661971345414","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19| Jornada de mi\u00e9rcoles en el edificio S12 de la @usacenlinea estar\u00e1n aplicando varias dosis seg\u00fan lo explica el doctor @OFM2020 coordinador de ese centro del @Noticias_IGSS \n\nRecuerden que atienden afiliados y no afiliados. https:\/\/t.co\/Cq1jxUKt8D","tweet_lang":"es","text_es":" Jornada de mi\u00e9rcoles en el edificio S12 de la  estar\u00e1n aplicando varias dosis seg\u00fan lo explica el doctor  coordinador de ese centro del  \n\nRecuerden que atienden afiliados y no afiliados httpstcoCq1jxUKt8D","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["usacenlinea","OFM2020","Noticias_IGSS"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["8D","xp"],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440421528949067776","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 \n#Argentina fabricar\u00e1 vacunas ARN mensajero contra el coronavirus.\nhttps:\/\/t.co\/oGxjaQd8g3","tweet_lang":"es","text_es":" \n fabricar\u00e1 vacunas ARN mensajero contra el coronavirus\n","hashtags":["VacunaCOVID19","Argentina"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/oGxjaQd8g3"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440421265865461761","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Bienvenido 5G #Sinopharm #yopongoelhombro #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/qvZbPF3lrM","tweet_lang":"es","text_es":"Bienvenido 5G    httpstcoqvZbPF3lrM","hashtags":["Sinopharm","yopongoelhombro","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440420888839524353","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A continuaci\u00f3n detallamos por ciudad el centro de inoculaci\u00f3n contra la Covid-19.\u270c\ud83c\udffb\n\n#VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/PaZUkddsX2","tweet_lang":"es","text_es":"A continuaci\u00f3n detallamos por ciudad el centro de inoculaci\u00f3n contra la Covid19\u270c\ud83c\udffb\n\n httpstcoPaZUkddsX2","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u270c\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440420829548875778","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A continuaci\u00f3n detallamos por ciudad el centro de inoculaci\u00f3n contra la Covid-19.\u270c\ud83c\udffb\n\n#VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/0WeCtTtyYq","tweet_lang":"es","text_es":"A continuaci\u00f3n detallamos por ciudad el centro de inoculaci\u00f3n contra la Covid19\u270c\ud83c\udffb\n\n httpstco0WeCtTtyYq","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u270c\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440420564456206337","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A continuaci\u00f3n detallamos por ciudad el centro de inoculaci\u00f3n contra la Covid-19.\u270c\ud83c\udffb\n\n#VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/85ZEFnJNNA","tweet_lang":"es","text_es":"A continuaci\u00f3n detallamos por ciudad el centro de inoculaci\u00f3n contra la Covid19\u270c\ud83c\udffb\n\n httpstco85ZEFnJNNA","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u270c\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440420478636552195","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A continuaci\u00f3n detallamos por ciudad el centro de inoculaci\u00f3n contra la Covid-19.\u270c\ud83c\udffb\n\n#VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/rAbTGZLcXi","tweet_lang":"es","text_es":"A continuaci\u00f3n detallamos por ciudad el centro de inoculaci\u00f3n contra la Covid19\u270c\ud83c\udffb\n\n httpstcorAbTGZLcXi","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u270c\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440420414744760322","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A continuaci\u00f3n detallamos por ciudad el centro de inoculaci\u00f3n contra la Covid-19.\u270c\ud83c\udffb\n\n#VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/2TNrcomPCX","tweet_lang":"es","text_es":"A continuaci\u00f3n detallamos por ciudad el centro de inoculaci\u00f3n contra la Covid19\u270c\ud83c\udffb\n\n httpstco2TNrcomPCX","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u270c\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440420318028386304","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc89Hoy inici\u00f3 la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis en Gustavo A. Madero \ud83d\udce2\n-\n#VacunaCOVID19 #GAM #GustavoAMadero #Preparatoria9 https:\/\/t.co\/k41GVqeFtk","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy inici\u00f3 la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis en Gustavo A Madero \n\n    httpstcok41GVqeFtk","hashtags":["VacunaCOVID19","GAM","GustavoAMadero","Preparatoria9"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\udce2"],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440419584209604623","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los laboratorios Pfizer y BioNTech aseguraron que sus ensayos cl\u00ednicos mostraron que su vacuna contra el #coronavirus es \"segura, bien tolerada\" y produce una respuesta inmune \"robusta\" en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os. \n\u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/lP77cjRr6N \n#VacunaCovid19 https:\/\/t.co\/6KDEXEYTtE","tweet_lang":"es","text_es":"Los laboratorios Pfizer y BioNTech aseguraron que sus ensayos cl\u00ednicos mostraron que su vacuna contra el  es segura bien tolerada y produce una respuesta inmune robusta en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os \n\u27a1\ufe0f  \n httpstco6KDEXEYTtE","hashtags":["coronavirus","VacunaCovid19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lP77cjRr6N"],"tweet_emoticons":["\u27a1\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440417238993960963","replied_to_tweet_id":1.440416208e+18,"replied_to_user_id":1.245165604e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Vic_Guma Ojal\u00e1 lleguemos al d\u00eda que no haya ning\u00fan compatriota fallecido.\n\nHay que fortalecer #VacunaCOVID19 en menores de 16 \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":" Ojal\u00e1 lleguemos al d\u00eda que no haya ning\u00fan compatriota fallecido\n\nHay que fortalecer  en menores de 16 \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["Vic_Guma"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440417024895700994","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy fui a la vacuna de refuerzo, el d\u00eda que me corresponde y salen con que hay que pedir hora?! Para que cresta mandan un calendario? Permiso en la pega, correr y nada! Y lo peor es que no se puede pedir hora!!! #pesimoservicio #VacunaCOVID19 @ministeriosalud","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy fui a la vacuna de refuerzo el d\u00eda que me corresponde y salen con que hay que pedir hora Para que cresta mandan un calendario Permiso en la pega correr y nada Y lo peor es que no se puede pedir hora   ","hashtags":["pesimoservicio","VacunaCOVID19"],"mentions":["ministeriosalud"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440416848223170567","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Salud \/  \ud83d\udfe1 Permanece Michoac\u00e1n en Sem\u00e1foro Amarillo por #Covid19 \n\nM\u00e1s info\ud83d\udc47\ud83c\udffc\nhttps:\/\/t.co\/w5OBFDy4Fl\n#SMNoticias #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/mlOdWAlzAD","tweet_lang":"es","text_es":"    Permanece Michoac\u00e1n en Sem\u00e1foro Amarillo por  \n\nM\u00e1s info\ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\n  httpstcomlOdWAlzAD","hashtags":["Salud","Covid19","SMNoticias","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/w5OBFDy4Fl"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47\ud83c\udffc","\ud83d\udfe1"],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440415354656727050","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy lleg\u00f3 la #vacunaCOVID19 a 102 municipios del estado de #Puebla. \u00bfD\u00f3nde y a quienes se le est\u00e1 aplicando? @AldoHdez18 con el reporte https:\/\/t.co\/dClbXcqg9D","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy lleg\u00f3 la  a 102 municipios del estado de  \u00bfD\u00f3nde y a quienes se le est\u00e1 aplicando  con el reporte httpstcodClbXcqg9D","hashtags":["vacunaCOVID19","Puebla"],"mentions":["AldoHdez18"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440414883820933124","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Que bien saber que en Espa\u00f1a hay 300.000 personas con discernimiento propio. #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/oLQ1U2ZMhp","tweet_lang":"es","text_es":"Que bien saber que en Espa\u00f1a hay 300000 personas con discernimiento propio  ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/oLQ1U2ZMhp"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440413153813094413","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Alguien le creo salpullido o Ronchas la vacuna covid??? #Sinovac #COVID19 #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Alguien le creo salpullido o Ronchas la vacuna covid   Vacuna","hashtags":["Sinovac","COVID19","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440412975181959178","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En este video, respondo algunas dudas que me han llegado sobre #COVID19. Comenta tus preguntas y con gusto las contestar\u00e9 en la siguiente c\u00e1psula &gt;&gt;&gt; https:\/\/t.co\/cW8Z00NyoE\n\nSoy el @DrLavariega, certificado para atender a pacientes con #Covid_19  #medicina #Salud #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/IHg223CSBJ","tweet_lang":"es","text_es":"En este video respondo algunas dudas que me han llegado sobre  Comenta tus preguntas y con gusto las contestar\u00e9 en la siguiente c\u00e1psula gtgtgt \n\nSoy el  certificado para atender a pacientes con     Vacuna httpstcoIHg223CSBJ","hashtags":["COVID19","Covid_19","medicina","Salud","VacunaCOVID19"],"mentions":["DrLavariega"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/cW8Z00NyoE"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440412198057041932","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vac\u00fanate, por favor. Responsablemente.\n#VacunaCOVID19 \n#Sinopharm https:\/\/t.co\/OluMKzQS8v","tweet_lang":"es","text_es":"Vac\u00fanate por favor Responsablemente\n \n httpstcoOluMKzQS8v","hashtags":["VacunaCOVID19","Sinopharm"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440410460205957121","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No te lo contar\u00e1n los medios subvencionados globalistas.\n#VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/7gyZjYK6HF","tweet_lang":"es","text_es":"No te lo contar\u00e1n los medios subvencionados globalistas\n ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7gyZjYK6HF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440409375642816512","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nadie puede obligarte a evitar la vacuna anticovid.\nPor favor busca la vacuna, salva tu vida.\n#VacunaCOVID19 #VacunaGt \ud83c\uddec\ud83c\uddf9 https:\/\/t.co\/0NL9fLRrSV","tweet_lang":"es","text_es":"Nadie puede obligarte a evitar la vacuna anticovid\nPor favor busca la vacuna salva tu vida\n  \ud83c\uddec\ud83c\uddf9 httpstco0NL9fLRrSV","hashtags":["VacunaCOVID19","VacunaGt"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddec\ud83c\uddf9"],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440408447103631365","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lo que algunos llevamos meses denunciando ya empieza a salir ...\nEl BIG THREE detr\u00e1s de todo lo relacionado con la #VacunaCOVID19 .\nSe acabar\u00e1 sabiendo casi todo.\n#BlackRock \n#Vanguard\n#StateStreet\n\n#BigPharma\n\nhttps:\/\/t.co\/XX73NWYSI5","tweet_lang":"es","text_es":"Lo que algunos llevamos meses denunciando ya empieza a salir \nEl BIG THREE detr\u00e1s de todo lo relacionado con la  \nSe acabar\u00e1 sabiendo casi todo\n \n\n\n\n\n\n","hashtags":["VacunaCOVID19","BlackRock","Vanguard","StateStreet","BigPharma"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XX73NWYSI5"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440408065791041543","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19  \ud83d\udc89\ud83d\udc89\n#LasLocurasChallenge \ud83d\udc83\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83d\udc99\n@OMARCHAPARRO \ud83c\udfb6\ud83d\udc99\ud83c\udfb6\ud83d\udc99\ud83c\udfb6\nTodas las chuladas \ud83d\udc83\ud83c\udfb6\ud83d\udc99\ud83d\udc89en todos lados seguimos bailando \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83d\udc99\ud83c\udfb6\ud83d\udc99\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\n#LasLocurasM\u00edas \ud83d\udc83\ud83c\udf3c\ud83d\ude01\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83d\udc89\ud83d\udc99\ud83c\udfb6 https:\/\/t.co\/yUi9bdt1Hx","tweet_lang":"es","text_es":"  \n \n \nTodas las chuladas en todos lados seguimos bailando \n  httpstcoyUi9bdt1Hx","hashtags":["VacunaCOVID19","LasLocurasChallenge","LasLocurasM\u00edas"],"mentions":["OMARCHAPARRO"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc83","\ud83d\ude01","\ud83c\udf3c","\ud83d\udc99","\ud83d\udc89","\ud83c\udfb6"],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440407708360855554","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llamado a la poblaci\u00f3n #Nicarag\u00fcense Cuando acudan a su centro de #VacunaCOVID19 trate de no tirar basura y us\u00e9 los dep\u00f3sitos de desechos. seamos considerados con el personal de higiene. Han trabajado duro ante la pandemia y lo siguen haciendo. https:\/\/t.co\/goTiqECJWI","tweet_lang":"es","text_es":"Llamado a la poblaci\u00f3n  Cuando acudan a su centro de  trate de no tirar basura y us\u00e9 los dep\u00f3sitos de desechos seamos considerados con el personal de higiene Han trabajado duro ante la pandemia y lo siguen haciendo httpstcogoTiqECJWI","hashtags":["Nicarag\u00fcense","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440406980363894789","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los no vacunados tienen 11 veces m\u00e1s riesgo de muerte por variante delta #vacunaCOVID19\nhttps:\/\/t.co\/F69yHx7RuR","tweet_lang":"es","text_es":"Los no vacunados tienen 11 veces m\u00e1s riesgo de muerte por variante delta \n","hashtags":["vacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/F69yHx7RuR"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440406084682805266","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfQu\u00e9 mierda insin\u00faa este tipejo?\n#Covid_19 #VacunaCOVID19 #Andalucia @AndaluciaJunta @CanalSurRadio SIN VERG\u00dcENZAS https:\/\/t.co\/QafCRPQXUU","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfQu\u00e9 mierda insin\u00faa este tipejo\n   Junta  SIN VERG\u00dcENZAS ","hashtags":["Covid_19","VacunaCOVID19","Andalucia"],"mentions":["AndaluciaJunta","CanalSurRadio"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/QafCRPQXUU"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440405772500799506","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estoy pr\u00e1cticamente seguro q la #VacunaCOVID19 me va a matar, pero no quiero morir en un hospital rodeada de protocolos in\u00fatiles y sanitarios carentes de empat\u00eda.","tweet_lang":"es","text_es":"Estoy pr\u00e1cticamente seguro q la  me va a matar pero no quiero morir en un hospital rodeada de protocolos in\u00fatiles y sanitarios carentes de empat\u00eda","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440405596952424462","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 | Jalapa realiza acciones para la intensificaci\u00f3n de la vacunaci\u00f3n en sus 7 municipios\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n \ud83d\udc49\ud83c\udffb https:\/\/t.co\/TDkN6yZLu6 https:\/\/t.co\/7SEctUruNa","tweet_lang":"es","text_es":"  Jalapa realiza acciones para la intensificaci\u00f3n de la vacunaci\u00f3n en sus 7 municipios\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n \ud83d\udc49\ud83c\udffb  httpstco7SEctUruNa","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/TDkN6yZLu6"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440404546417610758","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vacuna \ud83d\udc89 \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\n#Minsa #vacunacovid19 #Peru https:\/\/t.co\/xxRDM22NPS","tweet_lang":"es","text_es":"Vacuna  \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\n   httpstcoxxRDM22NPS","hashtags":["Minsa","vacunacovid19","Peru"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\ude4c\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440402175591530502","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Como si nada la segunda dosis de #SputnikV ya hasta fui al gimnasio jaja #VacunaCOVID19 #VacunacionCDMX #segundadosis","tweet_lang":"es","text_es":"Como si nada la segunda dosis de  ya hasta fui al gimnasio jaja   ","hashtags":["SputnikV","VacunaCOVID19","VacunacionCDMX","segundadosis"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440401221290905603","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 \n\nEl @Minsaludlrj inform\u00f3 sobre la vacunaci\u00f3n para este #miercoles \u2935\ufe0f https:\/\/t.co\/GmQBI8O5Qe","tweet_lang":"es","text_es":" \n\nEl  inform\u00f3 sobre la vacunaci\u00f3n para este  \u2935\ufe0f httpstcoGmQBI8O5Qe","hashtags":["VacunaCOVID19","miercoles"],"mentions":["Minsaludlrj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2935\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440400704309370892","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"2 horas y media de fila para vacunarse en el Bertha Calder\u00f3n, la fila ha bajado significativamente. Comienzan a vacunar a las 4 AM, aprovechen si quieren vacunarse #LaMejorVacunaEsLaQueEstaDisponible\n#VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"2 horas y media de fila para vacunarse en el Bertha Calder\u00f3n la fila ha bajado significativamente Comienzan a vacunar a las 4 AM aprovechen si quieren vacunarse \n","hashtags":["LaMejorVacunaEsLaQueEstaDisponible","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440400063805542411","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Fallida mi segunda dosis de #VacunaCOVID19 ... ni salgo en el registro!! Qu\u00e9 les pasaaa?? Qu\u00e9 desorden!!","tweet_lang":"es","text_es":"Fallida mi segunda dosis de   ni salgo en el registro Qu\u00e9 les pasaaa Qu\u00e9 desorden","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440399433984712710","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 #VacunacionCDMX #SputnikV listo las 2 vacunas al 100 andamos quien para loquear que te ga las 2 vacunas wuw https:\/\/t.co\/zxKed9Edhg","tweet_lang":"es","text_es":"   listo las 2 vacunas al 100 andamos quien para loquear que te ga las 2 vacunas wuw httpstcozxKed9Edhg","hashtags":["VacunaCOVID19","VacunacionCDMX","SputnikV"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440399247803699212","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estoy a punto de recibir mi segundo piquete #VacunaCOVID19 #VacunateYa \ud83d\udc89","tweet_lang":"es","text_es":"Estoy a punto de recibir mi segundo piquete   ","hashtags":["VacunaCOVID19","VacunateYa"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440399198965284878","replied_to_tweet_id":1.440396697e+18,"replied_to_user_id":1.432361388e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@MCCLatam Defendamos a lo m\u00e1s puro y sagrado que Dios nos ha dado para preservar. No a la #VacunaCOVID19  en #Ni\u00f1os y #Embarazadas https:\/\/t.co\/1IwZRe5Nj3","tweet_lang":"es","text_es":" Defendamos a lo m\u00e1s puro y sagrado que Dios nos ha dado para preservar No a la   en  y  httpstco1IwZRe5Nj3","hashtags":["VacunaCOVID19","Ni\u00f1os","Embarazadas"],"mentions":["MCCLatam"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440399103192567812","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 #VacunacionCDMX #SputnikV listo las 2 vacunas al 100 andamos quien para loquear que te ga las 2 vacunas wuw https:\/\/t.co\/JRR03Uc4a6","tweet_lang":"es","text_es":"   listo las 2 vacunas al 100 andamos quien para loquear que te ga las 2 vacunas wuw httpstcoJRR03Uc4a6","hashtags":["VacunaCOVID19","VacunacionCDMX","SputnikV"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440399089133256708","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El Papa Francisco y seis cardenales y arzobispos de los Estados Unidos y Am\u00e9rica Latina se han unido para un mensaje de unidad en apoyo de las vacunas COVID-19 y el acceso para todos. Recuerda estamos en tu comunidad solo visita https:\/\/t.co\/LAEM1AB5qB \nhttps:\/\/t.co\/vQoMwVOnXA","tweet_lang":"es","text_es":"El Papa Francisco y seis cardenales y arzobispos de los Estados Unidos y Am\u00e9rica Latina se han unido para un mensaje de unidad en apoyo de las vacunas COVID19 y el acceso para todos Recuerda estamos en tu comunidad solo visita  \n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/LAEM1AB5qB","https:\/\/t.co\/vQoMwVOnXA"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440398451724873736","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"P\u00e9sima la gesti\u00f3n del programa de vacunaci\u00f3n en @ComalcalcoMX . Env\u00eden m\u00e1s y coordinen bien el esfuerzo por favor @lopezobrador_ @HLGatell @Gobierno_Tab #VacunaCOVID19 #tabasco #comalcalco #COVID19 #COVID19 @EmmanuelSibilla https:\/\/t.co\/e176xXXoLu","tweet_lang":"es","text_es":"P\u00e9sima la gesti\u00f3n del programa de vacunaci\u00f3n en   Env\u00eden m\u00e1s y coordinen bien el esfuerzo por favor          httpstcoe176xXXoLu","hashtags":["VacunaCOVID19","tabasco","comalcalco","COVID19","COVID19"],"mentions":["ComalcalcoMX","lopezobrador_","HLGatell","Gobierno_Tab","EmmanuelSibilla"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440398343184609294","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfConoc\u00e9is familiares, amigas... que les haya pasado?\n#VacunaCOVID19\n https:\/\/t.co\/iW1FuWDiCJ","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfConoc\u00e9is familiares amigas que les haya pasado\n\n ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/iW1FuWDiCJ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440397878443143175","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El Dr. Eric Ochoa Hein responde algunas dudas acerca de la vacuna contra la COVID-19.\nInformaci\u00f3n confiable para ti. #InformacionINCMNSZ  #vacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/pqLLkUCktC","tweet_lang":"es","text_es":"El Dr Eric Ochoa Hein responde algunas dudas acerca de la vacuna contra la COVID19\nInformaci\u00f3n confiable para ti    httpstcopqLLkUCktC","hashtags":["InformacionINCMNSZ","vacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440397589510197252","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El chiste se cuenta solo\u2026.#VacunaCOVID19 #vacunate https:\/\/t.co\/2FQZ3nU6Jr","tweet_lang":"es","text_es":"El chiste se cuenta solo\u2026  httpstco2FQZ3nU6Jr","hashtags":["VacunaCOVID19","vacunate"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440396136628449284","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 | #Vacunaci\u00f3n \ud83d\udc89 | En el municipio de Xicotepec de Ju\u00e1rez se aplica la primera dosis de la vacuna Astra Zeneca en grupos de 18 a 29 a\u00f1os, as\u00ed como rezagados.\n\n@SaludGobPue\n#Revista\u00danica #Noticias #Puebla https:\/\/t.co\/kuaKJPQjaL","tweet_lang":"es","text_es":"     En el municipio de Xicotepec de Ju\u00e1rez se aplica la primera dosis de la vacuna Astra Zeneca en grupos de 18 a 29 a\u00f1os as\u00ed como rezagados\n\n\n   httpstcokuaKJPQjaL","hashtags":["VacunaCOVID19","Vacunaci\u00f3n","Revista\u00danica","Noticias","Puebla"],"mentions":["SaludGobPue"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440394799735922694","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Gracias! \u00a1Gracias! \u00a1Gracias! Al personal m\u00e9dico, y de salud, enfermeras, brigadistas, bienestar, voluntarios, etc. \n\nHoy ya con mi segunda dosis de #Pfizer #VacunaCOVID19 #COVID19 \n\nVac\u00fanense, salvemos vidas \ud83d\udc89 https:\/\/t.co\/r4gG8xKCne https:\/\/t.co\/9PgnaBuoFv","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Gracias \u00a1Gracias \u00a1Gracias Al personal m\u00e9dico y de salud enfermeras brigadistas bienestar voluntarios etc \n\nHoy ya con mi segunda dosis de    \n\nVac\u00fanense salvemos vidas   httpstco9PgnaBuoFv","hashtags":["Pfizer","VacunaCOVID19","COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/r4gG8xKCne"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440394145961480192","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#EnContexto En 9 de cada 17 pueblos tsotsiles de Chiapas, sus habitantes se han negado a aplicarse la #VacunaCOVID19 @ChiapasParalelo investiga cu\u00e1les son las causas del rechazo a la vacuna de estas comunidades \n\nhttps:\/\/t.co\/7j8p8FgVqa","tweet_lang":"es","text_es":" En 9 de cada 17 pueblos tsotsiles de Chiapas sus habitantes se han negado a aplicarse la   investiga cu\u00e1les son las causas del rechazo a la vacuna de estas comunidades \n\n","hashtags":["EnContexto","VacunaCOVID19"],"mentions":["ChiapasParalelo"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7j8p8FgVqa"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440392637643587591","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Inicia aplicaci\u00f3n de #VacunaCOVID19 para personas de 40 a 49 a\u00f1os en #Naucalpan #VacunacionEdomex \n\nhttps:\/\/t.co\/NSFOD12LTZ","tweet_lang":"es","text_es":"Inicia aplicaci\u00f3n de  para personas de 40 a 49 a\u00f1os en   \n\n","hashtags":["VacunaCOVID19","Naucalpan","VacunacionEdomex"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/NSFOD12LTZ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440392013191389184","replied_to_tweet_id":1.440349503e+18,"replied_to_user_id":187793278.0,"reply_text":"","tweet_text":"@DrGiammattei @luisabinader Deje de estar pidiendo #VacunaCOVID19\n\n#DondeEstaElDinero https:\/\/t.co\/om6Zk5Hnbp","tweet_lang":"es","text_es":"  Deje de estar pidiendo \n\n httpstcoom6Zk5Hnbp","hashtags":["VacunaCOVID19","DondeEstaElDinero"],"mentions":["DrGiammattei","luisabinader"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440391959105789966","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Luego de que Pfizer anunciara que su #VacunaCovid19 es segura para menores entre 5 y 11 a\u00f1os, varios padres de familia han manifestado su preocupaci\u00f3n por los posibles efectos a largo plazo en el crecimiento de los peque\u00f1os. \n\u27a1\ufe0f  https:\/\/t.co\/cMkwIMmaT7 https:\/\/t.co\/Hiim1Kxx8c","tweet_lang":"es","text_es":"Luego de que Pfizer anunciara que su  es segura para menores entre 5 y 11 a\u00f1os varios padres de familia han manifestado su preocupaci\u00f3n por los posibles efectos a largo plazo en el crecimiento de los peque\u00f1os \n\u27a1\ufe0f   httpstcoHiim1Kxx8c","hashtags":["VacunaCovid19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/cMkwIMmaT7"],"tweet_emoticons":["\u27a1\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440390781366198279","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Morelia #VacunaCOVID19 El secretario del H. Ayuntamiento de Morelia, Yankel Ben\u00edtez,  inform\u00f3 en entrevista qu\u00e9, est\u00e1 semana no habr\u00e1 vacunaci\u00f3n para los j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os.\n\nEsperan tener noticias para los rezagados la pr\u00f3xima semana. @Pepetonozam @erichcerpa @lic_marcoss https:\/\/t.co\/z7Kq2J7AZX","tweet_lang":"es","text_es":"  El secretario del H Ayuntamiento de  Yankel Ben\u00edtez  inform\u00f3 en entrevista qu\u00e9 est\u00e1 semana no habr\u00e1 vacunaci\u00f3n para los j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os\n\nEsperan tener noticias para los rezagados la pr\u00f3xima semana    httpstcoz7Kq2J7AZX","hashtags":["Morelia","VacunaCOVID19"],"mentions":["Pepetonozam","erichcerpa","lic_marcoss"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440390712109920258","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Aplicar\u00e1n primera dosis a j\u00f3venes de 18 a 29 en #Parras #Coahuila #VacunaCOVID19 \n\nhttps:\/\/t.co\/crE4KIARWz https:\/\/t.co\/2ZgEvbXYLq","tweet_lang":"es","text_es":"Aplicar\u00e1n primera dosis a j\u00f3venes de 18 a 29 en    \n\n httpstco2ZgEvbXYLq","hashtags":["Parras","Coahuila","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/crE4KIARWz"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440390243559960579","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Prot\u00e9gete a ti y a tu familia, \u00a1Vac\u00fanate!.\n\nPuedes registrarte en: https:\/\/t.co\/FQFmVpMW7u\n\n#YoMeVacuno #VacunateGuate #Delta #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/KtwNLpBBQ3","tweet_lang":"es","text_es":"Prot\u00e9gete a ti y a tu familia \u00a1Vac\u00fanate\n\nPuedes registrarte en \n\n    httpstcoKtwNLpBBQ3","hashtags":["YoMeVacuno","VacunateGuate","Delta","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/FQFmVpMW7u"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440389491882020876","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a12da vacuna! \ud83e\udd1c\ud83e\udda0\ud83e\udd1b\n\nA seguir cuid\u00e1ndonos. \ud83d\ude0e\n.\n.\n.\n#VacunaCOVID19 \n#vacunacovid \n#segundadosis \n#arenacdmx\n#COVID19 \n#CovidVaccine \n#VaccinesSaveLives \n#CDMX https:\/\/t.co\/PEPkPwRf03","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a12da vacuna \n\nA seguir cuid\u00e1ndonos \n\n\n\n \n \n \n\n \n \n \n httpstcoPEPkPwRf03","hashtags":["VacunaCOVID19","vacunacovid","segundadosis","arenacdmx","COVID19","CovidVaccine","VaccinesSaveLives","CDMX"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd1b","\ud83e\udda0","\ud83e\udd1c","\ud83d\ude0e"],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440389187685871626","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Este mi\u00e9rcoles 22 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la #VacunaCOVID19 a las personas de 30 a 39 a\u00f1os y mujeres embarazadas de los municipios de Ca\u00f1itas de Felipe Pescador, Morelos, P\u00e1nuco y Vetagrande. https:\/\/t.co\/7noOyJ4MQX https:\/\/t.co\/UcDKejAcU6","tweet_lang":"es","text_es":"Este mi\u00e9rcoles 22 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la  a las personas de 30 a 39 a\u00f1os y mujeres embarazadas de los municipios de Ca\u00f1itas de Felipe Pescador Morelos P\u00e1nuco y Vetagrande  httpstcoUcDKejAcU6","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7noOyJ4MQX"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440388919745413132","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En vacunaci\u00f3n hasta #Cuba supera a #Mexico \n#VacunaCOVID19 \nhttps:\/\/t.co\/hq7bp9zUtF https:\/\/t.co\/l31iRe9L92","tweet_lang":"es","text_es":"En vacunaci\u00f3n hasta  supera a  \n \n httpstcol31iRe9L92","hashtags":["Cuba","Mexico","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hq7bp9zUtF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440388861016690695","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u25b6\ufe0fGracias al hospital de Valdecilla, Cantabria ha desarrollado un estudio que demuestra la seguridad de la vacuna #COVID19 con la lactancia materna. \ud83d\udc89 #VacunaCOVID19 #LactanciaMaterna #PoderGuardi\u00e1n\n\nhttps:\/\/t.co\/KJaX7LOTc6","tweet_lang":"es","text_es":"\u25b6\ufe0fGracias al hospital de Valdecilla Cantabria ha desarrollado un estudio que demuestra la seguridad de la vacuna  con la lactancia materna  Vacuna  \n\n","hashtags":["COVID19","VacunaCOVID19","LactanciaMaterna","PoderGuardi\u00e1n"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/KJaX7LOTc6"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\u25b6\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440388758369554433","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"polic\u00eda Australiana \"toca\" a una mujer que protestaba pac\u00edficamente.\n\nSi le das m\u00e1s poder al poder m\u00e1s duro te van a venir a joder.\n#CovidVaccine\n#VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/cxbonpG1cF","tweet_lang":"es","text_es":"polic\u00eda Australiana toca a una mujer que protestaba pac\u00edficamente\n\nSi le das m\u00e1s poder al poder m\u00e1s duro te van a venir a joder\n\n httpstcocxbonpG1cF","hashtags":["CovidVaccine","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440387593854590981","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#NotaDSN 21sep2021 20:30h #COVID19 Situaci\u00f3n actual #Coronavirus\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Seguridad frente a pandemias y epidemias #SegNacional\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VacunaCOVID19 #YoMeVacuno https:\/\/t.co\/5btNAYcfuT https:\/\/t.co\/hpPB97boY2","tweet_lang":"es","text_es":" 21sep2021 2030h  Situaci\u00f3n actual \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Seguridad frente a pandemias y epidemias \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Vacuna   httpstcohpPB97boY2","hashtags":["NotaDSN","COVID19","Coronavirus","SegNacional","VacunaCOVID19","YoMeVacuno"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5btNAYcfuT"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddea\ud83c\uddf8",":3"],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440386308103290889","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Es contundente! Los datos demuestran que contar con el esquema de vacunaci\u00f3n completo constituye un elemento efectivo que disminuye la necesidad de requerir el internamiento en una UCI. #Covid19 #VacunaCovid19 \n\nhttps:\/\/t.co\/S9exWriC7G","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Es contundente Los datos demuestran que contar con el esquema de vacunaci\u00f3n completo constituye un elemento efectivo que disminuye la necesidad de requerir el internamiento en una UCI  Vacuna \n\n","hashtags":["Covid19","VacunaCovid19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/S9exWriC7G"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440385903294222347","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llega 2a. dosis de #VacunaCOVID19 para 30-39 a\u00f1os en #PuertoMorelos \ud83d\udc89\ud83d\ude37\nLa inoculaci\u00f3n tendr\u00e1 lugar en el Centro de Salud de la comunidad de Leona Vicario entre el 27 y el 30 de septiembre, de acuerdo con la primera letra del apellido paterno https:\/\/t.co\/DvIeGuZFxM","tweet_lang":"es","text_es":"Llega 2a dosis de  para 3039 a\u00f1os en  \nLa inoculaci\u00f3n tendr\u00e1 lugar en el Centro de Salud de la comunidad de Leona Vicario entre el 27 y el 30 de septiembre de acuerdo con la primera letra del apellido paterno httpstcoDvIeGuZFxM","hashtags":["VacunaCOVID19","PuertoMorelos"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\ude37"],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440385511768543239","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya Tengo Turno Para La Segunda Dosis \ud83d\udc89\ud83d\udcaa\ud83c\udffb !!\n#VacunaCOVID19 #SegundaDosis https:\/\/t.co\/XK7GAoIcpK","tweet_lang":"es","text_es":"Ya Tengo Turno Para La Segunda Dosis \ud83d\udcaa\ud83c\udffb \n  httpstcoXK7GAoIcpK","hashtags":["VacunaCOVID19","SegundaDosis"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\udcaa\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440385472480505859","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicidades a nuestra querida Primera Dama @raquelarbaje @luisabinader @RaquelPenaVice @drdaniel_rivera @SaludPublicaRD #SaludP\u00fablica #vacunaterd #MSP #VacunaCOVID19 #Santiago #RepublicaDominicana #DominicanRepublic #SantoDomingo @MIC_RD @MTrabajoRD @JuventudRD @AgriculturaRD https:\/\/t.co\/c0DOrqG3r4","tweet_lang":"es","text_es":"Felicidades a nuestra querida Primera Dama                  httpstcoc0DOrqG3r4","hashtags":["SaludP\u00fablica","vacunaterd","MSP","VacunaCOVID19","Santiago","RepublicaDominicana","DominicanRepublic","SantoDomingo"],"mentions":["raquelarbaje","luisabinader","RaquelPenaVice","drdaniel_rivera","SaludPublicaRD","MIC_RD","MTrabajoRD","JuventudRD","AgriculturaRD"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440384201266655247","replied_to_tweet_id":1.440339451e+18,"replied_to_user_id":220063494.0,"reply_text":"","tweet_text":"@beatrizargimon Y cu\u00e9ntenos, debi\u00f3 presentar  certificado de #VacunaCOVID19 para ingresar? Usted sra. Vicepresidente est\u00e1 vacunada? Algunos creemos que los masones y las masones no se vacunaron porque es un plan macabro de dicha agrupaci\u00f3n, que de hecho hay mucho misterio entorno a la masoner\u00eda.","tweet_lang":"es","text_es":" Y cu\u00e9ntenos debi\u00f3 presentar  certificado de  para ingresar Usted sra Vicepresidente est\u00e1 vacunada Algunos creemos que los masones y las masones no se vacunaron porque es un plan macabro de dicha agrupaci\u00f3n que de hecho hay mucho misterio entorno a la masoner\u00eda","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["beatrizargimon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440382957936517128","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udfe6 Exclusiva InfoBierzo \/ \ud83e\udd73\ud83d\ude4c\ud83d\udc89 El 90% de la poblaci\u00f3n diana mayor de 12 a\u00f1os del #Bierzo y #Laciana ya tiene la pauta completa #VacunaCOVID19 #vacuna https:\/\/t.co\/i7a1K15OO9","tweet_lang":"es","text_es":" Exclusiva Info   El 90 de la poblaci\u00f3n diana mayor de 12 a\u00f1os del  y  ya tiene la pauta completa   ","hashtags":["Bierzo","Laciana","VacunaCOVID19","vacuna"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/i7a1K15OO9"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\ude4c","\ud83e\udd73","\ud83d\udfe6"],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440382797223366659","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se espera que ma\u00f1ana la #FDA  decida sobre las 3 dosis de refuerzo de la #VacunaCOVID19 de #PfizerBiontech  seg\u00fan informa Bloomberg https:\/\/t.co\/9SNO8Fv1mN","tweet_lang":"es","text_es":"Se espera que ma\u00f1ana la   decida sobre las 3 dosis de refuerzo de la  de   seg\u00fan informa Bloomberg ","hashtags":["FDA","VacunaCOVID19","PfizerBiontech"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9SNO8Fv1mN"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440380304447975424","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con una excelente respuesta de los j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os de edad, inici\u00f3 este lunes 20 de septiembre la aplicaci\u00f3n de la primera dosis de la vacuna contra Covid-19 en 12 municipios del estado de Tlaxcala...https:\/\/t.co\/XnMYxTXasr\n#VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Con una excelente respuesta de los j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os de edad inici\u00f3 este lunes 20 de septiembre la aplicaci\u00f3n de la primera dosis de la vacuna contra Covid19 en 12 municipios del estado de Tlaxcala\n","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XnMYxTXasr"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440379509773987847","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nos acompa\u00f1an. Por que la gente duda, los resultados en estudios en ni\u00f1os y J&amp;J #dialogonocturno #antivacunas #Adue\u00f1ateDeTuSalud #ConsumidorDeSaludInformado #VacunaCOVID19 #vacunascovidni\u00f1os https:\/\/t.co\/2ww4ttJY5c","tweet_lang":"es","text_es":"Nos acompa\u00f1an Por que la gente duda los resultados en estudios en ni\u00f1os y JampJ       httpstco2ww4ttJY5c","hashtags":["dialogonocturno","antivacunas","Adue\u00f1ateDeTuSalud","ConsumidorDeSaludInformado","VacunaCOVID19","vacunascovidni\u00f1os"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440378457519628289","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Video \ud83d\udcf9| Se realiza la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la #VacunaCOVID19, para personas de 30 a\u00f1os y m\u00e1s en San Jer\u00f3nimo Coyula, #Atlixco. https:\/\/t.co\/k9ZMbQFmcG","tweet_lang":"es","text_es":"  Se realiza la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la  para personas de 30 a\u00f1os y m\u00e1s en San Jer\u00f3nimo Coyula  httpstcok9ZMbQFmcG","hashtags":["Video","VacunaCOVID19","Atlixco"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf9"],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440377650032250893","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19  | A m\u00e1s de un a\u00f1o del inicio de la #pandemia, tres pa\u00edses de #americalatina superan 80% del esquema de vacunaci\u00f3n completa. En treceavo lugar est\u00e1 #Mexico, al que superan pa\u00edses como #ElSalvador, #Argentina, #Brasil, #Cuba y #CostaRica.  https:\/\/t.co\/6qnTIRoueW","tweet_lang":"es","text_es":"   A m\u00e1s de un a\u00f1o del inicio de la  tres pa\u00edses de  superan 80 del esquema de vacunaci\u00f3n completa En treceavo lugar est\u00e1  al que superan pa\u00edses como     y   ","hashtags":["VacunaCOVID19","pandemia","americalatina","Mexico","ElSalvador","Argentina","Brasil","Cuba","CostaRica"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6qnTIRoueW"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440376907388751879","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Y pensar que me duele el brazo por que ha alguien se le antoj\u00f3 un caldito de murci\u00e9lago \ud83e\udd87\n#COVID19 \n#VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Y pensar que me duele el brazo por que ha alguien se le antoj\u00f3 un caldito de murci\u00e9lago \n \nVacuna","hashtags":["COVID19","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd87"],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440376575690559492","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Es tan beneficiosa que te vas a tener que poner una por trimestre...\n#VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/26QyFVs5GD #larazon_es","tweet_lang":"es","text_es":"Es tan beneficiosa que te vas a tener que poner una por trimestre\n  ","hashtags":["VacunaCOVID19","larazon_es"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/26QyFVs5GD"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440375823496663050","replied_to_tweet_id":1.440375821e+18,"replied_to_user_id":9.652816154e+17,"reply_text":"","tweet_text":"Datos sobre vacunaci\u00f3n del Ministerio de Sanidad: https:\/\/t.co\/XolNN3BlrU","tweet_lang":"es","text_es":"Datos sobre vacunaci\u00f3n del Ministerio de Sanidad ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XolNN3BlrU"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440375481006637057","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Este mi\u00e9rcoles 22 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la #VacunaCOVID19 a las personas de 40 a 49 a\u00f1os y mujeres embarazadas en el municipio de Tepetongo.  https:\/\/t.co\/E2KB3M2y6E https:\/\/t.co\/vg5w4d5Ndy","tweet_lang":"es","text_es":"Este mi\u00e9rcoles 22 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la  a las personas de 40 a 49 a\u00f1os y mujeres embarazadas en el municipio de Tepetongo   httpstcovg5w4d5Ndy","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/E2KB3M2y6E"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440375277826166792","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Salud #VacunaCOVID19 | La multinacional farmac\u00e9utica Johnson &amp; Johnson dijo que recientes estudios demuestran mayor nivel de protecci\u00f3n con segunda dosis \nhttps:\/\/t.co\/W7Wx9VENoi","tweet_lang":"es","text_es":"   La multinacional farmac\u00e9utica Johnson amp Johnson dijo que recientes estudios demuestran mayor nivel de protecci\u00f3n con segunda dosis \n","hashtags":["Salud","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/W7Wx9VENoi"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440375058128519183","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya tengo mi esquema de vacunaci\u00f3n \ud83e\udda0\ud83d\udc89 completo \ud83d\ude37\u2705 ... Gracias al @InjuveCDMX y a todo el equipo de personas que hacen posible que la #Vacunaci\u00f3nCDMX sea tan din\u00e1mica. S\u00f3lo me llev\u00f3 26 minutos \u231a... \n\ud83d\udccd Estadio Ciudad Universitaria.\n\ud83d\udc89 2da d\u00f3sis Sputnik - V. #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/ic0Jfo02qb","tweet_lang":"es","text_es":"Ya tengo mi esquema de vacunaci\u00f3n  completo   Gracias al  y a todo el equipo de personas que hacen posible que la  sea tan din\u00e1mica S\u00f3lo me llev\u00f3 26 minutos  \n Estadio Ciudad Universitaria\n 2da d\u00f3sis Sputnik  V  httpstcoic0Jfo02qb","hashtags":["Vacunaci\u00f3nCDMX","VacunaCOVID19"],"mentions":["InjuveCDMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udccd","\u2705","\u231a","\ud83d\ude37","\ud83d\udc89","\ud83e\udda0"],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440374815701884931","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea 21Set 12pm\n\ud83d\udcaa24 MILLONES aplicadas\n\nEn cuanto a la poblaci\u00f3n objetivo &lt;12 a m\u00e1s&gt;\n1\u20e3~52% con al menos UNA dosis: 14.5MM\n2\u20e334% totalmente vacunados con DOS dosis: 9.5MM\n3\u20e3~18% parcialmente vacunados: 5MM (4MM recibieron su 1ra dosis en los 21 d\u00edas de setiembre) https:\/\/t.co\/GH0GZDIuX3","tweet_lang":"es","text_es":" \ud83c\uddf5\ud83c\uddea 21Set 12pm\n24 MILLONES aplicadas\n\nEn cuanto a la poblaci\u00f3n objetivo lt12 a m\u00e1sgt\n1\u20e352 con al menos UNA dosis 145MM\n2\u20e334 totalmente vacunados con DOS dosis 95MM\n3\u20e318 parcialmente vacunados 5MM 4MM recibieron su 1ra dosis en los 21 d\u00edas de setiembre httpstcoGH0GZDIuX3","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","2\u20e3","1\u20e3","3\u20e3","\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440374663272493056","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Oficialmente puedo decir que soy una moderna \ud83e\udd73\u270c\ud83c\udffd#VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Oficialmente puedo decir que soy una moderna \u270c\ud83c\udffd","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u270c\ud83c\udffd","\ud83e\udd73"],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440374054217650180","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"SERVICIO A LA COMUNIDAD\u203c\ufe0f\nCobach Reforma est\u00e1 vac\u00edo ahorita para aplicaci\u00f3n de segunda dosis Pfizer #hermosillo #vacuna #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"SERVICIO A LA COMUNIDAD\u203c\ufe0f\nCobach Reforma est\u00e1 vac\u00edo ahorita para aplicaci\u00f3n de segunda dosis Pfizer   ","hashtags":["hermosillo","vacuna","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u203c\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440372949366624259","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfLa marca de la bestia? CCSS reconfirma que 8 de cada 10 en UCI son no vacunados o con dosis incompletas. Una de cada cuatro personas internadas en sal\u00f3n s\u00ed ten\u00eda ...\n#CulturaCR #VacunaCovid19 \n\nhttps:\/\/t.co\/a4fDbolC6M","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfLa marca de la bestia CCSS reconfirma que 8 de cada 10 en UCI son no vacunados o con dosis incompletas Una de cada cuatro personas internadas en sal\u00f3n s\u00ed ten\u00eda \n  \n\n","hashtags":["CulturaCR","VacunaCovid19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/a4fDbolC6M"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440371758750523400","replied_to_tweet_id":1.440367031e+18,"replied_to_user_id":584164599.0,"reply_text":"","tweet_text":"\u261d\ufe0fEs importante que NO FALTES a tu segunda dosis de la #VacunaCOVID19, s\u00f3lo con el esquema completo podemos estar m\u00e1s protegid@s en caso de contagio.\n\n\ud83d\udc892\u00aa dosis Sputnik V\n\ud83d\udccdArena Ciudad de M\u00e9xico https:\/\/t.co\/muQl0voMNI","tweet_lang":"es","text_es":"\u261d\ufe0fEs importante que NO FALTES a tu segunda dosis de la  s\u00f3lo con el esquema completo podemos estar m\u00e1s protegids en caso de contagio\n\n2\u00aa dosis Sputnik V\nArena Ciudad de M\u00e9xico httpstcomuQl0voMNI","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\udccd","\u261d\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440370967876804615","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En este momento la tasa de contagio en Costa Rica es de 0,9 un valor al que no se llegaba desde junio anterior.\n\nVacunaci\u00f3n ha sido clave. #VacunaCovid19 #Covid19 https:\/\/t.co\/lSZp2igmiq","tweet_lang":"es","text_es":"En este momento la tasa de contagio en Costa Rica es de 09 un valor al que no se llegaba desde junio anterior\n\nVacunaci\u00f3n ha sido clave   ","hashtags":["VacunaCovid19","Covid19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lSZp2igmiq"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440370819868225553","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El vacunatorio de la Cl\u00ednica Delgado (auna) est\u00e1 vac\u00edo, por si alguien necesita \ud83d\udc40. No se necesita ser del distrito, est\u00e1n dando a todos de 23 a\u00f1os a m\u00e1s \ud83d\ude4c\ud83c\udffc #VacunaFest #VacunateYa #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"El vacunatorio de la Cl\u00ednica Delgado auna est\u00e1 vac\u00edo por si alguien necesita  No se necesita ser del distrito est\u00e1n dando a todos de 23 a\u00f1os a m\u00e1s \ud83d\ude4c\ud83c\udffc   ","hashtags":["VacunaFest","VacunateYa","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc40","\ud83d\ude4c\ud83c\udffc"],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440370609272229893","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las personas que deseen entrar a EEUU a partir de noviembre deber\u00e1n mostrar un comprobante de #VacunaCovid19 o una prueba negativa. Se espera que esto incentive la vacunaci\u00f3n y aumente los viajes tur\u00edsticos.\n\u27a1\ufe0f  https:\/\/t.co\/6wTv1j0MFj https:\/\/t.co\/kqeConXIJI","tweet_lang":"es","text_es":"Las personas que deseen entrar a EEUU a partir de noviembre deber\u00e1n mostrar un comprobante de  o una prueba negativa Se espera que esto incentive la vacunaci\u00f3n y aumente los viajes tur\u00edsticos\n\u27a1\ufe0f   httpstcokqeConXIJI","hashtags":["VacunaCovid19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6wTv1j0MFj"],"tweet_emoticons":["\u27a1\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440370521523179528","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Listo, ya tengo actualizado el antivirus. Solo falta el performance update en 21 d\u00edas #Vaccination #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Listo ya tengo actualizado el antivirus Solo falta el performance update en 21 d\u00edas  ","hashtags":["Vaccination","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440370238227243018","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#QueNoSeTePase || Hoy se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la #VacunaCOVID19 a adultos de 40 a 49 a\u00f1os en #Jilotzingo. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n.\n\nV\u00eda: @alfredodelmazo \n\n#AgenciaMxNoticias https:\/\/t.co\/EU0wqI6Heg","tweet_lang":"es","text_es":"  Hoy se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la  a adultos de 40 a 49 a\u00f1os en  \n\nV\u00eda  \n\n httpstcoEU0wqI6Heg","hashtags":["QueNoSeTePase","VacunaCOVID19","Jilotzingo","EstrategiaDeVacunaci\u00f3n","AgenciaMxNoticias"],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440370132333645827","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya estamos vacunados con la tercera dosis \ud83d\udcaa #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Ya estamos vacunados con la tercera dosis  ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440369723317776398","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"INTERNACIONAL: Desde que se plante\u00f3 la idea de la aplicaci\u00f3n de una tercera dosis en Estados Unidos, al parecer Italia...\n#Italia #VacunaCOVID19 \nhttps:\/\/t.co\/ueGMc6Cy8F","tweet_lang":"es","text_es":"INTERNACIONAL Desde que se plante\u00f3 la idea de la aplicaci\u00f3n de una tercera dosis en Estados Unidos al parecer \n  \n","hashtags":["Italia","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ueGMc6Cy8F"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440369168826593282","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":591361197.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Claudiashein hoy es mi d\u00eda 75 de primera dosis Astra, el jueves 30 se cumplen los 84 d\u00edas. \u00bfCu\u00e1ndo aplicar\u00e1n la segunda dosis a los de 30-39? Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc. #segundadosis #AstraZeneca #Locatel #VacunaCOVID19 #secretariadesalud","tweet_lang":"es","text_es":" hoy es mi d\u00eda 75 de primera dosis Astra el jueves 30 se cumplen los 84 d\u00edas \u00bfCu\u00e1ndo aplicar\u00e1n la segunda dosis a los de 3039 Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc     ","hashtags":["segundadosis","AstraZeneca","Locatel","VacunaCOVID19","secretariadesalud"],"mentions":["Claudiashein"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440367703936548864","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc89 Datos de vacunaci\u00f3n #Covid_19 en #Galicia:\n\n\u2705 100% de las dosis entregadas administradas\n\u2705 Comunidad con mayor % con al menos 1 dosis sobre la poblaci\u00f3n a vacunar (93,4%)\n\u2705Comunidad con mayor % con pauta completa sobre la poblaci\u00f3n a vacunar (91,1%)\n\nhttps:\/\/t.co\/8jAYAMghUD https:\/\/t.co\/Btx8CICVRn","tweet_lang":"es","text_es":" Datos de vacunaci\u00f3n  en \n\n 100 de las dosis entregadas administradas\n Comunidad con mayor  con al menos 1 dosis sobre la poblaci\u00f3n a vacunar 934\nComunidad con mayor  con pauta completa sobre la poblaci\u00f3n a vacunar 911\n\n httpstcoBtx8CICVRn","hashtags":["Covid_19","Galicia"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8jAYAMghUD"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\u2705"],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440367223659327490","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Saquen los memes de la segunda dosis\n#AstraZeneca #VacunaCOVID19 #vacunacion https:\/\/t.co\/GJv7MOiua9","tweet_lang":"es","text_es":"Saquen los memes de la segunda dosis\n   httpstcoGJv7MOiua9","hashtags":["AstraZeneca","VacunaCOVID19","vacunacion"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440365629903544324","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El 76,1% de la poblaci\u00f3n ya ha recibido la pauta completa de vacunaci\u00f3n contra el Covid-19 https:\/\/t.co\/vnTgPKh5IM #Vacunaci\u00f3n #VacunaCOVID19 #Coronavirus","tweet_lang":"es","text_es":"El 761 de la poblaci\u00f3n ya ha recibido la pauta completa de vacunaci\u00f3n contra el Covid19    ","hashtags":["Vacunaci\u00f3n","VacunaCOVID19","Coronavirus"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/vnTgPKh5IM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440365279813386240","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No se ustedes pero me hace mucho sentido!\n\n#QuedateEnCasa #SanaDistancia #Cubrebocas #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/cGFH0iDJA7","tweet_lang":"es","text_es":"No se ustedes pero me hace mucho sentido\n\n    httpstcocGFH0iDJA7","hashtags":["QuedateEnCasa","SanaDistancia","Cubrebocas","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440362688702345220","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1#Atenci\u00f3n! En #Naucalpan se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la #VacunaCOVID19 a personas de 40 a 49 a\u00f1os del 21 al 24 de septiembre. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n\n\n V\u00eda: @alfredodelmazo\n\n#AgenciaMxNoticias https:\/\/t.co\/JuGeFLWn0D","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1 En  se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la  a personas de 40 a 49 a\u00f1os del 21 al 24 de septiembre \n\n V\u00eda \n\n httpstcoJuGeFLWn0D","hashtags":["Atenci\u00f3n","Naucalpan","VacunaCOVID19","EstrategiaDeVacunaci\u00f3n","AgenciaMxNoticias"],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440362025255780355","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A m\u00e1s pinchazos m\u00e1s Contagios!\n\nhttps:\/\/t.co\/DV150z0oQr\n\n#VacunaCOVID19 #VacunandonosPuebloQueVence #vacunacion","tweet_lang":"es","text_es":"A m\u00e1s pinchazos m\u00e1s Contagios\n\n\n\n  ","hashtags":["VacunaCOVID19","VacunandonosPuebloQueVence","vacunacion"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/DV150z0oQr"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440361168472735751","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Revelan el n\u00famero de los\u00a0vacunados\u00a0en #Azerbaiy\u00e1n  https:\/\/t.co\/hDlY9uSe7D \n#VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Revelan el n\u00famero de los\u00a0vacunados\u00a0en    \n","hashtags":["Azerbaiy\u00e1n","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hDlY9uSe7D"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440360558797070342","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Al final se siente bonito lo de ser voluntaria #VacunaCOVID19 #URL https:\/\/t.co\/r9NxWgUIDx","tweet_lang":"es","text_es":"Al final se siente bonito lo de ser voluntaria   httpstcor9NxWgUIDx","hashtags":["VacunaCOVID19","URL"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440360174074560512","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 | La opci\u00f3n est\u00e1 habilitada a trav\u00e9s del chat automatizado del gobierno porte\u00f1o. De todos modos, el Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n indic\u00f3 que se necesita un certificado oficial especial expedido por la autoridad sanitaria de cada pa\u00eds.\n\nhttps:\/\/t.co\/UWLOuEWW9r","tweet_lang":"es","text_es":"  La opci\u00f3n est\u00e1 habilitada a trav\u00e9s del chat automatizado del gobierno porte\u00f1o De todos modos el Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n indic\u00f3 que se necesita un certificado oficial especial expedido por la autoridad sanitaria de cada pa\u00eds\n\n","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UWLOuEWW9r"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440357923692023814","replied_to_tweet_id":1.440335627e+18,"replied_to_user_id":433909559.0,"reply_text":"","tweet_text":"#ReporteCOVID19\n #Covid\n#PainelConass\n#COVID\u30fc19 #Vacuna #Covid_19  #VacunaCOVID19\n#Coronavirus \nSept.\/21\/2021\n \ud83c\udde8\ud83c\uddf4COLOMBIA #vacunaci\u00f3n en Colombia, \n\u23ec\n\"Con Corte al 18 de Sept. de 2021, 23:59 p.m. Datos\nDisponibles A La Fecha de Hoy en OurWorldInData\"\n\u23eb\nhttps:\/\/t.co\/zMeBfB6jg8 https:\/\/t.co\/mh905GZQLx","tweet_lang":"es","text_es":"\n \n\n  19  COVID19\n \nSept212021\n \ud83c\udde8\ud83c\uddf4COLOMBIA  en Colombia \n\nCon Corte al 18 de Sept de 2021 2359 pm Datos\nDisponibles A La Fecha de Hoy en OurWorldInData\n\n httpstcomh905GZQLx","hashtags":["ReporteCOVID19","Covid","PainelConass","COVID\u30fc19","Vacuna","Covid_19","VacunaCOVID19","Coronavirus","vacunaci\u00f3n"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/zMeBfB6jg8"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\uddf4","\u23eb","\u23ec"],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440357822286286854","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Solo los vacunados ingresan al estadio!! Jaja #VacunaCOVID19 #ArribaALIANZA #Peru https:\/\/t.co\/VgNXgNE8gc","tweet_lang":"es","text_es":"Solo los vacunados ingresan al estadio Jaja    httpstcoVgNXgNE8gc","hashtags":["VacunaCOVID19","ArribaALIANZA","Peru"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440356669414805519","replied_to_tweet_id":1.440259491e+18,"replied_to_user_id":8.580062157e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Ant52529536Jose Que asco de globalizaci\u00f3n.\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\n\nNos quieren quitar nuestra LIBERTAD.\n\nQuieren a todo el mundo con la #VacunaCOVID19 y con su #pasaportecovid.\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\n\nPEOR QUE UN CAMPO DE CONCENTRACI\u00d3N NAZI.\n\nY mira que cada vez hay m\u00e1s pruebas que la #VacunaCOVID19 NO es efectiva y causa muertes. https:\/\/t.co\/PhhShMix04","tweet_lang":"es","text_es":" Que asco de globalizaci\u00f3n\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\n\nNos quieren quitar nuestra LIBERTAD\n\nQuieren a todo el mundo con la  y con su \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\n\nPEOR QUE UN CAMPO DE CONCENTRACI\u00d3N NAZI\n\nY mira que cada vez hay m\u00e1s pruebas que la  NO es efectiva y causa muertes httpstcoPhhShMix04","hashtags":["VacunaCOVID19","pasaportecovid","VacunaCOVID19"],"mentions":["Ant52529536Jose"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\uddf3","\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440356397498126336","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n || Del 21 al 25 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la #VacunaCOVID19 a personas de 30 a 39 a\u00f1os, que habiten en el municipio de #Toluca. \n\nV\u00eda: @alfredodelmazo\n\n#AgenciaMxNoticias https:\/\/t.co\/7vC25DH8ao","tweet_lang":"es","text_es":"  Del 21 al 25 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la  a personas de 30 a 39 a\u00f1os que habiten en el municipio de  \n\nV\u00eda \n\n httpstco7vC25DH8ao","hashtags":["EstrategiaDeVacunaci\u00f3n","VacunaCOVID19","Toluca","AgenciaMxNoticias"],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440356267667517442","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"ya es m\u00e1s normal de lo que se imaginan #VacunaFest #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/mWsNLV67EE","tweet_lang":"es","text_es":"ya es m\u00e1s normal de lo que se imaginan   httpstcomWsNLV67EE","hashtags":["VacunaFest","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440355128481964034","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cuando carajo me va a llegar la segunda dosis? hace dos meses que me dieron la de Astrazeneca y en redes TODOS est\u00e1n recibiendo la segunda...\n#VacunAR #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Cuando carajo me va a llegar la segunda dosis hace dos meses que me dieron la de Astrazeneca y en redes TODOS est\u00e1n recibiendo la segunda\n ","hashtags":["VacunAR","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440354922671656962","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Si le\u00edste esto cantando y no te haz puesto la vacuna no se en que chingado est\u00e1s pensando \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\n.\n#VacunaCOVID19 #Vacunate #vacunacion #Covid_19 #COVID19 #COVID19mx #Vaccination #VaccinePassports https:\/\/t.co\/iqNAH8bkut","tweet_lang":"es","text_es":"Si le\u00edste esto cantando y no te haz puesto la vacuna no se en que chingado est\u00e1s pensando \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\n\n     mx   httpstcoiqNAH8bkut","hashtags":["VacunaCOVID19","Vacunate","vacunacion","Covid_19","COVID19","COVID19mx","Vaccination","VaccinePassports"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f","\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440354457414291469","replied_to_tweet_id":1.440349935e+18,"replied_to_user_id":69416519.0,"reply_text":"","tweet_text":"@infobae Cautelosos?! Es joda?! Menos del 50% de la poblaci\u00f3n con la segunda dosis y no veo epidemiologos criticando a la Ministra roba vacunas. \n#VacunaCOVID19 \n#100milmuertos","tweet_lang":"es","text_es":" Cautelosos Es joda Menos del 50 de la poblaci\u00f3n con la segunda dosis y no veo epidemiologos criticando a la Ministra roba vacunas \n \n","hashtags":["VacunaCOVID19","100milmuertos"],"mentions":["infobae"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440354412577234950","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"3 hrs aproximadamente hay que esperar para que te puedan vacunar @EnriqueAlfaroR esta vez la organizaci\u00f3n no fue eficiente. @GobiernoJalisco tratando de mantener la calma #VacunaCOVID19 #AuditorioBenitoJuarez unico punto de vacunaci\u00f3n para #SegundaDosis https:\/\/t.co\/LngKFXR7LY","tweet_lang":"es","text_es":"3 hrs aproximadamente hay que esperar para que te puedan vacunar  esta vez la organizaci\u00f3n no fue eficiente  tratando de mantener la calma   unico punto de vacunaci\u00f3n para  httpstcoLngKFXR7LY","hashtags":["VacunaCOVID19","AuditorioBenitoJuarez","SegundaDosis"],"mentions":["EnriqueAlfaroR","GobiernoJalisco"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440353444456370178","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCovid19: m\u00e1s de 14 millones 459 mil peruanos inmunizados con primera dosis \u25ba https:\/\/t.co\/dQ7C4xHthq https:\/\/t.co\/VIRh2b6OUC","tweet_lang":"es","text_es":" m\u00e1s de 14 millones 459 mil peruanos inmunizados con primera dosis \u25ba  httpstcoVIRh2b6OUC","hashtags":["VacunaCovid19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/dQ7C4xHthq"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440352869748596737","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u201cLas vacunas son seguras para t\u00ed y t\u00fa beb\u00e9\u201d #VacunaCOVID19GT #VacunaCOVID19 #COVID\u30fc19\n@_AGEI @APInfectologia https:\/\/t.co\/bAGr2fzzPe","tweet_lang":"es","text_es":"\u201cLas vacunas son seguras para t\u00ed y t\u00fa beb\u00e9\u201d   \n  httpstcobAGr2fzzPe","hashtags":["VacunaCOVID19GT","VacunaCOVID19","COVID\u30fc19"],"mentions":["_AGEI","APInfectologia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440352869031440391","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u201cLas vacunas son seguras para t\u00ed y t\u00fa beb\u00e9\u201d #VacunaCOVID19GT #VacunaCOVID19 #COVID\u30fc19\n@_AGEI @APInfectologia https:\/\/t.co\/g8jxq05Nwg","tweet_lang":"es","text_es":"\u201cLas vacunas son seguras para t\u00ed y t\u00fa beb\u00e9\u201d   \n  httpstcog8jxq05Nwg","hashtags":["VacunaCOVID19GT","VacunaCOVID19","COVID\u30fc19"],"mentions":["_AGEI","APInfectologia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440352781659873289","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u201cLas vacunas son seguras para t\u00ed y t\u00fa beb\u00e9\u201d #VacunaCOVID19GT #VacunaCOVID19 #COVID\u30fc19\n@_AGEI @APInfectologia https:\/\/t.co\/mRCi8uhCw4","tweet_lang":"es","text_es":"\u201cLas vacunas son seguras para t\u00ed y t\u00fa beb\u00e9\u201d   \n  httpstcomRCi8uhCw4","hashtags":["VacunaCOVID19GT","VacunaCOVID19","COVID\u30fc19"],"mentions":["_AGEI","APInfectologia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440351963103645704","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u201cLas vacunas son seguras para t\u00ed y t\u00fa beb\u00e9\u201d #VacunaCOVID19GT #VacunaCOVID19 #COVID\u30fc19\n@_AGEI @APInfectologia https:\/\/t.co\/o3Zb93Z9EP","tweet_lang":"es","text_es":"\u201cLas vacunas son seguras para t\u00ed y t\u00fa beb\u00e9\u201d   \n  httpstcoo3Zb93Z9EP","hashtags":["VacunaCOVID19GT","VacunaCOVID19","COVID\u30fc19"],"mentions":["_AGEI","APInfectologia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440350686772809732","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El gandalla del d\u00eda. Se lo lleva este tipo. Lleg\u00f3 hasta la puerta manejando, y ni sabe caminar con las muletas. Nunca supe cual fue la pata mala. jajajaja #toluca #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/IVjpzNpYJd","tweet_lang":"es","text_es":"El gandalla del d\u00eda Se lo lleva este tipo Lleg\u00f3 hasta la puerta manejando y ni sabe caminar con las muletas Nunca supe cual fue la pata mala jajajaja   httpstcoIVjpzNpYJd","hashtags":["toluca","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440350610688151558","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi guachita grande con 1era dosis apenas se pudo! Transmitiendo la responsabilidad desde siempre, porque tienen claro que \u00c9STA es la forma de que salgamos adelante todos #VacunaCOVID19 #Vacunate #VacunateYa https:\/\/t.co\/uS6pfevA15","tweet_lang":"es","text_es":"Mi guachita grande con 1era dosis apenas se pudo Transmitiendo la responsabilidad desde siempre porque tienen claro que \u00c9STA es la forma de que salgamos adelante todos   Ya httpstcouS6pfevA15","hashtags":["VacunaCOVID19","Vacunate","VacunateYa"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440350557881856004","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya completamos el esquema de Vacunacion contra el Covid-19 con la @sputnikvaccine \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\n@SSaludCdMx\n@IPN_MX\n\n#VacunaCOVID19 \n#VacunateYa \n#Vacunate \n#SputnikV https:\/\/t.co\/My0kF5S2Pm","tweet_lang":"es","text_es":"Ya completamos el esquema de Vacunacion contra el Covid19 con la  \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\n\n\n\n \n \n \n httpstcoMy0kF5S2Pm","hashtags":["VacunaCOVID19","VacunateYa","Vacunate","SputnikV"],"mentions":["sputnikvaccine","SSaludCdMx","IPN_MX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa","\ud83d\ude37"],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440348911097417741","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\n\n\u00a1Esta ma\u00f1ana M\u00e9xico recibi\u00f3 mas de un mill\u00f3n de vacunas!\n\n#VacunaCOVID19 #CuidemonosEntreTodos #SaludEnTuVida https:\/\/t.co\/09dSEZVtwZ","tweet_lang":"es","text_es":"\n\n\u00a1Esta ma\u00f1ana M\u00e9xico recibi\u00f3 mas de un mill\u00f3n de vacunas\n\n   ","hashtags":["VacunaCOVID19","CuidemonosEntreTodos","SaludEnTuVida"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/09dSEZVtwZ"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd29"],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440348162804228103","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1096915514.0,"reply_text":"","tweet_text":"@nkreplak hace m\u00e1s de 40 d\u00edas estoy esperando el turno de la segunda dosis para vacuna sinopharm de mi novio. No llega. Que bien que anda el sistema de vacunaci\u00f3n. Algo que ten\u00eda que llegar en 21 d\u00edas,ya super\u00f3 los 40. #VacunaCOVID19 #vacunatePBA","tweet_lang":"es","text_es":" hace m\u00e1s de 40 d\u00edas estoy esperando el turno de la segunda dosis para vacuna sinopharm de mi novio No llega Que bien que anda el sistema de vacunaci\u00f3n Algo que ten\u00eda que llegar en 21 d\u00edasya super\u00f3 los 40  ","hashtags":["VacunaCOVID19","vacunatePBA"],"mentions":["nkreplak"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440348142159888398","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#\u00bfPara_qu\u00e9_vacunar_a_los_adolescentes_y_ni\u00f1os_contra_SARS-CoV-2?_Parte_2\" 210921 Dra KAW\n\nhttps:\/\/t.co\/9Dtu0L7v5F\n\n#VacunaCOVID19 #Ni\u00f1os #Adolescentes https:\/\/t.co\/nFt3PsI3Xl","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfParaqu\u00e9vacunaralosadolescentesyni\u00f1oscontraSARSCoV2Parte2 210921 Dra KAW\n\n\n\n   httpstconFt3PsI3Xl","hashtags":["VacunaCOVID19","Ni\u00f1os","Adolescentes"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9Dtu0L7v5F"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440347589140836365","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Nezahualc\u00f3yotl || Contin\u00faa la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la #VacunaCOVID19 para j\u00f3venes de m\u00e1s de 18 a\u00f1os; para algunos es una oportunidad de vivir. @Irenia85 nos da los detalles.\n\n#Con\u00e9ctateConLaInformaci\u00f3n con @acelaCF. https:\/\/t.co\/Smugemx0In","tweet_lang":"es","text_es":"  Contin\u00faa la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la  para j\u00f3venes de m\u00e1s de 18 a\u00f1os para algunos es una oportunidad de vivir  nos da los detalles\n\n con  httpstcoSmugemx0In","hashtags":["Nezahualc\u00f3yotl","VacunaCOVID19","Con\u00e9ctateConLaInformaci\u00f3n"],"mentions":["Irenia85","acelaCF"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440347351151828993","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"S\u00f3lo datos, alarmantes, pero datos...\n\n\u00bfSeguro que la #VacunaCOVID19 funciona y conviene correr el riesgo que suponen? \u00bfSeguro que es la mejor arma contra el #COVID19?\n\nSobre todo respeten al que no conf\u00ede en ella igual que el resto respeta al que s\u00ed lo hace...  \u00a1Respeto! https:\/\/t.co\/vzfdVCIs92","tweet_lang":"es","text_es":"S\u00f3lo datos alarmantes pero datos\n\n\u00bfSeguro que la  funciona y conviene correr el riesgo que suponen \u00bfSeguro que es la mejor arma contra el \n\nSobre todo respeten al que no conf\u00ede en ella igual que el resto respeta al que s\u00ed lo hace  \u00a1Respeto httpstcovzfdVCIs92","hashtags":["VacunaCOVID19","COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440346771092172804","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Dur\u00e1n | El #PlanVacunaci\u00f3n continua en su 4ta fase  en los Centros de Salud del Distrito 09D24 inoculando la primera dosis de #Astrazeneca  y segunda dosis de\n#Pfizer #Sinovac de la #VacunaCOVID19 y la unidosis #CanSino. \n\n#JuntosLoLogramos https:\/\/t.co\/kEcYLzlp4C","tweet_lang":"es","text_es":"  El  continua en su 4ta fase  en los Centros de Salud del Distrito 09D24 inoculando la primera dosis de   y segunda dosis de\n  de la  y la unidosis  \n\n httpstcokEcYLzlp4C","hashtags":["Dur\u00e1n","PlanVacunaci\u00f3n","Astrazeneca","Pfizer","Sinovac","VacunaCOVID19","CanSino","JuntosLoLogramos"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440346381999243276","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Bueno hoy toca tercera dosis #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Bueno hoy toca tercera dosis ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440346015870054415","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Necesito mi cama. \ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab\ud83e\udd7a #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/m0NIdYAlvE","tweet_lang":"es","text_es":"Necesito mi cama \ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab  httpstcom0NIdYAlvE","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd7a","\ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab"],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440345881316757509","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nuestros alumnos...sentados, esperando la segunda dosis de la #VacunaCOVID19 #soyfitec https:\/\/t.co\/Vo2qfdvdQP","tweet_lang":"es","text_es":"Nuestros alumnossentados esperando la segunda dosis de la   httpstcoVo2qfdvdQP","hashtags":["VacunaCOVID19","soyfitec"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440345739427659777","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me llego turno para la vacunaci\u00f3n de covid 19 @alferdez @BAProvincia #VacunaCOVID19 #CuidemonosEntreTodos https:\/\/t.co\/0AeFRsSEgP","tweet_lang":"es","text_es":"Me llego turno para la vacunaci\u00f3n de covid 19     httpstco0AeFRsSEgP","hashtags":["VacunaCOVID19","CuidemonosEntreTodos"],"mentions":["alferdez","BAProvincia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440345409897914370","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy fue mi primera dosis de la #VacunaCOVID19   pero tambi\u00e9n es el cumple de mi novio \n#\ub155\ub370\uc774_\uc0ac\ub791\uc73c\ub85c_\ub05d\ub0bc\uac8c\n#AllRounderJinyoungDay\n#\uc9c4\uc601 #GOT7 #\uac13\uc138\ube10 \n@GOT7Official https:\/\/t.co\/LyYMEEu64b","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy fue mi primera dosis de la    pero tambi\u00e9n es el cumple de mi novio \n\n\n   \nOfficial httpstcoLyYMEEu64b","hashtags":["VacunaCOVID19","\ub155\ub370\uc774_\uc0ac\ub791\uc73c\ub85c_\ub05d\ub0bc\uac8c","AllRounderJinyoungDay","\uc9c4\uc601","GOT7","\uac13\uc138\ube10"],"mentions":["GOT7Official"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440345223490523142","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A partir del 20 de septiembre, todas las personas que quieran asistir a un evento con m\u00e1s de 1,000 asistentes en espacios cerrados deber\u00e1n presentar un comprobante de #VacunaCovid19 o un examen negativo del virus. \nConoce la lista de eventos\n\u27a1\ufe0f  https:\/\/t.co\/qXA71P7zBJ https:\/\/t.co\/o2EFHiS9hR","tweet_lang":"es","text_es":"A partir del 20 de septiembre todas las personas que quieran asistir a un evento con m\u00e1s de 1000 asistentes en espacios cerrados deber\u00e1n presentar un comprobante de  o un examen negativo del virus \nConoce la lista de eventos\n\u27a1\ufe0f   httpstcoo2EFHiS9hR","hashtags":["VacunaCovid19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qXA71P7zBJ"],"tweet_emoticons":["\u27a1\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440343952423456774","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#LaVacunaci\u00f3nAvanzaMx \ud83d\udc89\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nEl Canciller @M_Ebrard confirma la llegada al pa\u00eds de 1 mill\u00f3n 750 mil dosis de #VacunaCOVID19 del laboratorio Moderna, resultado de los acuerdos logrados entre el Presidente @LopezObrador_ y la VP @KamalaHarris.\nhttps:\/\/t.co\/qk15qPRDIb","tweet_lang":"es","text_es":" \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nEl Canciller MEbrard confirma la llegada al pa\u00eds de 1 mill\u00f3n 750 mil dosis de  del laboratorio Moderna resultado de los acuerdos logrados entre el Presidente LopezObrador y la VP \nhttpstcoqk15qPRDIb","hashtags":["LaVacunaci\u00f3nAvanzaMx","VacunaCOVID19"],"mentions":["m_ebrard","lopezobrador_","KamalaHarris"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440342555875438605","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un nuevo estudio de la farmac\u00e9utica Johnson &amp; Johnson asegura que una dosis de refuerzo de su #VacunaCOVID19 #Janssen eleva la protecci\u00f3n contra la enfermedad.\n\n#AgenciaMxNoticias\nhttps:\/\/t.co\/cHEUEAAGuW","tweet_lang":"es","text_es":"Un nuevo estudio de la farmac\u00e9utica Johnson amp Johnson asegura que una dosis de refuerzo de su   eleva la protecci\u00f3n contra la enfermedad\n\n\n","hashtags":["VacunaCOVID19","Janssen","AgenciaMxNoticias"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/cHEUEAAGuW"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440340094494273549","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Apoyamos esta campa\u00f1a impulsada por El Observatorio de Salud reproductiva (OSAR) sobre informaci\u00f3n y divulgaci\u00f3n sobre vacuna COVID-19 en el embarazo.\n\u201cLas vacunas son seguras para t\u00ed y t\u00fa beb\u00e9\u201d #VacunaCOVID19GT #VacunaCOVID19 #COVID\u30fc19 https:\/\/t.co\/VxCvCeyby9","tweet_lang":"es","text_es":"Apoyamos esta campa\u00f1a impulsada por El Observatorio de Salud reproductiva OSAR sobre informaci\u00f3n y divulgaci\u00f3n sobre vacuna COVID19 en el embarazo\n\u201cLas vacunas son seguras para t\u00ed y t\u00fa beb\u00e9\u201d    httpstcoVxCvCeyby9","hashtags":["VacunaCOVID19GT","VacunaCOVID19","COVID\u30fc19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440336485962551301","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc89\u201cEst\u00e1 demostrado\u201d que no hace falta una tercera dosis de la #VacunaCOVID19, se\u00f1ala #AMLO\n\nLa estrategia nacional de inmunizaci\u00f3n est\u00e1 enfocada actualmente en los j\u00f3venes mayores de 18 a\u00f1os, resalta el presidente desde Oaxaca\nhttps:\/\/t.co\/IT6KrUCf9Y","tweet_lang":"es","text_es":"\u201cEst\u00e1 demostrado\u201d que no hace falta una tercera dosis de la  se\u00f1ala \n\nLa estrategia nacional de inmunizaci\u00f3n est\u00e1 enfocada actualmente en los j\u00f3venes mayores de 18 a\u00f1os resalta el presidente desde Oaxaca\n","hashtags":["VacunaCOVID19","AMLO"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/IT6KrUCf9Y"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440336034336624655","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tasa de vacunaci\u00f3n contra el covid-19 en Am\u00e9rica Latina: Honduras con 29% https:\/\/t.co\/ZnFFvaZSxE #DineroHN #Latinoamerica #Salud #VacunaCovid19 https:\/\/t.co\/447fl9QlrK","tweet_lang":"es","text_es":"Tasa de vacunaci\u00f3n contra el covid19 en Am\u00e9rica Latina Honduras con 29      httpstco447fl9QlrK","hashtags":["DineroHN","Latinoamerica","Salud","VacunaCovid19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ZnFFvaZSxE"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440335038252392459","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Psicomentario de Claudia De Mendieta: \u00bfQu\u00e9 pasa con las personas que tienen miedo a vacunarse? \u00bfC\u00f3mo enfrentar la fobia a las agujas? @Claudemendieta #VacunaCOVID19 #UsaCubrebocas \n\nhttps:\/\/t.co\/uIbg3neUj6 https:\/\/t.co\/djKW3zlH43","tweet_lang":"es","text_es":" de Claudia De Mendieta \u00bfQu\u00e9 pasa con las personas que tienen miedo a vacunarse \u00bfC\u00f3mo enfrentar la fobia a las agujas    \n\n httpstcodjKW3zlH43","hashtags":["Psicomentario","VacunaCOVID19","UsaCubrebocas"],"mentions":["Claudemendieta"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/uIbg3neUj6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440335018065215500","replied_to_tweet_id":1.440321306e+18,"replied_to_user_id":433909559.0,"reply_text":"","tweet_text":"#ReporteCOVID19\n #Covid\n#PainelConass\n#COVID\u30fc19 #Vacuna #Covid_19  #VacunaCOVID19 #Vacunas #URGENTE \n#Coronavirus \nSept.\/21\/2021\n \ud83c\udde8\ud83c\uddf4COLOMBIA #vacunaci\u00f3n en Colombia, Con Corte al 19 de Sept. de 2021, 23:59 p.m. \nUN LAMENTABLE RITMO\n           \u23ec\u23ec\u23ec\u23ec https:\/\/t.co\/RqUkn11QEi","tweet_lang":"es","text_es":"\n \n\n  19  COVID19 s  \n \nSept212021\n \ud83c\udde8\ud83c\uddf4COLOMBIA  en Colombia Con Corte al 19 de Sept de 2021 2359 pm \nUN LAMENTABLE RITMO\n            httpstcoRqUkn11QEi","hashtags":["ReporteCOVID19","Covid","PainelConass","COVID\u30fc19","Vacuna","Covid_19","VacunaCOVID19","Vacunas","URGENTE","Coronavirus","vacunaci\u00f3n"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\uddf4","\u23ec"],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440334939447119873","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La alianza People's Vaccine denuncia incumplimientos en el reparto de vacunas Covid-19 #VacunaCovid19 #PeoplesVaccine @peoplesvaccine - https:\/\/t.co\/5RDd6rrvSc https:\/\/t.co\/ffUaSlDAUY","tweet_lang":"es","text_es":"La alianza Peoples Vaccine denuncia incumplimientos en el reparto de vacunas Covid19      httpstcoffUaSlDAUY","hashtags":["VacunaCovid19","PeoplesVaccine"],"mentions":["peoplesvaccine"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5RDd6rrvSc"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440333485122617355","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":312887235.0,"reply_text":"","tweet_text":"@infopresidencia @MinSaludCol @invimacolombia @Fruizgomez @ivanduque \n\n\"El Gobierno no quiere que se sepa que la #Vacunacovid19 est\u00e1 llena de mierda!\n\nNo habr\u00e1 lugar en donde puedan esconderse!!!!\n\nhttps:\/\/t.co\/D1fMTWCALN","tweet_lang":"es","text_es":"    ivanduque \n\nEl Gobierno no quiere que se sepa que la  est\u00e1 llena de mierda\n\nNo habr\u00e1 lugar en donde puedan esconderse\n\n","hashtags":["Vacunacovid19"],"mentions":["infopresidencia","MinSaludCol","invimacolombia","Fruizgomez","IvanDuque"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/D1fMTWCALN"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440332590284640262","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En una conferencia de 2015 sobre el Nuevo Orden Mundial, el primer ministro de Malasia afirma las intenciones de la \u00e9lite de reducir la poblaci\u00f3n mundial a 1000 millones, mat\u00e1ndolos o utilizando las vacunas para generar infertilidad.\ud83d\udc47\nTelegram: Efectos secundarios #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/juyo5GeirV","tweet_lang":"es","text_es":"En una conferencia de 2015 sobre el Nuevo Orden Mundial el primer ministro de Malasia afirma las intenciones de la \u00e9lite de reducir la poblaci\u00f3n mundial a 1000 millones mat\u00e1ndolos o utilizando las vacunas para generar infertilidad\nTelegram Efectos secundarios  httpstcojuyo5GeirV","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440330991218741250","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Isabella Alexander, estudiante de 13 a\u00f1os, que no ten\u00eda problemas de salud, sufri\u00f3 un paro card\u00edaco debido a un co\u00e1gulo de sangre en el coraz\u00f3n despu\u00e9s de recibir la inyecci\u00f3n letal.\ud83d\udc89\n#VacunaCOVID19 #Vacunate\n\nhttps:\/\/t.co\/MwjppUzw3b","tweet_lang":"es","text_es":"Isabella Alexander estudiante de 13 a\u00f1os que no ten\u00eda problemas de salud sufri\u00f3 un paro card\u00edaco debido a un co\u00e1gulo de sangre en el coraz\u00f3n despu\u00e9s de recibir la inyecci\u00f3n letal\n \n\n","hashtags":["VacunaCOVID19","Vacunate"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/MwjppUzw3b"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440330984818282508","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#QueNoSeTePase Hoy iniciar\u00e1 la aplicaci\u00f3n de primeras dosis de la #VacunaCOVID19 para mayores de 18 y segunda dosis para mayores de 30 en 102 municipios de #Puebla \u00a1Revisa la log\u00edstica! \ud83d\udc89\n\nhttps:\/\/t.co\/PJzhqEFFCx","tweet_lang":"es","text_es":" Hoy iniciar\u00e1 la aplicaci\u00f3n de primeras dosis de la  para mayores de 18 y segunda dosis para mayores de 30 en 102 municipios de  \u00a1Revisa la log\u00edstica \n\n","hashtags":["QueNoSeTePase","VacunaCOVID19","Puebla"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PJzhqEFFCx"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440330759248564225","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Para los lectores de LA VERDAD DE LA PANDEMIA que BlackRock y Vanguard est\u00e9n detr\u00e1s de las vacunas no es una novedad, pues all\u00ed tienen cuadros con los principales accionistas de cada farmac\u00e9utica.\n#VacunaCOVID19\n https:\/\/t.co\/1R9ZTJ8cYk","tweet_lang":"es","text_es":"Para los lectores de LA VERDAD DE LA PANDEMIA que BlackRock y Vanguard est\u00e9n detr\u00e1s de las vacunas no es una novedad pues all\u00ed tienen cuadros con los principales accionistas de cada farmac\u00e9utica\n\n ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1R9ZTJ8cYk"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440330153435877376","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#JuntosLoLogramos | Distrito 09D04 en coordinaci\u00f3n con @EducacionZ8_Ec contin\u00faa con #VacunaCOVID19 en unidades educativas #Agust\u00ednVeraLoor, #AntonioJos\u00e9DeSucre y #ClemenciaCoronel.\n\n#PlanVacunaci\u00f3n https:\/\/t.co\/eC9AK9tVB7","tweet_lang":"es","text_es":"  Distrito 09D04 en coordinaci\u00f3n con  contin\u00faa con  en unidades educativas   y \n\n httpstcoeC9AK9tVB7","hashtags":["JuntosLoLogramos","VacunaCOVID19","Agust\u00ednVeraLoor","AntonioJos\u00e9DeSucre","ClemenciaCoronel","PlanVacunaci\u00f3n"],"mentions":["EducacionZ8_Ec"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440329958153359361","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc4f\ud83d\udc89 Igea: \u201cNuestra campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n ha sido un \u00e9xito impresionante\u201d @FranciscoIgea #CastillayLe\u00f3n @Salud_JCYL @jcyl #VacunaCOVID19 #vacuna #COVID19 #Covid_19  https:\/\/t.co\/IOco2bgKod","tweet_lang":"es","text_es":" Igea \u201cNuestra campa\u00f1a de ci\u00f3n ha sido un \u00e9xito impresionante\u201d          ","hashtags":["CastillayLe\u00f3n","VacunaCOVID19","vacuna","COVID19","Covid_19"],"mentions":["FranciscoIgea","Salud_JCYL","jcyl"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/IOco2bgKod"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\udc4f"],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440328526041796614","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pfizer anunci\u00f3 que su #VacunaCovid19 funciona para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os y pronto buscar\u00e1 la autorizaci\u00f3n de EEUU. La doctora Yvonne Maldonado, quien est\u00e1 trabajando en uno de los ensayos en @Stanford, nos cuenta la informaci\u00f3n. \n\u27a1\ufe0f  https:\/\/t.co\/qXbvIuLa7E https:\/\/t.co\/aw8Aeq8E9Y","tweet_lang":"es","text_es":"Pfizer anunci\u00f3 que su  funciona para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os y pronto buscar\u00e1 la autorizaci\u00f3n de EEUU La doctora Yvonne Maldonado quien est\u00e1 trabajando en uno de los ensayos en  nos cuenta la informaci\u00f3n \n\u27a1\ufe0f   httpstcoaw8Aeq8E9Y","hashtags":["VacunaCovid19"],"mentions":["Stanford"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qXbvIuLa7E"],"tweet_emoticons":["\u27a1\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440327772056940560","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estan dando Pfizer en algun lado o es puro verso que las trajeron? #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Estan dando Pfizer en algun lado o es puro verso que las trajeron ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440327617173807108","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Listo! Ya terminamos con las vacunas contra el covid, ya tengo las dos aplicaciones! Deseo de coraz\u00f3n que pronto todo esto se termine y podamos andar tranquilo en esta nueva normalidad\n\n#SputnikV #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Listo Ya terminamos con las vacunas contra el covid ya tengo las dos aplicaciones Deseo de coraz\u00f3n que pronto todo esto se termine y podamos andar tranquilo en esta nueva normalidad\n\n ","hashtags":["SputnikV","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440327079724085258","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 donde est\u00e1n poniendo la vacuna PFAIZER en la ciudad de M\u00e9xico segunda dosis","tweet_lang":"es","text_es":" donde est\u00e1n poniendo la vacuna PFAIZER en la ciudad de M\u00e9xico segunda dosis","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440327016889262087","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Segunda dosis y empieza la primavera, decime si el d\u00eda no puede ser m\u00e1s peronista! @Kicillofok @msalnacion @BAProvincia\n#vacunatePBA #VacunaCOVID19 #VacunarseNoCuesta #Vacunate https:\/\/t.co\/9HCyMyxk10","tweet_lang":"es","text_es":"Segunda dosis y empieza la primavera decime si el d\u00eda no puede ser m\u00e1s peronista   \n    httpstco9HCyMyxk10","hashtags":["vacunatePBA","VacunaCOVID19","VacunarseNoCuesta","Vacunate"],"mentions":["Kicillofok","msalnacion","BAProvincia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440326821854150657","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#NoOlvidar \u2708\ufe0f #VacunaCOVID19 \ud83d\udc89\ud83d\ude37\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2EE.UU. permitir\u00e1 la entrada de viajeros internacionales vacunados desde noviembre https:\/\/t.co\/mtr8EewWPO","tweet_lang":"es","text_es":" \u2708\ufe0f  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2EEUU permitir\u00e1 la entrada de viajeros internacionales vacunados desde noviembre ","hashtags":["NoOlvidar","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mtr8EewWPO"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2","\u2708\ufe0f","\ud83d\ude37"],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440326783291645953","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#NoOlvidar \u2708\ufe0f #VacunaCOVID19 \ud83d\udc89\ud83d\ude37\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2EE.UU. permitir\u00e1 la entrada de viajeros internacionales vacunados desde noviembre https:\/\/t.co\/OaZGv0ZxDx","tweet_lang":"es","text_es":" \u2708\ufe0f  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2EEUU permitir\u00e1 la entrada de viajeros internacionales vacunados desde noviembre ","hashtags":["NoOlvidar","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OaZGv0ZxDx"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2","\u2708\ufe0f","\ud83d\ude37","xD"],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440326482836930574","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 d\u00f3nde est\u00e1n poniendo la vacuna PFAIZER en M\u00e9xico","tweet_lang":"es","text_es":" d\u00f3nde est\u00e1n poniendo la vacuna PFAIZER en M\u00e9xico","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440326216825786379","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 donde est\u00e1n poniendo la vacuna PFAIZER en el pa\u00eds","tweet_lang":"es","text_es":" donde est\u00e1n poniendo la vacuna PFAIZER en el pa\u00eds","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440325871445823503","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 d\u00f3nde est\u00e1n poniendo la segunda dosis de la vacuna PFAIZER en la ciudad de M\u00e9xico o en el interior del pa\u00eds de 18 a 29 a\u00f1os","tweet_lang":"es","text_es":" d\u00f3nde est\u00e1n poniendo la segunda dosis de la vacuna PFAIZER en la ciudad de M\u00e9xico o en el interior del pa\u00eds de 18 a 29 a\u00f1os","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440325420415479821","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Al ritmo \ud83c\udfb6Ven claridad llega ya amanece, de una vez claridad, por piedad mata sombras, Dame luz, resplandor, libertad\u2026\ud83c\udfb6 llegamos a la #segundadosis #SputnikV #porlosquenopudieron #VacunaCOVID19 #Vacunate https:\/\/t.co\/Xz4dhNVh0X","tweet_lang":"es","text_es":"Al ritmo Ven claridad llega ya amanece de una vez claridad por piedad mata sombras Dame luz resplandor libertad\u2026 llegamos a la      httpstcoXz4dhNVh0X","hashtags":["segundadosis","SputnikV","porlosquenopudieron","VacunaCOVID19","Vacunate"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udfb6"],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440325293822992398","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La #NuevaNormalidad #Desescalada #YoMeVacuno y #COVID19 en vi\u00f1etas, 21.09.2021. #VacunaCOVID19 #CGPJ #ReyesMaroto #Odio #MesaDeDi\u00e1logo #El\u00e9ctricas #LaPalma\ud83c\udf0b ... Hoy abro hilo con @MikiyDuarte y erupciones peligrosas: #VolcandeLaPalma\ud83c\udf0b y #NeoNazis https:\/\/t.co\/gIexNNLYe4","tweet_lang":"es","text_es":"La    y  en vi\u00f1etas 21092021 Vacuna        Hoy abro hilo con  y erupciones peligrosas Volcande y  httpstcogIexNNLYe4","hashtags":["NuevaNormalidad","Desescalada","YoMeVacuno","COVID19","VacunaCOVID19","CGPJ","ReyesMaroto","Odio","MesaDeDi\u00e1logo","El\u00e9ctricas","LaPalma","VolcandeLaPalma","NeoNazis"],"mentions":["MikiyDuarte"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf0b"],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440325283790262276","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 \ud83d\udc89\ud83d\ude37\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia llega a 100 % de cobertura de su poblaci\u00f3n vacunable mayor de 18 a\u00f1os https:\/\/t.co\/zKDTM7ohZP","tweet_lang":"es","text_es":" \ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia llega a 100  de cobertura de su poblaci\u00f3n vacunable mayor de 18 a\u00f1os ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/zKDTM7ohZP"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83c\udde7\ud83c\uddf4","\ud83d\ude37"],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440325246154727435","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 \ud83d\udc89\ud83d\ude37\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia llega a 100 % de cobertura de su poblaci\u00f3n vacunable mayor de 18 a\u00f1os https:\/\/t.co\/rn1OPbtkNI","tweet_lang":"es","text_es":" \ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia llega a 100  de cobertura de su poblaci\u00f3n vacunable mayor de 18 a\u00f1os ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/rn1OPbtkNI"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83c\udde7\ud83c\uddf4","\ud83d\ude37"],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440324939848949765","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Varios pa\u00edses se est\u00e1n preparando para administrar dosis extra de la #VacunaCOVID19 con la esperanza de que contribuyan a normalizar las actividades econ\u00f3micas y sociales.\n\n#AgenciaMxNoticias \nhttps:\/\/t.co\/vTNcmZkFJS","tweet_lang":"es","text_es":"Varios pa\u00edses se est\u00e1n preparando para administrar dosis extra de la  con la esperanza de que contribuyan a normalizar las actividades econ\u00f3micas y sociales\n\n \n","hashtags":["VacunaCOVID19","AgenciaMxNoticias"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/vTNcmZkFJS"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440324856575188996","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#nohaymoderna #misaludmiente #dondeestanlasvacunas #VacunaCOVID19 \nMienten, no hay segundas dosis de moderna","tweet_lang":"es","text_es":"    \nMienten no hay segundas dosis de moderna","hashtags":["nohaymoderna","misaludmiente","dondeestanlasvacunas","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440324645480140800","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 \ud83d\udc89\ud83d\ude37\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa aplic\u00f3 dos millones de vacunas en la \u00faltima semana y redujo rezagados https:\/\/t.co\/thJYaTWVcm","tweet_lang":"es","text_es":" \ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa aplic\u00f3 dos millones de vacunas en la \u00faltima semana y redujo rezagados ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/thJYaTWVcm"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","\ud83d\ude37"],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440324603511926802","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 \ud83d\udc89\ud83d\ude37\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa aplic\u00f3 dos millones de vacunas en la \u00faltima semana y redujo rezagados https:\/\/t.co\/BSdGUMZkVt","tweet_lang":"es","text_es":" \ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa aplic\u00f3 dos millones de vacunas en la \u00faltima semana y redujo rezagados ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/BSdGUMZkVt"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","\ud83d\ude37"],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440324454937075713","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"TENGO CONCIERTO ROM\u00c1NTICO EN MI FILA DE VACUNACI\u00d3N!!! Feliz 21 de septiembre a todos!\u2764\ufe0f #VacunaCOVID19 #SantaCruz #Bolivia https:\/\/t.co\/RIglEtj2BV","tweet_lang":"es","text_es":"TENGO CONCIERTO ROM\u00c1NTICO EN MI FILA DE VACUNACI\u00d3N Feliz 21 de septiembre a todos\u2764\ufe0f    httpstcoRIglEtj2BV","hashtags":["VacunaCOVID19","SantaCruz","Bolivia"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2764\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440323917076320266","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Preguntita preguntona: puedo ir a diferentes centros de vacunacion para cada dosis de la vacuna? O si o si debe ser en el mismo centro? \ud83d\udc40\n#VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Preguntita preguntona puedo ir a diferentes centros de vacunacion para cada dosis de la vacuna O si o si debe ser en el mismo centro \n","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc40"],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440323254531477511","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya me vacuneeeeee\u00e9 \ud83d\ude01 #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/Hs4cdO1VcP","tweet_lang":"es","text_es":"Ya me vacuneeeeee\u00e9   httpstcoHs4cdO1VcP","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude01"],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440321305866240000","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#ReporteCOVID19\n #Covid\n#PainelConass\n#COVID\u30fc19 #Vacuna #Covid_19  #VacunaCOVID19 #Vacunas #URGENTE \n#Coronavirus \nSept.\/21\/2021\n \ud83c\udde8\ud83c\uddf4COLOMBIA #vacunaci\u00f3n en Colombia, Con Corte al 19 de Sept. de 2021, 23:59 p.m. \nENLACE\n\u23ec\u23ec\nhttps:\/\/t.co\/ZNLF8eHbyE\n\u23eb\u23eb\nhttps:\/\/t.co\/TIB0cqOpf4 https:\/\/t.co\/8rIPBDxVK0","tweet_lang":"es","text_es":"\n \n\n  19  COVID19 s  \n \nSept212021\n \ud83c\udde8\ud83c\uddf4COLOMBIA  en Colombia Con Corte al 19 de Sept de 2021 2359 pm \nENLACE\n\n\n\n httpstco8rIPBDxVK0","hashtags":["ReporteCOVID19","Covid","PainelConass","COVID\u30fc19","Vacuna","Covid_19","VacunaCOVID19","Vacunas","URGENTE","Coronavirus","vacunaci\u00f3n"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ZNLF8eHbyE","https:\/\/t.co\/TIB0cqOpf4"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\uddf4","\u23eb","\u23ec"],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440321020146061321","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llegan a M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd un mill\u00f3n 750 mil dosis de #VacunaCOVID19 #Moderna proveniente de EU \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https:\/\/t.co\/lBz0WtjPt3","tweet_lang":"es","text_es":"Llegan a M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd un mill\u00f3n 750 mil dosis de   proveniente de EU \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 httpstcolBz0WtjPt3","hashtags":["VacunaCOVID19","Moderna"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440320718604955658","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Dime la gente te decepciona sin decirme que la gente te decepciona \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\n#VacunateYa #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/YTBl0CrniX","tweet_lang":"es","text_es":"Dime la gente te decepciona sin decirme que la gente te decepciona \n  httpstcoYTBl0CrniX","hashtags":["VacunateYa","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude44"],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440320104298803209","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Que pasa con los ni\u00f1os que no los dejan viajar. Ni\u00f1os de 2 a\u00f1os desamparados y vulnerados sus derechos para ellos aun no hay vacunas , deben ir siempre con sus padres por falta de red de apoyo #pauladaza #meganoticiasamanece #comisariavirtual #pi\u00f1era #Boric #VacunaCOVID19 #Mama","tweet_lang":"es","text_es":"Que pasa con los ni\u00f1os que no los dejan viajar Ni\u00f1os de 2 a\u00f1os desamparados y vulnerados sus derechos para ellos aun no hay vacunas  deben ir siempre con sus padres por falta de red de apoyo       ","hashtags":["pauladaza","meganoticiasamanece","comisariavirtual","pi\u00f1era","Boric","VacunaCOVID19","Mama"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440319480911986691","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#IMPORTANTE | #Pfizer asegura que su #VacunaCOVID19 \ud83d\udc89\ud83e\udda0 sirve a ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os.\n\nhttps:\/\/t.co\/bZKp3LNxUF https:\/\/t.co\/dMg3EqEdpH","tweet_lang":"es","text_es":"   asegura que su   sirve a ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os\n\n httpstcodMg3EqEdpH","hashtags":["IMPORTANTE","Pfizer","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bZKp3LNxUF"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83e\udda0"],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440319464482869253","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Segunda dosis libre en provincia de Buenos Aires para +50 a\u00f1os\n#VacunaCOVID19 #vacunatePBA #kicillof \nhttps:\/\/t.co\/gwff3cHF0H https:\/\/t.co\/UZGdF510oR","tweet_lang":"es","text_es":"Segunda dosis libre en provincia de Buenos Aires para 50 a\u00f1os\n   \n httpstcoUZGdF510oR","hashtags":["VacunaCOVID19","vacunatePBA","kicillof"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gwff3cHF0H"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440319287621603339","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cu\u00e1l es la peor #VacunaCOVID19 ?","tweet_lang":"es","text_es":"Cu\u00e1l es la peor  ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440318373204615174","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La provincia avanza en el cuidado de nuestros j\u00f3venes. #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/hGs6TG7EC5","tweet_lang":"es","text_es":"La provincia avanza en el cuidado de nuestros j\u00f3venes  ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hGs6TG7EC5"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440318209538748417","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Uno viene a vacunarse con toda la actitud y lo reciben con waka waka, ponganme a papi arca la marashhhh!!! No shakira no jodan #VacunaCOVID19 #parquedelasleyendas","tweet_lang":"es","text_es":"Uno viene a vacunarse con toda la actitud y lo reciben con waka waka ponganme a papi arca la marashhhh No shakira no jodan  ","hashtags":["VacunaCOVID19","parquedelasleyendas"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440318114684551176","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Para ustedes cu\u00e1l es la mejor #VacunaCOVID19 ?","tweet_lang":"es","text_es":"Para ustedes cu\u00e1l es la mejor  ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440317644553342982","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Otra buena iniciativa para cuidar a nuestros j\u00f3venes. #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/sIacLsBN6T","tweet_lang":"es","text_es":"Otra buena iniciativa para cuidar a nuestros j\u00f3venes  ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/sIacLsBN6T"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440315353335140365","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":371797057.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MinSaludCol @SectorSalud para cuando vacunas moderna en los puntos #VacunaCOVID19 #Vacunamoderna","tweet_lang":"es","text_es":"  para cuando vacunas moderna en los puntos  ","hashtags":["VacunaCOVID19","Vacunamoderna"],"mentions":["MinSaludCol","SectorSalud"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440314842506674184","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Acompa\u00f1ando al reto\u00f1o a su primera dosis #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Acompa\u00f1ando al reto\u00f1o a su primera dosis ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440313913732517894","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Muchos j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os ya van por la #Segundadosis contra el #VacunaCOVID19, y la #alcald\u00eda de #Azcapotzalco ni para cuando \ud83d\ude11\ud83d\ude21\ud83d\udc89 sra #JefadeGobierno @Claudiashein es discriminaci\u00f3n? Es algo en contra de la Sra @MargaretSaldana alcaldesa de esta entidad\ud83e\udd14 expliquenos \ud83d\ude11 https:\/\/t.co\/pdvbxg7c0B","tweet_lang":"es","text_es":"Muchos j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os ya van por la  contra el  y la  de  ni para cuando  sra   es discriminaci\u00f3n Es algo en contra de la Sra  alcaldesa de esta entidad expliquenos  httpstcopdvbxg7c0B","hashtags":["Segundadosis","VacunaCOVID19","alcald\u00eda","Azcapotzalco","JefadeGobierno"],"mentions":["Claudiashein","MargaretSaldana"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude11","\ud83d\udc89","\ud83d\ude21","\ud83e\udd14","xp"],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440313157696688145","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Uruguay, Chile, Ecuador, Argentina y Brasil nos superan ampliamente en % de personas totalmente vacunadas. Es decir de 10 pa\u00edses somos el 6to en el continente. \u00bfNo que la vacunaci\u00f3n iba de maravilla? Se les olvid\u00f3 la pandemia #COVID19 #VacunaCOVID19 @MinSaludCol @LuisCarlosLealA","tweet_lang":"es","text_es":"Uruguay Chile Ecuador Argentina y Brasil nos superan ampliamente en  de personas totalmente vacunadas Es decir de 10 pa\u00edses somos el 6to en el continente \u00bfNo que la vacunaci\u00f3n iba de maravilla Se les olvid\u00f3 la pandemia  Vacuna  ","hashtags":["COVID19","VacunaCOVID19"],"mentions":["MinSaludCol","LuisCarlosLealA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440311408139247624","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u26a0\ufe0f #VacunaNaucalpan Larga fila en Av Lomas Verdes para la aplicaci\u00f3n de la vacuna en la #UVM la fila inicia en Av L\u00f3pez Mateos \n\n#Naucalpan #VacunaCOVID19 #vacunacion https:\/\/t.co\/g4POCaRQdY","tweet_lang":"es","text_es":"\u26a0\ufe0f  Larga fila en Av Lomas Verdes para la aplicaci\u00f3n de la vacuna en la  la fila inicia en Av L\u00f3pez Mateos \n\n   httpstcog4POCaRQdY","hashtags":["VacunaNaucalpan","UVM","Naucalpan","VacunaCOVID19","vacunacion"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u26a0\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440311345493131268","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Resultado de la #cienciacubana tambien ofrece sus beneficios al mundo.\n#Ciencia \n#VacunaCOVID19 \n@tvchagocuba @mpcesar @LenaMndez1 @Kachita1985 @moritastgo @santiaguerisima https:\/\/t.co\/UOdFuOhDyR","tweet_lang":"es","text_es":"Resultado de la  tambien ofrece sus beneficios al mundo\n \n \n      ","hashtags":["cienciacubana","Ciencia","VacunaCOVID19"],"mentions":["tvchagocuba","mpcesar","LenaMndez1","Kachita1985","moritastgo","santiaguerisima"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UOdFuOhDyR"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440310709523415040","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy me vacuno, hay que nervios se me caer\u00e1 el brazo? #VacunaCOVID19 #Vacunaton #PongoElHombro","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy me vacuno hay que nervios se me caer\u00e1 el brazo   ","hashtags":["VacunaCOVID19","Vacunaton","PongoElHombro"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440309918330806275","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En la fila de la vacunaci\u00f3n est\u00e1n alquilando tocos para sentarse\ud83d\ude02\ud83d\ude02aparte, cada 10 minutos da la vuelta a la manzana un carrito con impresora sacando fotocopias.\n\nSon demasiado capos che. \nBolivia no domina el mundo porque no quiere nom\u00e1s. #VacunaCOVID19 #SantaCruz #Bolivia","tweet_lang":"es","text_es":"En la fila de la vacunaci\u00f3n est\u00e1n alquilando tocos para sentarseaparte cada 10 minutos da la vuelta a la manzana un carrito con impresora sacando fotocopias\n\nSon demasiado capos che \n no domina el mundo porque no quiere nom\u00e1s   ","hashtags":["VacunaCOVID19","SantaCruz","Bolivia"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude02"],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440309018405179396","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No os est\u00e1is dando cuenta de la sociedad dictatorial que se est\u00e1 gestando, la libertad, ese bien indiscutible, est\u00e1 en peligro de extinci\u00f3n. Nada que vaya en contra de la opini\u00f3n globalista sanitaria puede llegar al ciudadano.\u00a1Es grav\u00edsimo! DESPIERTA\n#VacunaCOVID19 #Libertad https:\/\/t.co\/vQ6JBbFxO8","tweet_lang":"es","text_es":"No os est\u00e1is dando cuenta de la sociedad dictatorial que se est\u00e1 gestando la libertad ese bien indiscutible est\u00e1 en peligro de extinci\u00f3n Nada que vaya en contra de la opini\u00f3n globalista sanitaria puede llegar al ciudadano\u00a1Es grav\u00edsimo DESPIERTA\n  ","hashtags":["VacunaCOVID19","Libertad"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/vQ6JBbFxO8"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440307674818617348","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya recib\u00ed mi 2da d\u00f3sis de vacuna y nunca conoc\u00ed a pandemio ni me pusieron a jeans y mercurio \ud83d\ude05 #VacunaCOVID19 #vacunacion #CiudadUniversitaria","tweet_lang":"es","text_es":"Ya recib\u00ed mi 2da d\u00f3sis de vacuna y nunca conoc\u00ed a pandemio ni me pusieron a jeans y mercurio    ","hashtags":["VacunaCOVID19","vacunacion","CiudadUniversitaria"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude05"],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440306316682035214","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llegu\u00e9 a las 5:50 a.m. y la fila ya le daba la vuelta al edificio. \ud83d\ude2c\u2600\ufe0f\n\n\u00a1Vamos por la segunda dosis! #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/AgbNkvfmO2","tweet_lang":"es","text_es":"Llegu\u00e9 a las 550 am y la fila ya le daba la vuelta al edificio \u2600\ufe0f\n\n\u00a1Vamos por la segunda dosis  httpstcoAgbNkvfmO2","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude2c","\u2600\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440305623648796681","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Si no te contagias en los centros de vacunaci\u00f3n de #Venezuela creo que eso ya cuenta como un milagro, unas colas, uno encima de otro nisiquiera se guardan distancia y tienes que esperar por horas #VacunaCOVID19 #vzla much\u00edsima gente para un centro donde est\u00e1 vacunando un solo sr","tweet_lang":"es","text_es":"Si no te contagias en los centros de vacunaci\u00f3n de  creo que eso ya cuenta como un milagro unas colas uno encima de otro nisiquiera se guardan distancia y tienes que esperar por horas   much\u00edsima gente para un centro donde est\u00e1 vacunando un solo sr","hashtags":["Venezuela","VacunaCOVID19","vzla"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440305291627687936","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy se inici\u00f3 a vacunar desde las 4 am seg\u00fan el dr. Cristhian Toledo, Director General de Vigilancia para la Salud. #Nicaragua #vacunacion #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy se inici\u00f3 a vacunar desde las 4 am seg\u00fan el dr Cristhian Toledo Director General de Vigilancia para la Salud   ","hashtags":["Nicaragua","vacunacion","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440304241352982529","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 \ud83d\udc89 ATENCI\u00d3N \n    \nSe est\u00e1n enviando 403.224 turnos de segunda dosis de #Moderna,  #Sinopharm y #AstraZeneca.  \n       \n\u00a1Revis\u00e1 tu mail, la p\u00e1gina o la app #BuenosAiresVacunate! https:\/\/t.co\/f6AswM1lqg","tweet_lang":"es","text_es":"  ATENCI\u00d3N \n    \nSe est\u00e1n enviando 403224 turnos de segunda dosis de    y   \n       \n\u00a1Revis\u00e1 tu mail la p\u00e1gina o la app  httpstcof6AswM1lqg","hashtags":["VacunaCOVID19","Moderna","Sinopharm","AstraZeneca","BuenosAiresVacunate"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440303010341548047","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#ConferenciaPresidente | Acuerdos de la #VICumbreCELAC:\n\n\ud83d\udc49Llamado internacional a democratizar producci\u00f3n y acceso a #VacunaCOVID19\n\ud83d\udc49Apoyo a red de especialistas\n\ud83d\udc49Plan Regional de Autosuficiencia Sanitaria:\n\u27a1\ufe0fCompra regional de vacunas\n\u27a1\ufe0fPlataforma Regional de ensayos cl\u00ednicos https:\/\/t.co\/Aoozbgt1VP","tweet_lang":"es","text_es":"  Acuerdos de la \n\nLlamado internacional a democratizar producci\u00f3n y acceso a \nApoyo a red de especialistas\nPlan Regional de Autosuficiencia Sanitaria\n\u27a1\ufe0fCompra regional de vacunas\n\u27a1\ufe0fPlataforma Regional de ensayos cl\u00ednicos httpstcoAoozbgt1VP","hashtags":["ConferenciaPresidente","VICumbreCELAC","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u27a1\ufe0f","\ud83d\udc49"],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440300847951319048","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#BuenosDias Te compartimos la actividad que tiene hoy #21Septiembre la @Mx_Diputados y el @senadomexicano \u00a1No te lo pierdas! Toda la informaci\u00f3n aqu\u00ed en @LegislativoIvo \u2b07\ufe0f\ud83d\udccc Recuerda que hoy sesionan ambas c\u00e1maras. #Mexico #COVID19 #VacunaCOVID19 #MartesLegislativo https:\/\/t.co\/x2fH9OYVsm","tweet_lang":"es","text_es":" Te compartimos la actividad que tiene hoy  la  y el  \u00a1No te lo pierdas Toda la informaci\u00f3n aqu\u00ed en  \u2b07\ufe0f Recuerda que hoy sesionan ambas c\u00e1maras   Vacuna  httpstcox2fH9OYVsm","hashtags":["BuenosDias","21Septiembre","Mexico","COVID19","VacunaCOVID19","MartesLegislativo"],"mentions":["Mx_Diputados","senadomexicano","LegislativoIvo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udccc","\u2b07\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440300777461846019","replied_to_tweet_id":1.440068961e+18,"replied_to_user_id":382442504.0,"reply_text":"","tweet_text":"@IturraldeVPablo @DipRodrigoGoni @GonzaloMujica17 Tienen la #VacunaCOVID19 ustedes? Pueden hacer p\u00fablico su certificado de #vacunas ?","tweet_lang":"es","text_es":"   Tienen la  ustedes Pueden hacer p\u00fablico su certificado de  ","hashtags":["VacunaCOVID19","vacunas"],"mentions":["IturraldeVPablo","DipRodrigoGoni","GonzaloMujica17"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440300151457796104","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Siempre sacando normas para unos pocos. Mi residencia es Trujillo y trabajo en Lima \u00bfvoy a tener que viajar 10 horas? Mi amigo trabaja en Moquegua y su residencia es Chimbote. \nEs bien sencillo sacar una norma sin tener en cuenta a cu\u00e1ntos nos afecta. #VacunaFest #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/ty5wb76iF8","tweet_lang":"es","text_es":"Siempre sacando normas para unos pocos Mi residencia es Trujillo y trabajo en Lima \u00bfvoy a tener que viajar 10 horas Mi amigo trabaja en Moquegua y su residencia es Chimbote \nEs bien sencillo sacar una norma sin tener en cuenta a cu\u00e1ntos nos afecta   ","hashtags":["VacunaFest","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ty5wb76iF8"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440299434273771526","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Anoche, por la luna llena, estando en el\u00edptica postura, v\u00ed del cielo su hermosura,\ny de un trono su luz plena.\nEn  este Sucot, serena,\nhab\u00eda una mirada en la altura.#FMSInternacional\n#ColoColo #BukeleMarero #BuenMartes #BuenosD\u00edasATodos #sismo #Israel #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Anoche por la luna llena estando en el\u00edptica postura v\u00ed del cielo su hermosura\ny de un trono su luz plena\nEn  este Sucot serena\nhab\u00eda una mirada en la altura\n      ","hashtags":["FMSInternacional","ColoColo","BukeleMarero","BuenMartes","BuenosD\u00edasATodos","sismo","Israel","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440299015111786505","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Es muy importante que acudas a vacunarte contra la #COVID19 , de esta manera te cuidas y cuidas de los dem\u00e1s tambi\u00e9n.\n#VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/PFykasuUAU","tweet_lang":"es","text_es":"Es muy importante que acudas a vacunarte contra la   de esta manera te cuidas y cuidas de los dem\u00e1s tambi\u00e9n\nVacuna httpstcoPFykasuUAU","hashtags":["COVID19","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440298124111593479","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Acuerdos del CELAC:\n\n-Llamado internacional a democratizar producci\u00f3n y acceso a #VacunaCOVID19\n-Apoyo a red de especialistas\n-Plan Regional de Autosuficiencia Sanitaria:\n-Compra regional de vacunas\n-Plataforma Regional de ensayos cl\u00ednicos https:\/\/t.co\/ccQ9semShD","tweet_lang":"es","text_es":"Acuerdos del CELAC\n\nLlamado internacional a democratizar producci\u00f3n y acceso a \nApoyo a red de especialistas\nPlan Regional de Autosuficiencia Sanitaria\nCompra regional de vacunas\nPlataforma Regional de ensayos cl\u00ednicos httpstcoccQ9semShD","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440297517590081540","replied_to_tweet_id":1.440297513e+18,"replied_to_user_id":922362014.0,"reply_text":"","tweet_text":"Datos Abiertos #VacunaCOVID19 al 20\/09\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n\nEvoluci\u00f3n de dosis aplicadas por etapa de vida https:\/\/t.co\/YiE1Bz9q2U","tweet_lang":"es","text_es":"Datos Abiertos  al 2009\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n\nEvoluci\u00f3n de dosis aplicadas por etapa de vida httpstcoYiE1Bz9q2U","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440297512812761089","replied_to_tweet_id":1.440297505e+18,"replied_to_user_id":922362014.0,"reply_text":"","tweet_text":"Datos Abiertos #VacunaCOVID19 al 20\/09\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n\nEvoluci\u00f3n de dosis aplicadas desde el inicio de la vacunaci\u00f3n \/ en la \u00faltima semana https:\/\/t.co\/FRQbp82Zhz","tweet_lang":"es","text_es":"Datos Abiertos  al 2009\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n\nEvoluci\u00f3n de dosis aplicadas desde el inicio de la vacunaci\u00f3n  en la \u00faltima semana httpstcoFRQbp82Zhz","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440297505187450881","replied_to_tweet_id":1.440297484e+18,"replied_to_user_id":922362014.0,"reply_text":"","tweet_text":"Datos Abiertos #VacunaCOVID19 al 20\/09\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n\n- 34% de la poblaci\u00f3n objetivo (12+ a\u00f1os) con dos dosis\n- 52% de la poblaci\u00f3n objetivo con al menos una dosis https:\/\/t.co\/AuKH59jNhR","tweet_lang":"es","text_es":"Datos Abiertos  al 2009\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n\n 34 de la poblaci\u00f3n objetivo 12 a\u00f1os con dos dosis\n 52 de la poblaci\u00f3n objetivo con al menos una dosis httpstcoAuKH59jNhR","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440297483947573248","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Datos Abiertos #VacunaCOVID19 al 20\/09\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n\nDosis aplicadas: 23 984 195\nPfizer: 14 610 833\nSinopharm: 8 419 040\nAstraZeneca: 954 322\n\nPersonas vacunadas:\nCon 2 dosis: 9 499 378\nCon solo 1 dosis: 4 985 439\n- Recibida hace &lt;21 d\u00edas: 3 939 145\n- Recibida hace 21+ d\u00edas: 1 046 294 https:\/\/t.co\/LaNLiYvqWE","tweet_lang":"es","text_es":"Datos Abiertos  al 2009\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n\nDosis aplicadas 23 984 195\nPfizer 14 610 833\nSinopharm 8 419 040\nAstraZeneca 954 322\n\nPersonas vacunadas\nCon 2 dosis 9 499 378\nCon solo 1 dosis 4 985 439\n Recibida hace lt21 d\u00edas 3 939 145\n Recibida hace 21 d\u00edas 1 046 294 httpstcoLaNLiYvqWE","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440297301285556230","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Que el tiempo de espera sea menor al de la primera dosis \ud83d\udc89 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb#VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Que el tiempo de espera sea menor al de la primera dosis  \ud83d\ude4f\ud83c\udffb","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\ude4f\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440296560462499847","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"|Noticias\ud83d\uddde\ufe0f|\u00bfPor qu\u00e9 las vacunas de refuerzo est\u00e1n llenando de incertidumbre a la poblaci\u00f3n mundial?\n\n#vacunas #VacunaCOVID19 #important \nhttps:\/\/t.co\/pwxck1spa8","tweet_lang":"es","text_es":"Noticias\ud83d\uddde\ufe0f\u00bfPor qu\u00e9 las  de refuerzo est\u00e1n llenando de incertidumbre a la poblaci\u00f3n mundial\n\n   \n","hashtags":["vacunas","VacunaCOVID19","important"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pwxck1spa8"],"tweet_emoticons":["\ud83d\uddde\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440294343051411456","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La @ComunidadMadrid avanza en la inmunizaci\u00f3n de los m\u00e1s j\u00f3venes administrando la vacuna sin cita previa en 8 campus universitarios\n\nYa se han inoculado m\u00e1s de 1.500 vacunas, de las que el 70% han sido primeras dosis\u2764\ufe0f\ud83d\udc99\n\n#coronavirusmadrid #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/8eK3Qdnrmx","tweet_lang":"es","text_es":"La  avanza en la inmunizaci\u00f3n de los m\u00e1s j\u00f3venes administrando la vacuna sin cita previa en 8 campus universitarios\n\nYa se han inoculado m\u00e1s de 1500 vacunas de las que el 70 han sido primeras dosis\u2764\ufe0f\n\n  httpstco8eK3Qdnrmx","hashtags":["coronavirusmadrid","VacunaCOVID19"],"mentions":["ComunidadMadrid"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc99","\u2764\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440293954063241232","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc89 Recibimos 83.000 dosis de vacunas Sinopharm enviadas por el gobierno nacional, que ser\u00e1n colocadas de acuerdo al plan de vacunaci\u00f3n definido por la autoridad sanitaria provincial. #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":" Recibimos 83000 dosis de vacunas Sinopharm enviadas por el gobierno nacional que ser\u00e1n colocadas de acuerdo al plan de vacunaci\u00f3n definido por la autoridad sanitaria provincial ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440293825335816205","replied_to_tweet_id":1.440091688e+18,"replied_to_user_id":1.199002022e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Nat_Mayclark @victorfyt Si ellos quieres apagar el tema entonces nosotros mantengamoslo encendido \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 #dondeest\u00e1nlasvacunas #VacunasVip #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"  Si ellos quieres apagar el tema entonces nosotros mantengamoslo encendido    ","hashtags":["dondeest\u00e1nlasvacunas","VacunasVip","VacunaCOVID19"],"mentions":["Nat_Mayclark","victorfyt"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd25"],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440291723716956165","replied_to_tweet_id":1.440290823e+18,"replied_to_user_id":1963208904.0,"reply_text":"","tweet_text":"#ConferenciaPresidente | Acuerdos de la #VICumbreCELAC:\n\n\ud83d\udc49Llamado internacional a democratizar producci\u00f3n y acceso a #VacunaCOVID19\n\ud83d\udc49Apoyo a red de especialistas\n\ud83d\udc49Plan Regional de Autosuficiencia Sanitaria:\n\u27a1\ufe0fCompra regional de vacunas\n\u27a1\ufe0fPlataforma Regional de ensayos cl\u00ednicos https:\/\/t.co\/JhHHOxIb2O","tweet_lang":"es","text_es":"  Acuerdos de la \n\nLlamado internacional a democratizar producci\u00f3n y acceso a \nApoyo a red de especialistas\nPlan Regional de Autosuficiencia Sanitaria\n\u27a1\ufe0fCompra regional de vacunas\n\u27a1\ufe0fPlataforma Regional de ensayos cl\u00ednicos httpstcoJhHHOxIb2O","hashtags":["ConferenciaPresidente","VICumbreCELAC","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u27a1\ufe0f","\ud83d\udc49"],"tweet_date":"2021-09-21T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440286536575045637","replied_to_tweet_id":1.440222339e+18,"replied_to_user_id":1.264511614e+18,"reply_text":"","tweet_text":"Creo es d perogrullo NO SE DEBE APLICAR LA MISMA MEDICINA A TODOS IGUAL. Con m\u00e1s raz\u00f3n si la supuesta #VacunaCOVID19 no es vacuna al uso, es m\u00e1s un medicamento \n\nTener en cuenta pros y contras. Estado d salud, edad, h\u00e1bitos (bebedor, fumador, deportista...) y x supuesto LIBERTAD https:\/\/t.co\/IkUHs7CmZS","tweet_lang":"es","text_es":"Creo es d perogrullo NO SE DEBE APLICAR LA MISMA MEDICINA A TODOS IGUAL Con m\u00e1s raz\u00f3n si la supuesta  no es vacuna al uso es m\u00e1s un medicamento \n\nTener en cuenta pros y contras Estado d salud edad h\u00e1bitos bebedor fumador deportista y x supuesto LIBERTAD httpstcoIkUHs7CmZS","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440284073826533377","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udfe6 Exclusiva InfoBierzo \/ \ud83e\udd73\ud83d\ude4c\ud83d\udc89 El 90% de la poblaci\u00f3n diana mayor de 12 a\u00f1os del #Bierzo y #Laciana ya tiene la pauta completa #COVID19 #vacunaCOVID19 @jcyl @Salud_JCYL \nhttps:\/\/t.co\/i7a1K15OO9","tweet_lang":"es","text_es":" Exclusiva Info   El 90 de la poblaci\u00f3n diana mayor de 12 a\u00f1os del  y  ya tiene la pauta completa  vacuna   \n","hashtags":["Bierzo","Laciana","COVID19","vacunaCOVID19"],"mentions":["jcyl","Salud_JCYL"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/i7a1K15OO9"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\ude4c","\ud83e\udd73","\ud83d\udfe6"],"tweet_date":"2021-09-21T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440254899816595462","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83c\udd95#AndavacInforma \ud83d\udc49Comienza la administraci\u00f3n de la dosis adicional (3\u00aa dosis) de la #VacunaCOVID19 a personas institucionalizadas en residencias de mayores.\n\n\u2139\ufe0f Esta y otras novedades en la 'Nueva actualizaci\u00f3n de la Instrucci\u00f3n #COVID19 en Andaluc\u00eda'\n\n\ud83d\udd17https:\/\/t.co\/CHt1iHAVkI https:\/\/t.co\/c0t6SWoQPb","tweet_lang":"es","text_es":" Comienza la administraci\u00f3n de la dosis adicional 3\u00aa dosis de la  a personas institucionalizadas en residencias de mayores\n\n\u2139\ufe0f Esta y otras novedades en la Nueva actualizaci\u00f3n de la Instrucci\u00f3n  en Andaluc\u00eda\n\n httpstcoc0t6SWoQPb","hashtags":["AndavacInforma","VacunaCOVID19","COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/CHt1iHAVkI"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udd95","\u2139\ufe0f","\ud83d\udc49","\ud83d\udd17"],"tweet_date":"2021-09-21T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440243313194323970","replied_to_tweet_id":1.439563102e+18,"replied_to_user_id":350212355.0,"reply_text":"","tweet_text":"ASCO Y PENA.\n\nLa man\u00eda de ponerles la #mascarilla \n\na ni\u00f1os. Se ahogan y no pueden tener un desarrollo normal.\n\n\u00a1Dejad de ponerles el BOZAL!\n\n(Los que les pongan la #VacunaCOVID19 a ni\u00f1os, son tambi\u00e9n unos descerebrados)\n\n\ud83d\udc89\ud83d\udeab https:\/\/t.co\/0yWjMXBI3q","tweet_lang":"es","text_es":"ASCO Y PENA\n\nLa man\u00eda de ponerles la  \n\na ni\u00f1os Se ahogan y no pueden tener un desarrollo normal\n\n\u00a1Dejad de ponerles el BOZAL\n\nLos que les pongan la  a ni\u00f1os son tambi\u00e9n unos descerebrados\n\n httpstco0yWjMXBI3q","hashtags":["mascarilla","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\udeab"],"tweet_date":"2021-09-21T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440238715108921349","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Si tienes m\u00e1s de 12 a\u00f1os y vives en Castilla-La Mancha, puedes consultar en este mapa d\u00f3nde acudir a vacunarte sin cita previa en funci\u00f3n de tu zona de salud: \n https:\/\/t.co\/9GNMhGoM1B\n#derechoalasalud #vacunacovid19 #nadiesinvacuna https:\/\/t.co\/jAEA9ZXLw8","tweet_lang":"es","text_es":"Si tienes m\u00e1s de 12 a\u00f1os y vives en CastillaLa Mancha puedes consultar en este mapa d\u00f3nde acudir a vacunarte sin cita previa en funci\u00f3n de tu zona de salud \n \n   httpstcojAEA9ZXLw8","hashtags":["derechoalasalud","vacunacovid19","nadiesinvacuna"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9GNMhGoM1B"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440220628695482378","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc89\"Spain is different\", tanto que no necesita obligar a vacunar a sanitarios\n\nhttps:\/\/t.co\/7MueYB0mP5\n#sanitarios #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Spain is different tanto que no necesita obligar a vacunar a \n\n\n ","hashtags":["sanitarios","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7MueYB0mP5"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-21T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440217636755755009","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc89\ud83e\udda0 La primera gallega en vacunarse contra el #COVID19 recibe hoy la tercera dosis https:\/\/t.co\/lZJyOaGVwj\n\n#Galicia #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":" La primera gallega en vacunarse contra el  recibe hoy la tercera dosis \n\n Vacuna","hashtags":["COVID19","Galicia","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lZJyOaGVwj"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83e\udda0"],"tweet_date":"2021-09-21T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440216109517443073","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udccc\u00a0Dudar nos lleva a cuestionar. La duda nos aproxima a la verdad.\nCHARLA-COLOQUIO: \u00abVacunas | Responsabilidad y derecho a la duda\u00bb.\n24.09.21 a las 19:00h \n#vacunaCOVID19\nhttps:\/\/t.co\/7PAlHzfDiL","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a0Dudar nos lleva a cuestionar La duda nos aproxima a la verdad\nCHARLACOLOQUIO \u00abVacunas  Responsabilidad y derecho a la duda\u00bb\n240921 a las 1900h \n\n","hashtags":["vacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7PAlHzfDiL"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udccc"],"tweet_date":"2021-09-21T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440211231604822022","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pues nada, adelante con vuestros hijos.\n#COVID19 #Pfizer #VacunaCOVID19 @jiminguez44 https:\/\/t.co\/pqGNG9z6MO","tweet_lang":"es","text_es":"Pues nada adelante con vuestros hijos\n  Vacuna  ","hashtags":["COVID19","Pfizer","VacunaCOVID19"],"mentions":["jiminguez44"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pqGNG9z6MO"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440210806914703369","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Es muy fuerte ver las diferencias brutales en acceso a las vacunas entre pa\u00edses: \n\n\u2705Aqu\u00ed el 76% tenemos la pauta completa\n\u2716\ufe0fEn RD Congo el 0,09% tiene una sola d\u00f3sis\n\nMensaje claro: la #COVID19 no acabar\u00e1 si no hay acceso igual a la #VacunaCOVID19 \n\n\u2139\ufe0fhttps:\/\/t.co\/AFwg5lfiWo https:\/\/t.co\/Lx9tVBJSUQ","tweet_lang":"es","text_es":"Es muy fuerte ver las diferencias brutales en acceso a las vacunas entre pa\u00edses \n\nAqu\u00ed el 76 tenemos la pauta completa\n\u2716\ufe0fEn RD Congo el 009 tiene una sola d\u00f3sis\n\nMensaje claro la  no acabar\u00e1 si no hay acceso igual a la Vacuna \n\n\u2139\ufe0f httpstcoLx9tVBJSUQ","hashtags":["COVID19","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AFwg5lfiWo"],"tweet_emoticons":["\u2716\ufe0f","\u2705","\u2139\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-21T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440210753978392580","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udccc #COVID19 | Desde hoy la @AndaluciaJunta comienza a administrar la tercera dosis de la #VacunaCOVID19 en residencias de mayores de #Andaluc\u00eda.\n\nTe contamos los detalles \ud83d\udc47.\n \n@saludand #VaccinesWork #vacunas\n\nhttps:\/\/t.co\/bYTyFrMqaV","tweet_lang":"es","text_es":"   Desde hoy la  comienza a administrar la tercera dosis de la Vacuna en residencias de mayores de \n\nTe contamos los detalles \n \n  \n\n","hashtags":["COVID19","VacunaCOVID19","Andaluc\u00eda","VaccinesWork","vacunas"],"mentions":["AndaluciaJunta","saludand"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bYTyFrMqaV"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udccc","\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-21T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440210653319340044","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vacunati con tomati \ud83d\udc89 #VacunaCOVID19 \u00a1A esta es!","tweet_lang":"es","text_es":"Vacunati con tomati   \u00a1A esta es","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-21T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440203801042980866","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me encanta escuchar la frase \u201cgracias a los cient\u00edficos\u201d independientemente de su contexto \n\ud83c\udf0b#VolcanLaPalma \n\ud83d\udc89#VacunaCOVID19 \n\ud83e\uddeb\ud83e\uddec\ud83e\uddea\ud83d\udd2c#Investigacion \nNo porque necesitemos que nos den una\ud83c\udfc5, m\u00e1s bien porque se necesita esa conciencia social de que #SinCienciaNoHayFuturo https:\/\/t.co\/SF8JvsEawC","tweet_lang":"es","text_es":"Me encanta escuchar la frase \u201cgracias a los cient\u00edficos\u201d independientemente de su contexto \n \n \n \nNo porque necesitemos que nos den una m\u00e1s bien porque se necesita esa conciencia social de que  httpstcoSF8JvsEawC","hashtags":["VolcanLaPalma","VacunaCOVID19","Investigacion","SinCienciaNoHayFuturo"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf0b","\ud83e\uddeb","\ud83e\uddec","\ud83d\udd2c","\ud83c\udfc5","\ud83e\uddea","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-21T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440202797593481222","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hermanas la Dr. Kate est\u00e1 haciendo una investigaci\u00f3n acerca del #Periodo despu\u00e9s de la #VacunaCOVID19, si quieren participar entren a si Perfil y en la bio est\u00e1 el link\nParticipen! https:\/\/t.co\/2SMq6dt7HV","tweet_lang":"es","text_es":"Hermanas la Dr Kate est\u00e1 haciendo una investigaci\u00f3n acerca del  despu\u00e9s de la  si quieren participar entren a si Perfil y en la bio est\u00e1 el link\nParticipen ","hashtags":["Periodo","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2SMq6dt7HV"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440192524727975942","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El 112 informa de que se han desalojado unas 40 viviendas en Tazacorte. #covid19 #canarias #canariassevacuna #VacunaCOVID19 #mascarillas\nhttps:\/\/t.co\/NRLJUBL4z9","tweet_lang":"es","text_es":"El 112 informa de que se han desalojado unas 40 viviendas en Tazacorte   sevacuna  \n","hashtags":["covid19","canarias","canariassevacuna","VacunaCOVID19","mascarillas"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/NRLJUBL4z9"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440190025870688259","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las islas cuentan con 3.987 contagios activos (436 menos que ayer), 45 ingresados en UCI y 222 en planta hospitalaria. #covid19 #canarias #canariassevacuna #VacunaCOVID19 #mascarillas https:\/\/t.co\/PkDLWdHkUn","tweet_lang":"es","text_es":"Las islas cuentan con 3987 contagios activos 436 menos que ayer 45 ingresados en UCI y 222 en planta hospitalaria   sevacuna   ","hashtags":["covid19","canarias","canariassevacuna","VacunaCOVID19","mascarillas"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PkDLWdHkUn"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440186252767023109","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No es un dogma de FE, a los ni\u00f1os se les tendr\u00e1 que vacunar, al menos los de cierta edad y proteger a los m\u00e1s peque\u00f1os #OMS #VacunaCOVID19 #Vacunas12a17YA #LopezEnfermoMental https:\/\/t.co\/307cnBxofQ","tweet_lang":"es","text_es":"No es un dogma de FE a los ni\u00f1os se les tendr\u00e1 que vacunar al menos los de cierta edad y proteger a los m\u00e1s peque\u00f1os     ","hashtags":["OMS","VacunaCOVID19","Vacunas12a17YA","LopezEnfermoMental"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/307cnBxofQ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440182945550008327","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se ampl\u00edan las opciones y oportunidades para vacunarte. Hazlo en memoria de quienes no alcanzaron a hacerlo #VacunaCOVID19 #Solola #solidaridad #responsabilidad #Empatia #Guatemala https:\/\/t.co\/L5Rwn7Khh7","tweet_lang":"es","text_es":"Se ampl\u00edan las opciones y oportunidades para vacunarte Hazlo en memoria de quienes no alcanzaron a hacerlo       httpstcoL5Rwn7Khh7","hashtags":["VacunaCOVID19","Solola","solidaridad","responsabilidad","Empatia","Guatemala"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440179127294693383","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya no se si el dolor muscular es por efecto de la Vacuna o por el gym \ud83d\ude29 \n#VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Ya no se si el dolor muscular es por efecto de la Vacuna o por el gym  \n","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude29"],"tweet_date":"2021-09-21T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440174654224699411","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Pfizer ya tiene listos los estudios de Fase 3 en ni\u00f1@s de 5 a 11 a\u00f1os (2 aplicaciones con dosis m\u00e1s peque\u00f1a que en adultos)\n\nFueron satisfactorios y se espera ingresar lo antes posible la documentaci\u00f3n para aprobaci\u00f3n de uso de emergencia\n\n#VacunaCOVID19\n\nhttps:\/\/t.co\/s5dqSJ3KOR","tweet_lang":"es","text_es":" ya tiene lito lo etudio de Fae 3 en ni\u00f1 de 5 a 11 a\u00f1o 2 aplicacione con doi m\u00e1 peque\u00f1a que en adulto\n\nFueron atifactorio y e epera ingrear lo ante poible la documentaci\u00f3n para aprobaci\u00f3n de uo de emergencia\n\n\n\nhttptco5dqSJ3KOR","hashtags":["Pfizer","VacunaCOVID19"],"mentions":["s"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/s5dqSJ3KOR"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440169362694885377","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy bebo porqu\u00e9 ma\u00f1ana me vacuno.\n\n#VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy bebo porqu\u00e9 ma\u00f1ana me vacuno\n\n","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440164139729444868","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"BUENOS D\u00cdAS  #melilla \nMARTES 21\/09\/2021\nA\u00fan con la #VacunaCOVID19, debes seguir con las medidas #Covid_19 de prevenci\u00f3n:\n\u2714\ufe0fMascarilla\n\u2714\ufe0fHigiene de \u270b\ud83c\udffc\n\u2714\ufe0fDistancia\n\u2714\ufe0fReducci\u00f3n de contactos\n\u2714\ufe0fVentilaci\u00f3n\nNuestra web \nhttps:\/\/t.co\/ZHDkaBP8UO #bomberosmelilla https:\/\/t.co\/iVvoSOkmkW","tweet_lang":"es","text_es":"BUENOS D\u00cdAS   \nMARTES 21092021\nA\u00fan con la  debes seguir con las medidas  de prevenci\u00f3n\n\u2714\ufe0fMascarilla\n\u2714\ufe0fHigiene de \u270b\ud83c\udffc\n\u2714\ufe0fDistancia\n\u2714\ufe0fReducci\u00f3n de contactos\n\u2714\ufe0fVentilaci\u00f3n\nNuestra web \n bomberos httpstcoiVvoSOkmkW","hashtags":["melilla","VacunaCOVID19","Covid_19","bomberosmelilla"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ZHDkaBP8UO"],"tweet_emoticons":["\u270b\ud83c\udffc","\u2714\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-21T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440160329128820739","replied_to_tweet_id":1.440137405e+18,"replied_to_user_id":187793278.0,"reply_text":"","tweet_text":"@DrGiammattei Compr\u00e9 #VacunaCOVID19, rechace las donaciones y utilice los pr\u00e9stamos millonarios en lugar de estar limosneandole a la comunidad internacional, para ser coherentes con la falsa institucionalidad que tanto presumen.\n\nhttps:\/\/t.co\/U8NmfbmRYN","tweet_lang":"es","text_es":" Compr\u00e9  rechace las donaciones y utilice los pr\u00e9stamos millonarios en lugar de estar limosneandole a la comunidad internacional para ser coherentes con la falsa institucionalidad que tanto presumen\n\n","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["DrGiammattei"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/U8NmfbmRYN"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440159553811718147","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tengo turno para la 2da dosis. Vamos a ver qu\u00e9 \"jarra loca\" me ofrecen para combinar con la Sputnik.\nSi es la china, desde ya muchas gracias, paso.\n#VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Tengo turno para la 2da dosis Vamos a ver qu\u00e9 jarra loca me ofrecen para combinar con la Sputnik\nSi es la china desde ya muchas gracias paso\n","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440158569828012040","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cu\u00e1l sistema de justicia?\nCu\u00e1l institucionalidad?\n\nMuy soberanos y dignos cuando los exhiben como funcionarios corruptos, para limosnear #VacunaCOVID19 se les olvida la verg\u00fcenza y la dignidad, porque prefieren suplicar pero no devolver el dinero \ud83d\ude12\n\nhttps:\/\/t.co\/S6YT5Rp9Yb https:\/\/t.co\/Kj1jvwkhy2","tweet_lang":"es","text_es":"Cu\u00e1l sistema de justicia\nCu\u00e1l institucionalidad\n\nMuy soberanos y dignos cuando los exhiben como funcionarios corruptos para limosnear  se les olvida la verg\u00fcenza y la dignidad porque prefieren suplicar pero no devolver el dinero \n\n ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/S6YT5Rp9Yb","https:\/\/t.co\/Kj1jvwkhy2"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude12"],"tweet_date":"2021-09-21T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440154446709735428","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pueden revisar informaci\u00f3n a trav\u00e9s de la p\u00e1gina de Facebook de @SaludGobPue\nAmigos.\nAtenci\u00f3n amigos de la Sierra Norte.\nLos invitamos a consultar y por favor acudan a la vacuna. \n!por nuestra seguridad y la se nuestras familias\u00a1\n#VacunaCOVID19 #vacunacion\nhttps:\/\/t.co\/eoWJGVBnI9","tweet_lang":"es","text_es":"Pueden revisar informaci\u00f3n a trav\u00e9s de la p\u00e1gina de Facebook de \nAmigos\nAtenci\u00f3n amigos de la Sierra Norte\nLos invitamos a consultar y por favor acudan a la vacuna \npor nuestra seguridad y la se nuestras familias\u00a1\n \n","hashtags":["VacunaCOVID19","vacunacion"],"mentions":["SaludGobPue"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/eoWJGVBnI9"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440153560910417927","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#LoMasVisto \u00bfVacuna Pfizer es segura en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os? \ud83d\udc66\ud83e\uddd2\ud83e\udda0\ud83d\udc89 Esto revel\u00f3 el estudio m\u00e1s reciente de las farmac\u00e9uticas... #VacunaCOVID19 #PfizerBiontech \n\nhttps:\/\/t.co\/UxKalbDldE","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfVacuna Pfizer es segura en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os  Esto revel\u00f3 el estudio m\u00e1s reciente de las farmac\u00e9uticas   \n\n","hashtags":["LoMasVisto","VacunaCOVID19","PfizerBiontech"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UxKalbDldE"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\udc66","\ud83e\uddd2","\ud83e\udda0"],"tweet_date":"2021-09-21T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440153253786750984","replied_to_tweet_id":1.43997956e+18,"replied_to_user_id":15946615.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Edomex @alfredodelmazo Muchas felicidades pero \u00bfCu\u00e1ndo aplicar\u00e1n la segunda dosis de 40 a 49 a\u00f1os en #Acolman y \u00bfCu\u00e1ndo ser\u00e1 la primera dosis para los de 18 a 29 a\u00f1os? #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n #Edomex #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"  Muchas felicidades pero \u00bfCu\u00e1ndo aplicar\u00e1n la segunda dosis de 40 a 49 a\u00f1os en  y \u00bfCu\u00e1ndo ser\u00e1 la primera dosis para los de 18 a 29 a\u00f1os   ","hashtags":["Acolman","EstrategiaDeVacunaci\u00f3n","Edomex","VacunaCOVID19"],"mentions":["Edomex","alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440152709596778499","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Amigos de la Sierra Norte !QUE NO SE TE PASE!a partir de ma\u00f1ana 21 inicia el plan de vacunaci\u00f3n de 18 a 29 a\u00f1os en varios municipios Chequen info y pasen la voz \n#Pantepec #Zmena #Xicotepec #Pahuatlan #honey #Jalpan y m\u00e1s en \ud83d\udc47\ud83d\udc47RT #VacunaCOVID19 #Puebla \n\nhttps:\/\/t.co\/ub59sAo8UD","tweet_lang":"es","text_es":"Amigos de la Sierra Norte QUE NO SE TE PASEa partir de ma\u00f1ana 21 inicia el plan de vacunaci\u00f3n de 18 a 29 a\u00f1os en varios municipios Chequen info y pasen la voz \n      y m\u00e1s en RT   \n\n","hashtags":["Pantepec","Zmena","Xicotepec","Pahuatlan","honey","Jalpan","VacunaCOVID19","Puebla"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ub59sAo8UD"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-21T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440151274763161609","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pfizer dice que su vacuna es segura para ni\u00f1os de entre 5 y 11 a\u00f1os\n\nTras un ensayo con m\u00e1s de 2200 ni\u00f1os en Estados Unidos, Finlandia, Polonia y Espa\u00f1a #Covid_19 #VacunaCOVID19 \nhttps:\/\/t.co\/D7KxNOKWmy https:\/\/t.co\/qUWAsLCuu4","tweet_lang":"es","text_es":"Pfizer dice que su vacuna es segura para ni\u00f1os de entre 5 y 11 a\u00f1os\n\nTras un ensayo con m\u00e1s de 2200 ni\u00f1os en Estados Unidos Finlandia Polonia y Espa\u00f1a   \n httpstcoqUWAsLCuu4","hashtags":["Covid_19","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/D7KxNOKWmy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440142604008443917","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"O sea \u00bfSinopharm con Pfizer? o \u00bflos considerar\u00e1n en el grupo de adultos que reciben Pfizer como 2da dosis?\n\n\u00a1Qu\u00e9 estr\u00e9s! \n#Covid_19 #VacunaCOVID19 #Peru https:\/\/t.co\/CtQ18cAw4J","tweet_lang":"es","text_es":"O sea \u00bfSinopharm con Pfizer o \u00bflos considerar\u00e1n en el grupo de adultos que reciben Pfizer como 2da dosis\n\n\u00a1Qu\u00e9 estr\u00e9s \n   ","hashtags":["Covid_19","VacunaCOVID19","Peru"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/CtQ18cAw4J"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440142024427008002","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se estar\u00e1n aplicando primeras y segundas dosis\n#VacunaCOVID19 #Salta\nhttps:\/\/t.co\/A7kz2Kkhp7","tweet_lang":"es","text_es":"Se estar\u00e1n aplicando primeras y segundas dosis\n \n","hashtags":["VacunaCOVID19","Salta"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/A7kz2Kkhp7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440134564974895105","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Urge que nos pongan 2da. Dosis #SputnikV con 60 d\u00edas de la 1ra. #VacunaCOVID19 #vaccine #quetzaltenango","tweet_lang":"es","text_es":"Urge que nos pongan 2da Dosis  con 60 d\u00edas de la 1ra   ","hashtags":["SputnikV","VacunaCOVID19","vaccine","quetzaltenango"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440128920225976324","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfUstedes qu\u00e9 vacuna prefieren o le tienen m\u00e1s fe? #VacunaCOVID19 \ud83d\udc89\n#AztraSeneca #Pfizer #SputnikV #Sinovac #Moderna #Cansino \nSolo es #sondeo no piensen mal","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfUstedes qu\u00e9 vacuna prefieren o le tienen m\u00e1s fe  \n      \nSolo es  no piensen mal","hashtags":["VacunaCOVID19","AztraSeneca","Pfizer","SputnikV","Sinovac","Moderna","Cansino","sondeo"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-21T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440128421934379010","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pasando los s\u00edntomas de mi vacuna \ud83d\udc89\ud83d\udc89 \ud83d\ude37 #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Pasando los s\u00edntomas de mi vacuna   ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\ude37"],"tweet_date":"2021-09-21T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440128324085424129","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Por fin #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/f9j0ayZTpO","tweet_lang":"es","text_es":"Por fin  httpstcof9j0ayZTpO","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440128192610717698","replied_to_tweet_id":1.440123693e+18,"replied_to_user_id":493516226.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SaludEdomex @alfredodelmazo \u00bfPara cuando se aplicara la 2a dosis de Astra zeneca para los de 40-49 que nos vacunamos el pasado 29 de junio en los municipios de Atizapan, Tlalnepantla, Naucalpan, Nicolas Romero, etc.? #VacunaCOVID19 #vacunacion #VacunaEdoMex @Edomex","tweet_lang":"es","text_es":"  \u00bfPara cuando se aplicara la 2a dosis de Astra zeneca para los de 4049 que nos vacunamos el pasado 29 de junio en los municipios de Atizapan Tlalnepantla Naucalpan Nicolas Romero etc    ","hashtags":["VacunaCOVID19","vacunacion","VacunaEdoMex"],"mentions":["SaludEdomex","alfredodelmazo","Edomex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440128016789745664","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 Estos son los centros de vacunaci\u00f3n y las.vacunas en Sacatep\u00e9quez. https:\/\/t.co\/JX2wUApV4W","tweet_lang":"es","text_es":" Estos son los centros de vacunaci\u00f3n y lasvacunas en Sacatep\u00e9quez httpstcoJX2wUApV4W","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440127196325089284","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Que bonito se siente recibir la primer dosis de la #VacunaCOVID19 #Pfizer \ud83d\udc89\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\nSigamos cuidandonos y a los nuestros ya que la vacuna no evitar\u00e1 un contagio \ud83d\ude37","tweet_lang":"es","text_es":"Que bonito se siente recibir la primer dosis de la   \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\nSigamos cuidandonos y a los nuestros ya que la vacuna no evitar\u00e1 un contagio ","hashtags":["VacunaCOVID19","Pfizer"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\ude4c\ud83c\udffb","\ud83d\ude37"],"tweet_date":"2021-09-21T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440126493133312002","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tienes dudas sobre el efecto de las vacunas en tu cuerpo? Aclaralas en nuestro evento:\nPreguntale Lxs Divulgadorxs!\nEn esta emisi\u00f3n hablaremos sobre el efecto de la vacuna en el ciclo menstrual\nSintonizanos el siguiente lunes a las 19:00 hrs trav\u00e9s de nuestro fb\ud83d\ude01\n\n#VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/AUs4JktMKE","tweet_lang":"es","text_es":"Tienes dudas sobre el efecto de las vacunas en tu cuerpo Aclaralas en nuestro evento\nPreguntale Lxs Divulgadorxs\nEn esta emisi\u00f3n hablaremos sobre el efecto de la vacuna en el ciclo menstrual\nSintonizanos el siguiente lunes a las 1900 hrs trav\u00e9s de nuestro fb\n\n httpstcoAUs4JktMKE","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude01"],"tweet_date":"2021-09-21T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440124517896974337","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Seg\u00fan esto todav\u00eda aguanto hasta como por el 29 de septiembre... Diceeee \ud83d\ude12 #VacunaCOVID19 #Edomex https:\/\/t.co\/K21RiekMkM","tweet_lang":"es","text_es":"Seg\u00fan esto todav\u00eda aguanto hasta como por el 29 de septiembre Diceeee    httpstcoK21RiekMkM","hashtags":["VacunaCOVID19","Edomex"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude12"],"tweet_date":"2021-09-21T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440121979202256896","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Mundo \ud83c\udf0e|  EE.UU. exigir\u00e1 a viajeros #VacunaCOVID19 para ingresar al pa\u00eds.\n\nhttps:\/\/t.co\/JfAFVQAfEv https:\/\/t.co\/vEiKnXiFEH","tweet_lang":"es","text_es":"   EEUU exigir\u00e1 a viajeros  para ingresar al pa\u00eds\n\n httpstcovEiKnXiFEH","hashtags":["Mundo","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JfAFVQAfEv"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf0e"],"tweet_date":"2021-09-21T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440116459385012234","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se adue\u00f1an del dinero, no lo quieren soltar para comprar #VacunaCOVID19 \nEn la cuenta de qui\u00e9n estar\u00e1 generando intereses esos millones \ud83e\udd14 https:\/\/t.co\/EvrSr8WIPF","tweet_lang":"es","text_es":"Se adue\u00f1an del dinero no lo quieren soltar para comprar  \nEn la cuenta de qui\u00e9n estar\u00e1 generando intereses esos millones  ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/EvrSr8WIPF"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-21T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440116183584280587","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En M\u00e9xico, se aplican diferentes vacunas contra #COVID-19\nTodas son seguras y hacen que tu organismo reconozca al virus y te proteja. \ud83d\udcaa \ud83d\udc4a\n\ud83e\udd30 \u00a1Vac\u00fanate!\n#MeProtejoMeVacuno \ud83d\udc89\ud83d\udc4d\n#VacunaCOVID19\nInf\u00f3rmate en \ud83d\udc49  https:\/\/t.co\/eHNWXjQQCn https:\/\/t.co\/bAT84EGWBv","tweet_lang":"es","text_es":"En M\u00e9xico se aplican diferentes vacunas contra 19\nTodas son seguras y hacen que tu organismo reconozca al virus y te proteja  \n \u00a1Vac\u00fanate\n \nVacuna19\nInf\u00f3rmate en    httpstcobAT84EGWBv","hashtags":["COVID","MeProtejoMeVacuno","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/eHNWXjQQCn"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd30","\ud83d\udc4a","\ud83d\udc49","\ud83d\udcaa","\ud83d\udc89","\ud83d\udc4d"],"tweet_date":"2021-09-21T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440115364386390016","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Atenci\u00f3n Del 21 al  24 de septiembre en 102 municipios al interior del estado, entre ellos #Atlixco, se aplicar\u00e1n primeras, segundas y \u00fanicas dosis de \ud83d\udc89 #vacunacovid19.\n\nhttps:\/\/t.co\/csKiIXDG4G https:\/\/t.co\/qsFDyI5jAE","tweet_lang":"es","text_es":" Del 21 al  24 de septiembre en 102 municipios al interior del estado entre ellos  se aplicar\u00e1n primeras segundas y \u00fanicas dosis de  \n\n httpstcoqsFDyI5jAE","hashtags":["Atenci\u00f3n","Atlixco","vacunacovid19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/csKiIXDG4G"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","XD"],"tweet_date":"2021-09-21T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440115245473751041","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Que nadie quede sin vacunarse!. @SaludEdomex @SSalud_mx @INSABI_mx @alfredodelmazo @Edomex @SGGEdomex @aletse_herrera #ISEM #Chalco #Edomex #VacunaCOVID19 @unomasunomx @MGChalco @RICARDOFMAM @vozdeoriente @Rodolfodorantes @abelardo_sport POrfa RT, que nadie quede sin vacuna https:\/\/t.co\/JloIiWzD2M","tweet_lang":"es","text_es":"Que nadie quede sin vacunarse Salud     SGG       MG     POrfa RT que nadie quede sin vacuna ","hashtags":["ISEM","Chalco","Edomex","VacunaCOVID19"],"mentions":["SaludEdomex","SSalud_mx","INSABI_mx","alfredodelmazo","Edomex","SGGEdomex","aletse_herrera","unomasunomx","MGChalco","RICARDOFMAM","vozdeoriente","Rodolfodorantes","abelardo_sport"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JloIiWzD2M"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440112226799689733","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#JuntosLoLogramos | \"Muy contenta porque la #VacunaCOVID19 los protege y les sirve para un pronto retorno a las aulas\", manifest\u00f3 Dayana Palacios, 30 a\u00f1os, acudi\u00f3 junto a su hijo de Didier de 13 a\u00f1os. \n\n#PlanVacunaci\u00f3n https:\/\/t.co\/Nodo9biHaw","tweet_lang":"es","text_es":"  Muy contenta porque la  los protege y les sirve para un pronto retorno a las aulas manifest\u00f3 Dayana Palacios 30 a\u00f1os acudi\u00f3 junto a su hijo de Didier de 13 a\u00f1os \n\n httpstcoNodo9biHaw","hashtags":["JuntosLoLogramos","VacunaCOVID19","PlanVacunaci\u00f3n"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440112036889997312","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En M\u00e9xico, se aplican diferentes vacunas contra #COVID-19\nTodas son seguras y hacen que tu organismo reconozca al virus y te proteja. \ud83d\udcaa \ud83d\udc4a\n\ud83e\udd30 \u00a1Vac\u00fanate!\n#MeProtejoMeVacuno \ud83d\udc89\ud83d\udc4d\n#VacunaCOVID19\nInf\u00f3rmate en \ud83d\udc49  https:\/\/t.co\/4UNaZuAcjW https:\/\/t.co\/OfrVDEYbzB","tweet_lang":"es","text_es":"En M\u00e9xico se aplican diferentes vacunas contra 19\nTodas son seguras y hacen que tu organismo reconozca al virus y te proteja  \n \u00a1Vac\u00fanate\n \nVacuna19\nInf\u00f3rmate en    httpstcoOfrVDEYbzB","hashtags":["COVID","MeProtejoMeVacuno","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/4UNaZuAcjW"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd30","\ud83d\udc4a","\ud83d\udc49","\ud83d\udcaa","\ud83d\udc89","\ud83d\udc4d"],"tweet_date":"2021-09-21T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440111030105899014","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las pruebas se realizaron a 2,268 participantes entre 5 y 11 a\u00f1os de edad con la inoculaci\u00f3n de dos dosis de la #VacunaCOVID19 , con periodo de tres semanas entre cada una de ellas. #Pfizer #BionTech \n\nLee la nota completa\nhttps:\/\/t.co\/NTm8I1c6WB https:\/\/t.co\/udbE6NKli9","tweet_lang":"es","text_es":"Las pruebas se realizaron a 2268 participantes entre 5 y 11 a\u00f1os de edad con la inoculaci\u00f3n de dos dosis de la   con periodo de tres semanas entre cada una de ellas   \n\nLee la nota completa\n httpstcoudbE6NKli9","hashtags":["VacunaCOVID19","Pfizer","BionTech"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/NTm8I1c6WB"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440110905962946560","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"As\u00ed las cosas \ud83e\udd23 #vacunacion #VacunaCOVID19 #Vacunas12a17YA #Ni\u00f1os #bebe https:\/\/t.co\/u10BkhK4bY","tweet_lang":"es","text_es":"As\u00ed las cosas       httpstcou10BkhK4bY","hashtags":["vacunacion","VacunaCOVID19","Vacunas12a17YA","Ni\u00f1os","bebe"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-21T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440109320914493443","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Calendario semanal de lotes de vacuna vs #Covid_19 a #M\u00e9xico\n\nC\u00f3mo siempre con las m\u00e1s de 800k de Pfizer pero esta vez marcadas por otra dotaci\u00f3n importante de Moderna, donadas por #EstadosUnidos\n\n#Pandemia #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/yrNxOmMFv1","tweet_lang":"es","text_es":"Calendario semanal de lotes de vacuna vs  a \n\nC\u00f3mo siempre con las m\u00e1s de 800k de Pfizer pero esta vez marcadas por otra dotaci\u00f3n importante de Moderna donadas por \n\n  httpstcoyrNxOmMFv1","hashtags":["Covid_19","M\u00e9xico","EstadosUnidos","Pandemia","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440108529109684225","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfY al menos les regalaron una dosis de #VacunaCOVID19 ? https:\/\/t.co\/1Kqu9x1837","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfY al menos les regalaron una dosis de   ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1Kqu9x1837"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440107185694855169","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Larga la espera y larga la fila pero al fin vacunado \ud83d\ude0e\n\n#vacunacovid19\n\n#phizervaccine #18a29a\u00f1os\n\n#covid #mexico #segundadosis https:\/\/t.co\/6lbzuEBiIK","tweet_lang":"es","text_es":"Larga la espera y larga la fila pero al fin vacunado \n\n\n\n \n\n   ","hashtags":["vacunacovid19","phizervaccine","18a29a\u00f1os","covid","mexico","segundadosis"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6lbzuEBiIK"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude0e"],"tweet_date":"2021-09-21T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440105912765665280","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"USA, el pediatra durante 9 a\u00f1os de esta familia niega atenci\u00f3n y les dice busquen otro pediatra. Raz\u00f3n: los padres no se plantean inocularse la mal llamada \"vacuna\"\nEst\u00e1 pasando \u00bfCrees que esto no te puede pasar? Se est\u00e1n atacando todos los derechos fundamentales\n#VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/bFZf4KGlMZ","tweet_lang":"es","text_es":"USA el pediatra durante 9 a\u00f1os de esta familia niega atenci\u00f3n y les dice busquen otro pediatra Raz\u00f3n los padres no se plantean inocularse la mal llamada vacuna\nEst\u00e1 pasando \u00bfCrees que esto no te puede pasar Se est\u00e1n atacando todos los derechos fundamentales\n ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bFZf4KGlMZ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440105374544064526","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#TomaNota || Del 21 al 26 de septiembre se llevar\u00e1 a cabo la aplicaci\u00f3n de la 2da dosis de la #VacunaCovid19 en cinco alcald\u00edas de la #CDMX. Consulta aqu\u00ed las sedes. \ud83d\udc47\n\n#AgenciaMxNoticias\n\nhttps:\/\/t.co\/ikMadBkXDL","tweet_lang":"es","text_es":"  Del 21 al 26 de septiembre se llevar\u00e1 a cabo la aplicaci\u00f3n de la 2da dosis de la  en cinco alcald\u00edas de la  Consulta aqu\u00ed las sedes \n\n\n\n","hashtags":["TomaNota","VacunaCovid19","CDMX","AgenciaMxNoticias"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ikMadBkXDL"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47","XD"],"tweet_date":"2021-09-21T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440104871206670337","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pronto comenzar\u00e1 la vacunaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n al\u00e9rgica al Tiomersal. #CubaSalvaVida #VacunaCOVID19 \nhttps:\/\/t.co\/XE9yN8Kamk\n@BtjHolguin @juventudhol @MINSAPCuba","tweet_lang":"es","text_es":"Pronto comenzar\u00e1 la vacunaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n al\u00e9rgica al Tiomersal   \n\n  ","hashtags":["CubaSalvaVida","VacunaCOVID19"],"mentions":["BtjHolguin","juventudhol","MINSAPCuba"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XE9yN8Kamk"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440104148226117638","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfEst\u00e1n llegando a los mercados? \n#VacunaCOVID19 \n@muniguate https:\/\/t.co\/Aiy51KVGAG","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfEst\u00e1n llegando a los mercados \n \n ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["muniguate"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Aiy51KVGAG"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440104014704615426","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cada vez son m\u00e1s las empresas, agencias y departamentos que exigen la #VacunaCovid19. Sin embargo, aquellos que por razones m\u00e9dicas o religiosas no puedan recibirla deber\u00e1n llenar un formulario y adjuntar documentaci\u00f3n. \n\u27a1\ufe0f  https:\/\/t.co\/dZFpZvTd8z https:\/\/t.co\/VOXzM08UKj","tweet_lang":"es","text_es":"Cada vez son m\u00e1s las empresas agencias y departamentos que exigen la  Sin embargo aquellos que por razones m\u00e9dicas o religiosas no puedan recibirla deber\u00e1n llenar un formulario y adjuntar documentaci\u00f3n \n\u27a1\ufe0f   httpstcoVOXzM08UKj","hashtags":["VacunaCovid19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/dZFpZvTd8z"],"tweet_emoticons":["\u27a1\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-21T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440100379799134217","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Bolet\u00edn del 20\/09\/21 #VacunaCOVID19\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd:\n-Esq. medios: 20,336,450 (22.72%, -0.05%)\n-Esq. completos: 41,918,336 (46.84%, +0.24%)\n-Total: 62,254,786 (69.57%, +0.18%)\n-\ud83d\udc89aplicadas: 95,633,471 (+362,072)\n-\ud83d\udc89 en tr\u00e1nsito: 143,839,394 https:\/\/t.co\/qxDXpQacLi","tweet_lang":"es","text_es":"Bolet\u00edn del 200921 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\nEsq medios 20336450 2272 005\nEsq completos 41918336 4684 024\nTotal 62254786 6957 018\naplicadas 95633471 362072\n en tr\u00e1nsito 143839394 httpstcoqxDXpQacLi","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","xD"],"tweet_date":"2021-09-21T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440099689760579587","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Intercede #SanMateo ante Nuestro Se\u00f1or Jesucristo Y Su Padre Celestial para que Env\u00eden La Luz Del Esp\u00edritu Santo a los investigadores sanitarios a encontrar un tratamiento y para que La #VacunaCOVID19 sea lo m\u00e1s eficaz posible y pongan f\u00edn Al #COVID19 para siempre. Am\u00e9n. https:\/\/t.co\/wjHEVR92xs","tweet_lang":"es","text_es":"Intercede  ante Nuestro Se\u00f1or Jesucristo Y Su Padre Celestial para que Env\u00eden La Luz Del Esp\u00edritu Santo a los investigadores sanitarios a encontrar un tratamiento y para que La  sea lo m\u00e1s eficaz posible y pongan f\u00edn Al  para siempre Am\u00e9n httpstcowjHEVR92xs","hashtags":["SanMateo","VacunaCOVID19","COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440099536500711426","replied_to_tweet_id":1.440099534e+18,"replied_to_user_id":450753390.0,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udccd En Capital, la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n continuar\u00e1 ma\u00f1ana en los puntos habilitados: Sheraton y Orfeo. En el interior provincial, la vacunaci\u00f3n continuar\u00e1 con su cronograma habitual.  #VacunaCOVID19 \ud83d\udc89","tweet_lang":"es","text_es":" En Capital la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n continuar\u00e1 ma\u00f1ana en los puntos habilitados Sheraton y Orfeo En el interior provincial la vacunaci\u00f3n continuar\u00e1 con su cronograma habitual   ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\udccd"],"tweet_date":"2021-09-21T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440099534428909570","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El @minsaludcba informa que el lunes 20 de septiembre se colocaron 22.193 vacunas. Hasta la fecha se aplicaron 4.311.912 vacunas: 2.460.085 corresponden a primeras dosis y 1.851.827 a personas que completaron el esquema de inmunizaci\u00f3n con la segunda dosis. #VacunaCOVID19 \ud83d\udc89","tweet_lang":"es","text_es":"El  informa que el lunes 20 de septiembre se colocaron 22193 vacunas Hasta la fecha se aplicaron 4311912 vacunas 2460085 corresponden a primeras dosis y 1851827 a personas que completaron el esquema de inmunizaci\u00f3n con la segunda dosis  ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["minsaludcba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-21T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440098630858248192","replied_to_tweet_id":1.440043644e+18,"replied_to_user_id":236636515.0,"reply_text":"","tweet_text":"@lopezdoriga C\u00f3mo no los mantiene con dinero de su bolsa, que f\u00e1cil es disponer de lo ajeno!!! Que @m_ebrard pague antes de andar de ofrecido!! #VacunaCOVID19 #quimiosya #AMLOBurlaMundial #MorenaCuevaDeDelincuentes","tweet_lang":"es","text_es":" C\u00f3mo no los mantiene con dinero de su bolsa que f\u00e1cil es disponer de lo ajeno Que  pague antes de andar de ofrecido    ","hashtags":["VacunaCOVID19","quimiosya","AMLOBurlaMundial","MorenaCuevaDeDelincuentes"],"mentions":["lopezdoriga","m_ebrard"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440096298980581380","replied_to_tweet_id":1.43999338e+18,"replied_to_user_id":93291681.0,"reply_text":"","tweet_text":"@RogerAderly Mostrar DNI para probar  residencia, ya que ser sinverg\u00fcenza, ego\u00edsta e irresponsable son algunos de los s\u00edntomas de epidemia de #Pituquitis Lime\u00f1a cr\u00f3nica \ud83d\udc79 \n#VacunaFest \ud83d\udc89\n#VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/zH8LGni5SC","tweet_lang":"es","text_es":" Mostrar DNI para probar  residencia ya que ser sinverg\u00fcenza ego\u00edsta e irresponsable son algunos de los s\u00edntomas de epidemia de  Lime\u00f1a cr\u00f3nica  \n \n httpstcozH8LGni5SC","hashtags":["Pituquitis","VacunaFest","VacunaCOVID19"],"mentions":["RogerAderly"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\udc79"],"tweet_date":"2021-09-21T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440094149810827264","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#COVID19 el efecto de #VacunaCOVID19 para hospitalizacion. estudio de 40000 pacientes ingresados a hospital.\n33.496 no vacunados\n5.193 vacunados una dosis\n1274 vacunados con dos dosis (3.1%)\n+600 (salen del estudio por razon externa) \nhttps:\/\/t.co\/lzWmZlBYkt","tweet_lang":"es","text_es":" el efecto de Vacuna para hospitalizacion estudio de 40000 pacientes ingresados a hospital\n33496 no vacunados\n5193 vacunados una dosis\n1274 vacunados con dos dosis 31\n600 salen del estudio por razon externa \n","hashtags":["COVID19","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lzWmZlBYkt"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440094123873034247","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Reacciones secundarias de la #VacunaCOVID19 #Pfizer\n\n#BuenasTardes #TardeDeLunes #LunesDeVerdades #LunesDeGustos #LunesDeMotivacion #LunesDeInspiracion #LunesMotivador #LunesDePasion #LunesDeAmor #BuenaTarde #BuenProvecho https:\/\/t.co\/BC4hA9O3Pr","tweet_lang":"es","text_es":"Reacciones secundarias de la  \n\n           httpstcoBC4hA9O3Pr","hashtags":["VacunaCOVID19","Pfizer","BuenasTardes","TardeDeLunes","LunesDeVerdades","LunesDeGustos","LunesDeMotivacion","LunesDeInspiracion","LunesMotivador","LunesDePasion","LunesDeAmor","BuenaTarde","BuenProvecho"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440093351353753604","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Centros de vacunaci\u00f3n Sacatep\u00e9quez del 21 al 24 de septiembre! #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/BcnqOz1QXY","tweet_lang":"es","text_es":"Centros de vacunaci\u00f3n Sacatep\u00e9quez del 21 al 24 de septiembre  httpstcoBcnqOz1QXY","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440092986524590095","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Si hasta el #Joker se vacuna no comprendo porque tu no #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/HmQPUYQzfq","tweet_lang":"es","text_es":"Si hasta el  se vacuna no comprendo porque tu no  httpstcoHmQPUYQzfq","hashtags":["Joker","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440090080631091216","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los ni\u00f1os tambi\u00e9n deber\u00edan vacunarse seg\u00fan la encuesta\n#BuenasNoticias #VacunaCOVID19 #mitofsky \nhttps:\/\/t.co\/hUxnzGtCkT","tweet_lang":"es","text_es":"Los ni\u00f1os tambi\u00e9n deber\u00edan vacunarse seg\u00fan la encuesta\n   \n","hashtags":["BuenasNoticias","VacunaCOVID19","mitofsky"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hUxnzGtCkT"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440088386912468995","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#FGJT_Informa La mejor l\u00ednea de defensa contra el COVID-19 es la vacunaci\u00f3n. #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/yB5dsciX0E","tweet_lang":"es","text_es":" La mejor l\u00ednea de defensa contra el COVID19 es la vacunaci\u00f3n  httpstcoyB5dsciX0E","hashtags":["FGJT_Informa","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440088130439106564","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#ReporteCOVID19\n#PainelConass #pandemia #COVID\u30fc19 #Vacuna #Covid_19  #VacunaCOVID19 #Vacunas #URGENTE \n#COVID #coronavirus\n#Colombia #URGENTE\nFecha:Septiembre\/20\/2021\nCOLOMBIA\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n             EN SOLO\n         3 IMAGENES \n           \u23ec\u23ec\u23ec\u23ec\nhttps:\/\/t.co\/tAkV21rd5T https:\/\/t.co\/QpWGYFpk9U","tweet_lang":"es","text_es":"\n      19 s  \n \n \nFechaSeptiembre202021\nCOLOMBIA\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n             EN SOLO\n         3 IMAGENES \n           \n httpstcoQpWGYFpk9U","hashtags":["ReporteCOVID19","PainelConass","pandemia","COVID\u30fc19","Vacuna","Covid_19","VacunaCOVID19","Vacunas","URGENTE","COVID","coronavirus","Colombia","URGENTE"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/tAkV21rd5T"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\uddf4","\u23ec",":S"],"tweet_date":"2021-09-20T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440087642809331714","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Salud:  COVID-19: \u00bfpuedo vacunarme si tengo gripe? - MAG. https:\/\/t.co\/OiY6PVzUuv #COVID19 #coronavirus #pandemia #vacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/4IlJ8eXvhJ","tweet_lang":"es","text_es":"Salud  COVID19 \u00bfpuedo vacunarme si tengo gripe  MAG     vacuna httpstco4IlJ8eXvhJ","hashtags":["COVID19","coronavirus","pandemia","vacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OiY6PVzUuv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440086969229340673","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Reporte desde Guardia de Honor: disponible 2da. Dosis de #SputnikV ; proceso \u00e1gil y relativamente poca gente. #VacunaCOVID19 #vacunasGT @alma_guatemala https:\/\/t.co\/N6IOwqhwxx","tweet_lang":"es","text_es":"Reporte desde Guardia de Honor disponible 2da Dosis de   proceso \u00e1gil y relativamente poca gente    httpstcoN6IOwqhwxx","hashtags":["SputnikV","VacunaCOVID19","vacunasGT"],"mentions":["alma_guatemala"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440085974600458241","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 disponibles en todas las tallas env\u00edos a EEUU, CANAD\u00c1 Y M\u00c9XICO (En CUBA arrancamos en noviembre ) \nRegalanos un \ud83d\udd01 y ay\u00fadanos a crecer \ud83d\ude4f\nEn el Hilo les dejamos m\u00e1s fotos\n\n#CR7 #ManchesterUnited\n#PremierLeague\n#COVID19 #VacunaCOVID19 #ManUtd https:\/\/t.co\/eHHRLBjt2p","tweet_lang":"es","text_es":" disponibles en todas las tallas env\u00edos a EEUU CANAD\u00c1 Y M\u00c9XICO En CUBA arrancamos en noviembre  \nRegalanos un  y ay\u00fadanos a crecer \nEn el Hilo les dejamos m\u00e1s fotos\n\n \n\n Vacuna  httpstcoeHHRLBjt2p","hashtags":["CR7","ManchesterUnited","PremierLeague","COVID19","VacunaCOVID19","ManUtd"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4f","\ud83d\udd01","\ud83d\udd25"],"tweet_date":"2021-09-20T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440085001370963968","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Bolsonaro, el boludo del d\u00eda!\ud83d\udc89\nViaj\u00f3 a New York para participar de la Asamblea General de la ONU, pero tuvo que comer pizza en la calle porque no estar vacunado.\n#Bolsonaro #Brasil #Covid_19 #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/E89xLjjwPZ","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1 el boludo del d\u00eda\nViaj\u00f3 a New York para participar de la Asamblea General de la ONU pero tuvo que comer pizza en la calle porque no estar vacunado\n    httpstcoE89xLjjwPZ","hashtags":["Bolsonaro","Brasil","Covid_19","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-20T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440084501116317699","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#lasCosasComoSon #VacunaCOVID19 \nLas vacunas distribuidas deben ser priorizadas y aplicadas para la poblaci\u00f3n de la localidad\n\n@Gab_JimenezQ en total acuerdo con usted https:\/\/t.co\/LhiZKwV7EJ","tweet_lang":"es","text_es":"  \nLas vacunas distribuidas deben ser priorizadas y aplicadas para la poblaci\u00f3n de la localidad\n\n en total acuerdo con usted ","hashtags":["lasCosasComoSon","VacunaCOVID19"],"mentions":["Gab_JimenezQ"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/LhiZKwV7EJ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440083932523892736","replied_to_tweet_id":1.440050755e+18,"replied_to_user_id":39860797.0,"reply_text":"","tweet_text":"@alfredodelmazo Muy bien gobernador.\nPero y las segundas dosis de 40-49, ya pronto, verdad? \nSe esta pasando el tiempo \ud83d\ude2c\n#VacunaCOVID19 #AstraZeneca https:\/\/t.co\/wnmvac2Loi","tweet_lang":"es","text_es":" Muy bien gobernador\nPero y las segundas dosis de 4049 ya pronto verdad \nSe esta pasando el tiempo \n  httpstcownmvac2Loi","hashtags":["VacunaCOVID19","AstraZeneca"],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude2c"],"tweet_date":"2021-09-20T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440083797886726144","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#AHORA\ud83d\udd34La @SSalud_mx reconoce 3,367 nuevos contagios\ud83d\ude37 y 262 nuevas defunciones\u2620\ufe0f por #COVID19 en las \u00faltimas 24h.\n\nHay 56,503 #CasosActivos reconocidos.\n\nSe han aplicado +95.6M dosis de #vacunaCOVID19\ud83d\udc89, se completaron +41.9M de esquemas. https:\/\/t.co\/AfrHaloTPj","tweet_lang":"es","text_es":"La  reconoce 3367 nuevos contagios y 262 nuevas defunciones\u2620\ufe0f por  en las \u00faltimas 24h\n\nHay 56503  reconocidos\n\nSe han aplicado 956M dosis de vacuna se completaron 419M de esquemas httpstcoAfrHaloTPj","hashtags":["AHORA","COVID19","CasosActivos","vacunaCOVID19"],"mentions":["SSalud_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34","\ud83d\udc89","\u2620\ufe0f","\ud83d\ude37"],"tweet_date":"2021-09-20T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440083789342932995","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"As\u00ed estamos todos los que no hemos recibido la primera dosis de 18 a 29 a\u00f1os jajajajajajajaja\n\n#Iztapalapa #AlvaroObregon #Coyoacan  #VacunaCOVID19 #VacunacionCDMX #CDMX #claudiasheinbaum https:\/\/t.co\/h5aYrvVFAl","tweet_lang":"es","text_es":"As\u00ed estamos todos los que no hemos recibido la primera dosis de 18 a 29 a\u00f1os jajajajajajajaja\n\n        httpstcoh5aYrvVFAl","hashtags":["Iztapalapa","AlvaroObregon","Coyoacan","VacunaCOVID19","VacunacionCDMX","CDMX","claudiasheinbaum"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440082651709202437","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Muchas gracias al personal de @SSalud_Tab @Gobierno_Tab por su empat\u00eda, vocaci\u00f3n y atenci\u00f3n en esta batalla contra la #COVID19 \ud83e\udda0 que tanto dolor le causa a la humanidad \ud83c\udf0e #VacunaCOVID19 #QuedateEnCasa #Tabasco ##Mexico https:\/\/t.co\/9w04VVAHfR","tweet_lang":"es","text_es":"Muchas gracias al personal de   por su empat\u00eda vocaci\u00f3n y atenci\u00f3n en esta batalla contra la   que tanto dolor le causa a la humanidad  Vacuna    httpstco9w04VVAHfR","hashtags":["COVID19","VacunaCOVID19","QuedateEnCasa","Tabasco","Mexico"],"mentions":["SSalud_Tab","Gobierno_Tab"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udda0","\ud83c\udf0e"],"tweet_date":"2021-09-20T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440081335763161092","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e1s de 30.000 mujeres brit\u00e1nicas han confirmado que su ciclo menstrual se alter\u00f3 un poco despu\u00e9s de recibir la vacuna contra la covid-19 #Realidad360 #VacunaCOVID19 \nhttps:\/\/t.co\/jfcX87UYg7","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e1s de 30000 mujeres brit\u00e1nicas han confirmado que su ciclo menstrual se alter\u00f3 un poco despu\u00e9s de recibir la vacuna contra la covid19   \n","hashtags":["Realidad360","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jfcX87UYg7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440078092131713038","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":927770778.0,"reply_text":"","tweet_text":"@DrCKambourian #VacunaCOVID19  cu\u00e1les son las vacunas autorizadas en Europa y EEUU para ingresar?","tweet_lang":"es","text_es":"   cu\u00e1les son las vacunas autorizadas en Europa y EEUU para ingresar","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["DrCKambourian"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440077677952598018","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\ude4f @ZinClaudio @edufeiok #VacunaCOVID19  cu\u00e1les son las vacunas autorizadas para ingresar a Europa y EEUU?","tweet_lang":"es","text_es":"     cu\u00e1les son las vacunas autorizadas para ingresar a Europa y EEUU","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["ZinClaudio","edufeiok"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4f"],"tweet_date":"2021-09-20T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440077101680320514","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 \ud83d\udc89 Actualizaci\u00f3n de las cifras del plan de vacunaci\u00f3n nacional https:\/\/t.co\/CBmokFa7xb","tweet_lang":"es","text_es":"  Actualizaci\u00f3n de las cifras del plan de vacunaci\u00f3n nacional ","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/CBmokFa7xb"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-20T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440076195299610629","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En  Am\u00e9rica del Sur se vive una transmisi\u00f3n cada vez menor #COVID19,  estamos en esa fase porque se han tomado las medidas adecuadas. No relajemos las medidas #3Ms + #VacunaCovid19 #DosisDeEsperanza #EstamosSaliendoAdelante @LuchoXBolivia @LaramaDavid @ContraElCovidBo https:\/\/t.co\/BO29IeF8P1","tweet_lang":"es","text_es":"En  Am\u00e9rica del Sur se vive una transmisi\u00f3n cada vez menor   estamos en esa fase porque se han tomado las medidas adecuadas No relajemos las medidas         httpstcoBO29IeF8P1","hashtags":["COVID19","3Ms","VacunaCovid19","DosisDeEsperanza","EstamosSaliendoAdelante"],"mentions":["LuchoXBolivia","LaramaDavid","ContraElCovidBo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440075297873821707","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya ten\u00eda el chip, hoy vine por la recarga:\n\n#VacunaCOVID19 \n#segundadosis \n#VisitYucat\u00e1n https:\/\/t.co\/MqY9qv6WRx https:\/\/t.co\/tl1l9nDV3W","tweet_lang":"es","text_es":"Ya ten\u00eda el chip hoy vine por la recarga\n\n \n \n  httpstcotl1l9nDV3W","hashtags":["VacunaCOVID19","segundadosis","VisitYucat\u00e1n"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/MqY9qv6WRx"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440075156781604869","replied_to_tweet_id":1.44007514e+18,"replied_to_user_id":163661224.0,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e1s sobre #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/Bx3cZMQtKD","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e1s sobre  httpstcoBx3cZMQtKD","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441158153752567811","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @NacionalMatanza: \ud83d\udd34\ud83c\udfe5Gonz\u00e1lez Cat\u00e1n: El Hospital Simplemente Evita recibi\u00f3 dosis de la vacuna contra el coronavirus. Mir\u00e1 \ud83d\udc47\n\n#LaMatanza #\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Gonz\u00e1lez Cat\u00e1n El Hospital Simplemente Evita recibi\u00f3 dosis de la vacuna contra el coronavirus Mir\u00e1 \n\n \u2026","hashtags":["LaMatanza"],"mentions":["NacionalMatanza"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34","\ud83c\udfe5","\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-23T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441158001486966785","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Adolfoberu: #Noticias | Un grupo serio de cient\u00edficos declara que los riesgos de la vacuna #COVID19 son altos para ignorarlos.\n\n#pandem\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Un grupo serio de cient\u00edficos declara que los riesgos de la vacuna  son altos para ignorarlos\n\npandem\u2026","hashtags":["Noticias","COVID19"],"mentions":["Adolfoberu"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441157932016496644","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441157068581265417","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @AAAJ00068631: #Coronavirus en #Argentina:\n\ud83d\udc4eHoy: 1.733 casos y 88 muertos.\n\ud83c\udfe5Camas UTI ocupadas en el #AMBA: 42.7%\n\u2714Dosis aplicadas en la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   en \nHoy 1733 casos y 88 muertos\nCamas UTI ocupadas en el  427\nDosis aplicadas en la\u2026","hashtags":["Coronavirus","Argentina","AMBA"],"mentions":["AAAJ00068631"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udfe5","\ud83d\udc4e","\u2714"],"tweet_date":"2021-09-23T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441156228370030594","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @LilianaTribuna: #Ahora en #Cholula Federaci\u00f3n de Estudiantes se manifiesta en el z\u00f3calo para exigir la aplicaci\u00f3n de #VacunaCOVID19 a m\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   en  Federaci\u00f3n de Estudiantes se manifiesta en el z\u00f3calo para exigir la aplicaci\u00f3n de  a m\u2026","hashtags":["Ahora","Cholula","VacunaCOVID19"],"mentions":["LilianaTribuna"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441156191707561992","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @LilianaTribuna: #Ahora en #Cholula Federaci\u00f3n de Estudiantes se manifiesta en el z\u00f3calo para exigir la aplicaci\u00f3n de #VacunaCOVID19 a m\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   en  Federaci\u00f3n de Estudiantes se manifiesta en el z\u00f3calo para exigir la aplicaci\u00f3n de  a m\u2026","hashtags":["Ahora","Cholula","VacunaCOVID19"],"mentions":["LilianaTribuna"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441155865696825360","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @marimarher: El estar mala por el veneno de la Pfizer #VacunaCOVID19, me est\u00e1 llevando a conocer gente muy buena que se entrega en mi ay\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El estar mala por el veneno de la Pfizer  me est\u00e1 llevando a conocer gente muy buena que se entrega en mi ay\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["marimarher"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441155297892913163","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #vacunacovid19 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n\ud83d\udd3413,8% no se vacunar\u00eda\u00a0por tres razones principalmente:\n1\ufe0f\u20e3Dudas sobre la efectividad de la vacuna\n2\ufe0f\u20e3Una\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n138 no se vacunar\u00eda\u00a0por tres razones principalmente\n1\ufe0f\u20e3Dudas sobre la efectividad de la vacuna\n2\ufe0f\u20e3Una\u2026","hashtags":["vacunacovid19"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34","\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","1\ufe0f\u20e3","2\ufe0f\u20e3"],"tweet_date":"2021-09-23T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441155281430458368","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @AlineInti: #Bolivia \n#Covid_19 Siguen llegando las vacunas.. Nuestro presidente @LuchoXBolivia sigue cumpliendo con Bolivia y los boliv\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \n Siguen llegando las vacunas Nuestro presidente LuchoX sigue cumpliendo con  y los boliv\u2026","hashtags":["Bolivia","Covid_19"],"mentions":["AlineInti","LuchoXBolivia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441154705992814594","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #VacunaCOVID19 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n\ud83d\udcaaYa tenemos DOS regiones con el 50% de su poblaci\u00f3n objetivo (12 a m\u00e1s a\u00f1os) totalmente vacunados con DOS\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nYa tenemos DOS regiones con el 50 de su poblaci\u00f3n objetivo 12 a m\u00e1s a\u00f1os totalmente vacunados con DOS\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-23T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441154664888631309","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JavierVillamor: \u00bfOs pondr\u00edais una tercera o cuarta dosis, o la que sea, si las autoridades lo recomiendan?\n\n#VacunaCOVID19 #vacuna #YoM\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfOs pondr\u00edais una tercera o cuarta dosis o la que sea si las autoridades lo recomiendan\n\n  YoM\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19","vacuna"],"mentions":["JavierVillamor"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441154582260830211","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441154073550417922","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Etsequeira: Ante estas afirmaciones es MUY dif\u00edcil entender las estrategias que los pa\u00edses ricos est\u00e1n utilizando en #VacunaCOVID19 Bus\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Ante estas afirmaciones es MUY dif\u00edcil entender las estrategias que los pa\u00edses ricos est\u00e1n utilizando en  Bus\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["Etsequeira"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441153639431630850","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441152858787827712","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @almayadeen_es: Rebas\u00f3 Brasil las 591 mil vidas perdidas por Covid-19 https:\/\/t.co\/yvaolu7gjF #Brasil #COVID19 #VacunaCOVID19 #Bolsonaro\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Rebas\u00f3  las 591 mil vidas perdidas por Covid19    Vacuna \u2026","hashtags":["Brasil","COVID19","VacunaCOVID19","Bolsonaro"],"mentions":["almayadeen_es"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/yvaolu7gjF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441151919301410821","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @marimarher: El estar mala por el veneno de la Pfizer #VacunaCOVID19, me est\u00e1 llevando a conocer gente muy buena que se entrega en mi ay\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El estar mala por el veneno de la Pfizer  me est\u00e1 llevando a conocer gente muy buena que se entrega en mi ay\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["marimarher"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441151832424812544","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441151790104207371","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #vacunacovid19 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n\ud83d\udd3413,8% no se vacunar\u00eda\u00a0por tres razones principalmente:\n1\ufe0f\u20e3Dudas sobre la efectividad de la vacuna\n2\ufe0f\u20e3Una\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n138 no se vacunar\u00eda\u00a0por tres razones principalmente\n1\ufe0f\u20e3Dudas sobre la efectividad de la vacuna\n2\ufe0f\u20e3Una\u2026","hashtags":["vacunacovid19"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34","\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","1\ufe0f\u20e3","2\ufe0f\u20e3"],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441151474659069959","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441151174313271303","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PalomaMartnezS1: El tener #Cuba fabricada todas las vacunas necesarias para inmunizar al pueblo es una muestra m\u00e1s de nuestra soberan\u00eda\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El tener  fabricada todas las vacunas necesarias para inmunizar al pueblo es una muestra m\u00e1s de nuestra soberan\u00eda\u2026","hashtags":["Cuba"],"mentions":["PalomaMartnezS1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441151051847983115","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441151013763878913","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441150675832954881","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441150526708715520","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #TomeNota\nEE.UU. anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \nEEUU anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","hashtags":["TomeNota"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441150439190261760","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441150267974553611","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441149786929909761","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441149477591547910","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #vacunacovid19 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n\ud83d\udd3413,8% no se vacunar\u00eda\u00a0por tres razones principalmente:\n1\ufe0f\u20e3Dudas sobre la efectividad de la vacuna\n2\ufe0f\u20e3Una\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n138 no se vacunar\u00eda\u00a0por tres razones principalmente\n1\ufe0f\u20e3Dudas sobre la efectividad de la vacuna\n2\ufe0f\u20e3Una\u2026","hashtags":["vacunacovid19"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34","\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","1\ufe0f\u20e3","2\ufe0f\u20e3"],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441149374143234057","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JavierVillamor: \u00bfOs pondr\u00edais una tercera o cuarta dosis, o la que sea, si las autoridades lo recomiendan?\n\n#VacunaCOVID19 #vacuna #YoM\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfOs pondr\u00edais una tercera o cuarta dosis o la que sea si las autoridades lo recomiendan\n\n  YoM\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19","vacuna"],"mentions":["JavierVillamor"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441148160949329921","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #VacunaCOVID19 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea 23\/09 12pm\n\ud83d\udcaaSetiembre ya super\u00f3 todo lo aplicado en agosto y es muy posible que ma\u00f1ana supere julio\n\nPobla\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \ud83c\uddf5\ud83c\uddea 2309 12pm\nSetiembre ya super\u00f3 todo lo aplicado en agosto y es muy posible que ma\u00f1ana supere julio\n\nPobla\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441147499935272969","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DrLejarazu: #LaMalvarrosa #VacunaCOVID19 Dr @fedemartinon cierra con una magn\u00edfica conferencia de clausura sobre las vacunas que vendr\u00e1\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Dr  cierra con una magn\u00edfica conferencia de clausura sobre las vacunas que vendr\u00e1\u2026","hashtags":["LaMalvarrosa","VacunaCOVID19"],"mentions":["DrLejarazu","fedemartinon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441146399043702788","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441145905114226688","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: El pa\u00eds que est\u00e1 considerado \"m\u00e1s pobre de la Uni\u00f3n Europea\" resulta ser el m\u00e1s listo. Paradojas b\u00e9licas.\n#Plandemia \n#Vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El pa\u00eds que est\u00e1 considerado m\u00e1s pobre de la Uni\u00f3n Europea resulta ser el m\u00e1s listo Paradojas b\u00e9licas\n \nVac\u2026","hashtags":["Plandemia"],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441145285250404356","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441145197216223236","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @marimarher: El estar mala por el veneno de la Pfizer #VacunaCOVID19, me est\u00e1 llevando a conocer gente muy buena que se entrega en mi ay\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El estar mala por el veneno de la Pfizer  me est\u00e1 llevando a conocer gente muy buena que se entrega en mi ay\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["marimarher"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441145066035154959","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441144481101713417","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GARGALLO63: Hoy el #centrodesalud #AP de Morella ha ayudado a la #Residencia3edad #SanJuanBautista a administrar la 3 dosis de #VacunaC\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hoy el   de Morella ha ayudado a la   a administrar la 3 dosis de VacunaC\u2026","hashtags":["centrodesalud","AP","Residencia3edad","SanJuanBautista"],"mentions":["GARGALLO63"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441144415037247501","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441144194140028937","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441143901117575171","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @saludcz6oficial: #Macas | Adolescentes de la Unidad Educativa Particular Emanuel se benefician con la primera dosis de la #VacunaCOVID1\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Adolescentes de la Unidad Educativa Particular Emanuel se benefician con la primera dosis de la VacunaCOVID1\u2026","hashtags":["Macas"],"mentions":["saludcz6oficial"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441142968606408704","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #vacunacovid19 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n\ud83d\udd3413,8% no se vacunar\u00eda\u00a0por tres razones principalmente:\n1\ufe0f\u20e3Dudas sobre la efectividad de la vacuna\n2\ufe0f\u20e3Una\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n138 no se vacunar\u00eda\u00a0por tres razones principalmente\n1\ufe0f\u20e3Dudas sobre la efectividad de la vacuna\n2\ufe0f\u20e3Una\u2026","hashtags":["vacunacovid19"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34","\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","1\ufe0f\u20e3","2\ufe0f\u20e3"],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441142840952692752","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441142408528334855","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @____Daniel___E: @Raclo20 Cada vez m\u00e1s gente se destapa \n\nante el negocio y la fraudulenta \n\n#VacunaCOVID19 experimental.\ud83d\udc4f\n\n(Y no falsos\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Cada vez m\u00e1s gente se destapa \n\nante el negocio y la fraudulenta \n\n experimental\n\nY no falsos\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["____Daniel___E","Raclo20"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f","xp"],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441142269613166592","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @marimarher: El estar mala por el veneno de la Pfizer #VacunaCOVID19, me est\u00e1 llevando a conocer gente muy buena que se entrega en mi ay\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El estar mala por el veneno de la Pfizer  me est\u00e1 llevando a conocer gente muy buena que se entrega en mi ay\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["marimarher"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441142167624290309","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #TomeNota\nEE.UU. anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \nEEUU anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","hashtags":["TomeNota"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441141921066336267","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441141892561862657","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @sonora969: #Actualizaci\u00f3n\n#VacunaCOVID19\n\nAdem\u00e1s, Jorge Cifuentes director de salud de la Polic\u00eda Nacional Civil, asegur\u00f3 que el d\u00eda de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \n\n\nAdem\u00e1s Jorge Cifuentes director de salud de la Polic\u00eda Nacional Civil asegur\u00f3 que el d\u00eda de\u2026","hashtags":["Actualizaci\u00f3n","VacunaCOVID19"],"mentions":["sonora969"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441141634280816646","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @dramfv: Buenos d\u00edas, soy la Dra. Francisca Vargas y hoy la Casa Blanca expuso cu\u00e1les ser\u00e1n las vacunas aceptadas para poder entrar a E.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Buenos d\u00edas soy la Dra Francisca Vargas y hoy la Casa Blanca expuso cu\u00e1les ser\u00e1n las vacunas aceptadas para poder entrar a E\u2026","hashtags":[],"mentions":["dramfv"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441141293820882946","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441140729066049536","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441140093117288453","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @LuzBelindaFE: Hilo sobre #VacunaCOVID19 \nSon muchos los espa\u00f1oles con dudas razonables sobre las vacunas. Se las he expuesto al Conseje\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hilo sobre  \nSon muchos los espa\u00f1oles con dudas razonables sobre las vacunas Se las he expuesto al Conseje\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["LuzBelindaFE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441139897339822086","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CentroDoctoral: Hoy un #equipo de #enfermeras del #CSDoctoral ha administrado la tercera dosis de la #VacunaCOVID19 a los #mayores de l\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hoy un  de  del  ha administrado la tercera dosis de la  a los  de l\u2026","hashtags":["equipo","enfermeras","CSDoctoral","VacunaCOVID19","mayores"],"mentions":["CentroDoctoral"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441139621052682241","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441139130553929728","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #TomeNota\nEE.UU. anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \nEEUU anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","hashtags":["TomeNota"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441138749539295233","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Salud_CZ8: #Dur\u00e1n | Continuamos con el #PlanVacunaci\u00f3n inoculando en las unidades educativas a los alumnos de 12 a 17 a\u00f1os y en los Cen\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Continuamos con el  inoculando en las unidades educativas a los alumnos de 12 a 17 a\u00f1os y en los Cen\u2026","hashtags":["Dur\u00e1n","PlanVacunaci\u00f3n"],"mentions":["Salud_CZ8"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441138734880079878","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Resi_CSanMarcos: \u00a1Vacunados! \ud83d\udc89\ud83e\udda0\nDurante el d\u00eda de ayer, nuestros usuarios recibieron la 3\u00ba dosis de la #VacunaCOVID19 Sin bajar la guar\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Vacunados \nDurante el d\u00eda de ayer nuestros usuarios recibieron la 3\u00ba dosis de la  Sin bajar la guar\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["Resi_CSanMarcos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83e\udda0"],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441138121782009862","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @curupicondon: Los que tiene las dos dosis de la  vacuna sputnik, podr\u00e1n entrar a los boliches???\nEnviando......\n#Sputnik #VacunaCOVID19\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los que tiene las dos dosis de la  vacuna sputnik podr\u00e1n entrar a los boliches\nEnviando\n \u2026","hashtags":["Sputnik","VacunaCOVID19"],"mentions":["curupicondon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441137892491808771","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441137752620232704","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Salud_CZ8: #Dur\u00e1n | Continuamos con el #PlanVacunaci\u00f3n inoculando en las unidades educativas a los alumnos de 12 a 17 a\u00f1os y en los Cen\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Continuamos con el  inoculando en las unidades educativas a los alumnos de 12 a 17 a\u00f1os y en los Cen\u2026","hashtags":["Dur\u00e1n","PlanVacunaci\u00f3n"],"mentions":["Salud_CZ8"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441137679916171271","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441137485619208198","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #TomeNota\nEE.UU. anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \nEEUU anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","hashtags":["TomeNota"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441137427435847691","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441137037797625860","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441136724713762819","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441136610611851269","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Salud_CZ8: #JuntosLoLogramos | Distrito 09D04 en coordinaci\u00f3n con @EducacionZ8_Ec contin\u00faa con la aplicaci\u00f3n de la #VacunaCOVID19 en un\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Distrito 09D04 en coordinaci\u00f3n con  contin\u00faa con la aplicaci\u00f3n de la  en un\u2026","hashtags":["JuntosLoLogramos","VacunaCOVID19"],"mentions":["Salud_CZ8","EducacionZ8_Ec"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441136280650215426","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Etsequeira: Ante estas afirmaciones es MUY dif\u00edcil entender las estrategias que los pa\u00edses ricos est\u00e1n utilizando en #VacunaCOVID19 Bus\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Ante estas afirmaciones es MUY dif\u00edcil entender las estrategias que los pa\u00edses ricos est\u00e1n utilizando en  Bus\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["Etsequeira"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441136154129014789","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @saludcz6oficial: #Macas | Adolescentes de la Unidad Educativa Particular Emanuel se benefician con la primera dosis de la #VacunaCOVID1\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Adolescentes de la Unidad Educativa Particular Emanuel se benefician con la primera dosis de la VacunaCOVID1\u2026","hashtags":["Macas"],"mentions":["saludcz6oficial"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441135754261024769","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #vacunacovid19 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n\ud83d\udd3413,8% no se vacunar\u00eda\u00a0por tres razones principalmente:\n1\ufe0f\u20e3Dudas sobre la efectividad de la vacuna\n2\ufe0f\u20e3Una\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n138 no se vacunar\u00eda\u00a0por tres razones principalmente\n1\ufe0f\u20e3Dudas sobre la efectividad de la vacuna\n2\ufe0f\u20e3Una\u2026","hashtags":["vacunacovid19"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34","\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","1\ufe0f\u20e3","2\ufe0f\u20e3"],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441135446604402690","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #VacunaCOVID19 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea 23\/09 12pm\n\ud83d\udcaaSetiembre ya super\u00f3 todo lo aplicado en agosto y es muy posible que ma\u00f1ana supere julio\n\nPobla\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \ud83c\uddf5\ud83c\uddea 2309 12pm\nSetiembre ya super\u00f3 todo lo aplicado en agosto y es muy posible que ma\u00f1ana supere julio\n\nPobla\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441134515695415299","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #vacunacovid19 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n\ud83d\udd3413,8% no se vacunar\u00eda\u00a0por tres razones principalmente:\n1\ufe0f\u20e3Dudas sobre la efectividad de la vacuna\n2\ufe0f\u20e3Una\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n138 no se vacunar\u00eda\u00a0por tres razones principalmente\n1\ufe0f\u20e3Dudas sobre la efectividad de la vacuna\n2\ufe0f\u20e3Una\u2026","hashtags":["vacunacovid19"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34","\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","1\ufe0f\u20e3","2\ufe0f\u20e3"],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441133995677392896","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Salud_CZ8: #Dur\u00e1n | Continuamos con el #PlanVacunaci\u00f3n inoculando en las unidades educativas a los alumnos de 12 a 17 a\u00f1os y en los Cen\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Continuamos con el  inoculando en las unidades educativas a los alumnos de 12 a 17 a\u00f1os y en los Cen\u2026","hashtags":["Dur\u00e1n","PlanVacunaci\u00f3n"],"mentions":["Salud_CZ8"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441133817951973383","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Salud_CZ8: #Dur\u00e1n | Continuamos con el #PlanVacunaci\u00f3n inoculando en las unidades educativas a los alumnos de 12 a 17 a\u00f1os y en los Cen\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Continuamos con el  inoculando en las unidades educativas a los alumnos de 12 a 17 a\u00f1os y en los Cen\u2026","hashtags":["Dur\u00e1n","PlanVacunaci\u00f3n"],"mentions":["Salud_CZ8"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441133655124893699","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #VacunaCOVID19 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea 23\/09 12pm\n\ud83d\udcaaSetiembre ya super\u00f3 todo lo aplicado en agosto y es muy posible que ma\u00f1ana supere julio\n\nPobla\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \ud83c\uddf5\ud83c\uddea 2309 12pm\nSetiembre ya super\u00f3 todo lo aplicado en agosto y es muy posible que ma\u00f1ana supere julio\n\nPobla\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441133356792438787","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441133108015759364","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Salud_CZ8: #JuntosLoLogramos | Distrito 09D04 en coordinaci\u00f3n con @EducacionZ8_Ec contin\u00faa con la aplicaci\u00f3n de la #VacunaCOVID19 en un\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Distrito 09D04 en coordinaci\u00f3n con  contin\u00faa con la aplicaci\u00f3n de la  en un\u2026","hashtags":["JuntosLoLogramos","VacunaCOVID19"],"mentions":["Salud_CZ8","EducacionZ8_Ec"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441133062054633472","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441132974821412865","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Salud_CZ8: #JuntosLoLogramos | Distrito 09D04 en coordinaci\u00f3n con @EducacionZ8_Ec contin\u00faa con la aplicaci\u00f3n de la #VacunaCOVID19 en un\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Distrito 09D04 en coordinaci\u00f3n con  contin\u00faa con la aplicaci\u00f3n de la  en un\u2026","hashtags":["JuntosLoLogramos","VacunaCOVID19"],"mentions":["Salud_CZ8","EducacionZ8_Ec"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441132769417957383","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Salud_CZ8: #JuntosLoLogramos | Distrito 09D04 en coordinaci\u00f3n con @EducacionZ8_Ec contin\u00faa con la aplicaci\u00f3n de la #VacunaCOVID19 en un\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Distrito 09D04 en coordinaci\u00f3n con  contin\u00faa con la aplicaci\u00f3n de la  en un\u2026","hashtags":["JuntosLoLogramos","VacunaCOVID19"],"mentions":["Salud_CZ8","EducacionZ8_Ec"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441132747699806223","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @marimarher: El estar mala por el veneno de la Pfizer #VacunaCOVID19, me est\u00e1 llevando a conocer gente muy buena que se entrega en mi ay\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El estar mala por el veneno de la Pfizer  me est\u00e1 llevando a conocer gente muy buena que se entrega en mi ay\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["marimarher"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441132707950444549","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #vacunacovid19 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n\ud83d\udd3413,8% no se vacunar\u00eda\u00a0por tres razones principalmente:\n1\ufe0f\u20e3Dudas sobre la efectividad de la vacuna\n2\ufe0f\u20e3Una\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n138 no se vacunar\u00eda\u00a0por tres razones principalmente\n1\ufe0f\u20e3Dudas sobre la efectividad de la vacuna\n2\ufe0f\u20e3Una\u2026","hashtags":["vacunacovid19"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34","\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","1\ufe0f\u20e3","2\ufe0f\u20e3"],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441132497308319746","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Salud_CZ8: #Dur\u00e1n | Continuamos con el #PlanVacunaci\u00f3n inoculando en las unidades educativas a los alumnos de 12 a 17 a\u00f1os y en los Cen\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Continuamos con el  inoculando en las unidades educativas a los alumnos de 12 a 17 a\u00f1os y en los Cen\u2026","hashtags":["Dur\u00e1n","PlanVacunaci\u00f3n"],"mentions":["Salud_CZ8"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441132205665775619","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DrLejarazu: #LaMalvarrosa #VacunaCOVID19 Dr @fedemartinon cierra con una magn\u00edfica conferencia de clausura sobre las vacunas que vendr\u00e1\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Dr  cierra con una magn\u00edfica conferencia de clausura sobre las vacunas que vendr\u00e1\u2026","hashtags":["LaMalvarrosa","VacunaCOVID19"],"mentions":["DrLejarazu","fedemartinon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441132191925161989","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Salud_CZ8: #Dur\u00e1n | Continuamos con el #PlanVacunaci\u00f3n inoculando en las unidades educativas a los alumnos de 12 a 17 a\u00f1os y en los Cen\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Continuamos con el  inoculando en las unidades educativas a los alumnos de 12 a 17 a\u00f1os y en los Cen\u2026","hashtags":["Dur\u00e1n","PlanVacunaci\u00f3n"],"mentions":["Salud_CZ8"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441132048773648385","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #vacunacovid19 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n\ud83d\udd3413,8% no se vacunar\u00eda\u00a0por tres razones principalmente:\n1\ufe0f\u20e3Dudas sobre la efectividad de la vacuna\n2\ufe0f\u20e3Una\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n138 no se vacunar\u00eda\u00a0por tres razones principalmente\n1\ufe0f\u20e3Dudas sobre la efectividad de la vacuna\n2\ufe0f\u20e3Una\u2026","hashtags":["vacunacovid19"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34","\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","1\ufe0f\u20e3","2\ufe0f\u20e3"],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441131753289125891","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @LilianaTribuna: #Ahora en #Cholula Federaci\u00f3n de Estudiantes se manifiesta en el z\u00f3calo para exigir la aplicaci\u00f3n de #VacunaCOVID19 a m\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   en  Federaci\u00f3n de Estudiantes se manifiesta en el z\u00f3calo para exigir la aplicaci\u00f3n de  a m\u2026","hashtags":["Ahora","Cholula","VacunaCOVID19"],"mentions":["LilianaTribuna"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441131597604876290","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Salud_CZ8: #JuntosLoLogramos | Distrito 09D04 en coordinaci\u00f3n con @EducacionZ8_Ec contin\u00faa con la aplicaci\u00f3n de la #VacunaCOVID19 en un\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Distrito 09D04 en coordinaci\u00f3n con  contin\u00faa con la aplicaci\u00f3n de la  en un\u2026","hashtags":["JuntosLoLogramos","VacunaCOVID19"],"mentions":["Salud_CZ8","EducacionZ8_Ec"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441131310215426053","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @marimarher: Estoy pr\u00e1cticamente seguro q la #VacunaCOVID19 me va a matar, pero no quiero morir en un hospital rodeada de protocolos in\u00fa\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Estoy pr\u00e1cticamente seguro q la  me va a matar pero no quiero morir en un hospital rodeada de protocolos in\u00fa\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["marimarher"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441130902935912449","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441130804126490626","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @marimarher: El estar mala por el veneno de la Pfizer #VacunaCOVID19, me est\u00e1 llevando a conocer gente muy buena que se entrega en mi ay\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El estar mala por el veneno de la Pfizer  me est\u00e1 llevando a conocer gente muy buena que se entrega en mi ay\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["marimarher"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441130679450804227","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441130280442499072","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #TomeNota\nEE.UU. anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \nEEUU anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","hashtags":["TomeNota"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441130222804365317","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441128467190460416","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441128331127111686","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #VacunaCOVID19 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea 23\/09 12pm\n\ud83d\udcaaSetiembre ya super\u00f3 todo lo aplicado en agosto y es muy posible que ma\u00f1ana supere julio\n\nPobla\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \ud83c\uddf5\ud83c\uddea 2309 12pm\nSetiembre ya super\u00f3 todo lo aplicado en agosto y es muy posible que ma\u00f1ana supere julio\n\nPobla\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441128277830037506","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @incmnszmx: \u00bfQui\u00e9n debe vacunarse contra la COVID-19 y qui\u00e9n no? El Dr. Eric Ochoa Hein responde a est\u00e1s dudas.\nInformaci\u00f3n confiable pa\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfQui\u00e9n debe vacunarse contra la COVID19 y qui\u00e9n no El Dr Eric Ochoa Hein responde a est\u00e1s dudas\nInformaci\u00f3n confiable pa\u2026","hashtags":[],"mentions":["incmnszmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441128109869191171","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Murciasalud: \ud83d\udea8Hoy ha comenzado la administraci\u00f3n de la tercera dosis de #VacunaCOVID19 en residencias de mayores de la Regi\u00f3n, de la ma\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hoy ha comenzado la administraci\u00f3n de la tercera dosis de  en residencias de mayores de la Regi\u00f3n de la ma\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["Murciasalud"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udea8"],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441128061877964812","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Murciasalud: #BuenosD\u00edas \ud83c\udf1e\n\n\ud83d\udc89Si a\u00fan no lo has hecho vac\u00fanate frente a la #covid y reduce riesgos.\n\n\ud83d\udc89Vac\u00fanate para seguir cuidando tu sa\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \n\nSi a\u00fan no lo has hecho vac\u00fanate frente a la  y reduce riesgos\n\nVac\u00fanate para seguir cuidando tu sa\u2026","hashtags":["BuenosD\u00edas","covid"],"mentions":["Murciasalud"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf1e","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441127176636563456","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNEGySR: Consulta las respuestas a preguntas frecuentes sobre la vacuna COVID-19 durante el embarazo\ud83e\udd30 en: https:\/\/t.co\/4UNaZuRNbu\n#MePr\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Consulta las respuestas a preguntas frecuentes sobre la vacuna COVID19 durante el embarazo en \nMePr\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNEGySR"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/4UNaZuRNbu"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd30"],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441126934147047426","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #VacunaCOVID19 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea 23\/09 12pm\n\ud83d\udcaaSetiembre ya super\u00f3 todo lo aplicado en agosto y es muy posible que ma\u00f1ana supere julio\n\nPobla\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \ud83c\uddf5\ud83c\uddea 2309 12pm\nSetiembre ya super\u00f3 todo lo aplicado en agosto y es muy posible que ma\u00f1ana supere julio\n\nPobla\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441126887774777348","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #TomeNota\nEE.UU. anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \nEEUU anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","hashtags":["TomeNota"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441126614612414467","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @incmnszmx: \u00bfDebo vacunarme si he tenido la COVID-19? \nEl Dr. Eric Ochoa Hein responde a esta duda. \nInformaci\u00f3n confiable para ti. #Inf\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfDebo vacunarme si he tenido la COVID19 \nEl Dr Eric Ochoa Hein responde a esta duda \nInformaci\u00f3n confiable para ti Inf\u2026","hashtags":[],"mentions":["incmnszmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441126573894082568","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441126461411262471","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @LilianaTribuna: #Ahora en #Cholula Federaci\u00f3n de Estudiantes se manifiesta en el z\u00f3calo para exigir la aplicaci\u00f3n de #VacunaCOVID19 a m\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   en  Federaci\u00f3n de Estudiantes se manifiesta en el z\u00f3calo para exigir la aplicaci\u00f3n de  a m\u2026","hashtags":["Ahora","Cholula","VacunaCOVID19"],"mentions":["LilianaTribuna"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441126345577168906","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ClauMor32263091: #ATENCION #URGENTE #ULTIMAHORA \nLa trampa m\u00e1s grande de la historia (\"#pandemia\" #VacunaCOVID19). https:\/\/t.co\/1uNQAXK\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT     \nLa trampa m\u00e1s grande de la historia   httpstco1uNQAXK\u2026","hashtags":["ATENCION","URGENTE","ULTIMAHORA","pandemia","VacunaCOVID19"],"mentions":["ClauMor32263091"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441126190173999108","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #TomeNota\nEE.UU. anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \nEEUU anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","hashtags":["TomeNota"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441125594641567752","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @____Daniel___E: @Raclo20 Cada vez m\u00e1s gente se destapa \n\nante el negocio y la fraudulenta \n\n#VacunaCOVID19 experimental.\ud83d\udc4f\n\n(Y no falsos\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Cada vez m\u00e1s gente se destapa \n\nante el negocio y la fraudulenta \n\n experimental\n\nY no falsos\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["____Daniel___E","Raclo20"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f","xp"],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441125316781502464","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CentroDoctoral: Hoy un #equipo de #enfermeras del #CSDoctoral ha administrado la tercera dosis de la #VacunaCOVID19 a los #mayores de l\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hoy un  de  del  ha administrado la tercera dosis de la  a los  de l\u2026","hashtags":["equipo","enfermeras","CSDoctoral","VacunaCOVID19","mayores"],"mentions":["CentroDoctoral"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441125186904879110","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441124937486372865","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @____Daniel___E: @Raclo20 Cada vez m\u00e1s gente se destapa \n\nante el negocio y la fraudulenta \n\n#VacunaCOVID19 experimental.\ud83d\udc4f\n\n(Y no falsos\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Cada vez m\u00e1s gente se destapa \n\nante el negocio y la fraudulenta \n\n experimental\n\nY no falsos\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["____Daniel___E","Raclo20"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f","xp"],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441123652192276486","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CVONGD: Es muy fuerte ver las diferencias brutales en acceso a las vacunas entre pa\u00edses: \n\n\u2705Aqu\u00ed el 76% tenemos la pauta completa\n\u2716\ufe0fEn\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Es muy fuerte ver las diferencias brutales en acceso a las vacunas entre pa\u00edses \n\nAqu\u00ed el 76 tenemos la pauta completa\n\u2716\ufe0fEn\u2026","hashtags":[],"mentions":["CVONGD"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2716\ufe0f","\u2705"],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441123401356103687","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441123346297536512","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #TomeNota\nEE.UU. anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \nEEUU anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","hashtags":["TomeNota"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441123277687062533","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @____Daniel___E: @Raclo20 Cada vez m\u00e1s gente se destapa \n\nante el negocio y la fraudulenta \n\n#VacunaCOVID19 experimental.\ud83d\udc4f\n\n(Y no falsos\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Cada vez m\u00e1s gente se destapa \n\nante el negocio y la fraudulenta \n\n experimental\n\nY no falsos\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["____Daniel___E","Raclo20"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f","xp"],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441123232342593536","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DigesaludFANB: #22Sept En el @HospiMilCaracas se realizan estudios a los pacientes que ser\u00e1n intervenidos por el personal de @Mision_Mi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   En el  se realizan estudios a los pacientes que ser\u00e1n intervenidos por el personal de MisionMi\u2026","hashtags":["22Sept"],"mentions":["DigesaludFANB","HospiMilCaracas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441123201883410438","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @fabera02: Excelente video de #EspirituTemplario en @telegram donde de los derechos de los vacunados y los no vacunados. #VacunaCOVID19\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Excelente video de  en  donde de los derechos de los vacunados y los no vacunados \u2026","hashtags":["EspirituTemplario","VacunaCOVID19"],"mentions":["fabera02","telegram"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441122741382385675","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CDCInteligencia: \u2696\ufe0f No es legal  usar #Suero formulado, #Experimental por estado de \u203c\ufe0f#Alarma #Sanitaria\u203c\ufe0f para usar #VacunaCOVID19 en\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u2696\ufe0f No es legal  usar  formulado  por estado de \u203c\ufe0f \u203c\ufe0f para usar  en\u2026","hashtags":["Suero","Experimental","Alarma","Sanitaria","VacunaCOVID19"],"mentions":["CDCInteligencia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2696\ufe0f","\u203c\ufe0f","xp"],"tweet_date":"2021-09-23T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441122664186204170","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #VacunaCOVID19 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea 23\/09 12pm\n\ud83d\udcaaSetiembre ya super\u00f3 todo lo aplicado en agosto y es muy posible que ma\u00f1ana supere julio\n\nPobla\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \ud83c\uddf5\ud83c\uddea 2309 12pm\nSetiembre ya super\u00f3 todo lo aplicado en agosto y es muy posible que ma\u00f1ana supere julio\n\nPobla\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-23T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441121566411001857","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @____Daniel___E: @Raclo20 Cada vez m\u00e1s gente se destapa \n\nante el negocio y la fraudulenta \n\n#VacunaCOVID19 experimental.\ud83d\udc4f\n\n(Y no falsos\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Cada vez m\u00e1s gente se destapa \n\nante el negocio y la fraudulenta \n\n experimental\n\nY no falsos\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["____Daniel___E","Raclo20"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f","xp"],"tweet_date":"2021-09-23T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441121082937798657","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441120886879305734","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @____Daniel___E: @Raclo20 Cada vez m\u00e1s gente se destapa \n\nante el negocio y la fraudulenta \n\n#VacunaCOVID19 experimental.\ud83d\udc4f\n\n(Y no falsos\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Cada vez m\u00e1s gente se destapa \n\nante el negocio y la fraudulenta \n\n experimental\n\nY no falsos\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["____Daniel___E","Raclo20"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f","xp"],"tweet_date":"2021-09-23T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441120238863626242","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441119313859993600","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441119202631323649","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @YoTambien: El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador (@lopezobrador_) declar\u00f3 que comenzar\u00e1 la vacunaci\u00f3n a m\u00e1s de un mill\u00f3n de ni\u00f1os c\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador  declar\u00f3 que comenzar\u00e1 la vacunaci\u00f3n a m\u00e1s de un mill\u00f3n de ni\u00f1os c\u2026","hashtags":[],"mentions":["YoTambien","lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441118028662337554","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #TomeNota\nEE.UU. anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \nEEUU anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","hashtags":["TomeNota"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441116905796894723","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #TomeNota\nEE.UU. anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \nEEUU anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","hashtags":["TomeNota"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441116701139951620","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #VacunaCOVID19 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea 23\/09 12pm\n\ud83d\udcaaSetiembre ya super\u00f3 todo lo aplicado en agosto y es muy posible que ma\u00f1ana supere julio\n\nPobla\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \ud83c\uddf5\ud83c\uddea 2309 12pm\nSetiembre ya super\u00f3 todo lo aplicado en agosto y es muy posible que ma\u00f1ana supere julio\n\nPobla\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-23T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441116597712605192","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441115326687559686","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @marimarher: El estar mala por el veneno de la Pfizer #VacunaCOVID19, me est\u00e1 llevando a conocer gente muy buena que se entrega en mi ay\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El estar mala por el veneno de la Pfizer  me est\u00e1 llevando a conocer gente muy buena que se entrega en mi ay\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["marimarher"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441114207315849221","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GARGALLO63: Hoy el #centrodesalud #AP de Morella ha ayudado a la #Residencia3edad #SanJuanBautista a administrar la 3 dosis de #VacunaC\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hoy el   de Morella ha ayudado a la   a administrar la 3 dosis de VacunaC\u2026","hashtags":["centrodesalud","AP","Residencia3edad","SanJuanBautista"],"mentions":["GARGALLO63"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441114038662926336","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @sanidadgob: \ud83d\udcfa@CarolinaDarias \u27a1\ufe0f En nuestro pa\u00eds, 4 de cada 5 personas ha recibido, al menos, una dosis de #VacunaCOVID19 \n\n\u25b6\ufe0f El 76,3%\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \u27a1\ufe0f En nuestro pa\u00eds 4 de cada 5 personas ha recibido al menos una dosis de  \n\n\u25b6\ufe0f El 763\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["sanidadgob","CarolinaDarias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u27a1\ufe0f","\ud83d\udcfa","\u25b6\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-23T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441113643689545728","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @marimarher: Estoy pr\u00e1cticamente seguro q la #VacunaCOVID19 me va a matar, pero no quiero morir en un hospital rodeada de protocolos in\u00fa\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Estoy pr\u00e1cticamente seguro q la  me va a matar pero no quiero morir en un hospital rodeada de protocolos in\u00fa\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["marimarher"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441113386264109056","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #VacunaCOVID19 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea 23\/09 12pm\n\ud83d\udcaaSetiembre ya super\u00f3 todo lo aplicado en agosto y es muy posible que ma\u00f1ana supere julio\n\nPobla\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \ud83c\uddf5\ud83c\uddea 2309 12pm\nSetiembre ya super\u00f3 todo lo aplicado en agosto y es muy posible que ma\u00f1ana supere julio\n\nPobla\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-23T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441113317909565442","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ImTheResistance: Para q me llamen antivacunas primero deber\u00edamos hablar de una vacuna y no de un ensayo cl\u00ednico\n\n#SLR #COVID19 #Plandem\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Para q me llamen antivacunas primero deber\u00edamos hablar de una vacuna y no de un ensayo cl\u00ednico\n\n  Plandem\u2026","hashtags":["SLR","COVID19"],"mentions":["ImTheResistance"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441113116671045635","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441112376728637448","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #TomeNota\nEE.UU. anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \nEEUU anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","hashtags":["TomeNota"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441112373629050895","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441112060675256321","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #VacunaCOVID19 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea 23\/09 12pm\n\ud83d\udcaaSetiembre ya super\u00f3 todo lo aplicado en agosto y es muy posible que ma\u00f1ana supere julio\n\nPobla\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \ud83c\uddf5\ud83c\uddea 2309 12pm\nSetiembre ya super\u00f3 todo lo aplicado en agosto y es muy posible que ma\u00f1ana supere julio\n\nPobla\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-23T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441110647018692609","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441110509374226438","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #VacunaCOVID19 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea 23\/09 12pm\n\ud83d\udcaaSetiembre ya super\u00f3 todo lo aplicado en agosto y es muy posible que ma\u00f1ana supere julio\n\nPobla\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \ud83c\uddf5\ud83c\uddea 2309 12pm\nSetiembre ya super\u00f3 todo lo aplicado en agosto y es muy posible que ma\u00f1ana supere julio\n\nPobla\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-23T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441110175193059329","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #TomeNota\nEE.UU. anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \nEEUU anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","hashtags":["TomeNota"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441110073065963520","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441109661545951240","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Soycynubicate: \ud83e\udd7a Yo rendir\u00eda un homenaje a todxs mis amigxs, conocidxs, y familiares que me dejaron\u2026incluso aquellos que q estuvieron m\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Yo rendir\u00eda un homenaje a todxs mis amigxs conocidxs y familiares que me dejaron\u2026incluso aquellos que q estuvieron m\u2026","hashtags":[],"mentions":["Soycynubicate"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd7a"],"tweet_date":"2021-09-23T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441109600858558467","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #VacunaCOVID19 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea 23\/09 12pm\n\ud83d\udcaaSetiembre ya super\u00f3 todo lo aplicado en agosto y es muy posible que ma\u00f1ana supere julio\n\nPobla\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \ud83c\uddf5\ud83c\uddea 2309 12pm\nSetiembre ya super\u00f3 todo lo aplicado en agosto y es muy posible que ma\u00f1ana supere julio\n\nPobla\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-23T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441109500702834698","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #VacunaCOVID19 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea 23\/09 12pm\n\ud83d\udcaaSetiembre ya super\u00f3 todo lo aplicado en agosto y es muy posible que ma\u00f1ana supere julio\n\nPobla\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \ud83c\uddf5\ud83c\uddea 2309 12pm\nSetiembre ya super\u00f3 todo lo aplicado en agosto y es muy posible que ma\u00f1ana supere julio\n\nPobla\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-23T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441108715835314180","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @dsn: #NotaDSN 23sep2021 20:30h #COVID19 Situaci\u00f3n actual #Coronavirus\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Seguridad frente a pandemias y epidemias #SegNacional\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Vacuna\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   23sep2021 2030h  Situaci\u00f3n actual \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Seguridad frente a pandemias y epidemias \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Vacuna\u2026","hashtags":["NotaDSN","COVID19","Coronavirus","SegNacional"],"mentions":["dsn"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddea\ud83c\uddf8",":3"],"tweet_date":"2021-09-23T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441108696457564160","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @baruchjdr: Comparto la \u00faltima actualizaci\u00f3n de nuestra monograf\u00eda en @capvunam sobre #VacunaCOVID19 Pfizer\/BioNTech https:\/\/t.co\/I9onwh\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Comparto la \u00faltima actualizaci\u00f3n de nuestra monograf\u00eda en  sobre  PfizerBioNTech httpstcoI9onwh\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["baruchjdr","capvunam"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441107071433252870","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #VacunaCOVID19 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea 23\/09 12pm\n\ud83d\udcaaSetiembre ya super\u00f3 todo lo aplicado en agosto y es muy posible que ma\u00f1ana supere julio\n\nPobla\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \ud83c\uddf5\ud83c\uddea 2309 12pm\nSetiembre ya super\u00f3 todo lo aplicado en agosto y es muy posible que ma\u00f1ana supere julio\n\nPobla\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441106791757082628","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #VacunaCOVID19 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea 23\/09 12pm\n\ud83d\udcaaSetiembre ya super\u00f3 todo lo aplicado en agosto y es muy posible que ma\u00f1ana supere julio\n\nPobla\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \ud83c\uddf5\ud83c\uddea 2309 12pm\nSetiembre ya super\u00f3 todo lo aplicado en agosto y es muy posible que ma\u00f1ana supere julio\n\nPobla\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441106154667446277","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441106057518981137","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #VacunaCOVID19 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea 23\/09 12pm\n\ud83d\udcaaSetiembre ya super\u00f3 todo lo aplicado en agosto y es muy posible que ma\u00f1ana supere julio\n\nPobla\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \ud83c\uddf5\ud83c\uddea 2309 12pm\nSetiembre ya super\u00f3 todo lo aplicado en agosto y es muy posible que ma\u00f1ana supere julio\n\nPobla\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441105960483704845","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441105381577527298","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #TomeNota\nEE.UU. anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \nEEUU anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","hashtags":["TomeNota"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441104890613301251","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441103821535518725","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #TomeNota\nEE.UU. anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \nEEUU anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","hashtags":["TomeNota"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441102060779302914","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Salud_CZ8: #JuntosLoLogramos | Distrito 09D04 en coordinaci\u00f3n con @EducacionZ8_Ec contin\u00faa con la aplicaci\u00f3n de la #VacunaCOVID19 en un\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Distrito 09D04 en coordinaci\u00f3n con  contin\u00faa con la aplicaci\u00f3n de la  en un\u2026","hashtags":["JuntosLoLogramos","VacunaCOVID19"],"mentions":["Salud_CZ8","EducacionZ8_Ec"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441101652837036033","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @RojeteChapaBono: SEGURO ESTE PEZU\u00d1ENTO ES OTRO LAGARTO MAS!\nEsa ordenanza regional a todas luces es DISCRIMINATORIA,atenta contra la Co\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  SEGURO ESTE PEZU\u00d1ENTO ES OTRO LAGARTO MAS\nEsa ordenanza regional a todas luces es DISCRIMINATORIAatenta contra la Co\u2026","hashtags":[],"mentions":["RojeteChapaBono"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441101294089891842","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441100886411857933","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441100530311331854","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441098838056390663","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441098646544523266","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441098142447902724","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @YoTambien: El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador (@lopezobrador_) declar\u00f3 que comenzar\u00e1 la vacunaci\u00f3n a m\u00e1s de un mill\u00f3n de ni\u00f1os c\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador  declar\u00f3 que comenzar\u00e1 la vacunaci\u00f3n a m\u00e1s de un mill\u00f3n de ni\u00f1os c\u2026","hashtags":[],"mentions":["YoTambien","lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441097786758361090","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jfemensch: Con la #VacunaCOVID19  #SputnikV que trajo #CristinaKirchner podes entrar a Cuba, Venezuela, Afganistan, no podes ir a Estad\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Con la    que trajo  podes entrar a Cuba Venezuela Afganistan no podes ir a Estad\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19","SputnikV","CristinaKirchner"],"mentions":["jfemensch"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441097557720006663","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441097299216584705","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #TomeNota\nEE.UU. anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \nEEUU anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","hashtags":["TomeNota"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441096993988775944","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #TomeNota\nEE.UU. anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \nEEUU anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","hashtags":["TomeNota"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441096587195805721","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441096139005071362","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gobdecordoba: En Capital, la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n continuar\u00e1 ma\u00f1ana en los puntos habilitados: Sheraton, Orfeo, Centro de Convenciones\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En Capital la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n continuar\u00e1 ma\u00f1ana en los puntos habilitados Sheraton Orfeo Centro de Convenciones\u2026","hashtags":[],"mentions":["gobdecordoba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441096135188176902","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #TomeNota\nEE.UU. anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \nEEUU anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","hashtags":["TomeNota"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441096122722779151","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gobdecordoba: El @minsaludcba informa que el mi\u00e9rcoles 22 de septiembre se colocaron 18.655 vacunas.\nHasta la fecha se aplicaron 4.344.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El  informa que el mi\u00e9rcoles 22 de septiembre se colocaron 18655 vacunas\nHasta la fecha se aplicaron 4344\u2026","hashtags":[],"mentions":["gobdecordoba","minsaludcba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441096096336400402","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441095410206928908","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441095038927130624","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441094836321341442","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441094411039887362","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JavierVillamor: \u00bfOs pondr\u00edais una tercera o cuarta dosis, o la que sea, si las autoridades lo recomiendan?\n\n#VacunaCOVID19 #vacuna #YoM\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfOs pondr\u00edais una tercera o cuarta dosis o la que sea si las autoridades lo recomiendan\n\n  YoM\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19","vacuna"],"mentions":["JavierVillamor"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441094230462455817","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441093882544984066","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @marimarher: El estar mala por el veneno de la Pfizer #VacunaCOVID19, me est\u00e1 llevando a conocer gente muy buena que se entrega en mi ay\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El estar mala por el veneno de la Pfizer  me est\u00e1 llevando a conocer gente muy buena que se entrega en mi ay\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["marimarher"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441093858524155906","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441093825510789129","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @marimarher: El estar mala por el veneno de la Pfizer #VacunaCOVID19, me est\u00e1 llevando a conocer gente muy buena que se entrega en mi ay\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El estar mala por el veneno de la Pfizer  me est\u00e1 llevando a conocer gente muy buena que se entrega en mi ay\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["marimarher"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441093441920782351","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @HoyEstado: Habitantes de #Tlalnepantla con edad entre 40 y 49 a\u00f1os  se encuentran preocupados por el retraso que hay en la aplicaci\u00f3n d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Habitantes de  con edad entre 40 y 49 a\u00f1os  se encuentran preocupados por el retraso que hay en la aplicaci\u00f3n d\u2026","hashtags":["Tlalnepantla"],"mentions":["HoyEstado"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441092615714140161","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441092342413357064","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441092165984145417","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441092072589561865","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @marimarher: El estar mala por el veneno de la Pfizer #VacunaCOVID19, me est\u00e1 llevando a conocer gente muy buena que se entrega en mi ay\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El estar mala por el veneno de la Pfizer  me est\u00e1 llevando a conocer gente muy buena que se entrega en mi ay\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["marimarher"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441092042319282178","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441091720976863240","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #TomeNota\nEE.UU. anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \nEEUU anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","hashtags":["TomeNota"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441091527317475332","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @HoyEstado: Habitantes de #Tlalnepantla con edad entre 40 y 49 a\u00f1os  se encuentran preocupados por el retraso que hay en la aplicaci\u00f3n d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Habitantes de  con edad entre 40 y 49 a\u00f1os  se encuentran preocupados por el retraso que hay en la aplicaci\u00f3n d\u2026","hashtags":["Tlalnepantla"],"mentions":["HoyEstado"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441090963892441094","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441090581510311939","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @marimarher: El estar mala por el veneno de la Pfizer #VacunaCOVID19, me est\u00e1 llevando a conocer gente muy buena que se entrega en mi ay\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El estar mala por el veneno de la Pfizer  me est\u00e1 llevando a conocer gente muy buena que se entrega en mi ay\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["marimarher"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441090281957326849","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441089989010362375","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441089373802426381","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gonzalogobbi: #VacunaCOVID19 \ud83d\udc89 Ya son m\u00e1s de 270.000 los marplatenses que recibieron las dos dosis https:\/\/t.co\/ILF7hFS6Hj","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Ya son m\u00e1s de 270000 los marplatenses que recibieron las dos dosis httpstcoILF7hFS6Hj","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["gonzalogobbi"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441088771886247943","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @sanidadgob: \ud83d\udd34 \u00bfQu\u00e9 sabemos hasta ahora de la #VacunaCOVID19 y los cambios en la menstruaci\u00f3n?\n\nOlga Oc\u00f3n Hern\u00e1ndez nos lo cuenta en un\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \u00bfQu\u00e9 sabemos hasta ahora de la  y los cambios en la menstruaci\u00f3n\n\nOlga Oc\u00f3n Hern\u00e1ndez nos lo cuenta en un\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["sanidadgob"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441088611005304836","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GARGALLO63: Hoy el #centrodesalud #AP de Morella ha ayudado a la #Residencia3edad #SanJuanBautista a administrar la 3 dosis de #VacunaC\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hoy el   de Morella ha ayudado a la   a administrar la 3 dosis de VacunaC\u2026","hashtags":["centrodesalud","AP","Residencia3edad","SanJuanBautista"],"mentions":["GARGALLO63"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441088386920443914","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CVONGD: Es muy fuerte ver las diferencias brutales en acceso a las vacunas entre pa\u00edses: \n\n\u2705Aqu\u00ed el 76% tenemos la pauta completa\n\u2716\ufe0fEn\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Es muy fuerte ver las diferencias brutales en acceso a las vacunas entre pa\u00edses \n\nAqu\u00ed el 76 tenemos la pauta completa\n\u2716\ufe0fEn\u2026","hashtags":[],"mentions":["CVONGD"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2716\ufe0f","\u2705"],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441088161212350465","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441088141130039306","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @mariasan8: #VacunaCOVID19 #SputnikV 2da Dosis Venezuela #Aragua https:\/\/t.co\/YG7xN9VBQi","tweet_lang":"es","text_es":"RT    2da Dosis Venezuela  httpstcoYG7xN9VBQi","hashtags":["VacunaCOVID19","SputnikV","Aragua"],"mentions":["mariasan8"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441087916516655105","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @mielylimonped: \u00a1Os recordamos que ahora tambi\u00e9n pod\u00e9is seguirnos en nuestro canal de @YouTube!\nhttps:\/\/t.co\/Hxlv3kRNnK\n\n#VacunaCOVID19\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Os recordamos que ahora tambi\u00e9n pod\u00e9is seguirnos en nuestro canal de \n\n\n\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["mielylimonped","YouTube"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Hxlv3kRNnK"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441087404304068616","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441087077324517387","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441086798264823808","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #TomeNota\nEE.UU. anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \nEEUU anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","hashtags":["TomeNota"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441086427995852811","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441086145689894916","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gobderiocuarto: #VacunaCOVID19: Finaliz\u00f3 el relevamiento en barrios populares para detectar a los vecinos y vecinas que a\u00fan no fueron v\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Finaliz\u00f3 el relevamiento en barrios populares para detectar a los vecinos y vecinas que a\u00fan no fueron v\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["gobderiocuarto"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441085894853681160","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441084562860249092","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #TomeNota\nEE.UU. anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \nEEUU anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","hashtags":["TomeNota"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441084417573744644","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441083953432125440","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GARGALLO63: Hoy el #centrodesalud #AP de Morella ha ayudado a la #Residencia3edad #SanJuanBautista a administrar la 3 dosis de #VacunaC\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hoy el   de Morella ha ayudado a la   a administrar la 3 dosis de VacunaC\u2026","hashtags":["centrodesalud","AP","Residencia3edad","SanJuanBautista"],"mentions":["GARGALLO63"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441083650766946308","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @marimarher: El estar mala por el veneno de la Pfizer #VacunaCOVID19, me est\u00e1 llevando a conocer gente muy buena que se entrega en mi ay\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El estar mala por el veneno de la Pfizer  me est\u00e1 llevando a conocer gente muy buena que se entrega en mi ay\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["marimarher"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441082219099934720","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441082112795365376","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @LilianaTribuna: #Ahora en #Cholula Federaci\u00f3n de Estudiantes se manifiesta en el z\u00f3calo para exigir la aplicaci\u00f3n de #VacunaCOVID19 a m\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   en  Federaci\u00f3n de Estudiantes se manifiesta en el z\u00f3calo para exigir la aplicaci\u00f3n de  a m\u2026","hashtags":["Ahora","Cholula","VacunaCOVID19"],"mentions":["LilianaTribuna"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441081589862129667","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #VacunaCOVID19 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n\ud83d\udcaaYa tenemos DOS regiones con el 50% de su poblaci\u00f3n objetivo (12 a m\u00e1s a\u00f1os) totalmente vacunados con DOS\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nYa tenemos DOS regiones con el 50 de su poblaci\u00f3n objetivo 12 a m\u00e1s a\u00f1os totalmente vacunados con DOS\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441081587983011853","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441081535742943250","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PalomaMartnezS1: El tener #Cuba fabricada todas las vacunas necesarias para inmunizar al pueblo es una muestra m\u00e1s de nuestra soberan\u00eda\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El tener  fabricada todas las vacunas necesarias para inmunizar al pueblo es una muestra m\u00e1s de nuestra soberan\u00eda\u2026","hashtags":["Cuba"],"mentions":["PalomaMartnezS1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441081052001447937","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #VacunaCOVID19 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n\ud83d\udcaaYa tenemos DOS regiones con el 50% de su poblaci\u00f3n objetivo (12 a m\u00e1s a\u00f1os) totalmente vacunados con DOS\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nYa tenemos DOS regiones con el 50 de su poblaci\u00f3n objetivo 12 a m\u00e1s a\u00f1os totalmente vacunados con DOS\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441080956106854409","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @BLUPacifico: la @SaludCali est\u00e1 llevando las #VacunaCOVID19  en las estaciones del #MIO con el fin de dar celeridad a la inmunizaci\u00f3n e\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  la  est\u00e1 llevando las   en las estaciones del  con el fin de dar celeridad a la inmunizaci\u00f3n e\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19","MIO"],"mentions":["BLUPacifico","SaludCali"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441080891413975042","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PoligrafoG: Prot\u00e9gete a ti y a tu familia, \u00a1Vac\u00fanate!.\n\nPuedes registrarte en: https:\/\/t.co\/FQFmVpMW7u\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n sobre los\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Prot\u00e9gete a ti y a tu familia \u00a1Vac\u00fanate\n\nPuedes registrarte en \n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n sobre los\u2026","hashtags":[],"mentions":["PoligrafoG"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/FQFmVpMW7u"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441079716249694217","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @marimarher: El estar mala por el veneno de la Pfizer #VacunaCOVID19, me est\u00e1 llevando a conocer gente muy buena que se entrega en mi ay\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El estar mala por el veneno de la Pfizer  me est\u00e1 llevando a conocer gente muy buena que se entrega en mi ay\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["marimarher"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441078703358980096","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CentroDoctoral: Hoy un #equipo de #enfermeras del #CSDoctoral ha administrado la tercera dosis de la #VacunaCOVID19 a los #mayores de l\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hoy un  de  del  ha administrado la tercera dosis de la  a los  de l\u2026","hashtags":["equipo","enfermeras","CSDoctoral","VacunaCOVID19","mayores"],"mentions":["CentroDoctoral"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441078389964685313","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441078017573343236","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441076911292178434","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441076849094774793","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441076510165721089","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PoligrafoG: Prot\u00e9gete a ti y a tu familia, \u00a1Vac\u00fanate!.\n\nPuedes registrarte en: https:\/\/t.co\/FQFmVpMW7u\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n sobre los\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Prot\u00e9gete a ti y a tu familia \u00a1Vac\u00fanate\n\nPuedes registrarte en \n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n sobre los\u2026","hashtags":[],"mentions":["PoligrafoG"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/FQFmVpMW7u"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441076448190664704","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441075981259730944","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @dramfv: Buenos d\u00edas, soy la Dra. Francisca Vargas y hoy la Casa Blanca expuso cu\u00e1les ser\u00e1n las vacunas aceptadas para poder entrar a E.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Buenos d\u00edas soy la Dra Francisca Vargas y hoy la Casa Blanca expuso cu\u00e1les ser\u00e1n las vacunas aceptadas para poder entrar a E\u2026","hashtags":[],"mentions":["dramfv"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441075462994759685","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SaludMadrid: La @ComunidadMadrid ha comenzado la administraci\u00f3n de terceras dosis en las residencias de nuestra regi\u00f3n. Alrededor de 45\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La  ha comenzado la administraci\u00f3n de terceras dosis en las residencias de nuestra regi\u00f3n Alrededor de 45\u2026","hashtags":[],"mentions":["SaludMadrid","ComunidadMadrid"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441075241149730817","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441075098220306444","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #TomeNota\nEE.UU. anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \nEEUU anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","hashtags":["TomeNota"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441074797711032327","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #TomeNota\nEE.UU. anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \nEEUU anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","hashtags":["TomeNota"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441074286798778376","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CentroDoctoral: Hoy un #equipo de #enfermeras del #CSDoctoral ha administrado la tercera dosis de la #VacunaCOVID19 a los #mayores de l\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hoy un  de  del  ha administrado la tercera dosis de la  a los  de l\u2026","hashtags":["equipo","enfermeras","CSDoctoral","VacunaCOVID19","mayores"],"mentions":["CentroDoctoral"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441074195161620480","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441073983101837312","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441073514572926978","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #TomeNota\nEE.UU. anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \nEEUU anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","hashtags":["TomeNota"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441072951269412864","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441072041017462788","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441071713555451909","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @marimarher: El estar mala por el veneno de la Pfizer #VacunaCOVID19, me est\u00e1 llevando a conocer gente muy buena que se entrega en mi ay\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El estar mala por el veneno de la Pfizer  me est\u00e1 llevando a conocer gente muy buena que se entrega en mi ay\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["marimarher"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441071593405485064","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441071513545805831","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #TomeNota\nEE.UU. anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \nEEUU anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","hashtags":["TomeNota"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441071495082647553","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SaludMadrid: La @ComunidadMadrid ha comenzado la administraci\u00f3n de terceras dosis en las residencias de nuestra regi\u00f3n. Alrededor de 45\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La  ha comenzado la administraci\u00f3n de terceras dosis en las residencias de nuestra regi\u00f3n Alrededor de 45\u2026","hashtags":[],"mentions":["SaludMadrid","ComunidadMadrid"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441071253364871171","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #TomeNota\nEE.UU. anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \nEEUU anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","hashtags":["TomeNota"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441070910618939392","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #TomeNota\nEE.UU. anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \nEEUU anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","hashtags":["TomeNota"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441070540756856833","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441070245792436228","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: Hoy estaba con una periodista amiga m\u00eda y hemos estado hablando de taxis y Cabify\u2026 en medio de la conversaci\u00f3n un conduct\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hoy estaba con una periodista amiga m\u00eda y hemos estado hablando de taxis y Cabify\u2026 en medio de la conversaci\u00f3n un conduct\u2026","hashtags":[],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441070184740139008","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441069852114833408","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441069773467566088","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441069611944906755","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @LilianaTribuna: #Ahora en #Cholula Federaci\u00f3n de Estudiantes se manifiesta en el z\u00f3calo para exigir la aplicaci\u00f3n de #VacunaCOVID19 a m\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   en  Federaci\u00f3n de Estudiantes se manifiesta en el z\u00f3calo para exigir la aplicaci\u00f3n de  a m\u2026","hashtags":["Ahora","Cholula","VacunaCOVID19"],"mentions":["LilianaTribuna"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441069445577908225","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441069424291631107","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @LilianaTribuna: #Ahora en #Cholula Federaci\u00f3n de Estudiantes se manifiesta en el z\u00f3calo para exigir la aplicaci\u00f3n de #VacunaCOVID19 a m\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   en  Federaci\u00f3n de Estudiantes se manifiesta en el z\u00f3calo para exigir la aplicaci\u00f3n de  a m\u2026","hashtags":["Ahora","Cholula","VacunaCOVID19"],"mentions":["LilianaTribuna"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441069238932934659","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441069141817843729","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441069112260800512","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441069022477488131","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441068922850185223","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @marimarher: El estar mala por el veneno de la Pfizer #VacunaCOVID19, me est\u00e1 llevando a conocer gente muy buena que se entrega en mi ay\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El estar mala por el veneno de la Pfizer  me est\u00e1 llevando a conocer gente muy buena que se entrega en mi ay\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["marimarher"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441068782693326850","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @dramfv: Buenos d\u00edas, soy la Dra. Francisca Vargas y hoy la Casa Blanca expuso cu\u00e1les ser\u00e1n las vacunas aceptadas para poder entrar a E.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Buenos d\u00edas soy la Dra Francisca Vargas y hoy la Casa Blanca expuso cu\u00e1les ser\u00e1n las vacunas aceptadas para poder entrar a E\u2026","hashtags":[],"mentions":["dramfv"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441068519068557316","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #TomeNota\nEE.UU. anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \nEEUU anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","hashtags":["TomeNota"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441068489784102913","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #VacunaCOVID19 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n\ud83d\udcaaYa tenemos DOS regiones con el 50% de su poblaci\u00f3n objetivo (12 a m\u00e1s a\u00f1os) totalmente vacunados con DOS\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nYa tenemos DOS regiones con el 50 de su poblaci\u00f3n objetivo 12 a m\u00e1s a\u00f1os totalmente vacunados con DOS\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441068387296235520","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @incmnszmx: \u00bfDebo vacunarme si he tenido la COVID-19? \nEl Dr. Eric Ochoa Hein responde a esta duda. \nInformaci\u00f3n confiable para ti. #Inf\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfDebo vacunarme si he tenido la COVID19 \nEl Dr Eric Ochoa Hein responde a esta duda \nInformaci\u00f3n confiable para ti Inf\u2026","hashtags":[],"mentions":["incmnszmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441068048274833411","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441067890715860993","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441067076089569283","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @mimenteyyopod: Solo era cuesti\u00f3n de tiempo y concluir adecuadamente las pruebas cl\u00ednicas para confirmarlo. Ahora veamos como y sobre to\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Solo era cuesti\u00f3n de tiempo y concluir adecuadamente las pruebas cl\u00ednicas para confirmarlo Ahora veamos como y sobre to\u2026","hashtags":[],"mentions":["mimenteyyopod"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441067055537479691","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #TomeNota\nEE.UU. anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \nEEUU anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","hashtags":["TomeNota"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441066978190397445","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @LilianaTribuna: #Ahora en #Cholula Federaci\u00f3n de Estudiantes se manifiesta en el z\u00f3calo para exigir la aplicaci\u00f3n de #VacunaCOVID19 a m\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   en  Federaci\u00f3n de Estudiantes se manifiesta en el z\u00f3calo para exigir la aplicaci\u00f3n de  a m\u2026","hashtags":["Ahora","Cholula","VacunaCOVID19"],"mentions":["LilianaTribuna"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441066958011699203","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #VacunaCOVID19 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nDocentes, directivos, personal administrativo, auxiliares y promotores a nivel nacional\n\nTotalmente Vacuna\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nDocentes directivos personal administrativo auxiliares y promotores a nivel nacional\n\nTotalmente Vacuna\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441066707418763266","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441065757148864516","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441065647295721472","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441064808829308933","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #TomeNota\nEE.UU. anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \nEEUU anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","hashtags":["TomeNota"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441064687244873731","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441064339096616960","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #TomeNota\nEE.UU. anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \nEEUU anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con algu\u2026","hashtags":["TomeNota"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441062849883766787","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441062356994383876","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @marimarher: El estar mala por el veneno de la Pfizer #VacunaCOVID19, me est\u00e1 llevando a conocer gente muy buena que se entrega en mi ay\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El estar mala por el veneno de la Pfizer  me est\u00e1 llevando a conocer gente muy buena que se entrega en mi ay\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["marimarher"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441062280028884992","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441062244389900294","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441061859407372290","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @incmnszmx: \u00bfDebo vacunarme si he tenido la COVID-19? \nEl Dr. Eric Ochoa Hein responde a esta duda. \nInformaci\u00f3n confiable para ti. #Inf\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfDebo vacunarme si he tenido la COVID19 \nEl Dr Eric Ochoa Hein responde a esta duda \nInformaci\u00f3n confiable para ti Inf\u2026","hashtags":[],"mentions":["incmnszmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441061815937536000","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JavierVillamor: \u00bfOs pondr\u00edais una tercera o cuarta dosis, o la que sea, si las autoridades lo recomiendan?\n\n#VacunaCOVID19 #vacuna #YoM\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfOs pondr\u00edais una tercera o cuarta dosis o la que sea si las autoridades lo recomiendan\n\n  YoM\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19","vacuna"],"mentions":["JavierVillamor"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441061704264208389","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441061591538040840","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloHGconde: No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \n\nSomos varios m\u00e1s que lo p\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["PabloHGconde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441061519089864706","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441061507291361280","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crismartinj: Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al port\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar al port\u2026","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T15:00:00","geolocation":null}
