{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440992857242935297","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El anuncio implica que decenas de millones de estadounidenses pueden recibir un refuerzo seis meses despu\u00e9s de la segunda inyecci\u00f3n.\n\n#EEUU #Vacunas #Covid #UNITEL\nhttps:\/\/t.co\/AbSml01pr2","tweet_lang":"es","text_es":"El anuncio implica que decenas de millones de estadounidenses pueden recibir un refuerzo seis meses despu\u00e9s de la segunda inyecci\u00f3n\n\n   \n","hashtags":["EEUU","Vacunas","Covid","UNITEL"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AbSml01pr2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440964160070709249","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#MUNDO El anuncio implica que decenas de millones de estadounidenses pueden recibir un refuerzo seis meses despu\u00e9s de la segunda inyecci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/DgGqPR6g7G","tweet_lang":"es","text_es":" El anuncio implica que decenas de millones de estadounidenses pueden recibir un refuerzo seis meses despu\u00e9s de la segunda inyecci\u00f3n\n","hashtags":["MUNDO"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/DgGqPR6g7G"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440903501958111233","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El anuncio implica que decenas de millones de estadounidenses pueden recibir un refuerzo seis meses despu\u00e9s de la segunda inyecci\u00f3n.\n\nhttps:\/\/t.co\/tNNSmkn1m0","tweet_lang":"es","text_es":"El anuncio implica que decenas de millones de estadounidenses pueden recibir un refuerzo seis meses despu\u00e9s de la segunda inyecci\u00f3n\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/tNNSmkn1m0"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440883626879692802","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Seg\u00fan los Centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de Enfermedades (CDC), la inyecci\u00f3n de Johnson &amp; Johnson es la que menos se ha administrado entre los viales que utilizan en EEUU https:\/\/t.co\/sItEDxavTg","tweet_lang":"es","text_es":"Seg\u00fan los Centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de Enfermedades CDC la inyecci\u00f3n de Johnson amp Johnson es la que menos se ha administrado entre los viales que utilizan en EEUU ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/sItEDxavTg"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440881715552063497","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc89VACUNAS | EE.UU. autoriza tercera dosis de Pfizer para personas mayores y de alto riesgo\n\nLos estadounidenses pueden recibir un refuerzo seis meses despu\u00e9s de la segunda inyecci\u00f3n\n\nhttps:\/\/t.co\/volADHChat https:\/\/t.co\/gPRV0oZg2k","tweet_lang":"es","text_es":"VACUNAS  EEUU autoriza tercera dosis de Pfizer para personas mayores y de alto riesgo\n\nLos estadounidenses pueden recibir un refuerzo seis meses despu\u00e9s de la segunda inyecci\u00f3n\n\n httpstcogPRV0oZg2k","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/volADHChat"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-23T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440869910540861442","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#EEUU |El anuncio implica que decenas de millones de estadounidenses pueden recibir un refuerzo seis meses despu\u00e9s de la segunda inyecci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/vkvge9wuhU","tweet_lang":"es","text_es":" El anuncio implica que decenas de millones de estadounidenses pueden recibir un refuerzo seis meses despu\u00e9s de la segunda inyecci\u00f3n\n","hashtags":["EEUU"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/vkvge9wuhU"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440860503392280576","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#EEUU El anuncio implica que decenas de millones de estadounidenses pueden recibir un refuerzo seis meses despu\u00e9s de la segunda inyecci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/GHgBta9tSJ","tweet_lang":"es","text_es":" El anuncio implica que decenas de millones de estadounidenses pueden recibir un refuerzo seis meses despu\u00e9s de la segunda inyecci\u00f3n\n","hashtags":["EEUU"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/GHgBta9tSJ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440858585928511488","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Decenas de millones de estadounidenses pueden recibir un refuerzo seis meses despu\u00e9s de la segunda inyecci\u00f3n. https:\/\/t.co\/j1QlltLNcf","tweet_lang":"es","text_es":"Decenas de millones de estadounidenses pueden recibir un refuerzo seis meses despu\u00e9s de la segunda inyecci\u00f3n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/j1QlltLNcf"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440851638760050705","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Mundo \nEl anuncio implica que decenas de millones de estadounidenses pueden recibir un refuerzo seis meses despu\u00e9s de la segunda inyecci\u00f3n https:\/\/t.co\/A1wcmrxpqE","tweet_lang":"es","text_es":" \nEl anuncio implica que decenas de millones de estadounidenses pueden recibir un refuerzo seis meses despu\u00e9s de la segunda inyecci\u00f3n ","hashtags":["Mundo"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/A1wcmrxpqE"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440844483361390592","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#\u00c9xitoNoticias\nEl anuncio implica que decenas de millones de estadounidenses pueden recibir un refuerzo seis meses despu\u00e9s de la segunda inyecci\u00f3n.\n\nhttps:\/\/t.co\/8TimNTpiHb","tweet_lang":"es","text_es":"\nEl anuncio implica que decenas de millones de estadounidenses pueden recibir un refuerzo seis meses despu\u00e9s de la segunda inyecci\u00f3n\n\n","hashtags":["\u00c9xitoNoticias"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8TimNTpiHb"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440839897649061894","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Decenas de millones de estadounidenses pueden recibir un refuerzo seis meses despu\u00e9s de la segunda inyecci\u00f3n.\n https:\/\/t.co\/GJyPmAc52C","tweet_lang":"es","text_es":"Decenas de millones de estadounidenses pueden recibir un refuerzo seis meses despu\u00e9s de la segunda inyecci\u00f3n\n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/GJyPmAc52C"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440832981329842180","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech es autorizada por la FDA. Los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de alto riesgo podr\u00e1n coloc\u00e1rsela 6 meses despu\u00e9s de la \u00faltima inyecci\u00f3n. El CDC debe dar la luz verde y las indicaciones completas.","tweet_lang":"es","text_es":"Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech es autorizada por la FDA Los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de alto riesgo podr\u00e1n coloc\u00e1rsela 6 meses despu\u00e9s de la \u00faltima inyecci\u00f3n El CDC debe dar la luz verde y las indicaciones completas","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440831458185138185","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de alto riesgo. 6 meses despu\u00e9s de la \u00faltima inyecci\u00f3n. Ahora el CDC tendr\u00e1 que dar la luz verde definitiva, con indicaciones concretas https:\/\/t.co\/pmJyf5SOf6","tweet_lang":"es","text_es":"La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de alto riesgo 6 meses despu\u00e9s de la \u00faltima inyecci\u00f3n Ahora el CDC tendr\u00e1 que dar la luz verde definitiva con indicaciones concretas ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pmJyf5SOf6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440827817852162053","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La @US_FDA da luz verde para la tercera dosis de la vacuna de #Pfizer contra #COVID19 en mayores de 65 a\u00f1os y en personas de alto riesgo. \n\nLa inyecci\u00f3n de refuerzo se aplicar\u00e1 6 meses despu\u00e9s de haber recibido la segunda dosis del medicamento.\nhttps:\/\/t.co\/U4bV1apThM","tweet_lang":"es","text_es":"La  da luz verde para la tercera dosis de la vacuna de  contra  en mayores de 65 a\u00f1os y en personas de alto riesgo \n\nLa inyecci\u00f3n de refuerzo se aplicar\u00e1 6 meses despu\u00e9s de haber recibido la segunda dosis del medicamento\n","hashtags":["Pfizer","COVID19"],"mentions":["US_FDA"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/U4bV1apThM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440788443416563715","replied_to_tweet_id":1.440751033e+18,"replied_to_user_id":46441560.0,"reply_text":"","tweet_text":"@therainbowwhale Se\u00f1ora Millenial: \u00d1eros! Ya q no me ha dado Covid me voy a tatuar medio estern\u00f3n y toda la canilla. \nYo habiendo tenido Covid: Uy perro el refuerzo de la vacuna tambi\u00e9n es con inyecci\u00f3n? Paso. Paila. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23","tweet_lang":"es","text_es":" Se\u00f1ora Millenial \u00d1eros Ya q no me ha dado Covid me voy a tatuar medio estern\u00f3n y toda la canilla \nYo habiendo tenido Covid Uy perro el refuerzo de la vacuna tambi\u00e9n es con inyecci\u00f3n Paso Paila ","hashtags":[],"mentions":["therainbowwhale"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440761810110484483","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc89La protecci\u00f3n contra #COVID19 aumenta cuando se administra una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna #JohnsonandJohnson. \n\nhttps:\/\/t.co\/eu00MxxImU","tweet_lang":"es","text_es":"La protecci\u00f3n contra  aumenta cuando se administra una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna  \n\n","hashtags":["COVID19","JohnsonandJohnson"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/eu00MxxImU"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440737826170032139","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Seg\u00fan los Centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de Enfermedades (CDC), la inyecci\u00f3n de Johnson &amp; Johnson es la que menos se ha administrado entre los viales que utilizan en EEUU https:\/\/t.co\/V3HxM44zhU","tweet_lang":"es","text_es":"Seg\u00fan los Centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de Enfermedades CDC la inyecci\u00f3n de Johnson amp Johnson es la que menos se ha administrado entre los viales que utilizan en EEUU ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/V3HxM44zhU"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440737753293996038","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#johnsonandjohnson asegura que una segunda inyecci\u00f3n de la #vacuna seis meses despu\u00e9s de la primera aumenta los anticuerpos para combatir el #COVID hasta doce veces en las cuatro semanas desde que se recibe el refuerzo.\nhttps:\/\/t.co\/GS7SkOo8WR","tweet_lang":"es","text_es":" asegura que una segunda inyecci\u00f3n de la  seis meses despu\u00e9s de la primera aumenta los anticuerpos para combatir el  hasta doce veces en las cuatro semanas desde que se recibe el refuerzo\n","hashtags":["johnsonandjohnson","vacuna","COVID"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/GS7SkOo8WR"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440702440043540485","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La compa\u00f1\u00eda inform\u00f3 que la inyecci\u00f3n de refuerzo, colocada seis meses despu\u00e9s de la dosis inicial, produjo un aumento de nueves veces m\u00e1s anticuerpos entre los inmunizados https:\/\/t.co\/dlrXKbaHnD","tweet_lang":"es","text_es":"La compa\u00f1\u00eda inform\u00f3 que la inyecci\u00f3n de refuerzo colocada seis meses despu\u00e9s de la dosis inicial produjo un aumento de nueves veces m\u00e1s anticuerpos entre los inmunizados ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/dlrXKbaHnD"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440699914334375936","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Panam\u00e1 tambi\u00e9n apuesta por la dosis de refuerzo: aplicar\u00e1 una tercera inyecci\u00f3n a pacientes inmunosuprimidos moderados y graves. \n\nLe contamos: \nhttps:\/\/t.co\/nY8SrH4for","tweet_lang":"es","text_es":"Panam\u00e1 tambi\u00e9n apuesta por la dosis de refuerzo aplicar\u00e1 una tercera inyecci\u00f3n a pacientes inmunosuprimidos moderados y graves \n\nLe contamos \n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/nY8SrH4for"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440699912346161153","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Panam\u00e1 tambi\u00e9n apuesta por la dosis de refuerzo: aplicar\u00e1 una tercera inyecci\u00f3n a pacientes inmunosuprimidos moderados y graves. #RD \n\nLe contamos: \nhttps:\/\/t.co\/CbnHFgCndg","tweet_lang":"es","text_es":"Panam\u00e1 tambi\u00e9n apuesta por la dosis de refuerzo aplicar\u00e1 una tercera inyecci\u00f3n a pacientes inmunosuprimidos moderados y graves  \n\nLe contamos \n","hashtags":["RD"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/CbnHFgCndg"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440672239926480898","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La farmac\u00e9utica inform\u00f3 de un estudio que descubri\u00f3 que una sola inyecci\u00f3n de su vial era eficaz en 79 % en prevenir las infecciones por COVID-19; y un 81% eficiente para evitar las hospitalizaciones https:\/\/t.co\/SvM8IoNrcD","tweet_lang":"es","text_es":"La farmac\u00e9utica inform\u00f3 de un estudio que descubri\u00f3 que una sola inyecci\u00f3n de su vial era eficaz en 79  en prevenir las infecciones por COVID19 y un 81 eficiente para evitar las hospitalizaciones ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/SvM8IoNrcD"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440640727726264322","replied_to_tweet_id":1.440640675e+18,"replied_to_user_id":3421061763.0,"reply_text":"","tweet_text":"La empresa Johnson &amp; Johnson anunci\u00f3 este martes que su vacuna contra el coronavirus alcanza el 94 por ciento de efectividad cuando se administran dos dosis y que aquellas personas que reciben la inyecci\u00f3n de refuerzo est\u00e1n mejor protegidas durante m\u00e1s tiempo.","tweet_lang":"es","text_es":"La empresa Johnson amp Johnson anunci\u00f3 este martes que su vacuna contra el coronavirus alcanza el 94 por ciento de efectividad cuando se administran dos dosis y que aquellas personas que reciben la inyecci\u00f3n de refuerzo est\u00e1n mejor protegidas durante m\u00e1s tiempo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440637002072817668","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Seg\u00fan el estudio de fase 3 de la empresa, una tercera inyecci\u00f3n, dos meses despu\u00e9s de la primera, dio lugar a una protecci\u00f3n del 100% contra los casos graves de COVID-19 y de 94% contra los casos sintom\u00e1ticos entre los inoculados en los Estados Unidos https:\/\/t.co\/srwwRuysWg","tweet_lang":"es","text_es":"Seg\u00fan el estudio de fase 3 de la empresa una tercera inyecci\u00f3n dos meses despu\u00e9s de la primera dio lugar a una protecci\u00f3n del 100 contra los casos graves de COVID19 y de 94 contra los casos sintom\u00e1ticos entre los inoculados en los Estados Unidos ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/srwwRuysWg"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440526270278737930","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La compa\u00f1\u00eda inform\u00f3 que la inyecci\u00f3n de refuerzo, colocada seis meses despu\u00e9s de la dosis inicial, produjo un aumento de nueves veces m\u00e1s anticuerpos entre los inmunizados https:\/\/t.co\/PIlGfSMf0a","tweet_lang":"es","text_es":"La compa\u00f1\u00eda inform\u00f3 que la inyecci\u00f3n de refuerzo colocada seis meses despu\u00e9s de la dosis inicial produjo un aumento de nueves veces m\u00e1s anticuerpos entre los inmunizados ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PIlGfSMf0a"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440511534447292426","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"3 razones por las que la FDA rechaz\u00f3 la inyecci\u00f3n de refuerzo de Pfizer para la poblaci\u00f3n general. Aunque rechaz\u00f3 el refuerzo para el p\u00fablico en general por un amplio margen (16-2), la inyecci\u00f3n fue aprobada un\u00e1nimemente para las poblaciones de ancianos\u2026 https:\/\/t.co\/ePTWhj5buY","tweet_lang":"es","text_es":"3 razones por las que la FDA rechaz\u00f3 la inyecci\u00f3n de refuerzo de Pfizer para la poblaci\u00f3n general Aunque rechaz\u00f3 el refuerzo para el p\u00fablico en general por un amplio margen 162 la inyecci\u00f3n fue aprobada un\u00e1nimemente para las poblaciones de ancianos\u2026 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ePTWhj5buY"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440496074070839296","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc89\u2623  La dosis de refuerzo de su inyecci\u00f3n de COVID genera una fuerte respuesta: Johnson &amp; Johnson https:\/\/t.co\/qy0y7RxemG https:\/\/t.co\/aCocFpyi5c","tweet_lang":"es","text_es":"  La dosis de refuerzo de su inyecci\u00f3n de COVID genera una fuerte respuesta Johnson amp Johnson  httpstcoaCocFpyi5c","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qy0y7RxemG"],"tweet_emoticons":["\u2623","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440473952837505031","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#EnBreve \ud83d\udcf2 \n\nJohnson &amp; Johnson dijo que una inyecci\u00f3n de refuerzo de su vacuna de una sola dosis contra el Covid-19, proporciona una respuesta inmune m\u00e1s fuerte meses despu\u00e9s de que las personas reciben una primera dosis. https:\/\/t.co\/1hoTUaq9FR","tweet_lang":"es","text_es":"  \n\nJohnson amp Johnson dijo que una inyecci\u00f3n de refuerzo de su vacuna de una sola dosis contra el Covid19 proporciona una respuesta inmune m\u00e1s fuerte meses despu\u00e9s de que las personas reciben una primera dosis httpstco1hoTUaq9FR","hashtags":["EnBreve"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf2"],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440468654412361729","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Proximo refuerzo de @CAHuracan? Tal vez nos soluciona el lateral izquierdo y con el llega la inyecci\u00f3n economica que prometieron!! https:\/\/t.co\/xUHSRYGr5C","tweet_lang":"es","text_es":"Proximo refuerzo de  Tal vez nos soluciona el lateral izquierdo y con el llega la inyecci\u00f3n economica que prometieron httpstcoxUHSRYGr5C","hashtags":[],"mentions":["CAHuracan"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440428274593660936","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Nacional | En un nuevo informe, la farmac\u00e9utica asegura que una segunda inyecci\u00f3n de la vacuna seis meses despu\u00e9s de la primera aumenta los anticuerpos para combatir el Covid https:\/\/t.co\/knWc6bv013","tweet_lang":"es","text_es":"  En un nuevo informe la farmac\u00e9utica asegura que una segunda inyecci\u00f3n de la vacuna seis meses despu\u00e9s de la primera aumenta los anticuerpos para combatir el Covid ","hashtags":["Nacional"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/knWc6bv013"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440421199717142533","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Otra vacuna que podr\u00eda necesitar tercera dosis: Inyecci\u00f3n de refuerzo de Johnson &amp; Johnson previene infecci\u00f3n grave - La Tercera\n\nMal titulada. https:\/\/t.co\/Ro0j03BqBw","tweet_lang":"es","text_es":"Otra vacuna que podr\u00eda necesitar tercera dosis Inyecci\u00f3n de refuerzo de Johnson amp Johnson previene infecci\u00f3n grave  La Tercera\n\nMal titulada ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Ro0j03BqBw"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440413020803506176","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Seg\u00fan datos difundidos por Johnson &amp; Johnson, un refuerzo de su vacuna contra el coronavirus \u2014que es de una sola dosis\u2014 provoca una fuerte reacci\u00f3n inmunitaria meses despu\u00e9s de la primera inyecci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/QVNxlgndIp","tweet_lang":"es","text_es":"Seg\u00fan datos difundidos por Johnson amp Johnson un refuerzo de su vacuna contra el coronavirus \u2014que es de una sola dosis\u2014 provoca una fuerte reacci\u00f3n inmunitaria meses despu\u00e9s de la primera inyecci\u00f3n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/QVNxlgndIp"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440407085590581255","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Johnson &amp; Johnson anunci\u00f3 este martes que una inyecci\u00f3n de refuerzo de su vacuna de una sola dosis contra #Covid-19 da una respuesta inmune m\u00e1s fuerte.\nhttps:\/\/t.co\/XADpR6uzKO https:\/\/t.co\/fooQazGM0s","tweet_lang":"es","text_es":"Johnson amp Johnson anunci\u00f3 este martes que una inyecci\u00f3n de refuerzo de su vacuna de una sola dosis contra 19 da una respuesta inmune m\u00e1s fuerte\n httpstcofooQazGM0s","hashtags":["Covid"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XADpR6uzKO"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440404344319332354","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Una segunda inyecci\u00f3n de la vacuna seis meses despu\u00e9s de la primera aumenta los anticuerpos para combatir la enfermedad, seg\u00fan dio a conocer la farmac\u00e9utica. \ud83d\udc47\n\nhttps:\/\/t.co\/VZneVj2Qky","tweet_lang":"es","text_es":"Una segunda inyecci\u00f3n de la vacuna seis meses despu\u00e9s de la primera aumenta los anticuerpos para combatir la enfermedad seg\u00fan dio a conocer la farmac\u00e9utica \n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/VZneVj2Qky"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440396168219938818","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Otra vacuna que podr\u00eda necesitar tercera dosis: Inyecci\u00f3n de refuerzo de Johnson &amp; Johnson previene infecci\u00f3n grave https:\/\/t.co\/O0Fih0ADpH https:\/\/t.co\/M9oZuu9PlS","tweet_lang":"es","text_es":"Otra vacuna que podr\u00eda necesitar tercera dosis Inyecci\u00f3n de refuerzo de Johnson amp Johnson previene infecci\u00f3n grave  httpstcoM9oZuu9PlS","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/O0Fih0ADpH"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440395370899542018","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"J&amp;J: La dosis de refuerzo de su inyecci\u00f3n de COVID genera una fuerte\u00a0respuesta. https:\/\/t.co\/wttg4igi5L","tweet_lang":"es","text_es":"JampJ La dosis de refuerzo de su inyecci\u00f3n de COVID genera una fuerte\u00a0respuesta ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wttg4igi5L"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440390329258024969","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#21Sep Una segunda inyecci\u00f3n de la vacuna Janssen seis meses despu\u00e9s de la primera dosis aumenta los anticuerpos para combatir la enfermedad hasta doce veces en las cuatro semanas desde que se recibe el refuerzo, seg\u00fan J&amp;J https:\/\/t.co\/O5krPxd1w7","tweet_lang":"es","text_es":" Una segunda inyecci\u00f3n de la vacuna Janssen seis meses despu\u00e9s de la primera dosis aumenta los anticuerpos para combatir la enfermedad hasta doce veces en las cuatro semanas desde que se recibe el refuerzo seg\u00fan JampJ httpstcoO5krPxd1w7","hashtags":["21Sep"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440383581621088258","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Johnson &amp; Johnson anunci\u00f3 este martes nuevos datos que indican que la protecci\u00f3n de su vacuna contra covid-19 aumenta cuando se administra una inyecci\u00f3n de refuerzo.\nhttps:\/\/t.co\/ezMfgd4qrY","tweet_lang":"es","text_es":"Johnson amp Johnson anunci\u00f3 este martes nuevos datos que indican que la protecci\u00f3n de su vacuna contra covid19 aumenta cuando se administra una inyecci\u00f3n de refuerzo\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ezMfgd4qrY"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440377149861498884","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un segundo estudio encontr\u00f3 que la inyecci\u00f3n adicional estimul\u00f3 un aumento de 12 veces en la producci\u00f3n de anticuerpos contra covid cuando se administr\u00f3 seis meses despu\u00e9s de la primera. https:\/\/t.co\/ntfBKGUJAq","tweet_lang":"es","text_es":"Un segundo estudio encontr\u00f3 que la inyecci\u00f3n adicional estimul\u00f3 un aumento de 12 veces en la producci\u00f3n de anticuerpos contra covid cuando se administr\u00f3 seis meses despu\u00e9s de la primera ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ntfBKGUJAq"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440373058305290252","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc89\u2623 El enfoque de dos dosis fue 75% efectivo a nivel mundial para prevenir #Covid19.\n\nhttps:\/\/t.co\/g3eaO44P4A","tweet_lang":"es","text_es":" El enfoque de dos dosis fue 75 efectivo a nivel mundial para prevenir \n\n","hashtags":["Covid19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/g3eaO44P4A"],"tweet_emoticons":["\u2623","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440366415702200338","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vacuna de refuerzo #johnsonandjohnson tiene una efectividad del 94% contra #Covid19 en USA\nA nivel mundial, 1 inyecci\u00f3n de refuerzo a los 2 meses despu\u00e9s de la primera dosis tiene un 75% de efectividad contra la infecci\u00f3n sintom\u00e1tica y 100% contra enfermedad graves, seg\u00fan la C\u00eda. https:\/\/t.co\/TxbBtYSk6c","tweet_lang":"es","text_es":"Vacuna de refuerzo  tiene una efectividad del 94 contra  en USA\nA nivel mundial 1 inyecci\u00f3n de refuerzo a los 2 meses despu\u00e9s de la primera dosis tiene un 75 de efectividad contra la infecci\u00f3n sintom\u00e1tica y 100 contra enfermedad graves seg\u00fan la C\u00eda httpstcoTxbBtYSk6c","hashtags":["johnsonandjohnson","Covid19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440362659589750788","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La fabricante de esta vacuna monodosis asegura que una segunda inyecci\u00f3n de la vacuna seis meses despu\u00e9s de la primera aumenta los anticuerpos para combatir la enfermedad hasta doce veces en las cuatro semanas desde que se recibe el refuerzo\n#lainformacion\nhttps:\/\/t.co\/oXngq9Cp25 https:\/\/t.co\/QqtmyNOH4O","tweet_lang":"es","text_es":"La fabricante de esta vacuna monodosis asegura que una segunda inyecci\u00f3n de la vacuna seis meses despu\u00e9s de la primera aumenta los anticuerpos para combatir la enfermedad hasta doce veces en las cuatro semanas desde que se recibe el refuerzo\n\n httpstcoQqtmyNOH4O","hashtags":["lainformacion"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/oXngq9Cp25"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440359320701390859","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc89 Johnson &amp; Johnson anunci\u00f3 que una dosis de refuerzo de su vacuna #COVID19 administrada dos meses despu\u00e9s de la primera inyecci\u00f3n aument\u00f3 la protecci\u00f3n hasta 75% contra el virus en los participantes de un ensayo cl\u00ednico.  \n\nAutoridades en \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 eval\u00faan aplicar vacunas de refuerzo.","tweet_lang":"es","text_es":" Johnson amp Johnson anunci\u00f3 que una dosis de refuerzo de su vacuna  administrada dos meses despu\u00e9s de la primera inyecci\u00f3n aument\u00f3 la protecci\u00f3n hasta 75 contra el virus en los participantes de un ensayo cl\u00ednico  \n\nAutoridades en \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 eval\u00faan aplicar vacunas de refuerzo","hashtags":["COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440357742300983302","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Internacionales Johnson &amp; Johnson anunci\u00f3 hoy nuevos datos que refuerzan la protecci\u00f3n s\u00f3lida y duradera de su vacuna #COVID19. Los nuevos datos tambi\u00e9n mostraron que la protecci\u00f3n aumenta cuando se administra una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna Johnson &amp; Johnson.","tweet_lang":"es","text_es":" Johnson amp Johnson anunci\u00f3 hoy nuevos datos que refuerzan la protecci\u00f3n s\u00f3lida y duradera de su vacuna  Los nuevos datos tambi\u00e9n mostraron que la protecci\u00f3n aumenta cuando se administra una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna Johnson amp Johnson","hashtags":["Internacionales","COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440355300351954947","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#ElDiarioInternacional\nAsegura que una segunda inyecci\u00f3n de la vacuna seis meses despu\u00e9s de la primera aumenta los anticuerpos para combatir la enfermedad hasta doce veces\n#Refuerzo #Johnson \ud83d\udc89\ud83d\udc49\ud83d\udc49 \n\u203c\ufe0fENT\u00c9RATE AQU\u00cd: \u2935\ufe0f\u2935\ufe0f\nhttps:\/\/t.co\/UxmHvdvrT2 https:\/\/t.co\/XhYxJ3q5jD","tweet_lang":"es","text_es":"\nAsegura que una segunda inyecci\u00f3n de la vacuna seis meses despu\u00e9s de la primera aumenta los anticuerpos para combatir la enfermedad hasta doce veces\n   \n\u203c\ufe0fENT\u00c9RATE AQU\u00cd \u2935\ufe0f\u2935\ufe0f\n httpstcoXhYxJ3q5jD","hashtags":["ElDiarioInternacional","Refuerzo","Johnson"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UxmHvdvrT2"],"tweet_emoticons":["\u2935\ufe0f","\u203c\ufe0f","\ud83d\udc49","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440348847364997122","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El inoculante mostr\u00f3 una efectividad del 100% contra el Covid-19 tras administradarse una nueva inyecci\u00f3n. \u00bfCu\u00e1les son los plazos? Este es el resultado del informe:\n\nhttps:\/\/t.co\/xsacdbWhK8","tweet_lang":"es","text_es":"El inoculante mostr\u00f3 una efectividad del 100 contra el Covid19 tras administradarse una nueva inyecci\u00f3n \u00bfCu\u00e1les son los plazos Este es el resultado del informe\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xsacdbWhK8"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440345080460500995","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Buenas noticias\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n\nJohnson &amp; Johnson revel\u00f3 que un refuerzo de su vacuna contra el coronavirus, que es de 1 sola dosis, provoca una fuerte reacci\u00f3n inmunitaria, un aumento de la respuesta de anticuerpos en adultos de 18 a 35 a\u00f1os, meses despu\u00e9s de la primera inyecci\u00f3n\n#Covid_19 https:\/\/t.co\/qPzGmicVBg","tweet_lang":"es","text_es":"Buenas noticias\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n\nJohnson amp Johnson revel\u00f3 que un refuerzo de su vacuna contra el coronavirus que es de 1 sola dosis provoca una fuerte reacci\u00f3n inmunitaria un aumento de la respuesta de anticuerpos en adultos de 18 a 35 a\u00f1os meses despu\u00e9s de la primera inyecci\u00f3n\n httpstcoqPzGmicVBg","hashtags":["Covid_19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f\ud83c\udffc"],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440345074668171294","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La compa\u00f1\u00eda est\u00e1 en conversaciones con reguladores y otros sobre el uso de dosis de refuerzo de su vacuna. https:\/\/t.co\/9Ed255BwBe","tweet_lang":"es","text_es":"La compa\u00f1\u00eda est\u00e1 en conversaciones con reguladores y otros sobre el uso de dosis de refuerzo de su vacuna ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9Ed255BwBe"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440342919123116044","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Seg\u00fan datos difundidos por Johnson &amp; Johnson, un refuerzo de su vacuna contra el coronavirus \u2014que es de una sola dosis\u2014 provoca una fuerte reacci\u00f3n inmunitaria meses despu\u00e9s de la primera inyecci\u00f3n. https:\/\/t.co\/z7v8NYfljR","tweet_lang":"es","text_es":"Seg\u00fan datos difundidos por Johnson amp Johnson un refuerzo de su vacuna contra el coronavirus \u2014que es de una sola dosis\u2014 provoca una fuerte reacci\u00f3n inmunitaria meses despu\u00e9s de la primera inyecci\u00f3n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/z7v8NYfljR"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440341688854089754","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"ohnson &amp; Johnson dijo que una inyecci\u00f3n de refuerzo de su vacuna COVID-19 administrada 2 meses despu\u00e9s de la primera dosis mejor\u00f3 la eficacia contra la enfermedad sintom\u00e1tica al 94%..","tweet_lang":"es","text_es":"ohnson amp Johnson dijo que una inyecci\u00f3n de refuerzo de su vacuna COVID19 administrada 2 meses despu\u00e9s de la primera dosis mejor\u00f3 la eficacia contra la enfermedad sintom\u00e1tica al 94","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440333384887111686","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La farmac\u00e9utica inform\u00f3 de un estudio que descubri\u00f3 que una sola inyecci\u00f3n de su vial era eficaz en 79 % en prevenir las infecciones por COVID-19; y un 81% eficiente para evitar las hospitalizaciones https:\/\/t.co\/WF7leeA2iI","tweet_lang":"es","text_es":"La farmac\u00e9utica inform\u00f3 de un estudio que descubri\u00f3 que una sola inyecci\u00f3n de su vial era eficaz en 79  en prevenir las infecciones por COVID19 y un 81 eficiente para evitar las hospitalizaciones ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WF7leeA2iI"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440311143759638532","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"$JNJ Johnson &amp; Johnson dijo que su vacuna de refuerzo Covid-19 tiene una efectividad del 94% cuando se administra dos meses despu\u00e9s de la primera dosis.\nTambi\u00e9n aumenta los niveles de anticuerpos de cuatro a seis veces en comparaci\u00f3n con una sola inyecci\u00f3n, dijo J&amp;J.\n-CNBC","tweet_lang":"es","text_es":"JNJ Johnson amp Johnson dijo que su vacuna de refuerzo Covid19 tiene una efectividad del 94 cuando se administra dos meses despu\u00e9s de la primera dosis\nTambi\u00e9n aumenta los niveles de anticuerpos de cuatro a seis veces en comparaci\u00f3n con una sola inyecci\u00f3n dijo JampJ\nCNBC","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440307934139875328","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El organismo solo da luz verde a aplicar el pinchazo de refuerzo en los adultos vulnerables de m\u00e1s de 65 a\u00f1os, para decepci\u00f3n del gobierno de Biden, que lleva semanas defendiendo la inyecci\u00f3n extra. https:\/\/t.co\/nkFWq6WvTT","tweet_lang":"es","text_es":"El organismo solo da luz verde a aplicar el pinchazo de refuerzo en los adultos vulnerables de m\u00e1s de 65 a\u00f1os para decepci\u00f3n del gobierno de Biden que lleva semanas defendiendo la inyecci\u00f3n extra ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/nkFWq6WvTT"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440307628291215367","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La vacuna de refuerzo de Johnson &amp; Johnson contra el coronavirus aumenta la protecci\u00f3n al 94% https:\/\/t.co\/389rvfC3Si","tweet_lang":"es","text_es":"La vacuna de refuerzo de Johnson amp Johnson contra el coronavirus aumenta la protecci\u00f3n al 94 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/389rvfC3Si"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440295321221795854","replied_to_tweet_id":1.440295313e+18,"replied_to_user_id":88537980.0,"reply_text":"","tweet_text":"\u201cAhora hemos generado pruebas de que una inyecci\u00f3n de refuerzo aumenta a\u00fan m\u00e1s la protecci\u00f3n contra COVID-19 y se espera que ampl\u00ede la duraci\u00f3n de la protecci\u00f3n de forma significativa\u201d, se\u00f1al\u00f3\u00a0Paul Stoffels, director cient\u00edfico del laboratorio norteamericano en un comunicado. https:\/\/t.co\/zrL5zKHdiv","tweet_lang":"es","text_es":"\u201cAhora hemos generado pruebas de que una inyecci\u00f3n de refuerzo aumenta a\u00fan m\u00e1s la protecci\u00f3n contra COVID19 y se espera que ampl\u00ede la duraci\u00f3n de la protecci\u00f3n de forma significativa\u201d se\u00f1al\u00f3\u00a0Paul Stoffels director cient\u00edfico del laboratorio norteamericano en un comunicado httpstcozrL5zKHdiv","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440291478916374532","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Mundo\nJ&amp;J: La dosis de refuerzo de su inyecci\u00f3n genera una fuerte respuesta https:\/\/t.co\/Kd9D4bLMtG","tweet_lang":"es","text_es":"\nJampJ La dosis de refuerzo de su inyecci\u00f3n genera una fuerte respuesta ","hashtags":["Mundo"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Kd9D4bLMtG"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440261341839695877","replied_to_tweet_id":1.440261339e+18,"replied_to_user_id":390222608.0,"reply_text":"","tweet_text":".... anteriormente. Al igual que Pfizer, el personal descubri\u00f3 que una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna Pfizer era segura y #elevaba los niveles de #anticuerpos. \n\nA\u00fan as\u00ed, el personal dijo que a\u00fan no ha revisado o verificado de forma independiente los datos subyacentes ...","tweet_lang":"es","text_es":" anteriormente Al igual que Pfizer el personal descubri\u00f3 que una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna Pfizer era segura y  los niveles de  \n\nA\u00fan as\u00ed el personal dijo que a\u00fan no ha revisado o verificado de forma independiente los datos subyacentes ","hashtags":["elevaba","anticuerpos"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440242177032949770","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El panel de la FDA rechaza abrumadoramente la inyecci\u00f3n de refuerzo de Pfizer para personas sanas de 16 a\u00f1os o m\u00e1s.","tweet_lang":"es","text_es":"El panel de la FDA rechaza abrumadoramente la inyecci\u00f3n de refuerzo de Pfizer para personas sanas de 16 a\u00f1os o m\u00e1s","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440040601076994048","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tras el Fracaso del Confinamiento, \u00bfFracaso de la Vacunaci\u00f3n? EL PANEL DE LA FDA RECHAZA ABRUMADORAMENTE LA INYECCI\u00d3N DE REFUERZO DE PFIZER PARA PERSONAS SANAS DE 16 A\u00d1OS O M\u00c1S\nhttps:\/\/t.co\/0hRM9XGvc7","tweet_lang":"es","text_es":"Tras el Fracaso del Confinamiento \u00bfFracaso de la Vacunaci\u00f3n EL PANEL DE LA FDA RECHAZA ABRUMADORAMENTE LA INYECCI\u00d3N DE REFUERZO DE PFIZER PARA PERSONAS SANAS DE 16 A\u00d1OS O M\u00c1S\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/0hRM9XGvc7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440040560719372288","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tras el Fracaso del Confinamiento, \u00bfFracaso de la Vacunaci\u00f3n? EL PANEL DE LA FDA RECHAZA ABRUMADORAMENTE LA INYECCI\u00d3N DE REFUERZO DE PFIZER PARA PERSONAS SANAS DE 16 A\u00d1OS O M\u00c1S\nhttps:\/\/t.co\/8W85KgKNrh","tweet_lang":"es","text_es":"Tras el Fracaso del Confinamiento \u00bfFracaso de la Vacunaci\u00f3n EL PANEL DE LA FDA RECHAZA ABRUMADORAMENTE LA INYECCI\u00d3N DE REFUERZO DE PFIZER PARA PERSONAS SANAS DE 16 A\u00d1OS O M\u00c1S\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8W85KgKNrh"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439960038798471171","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Noticias Se espera que los organismos reguladores de EEUU autoricen a principios de esta semana una tercera inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna contra el COVID-19 de Pfizer Inc\/BioNTech SE para los estadounidenses de mayor edad y algunos de alto riesgo. #AndinaDeValores","tweet_lang":"es","text_es":" Se espera que los organismos reguladores de EEUU autoricen a principios de esta semana una tercera inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna contra el COVID19 de Pfizer IncBioNTech SE para los estadounidenses de mayor edad y algunos de alto riesgo ","hashtags":["Noticias","AndinaDeValores"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439708133526577155","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las personas que recibieron la vacuna monodosis intentan saber si necesitan una inyecci\u00f3n de refuerzo y c\u00f3mo podr\u00edan conseguirla. Aqu\u00ed tenemos una gu\u00eda para ellos.\n-The New York Times\nhttps:\/\/t.co\/SxbhniyfJK","tweet_lang":"es","text_es":"Las personas que recibieron la vacuna monodosis intentan saber si necesitan una inyecci\u00f3n de refuerzo y c\u00f3mo podr\u00edan conseguirla Aqu\u00ed tenemos una gu\u00eda para ellos\nThe New York Times\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/SxbhniyfJK"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439636237095219207","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hace solo un mes, el presidente Joe Biden y sus asesores de salud anunciaron grandes planes para administrar pronto una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna contra el coronavirus a todos los estadounidenses. https:\/\/t.co\/wgE6I6mETN","tweet_lang":"es","text_es":"Hace solo un mes el presidente Joe Biden y sus asesores de salud anunciaron grandes planes para administrar pronto una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna contra el coronavirus a todos los estadounidenses ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wgE6I6mETN"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439567273556168707","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En Estados Unidos, el FDA rechaza una tercera dosis de \"refuerzo\", pero en Chile ya van por esa tercera, total, hay que cumplir los contratos firmados. https:\/\/t.co\/Vfoo8a8gxl","tweet_lang":"es","text_es":"En Estados Unidos el FDA rechaza una tercera dosis de refuerzo pero en Chile ya van por esa tercera total hay que cumplir los contratos firmados ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Vfoo8a8gxl"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439562363846463493","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 | ESTADOS UNIDOS \n\n1% de los estadounidenses ha recibido una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna contra COVID-19","tweet_lang":"es","text_es":"\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8  ESTADOS UNIDOS \n\n1 de los estadounidenses ha recibido una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna contra COVID19","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"],"tweet_date":"2021-09-19T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439555833034121220","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El panel de la FDA rechaza abrumadoramente la inyecci\u00f3n de refuerzo de Pfizer para personas sanas de 16 a\u00f1os o m\u00e1s @trikooba https:\/\/t.co\/qY1msxlHsx","tweet_lang":"es","text_es":"El panel de la FDA rechaza abrumadoramente la inyecci\u00f3n de refuerzo de Pfizer para personas sanas de 16 a\u00f1os o m\u00e1s  ","hashtags":[],"mentions":["trikooba"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qY1msxlHsx"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439460971509080066","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las dosis de refuerzo reducen dr\u00e1sticamente las tasas de infecci\u00f3n con el #COVID19: quienes han recibido una tercera inyecci\u00f3n tienen 11 veces menos probabilidades de contagiarse https:\/\/t.co\/B3CXDxi2jm","tweet_lang":"es","text_es":"Las dosis de refuerzo reducen dr\u00e1sticamente las tasas de infecci\u00f3n con el  quienes han recibido una tercera inyecci\u00f3n tienen 11 veces menos probabilidades de contagiarse ","hashtags":["COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/B3CXDxi2jm"],"tweet_emoticons":["XD"],"tweet_date":"2021-09-19T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439370410831790084","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Esperando en la fila para tu inyecci\u00f3n de refuerzo N\u00b056 para detener a la 89\u00aa variante que lleg\u00f3 con la 23\u00aa ola https:\/\/t.co\/iXcrtshyf9","tweet_lang":"es","text_es":"Esperando en la fila para tu inyecci\u00f3n de refuerzo N\u00b056 para detener a la 89\u00aa variante que lleg\u00f3 con la 23\u00aa ola httpstcoiXcrtshyf9","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439338443927179265","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Est\u00e1 previsto que los miembros del Comit\u00e9 Asesor de Vacunas y Productos Biol\u00f3gicos Relacionados (VRBPAC) de la FDA analicen si existen datos suficientes para incluir una inyecci\u00f3n adicional de los viales de Pfizer https:\/\/t.co\/GuzxlSIvOl","tweet_lang":"es","text_es":"Est\u00e1 previsto que los miembros del Comit\u00e9 Asesor de Vacunas y Productos Biol\u00f3gicos Relacionados VRBPAC de la FDA analicen si existen datos suficientes para incluir una inyecci\u00f3n adicional de los viales de Pfizer ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/GuzxlSIvOl"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439325091783925770","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El panel de la FDA rechaza abrumadoramente la inyecci\u00f3n de refuerzo de Pfizer para personas sanas de 16 a\u00f1os o m\u00e1s via @trikooba https:\/\/t.co\/UtkOnzLeRR\nImaginad el nivel de alienaci\u00f3n que se est\u00e1n metiendo en poco m\u00e1s de medio a\u00f1o 3 pinchazos y ni se cuestionan nada. Es brutal.","tweet_lang":"es","text_es":"El panel de la FDA rechaza abrumadoramente la inyecci\u00f3n de refuerzo de Pfizer para personas sanas de 16 a\u00f1os o m\u00e1s via  \nImaginad el nivel de alienaci\u00f3n que se est\u00e1n metiendo en poco m\u00e1s de medio a\u00f1o 3 pinchazos y ni se cuestionan nada Es brutal","hashtags":[],"mentions":["trikooba"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UtkOnzLeRR"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439294846905245698","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udcf0El panel de la FDA rechaza abrumadoramente la inyecci\u00f3n de refuerzo de Pfizer para personas sanas de 16 a\u00f1os o m\u00e1s  \n\nhttps:\/\/t.co\/1vwt1xkiNf\n\n\ud83d\udd14 S\u00edguenos en:\nMewe: https:\/\/t.co\/sOVbEUS6T9\nTelegram: https:\/\/t.co\/2lI11dPZ5N","tweet_lang":"es","text_es":"El panel de la FDA rechaza abrumadoramente la inyecci\u00f3n de refuerzo de Pfizer para personas sanas de 16 a\u00f1os o m\u00e1s  \n\n\n\n S\u00edguenos en\nMewe \nTelegram ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1vwt1xkiNf","https:\/\/t.co\/sOVbEUS6T9","https:\/\/t.co\/2lI11dPZ5N"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd14","\ud83d\udcf0"],"tweet_date":"2021-09-18T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439279728767213578","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El panel de la FDA rechaza abrumadoramente la inyecci\u00f3n de refuerzo de Pfizer para personas sanas de 16 a\u00f1os o m\u00e1s via @trikooba https:\/\/t.co\/MTcuOfWZMw","tweet_lang":"es","text_es":"El panel de la FDA rechaza abrumadoramente la inyecci\u00f3n de refuerzo de Pfizer para personas sanas de 16 a\u00f1os o m\u00e1s via  ","hashtags":[],"mentions":["trikooba"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/MTcuOfWZMw"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439276804989145096","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un panel de expertos que asesora a la @FDAenEspanol ha recomendado este viernes no aprobar una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna contra el coronavirus de Pfizer-BioNTech a los mayores de 16 a\u00f1os https:\/\/t.co\/eiEd855QZp https:\/\/t.co\/evAku8Lc6U","tweet_lang":"es","text_es":"Un panel de expertos que asesora a la  ha recomendado este viernes no aprobar una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna contra el coronavirus de PfizerBioNTech a los mayores de 16 a\u00f1os  httpstcoevAku8Lc6U","hashtags":[],"mentions":["FDAenEspanol"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/eiEd855QZp"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-18T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439254096859574276","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El panel de la FDA rechaza abrumadoramente la inyecci\u00f3n de refuerzo de Pfizer para personas sanas de 16 a\u00f1os o m\u00e1s  \n\n https:\/\/t.co\/lxyidgxk7X","tweet_lang":"es","text_es":"El panel de la FDA rechaza abrumadoramente la inyecci\u00f3n de refuerzo de Pfizer para personas sanas de 16 a\u00f1os o m\u00e1s  \n\n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lxyidgxk7X"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439243979585986560","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#EstadosUnidos - La inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna Covid-19 propuesta por Pfizer y BioNTech debe administrarse a los estadounidenses mayores y a las personas con alto riesgo, dijo un panel de asesores expertos de la Administraci\u00f3n de Drogas y Alimentos de EE. UU. https:\/\/t.co\/C3jzR58BSP","tweet_lang":"es","text_es":"  La inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna Covid19 propuesta por Pfizer y BioNTech debe administrarse a los estadounidenses mayores y a las personas con alto riesgo dijo un panel de asesores expertos de la Administraci\u00f3n de Drogas y Alimentos de EE UU ","hashtags":["EstadosUnidos"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/C3jzR58BSP"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-18T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439242881517096965","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tomar nota.\n\nhttps:\/\/t.co\/GV3T2JeBUv","tweet_lang":"es","text_es":"Tomar nota\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/GV3T2JeBUv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1439065683141218304","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd34 Un panel de expertos de la FDA recomienda no aprobar una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna de Pfizer-BioNTech contra la covid a mayores de 16 a\u00f1os\n\nPor @antonialaborde\nhttps:\/\/t.co\/0wtDWFj1w7","tweet_lang":"es","text_es":" Un panel de expertos de la FDA recomienda no aprobar una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech contra la covid a mayores de 16 a\u00f1os\n\nPor \n","hashtags":[],"mentions":["antonialaborde"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/0wtDWFj1w7"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34","xp"],"tweet_date":"2021-09-18T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1439050491472793602","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un panel de expertos que asesora a la agencia reguladora de medicamentos en Estados Unidos ha recomendado este viernes no aprobar una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna contra el coronavirus de Pfizer-BioNTech a los mayores de 16 a\u00f1os https:\/\/t.co\/MVnJKaX3mf","tweet_lang":"es","text_es":"Un panel de expertos que asesora a la agencia reguladora de medicamentos en Estados Unidos ha recomendado este viernes no aprobar una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna contra el coronavirus de PfizerBioNTech a los mayores de 16 a\u00f1os ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/MVnJKaX3mf"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-18T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439040403693580292","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"panel de expertos  q asesora a la agencia reguladora de medicamentos en EEUU,(FDA),ha recomendado este viernes no aprobar 1 inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna contra coronavirus a los mayores de 16 a\u00f1os;el comit\u00e9 s\u00cd la aprob\u00f3 para mayores de 65 a\u00f1os y de alto riesgo@chanelsocial","tweet_lang":"es","text_es":"panel de expertos  q asesora a la agencia reguladora de medicamentos en EEUUFDAha recomendado este viernes no aprobar 1 inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna contra coronavirus a los mayores de 16 a\u00f1osel comit\u00e9 s\u00cd la aprob\u00f3 para mayores de 65 a\u00f1os y de alto riesgochanelsocial","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-18T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439020382892163075","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna #Covid_19  se muestra prometedora en un estudio israel\u00ed \/COVID-vaccine booster shot shows promise in Israeli study https:\/\/t.co\/hdvYqYcTGu","tweet_lang":"es","text_es":"La inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna   se muestra prometedora en un estudio israel\u00ed COVIDvaccine booster shot shows promise in Israeli study ","hashtags":["Covid_19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hdvYqYcTGu"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439011153066217472","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un panel de expertos m\u00e9dicos que asesoraron al gobierno de Estados Unidos vot\u00f3 hoy viernes a favor de autorizar una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna Pfizer contra el Covid-19 a personas de 65 a\u00f1os o m\u00e1s, as\u00ed como a aquellas con alto riesgo de desarrollar Covid grave. https:\/\/t.co\/4hsrF3yrFq","tweet_lang":"es","text_es":"Un panel de expertos m\u00e9dicos que asesoraron al gobierno de Estados Unidos vot\u00f3 hoy viernes a favor de autorizar una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna Pfizer contra el Covid19 a personas de 65 a\u00f1os o m\u00e1s as\u00ed como a aquellas con alto riesgo de desarrollar Covid grave httpstco4hsrF3yrFq","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-18T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1439009052093259777","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un panel de expertos que asesora a la agencia reguladora de medicamentos en Estados Unidos ha recomendado este viernes no aprobar una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna contra el coronavirus de Pfizer-BioNTech a los mayores de 16 a\u00f1os https:\/\/t.co\/jro4JkPtAr","tweet_lang":"es","text_es":"Un panel de expertos que asesora a la agencia reguladora de medicamentos en Estados Unidos ha recomendado este viernes no aprobar una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna contra el coronavirus de PfizerBioNTech a los mayores de 16 a\u00f1os ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jro4JkPtAr"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-18T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439001966672236546","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un panel de expertos que asesora a la agencia reguladora de medicamentos en Estados Unidos (FDA) ha recomendado no aprobar una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna contra Covid19 de Pfizer-BioNTech a mayores de 16 a\u00f1os. El comit\u00e9 decidi\u00f3  16 votos contra 3  https:\/\/t.co\/8bUyvXDsdn","tweet_lang":"es","text_es":"Un panel de expertos que asesora a la agencia reguladora de medicamentos en Estados Unidos FDA ha recomendado no aprobar una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna contra Covid19 de PfizerBioNTech a mayores de 16 a\u00f1os El comit\u00e9 decidi\u00f3  16 votos contra 3  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8bUyvXDsdn"],"tweet_emoticons":["XD","xp"],"tweet_date":"2021-09-17T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439000571017678848","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#SaludCovid19 | Un panel de expertos m\u00e9dicos que asesoraron al gobierno de Estados Unidos vot\u00f3 el viernes a favor de autorizar una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna Pfizer contra el covid-19 a personas de 65 a\u00f1os o m\u00e1s, as\u00ed como a aquellas con alto riesgo de desarrollar covid. https:\/\/t.co\/pJqiaIx2yG","tweet_lang":"es","text_es":"  Un panel de expertos m\u00e9dicos que asesoraron al gobierno de Estados Unidos vot\u00f3 el viernes a favor de autorizar una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna Pfizer contra el covid19 a personas de 65 a\u00f1os o m\u00e1s as\u00ed como a aquellas con alto riesgo de desarrollar covid httpstcopJqiaIx2yG","hashtags":["SaludCovid19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-17T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438997165704155144","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #USA | Estados Unidos | EE.UU.\n\nLos asesores de la #FDA votan en contra de una inyecci\u00f3n de refuerzo de #Pfizer \n\nhttps:\/\/t.co\/e650MyALoE","tweet_lang":"es","text_es":"\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8   Estados Unidos  EEUU\n\nLos asesores de la  votan en contra de una inyecci\u00f3n de refuerzo de  \n\n","hashtags":["USA","FDA","Pfizer"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/e650MyALoE"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"],"tweet_date":"2021-09-17T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438993852459884547","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El panel de la FDA vota en contra de la aprobaci\u00f3n de la inyecci\u00f3n de refuerzo de COVID-19 de Pfizer\/BioNTech para el p\u00fablico general $PFE $BNTX $MRNA","tweet_lang":"es","text_es":"El panel de la FDA vota en contra de la aprobaci\u00f3n de la inyecci\u00f3n de refuerzo de COVID19 de PfizerBioNTech para el p\u00fablico general PFE BNTX MRNA","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1438991151034294272","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un panel de expertos m\u00e9dicos que asesoraron al gobierno de #EEUU vot\u00f3 a favor de autorizar una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna Pfizer contra el #COVID19\ud83d\ude37 a personas de 65 a\u00f1os o m\u00e1s, as\u00ed como a aquellas con alto riesgo de desarrollar covid-19 grave.\n\nhttps:\/\/t.co\/iz9mHnv0uN","tweet_lang":"es","text_es":"Un panel de expertos m\u00e9dicos que asesoraron al gobierno de  vot\u00f3 a favor de autorizar una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna Pfizer contra el  a personas de 65 a\u00f1os o m\u00e1s as\u00ed como a aquellas con alto riesgo de desarrollar covid19 grave\n\n","hashtags":["EEUU","COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/iz9mHnv0uN"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude37","xp"],"tweet_date":"2021-09-17T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438988407468961794","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u201cLos asesores de la #FDA votaron en contra de una inyecci\u00f3n de refuerzo de #Pfizer #BioNTech, lo que asest\u00f3 un golpe al impulso del presidente para comenzar a ofrecer terceras dosis\u201d \n\n#vacunas #COVID19 #VaccineMandate #Passesanitaire #EEUU #Biden https:\/\/t.co\/Xf4oK4umcZ","tweet_lang":"es","text_es":"\u201cLos asesores de la  votaron en contra de una inyecci\u00f3n de refuerzo de   lo que asest\u00f3 un golpe al impulso del presidente para comenzar a ofrecer terceras dosis\u201d \n\n      ","hashtags":["FDA","Pfizer","BioNTech","vacunas","COVID19","VaccineMandate","Passesanitaire","EEUU","Biden"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Xf4oK4umcZ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438986143819878402","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Est\u00e1 previsto que los miembros del Comit\u00e9 Asesor de Vacunas y Productos Biol\u00f3gicos Relacionados (VRBPAC) de la FDA analicen si existen datos suficientes para incluir una inyecci\u00f3n adicional de los viales de Pfizer https:\/\/t.co\/OoQSMBAcEd","tweet_lang":"es","text_es":"Est\u00e1 previsto que los miembros del Comit\u00e9 Asesor de Vacunas y Productos Biol\u00f3gicos Relacionados VRBPAC de la FDA analicen si existen datos suficientes para incluir una inyecci\u00f3n adicional de los viales de Pfizer ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OoQSMBAcEd"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438981741524537345","replied_to_tweet_id":1.438981739e+18,"replied_to_user_id":3943995983.0,"reply_text":"","tweet_text":"Sin embargo, el foro vot\u00f3 a favor de autorizar una inyecci\u00f3n de refuerzo de Pfizer para personas mayores de 65 a\u00f1os y a personas con riesgo alto. La votaci\u00f3n para esta decisi\u00f3n fue de 18 a 0.","tweet_lang":"es","text_es":"Sin embargo el foro vot\u00f3 a favor de autorizar una inyecci\u00f3n de refuerzo de Pfizer para personas mayores de 65 a\u00f1os y a personas con riesgo alto La votaci\u00f3n para esta decisi\u00f3n fue de 18 a 0","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438972560494977025","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a:\n\n- 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n- Toca una vacuna de refuerzo cada seis meses\n- En verdad una vacuna de refuerzo cada cuatro meses\n- Una dosis de refuerzo cada doce d\u00edas\n\nY muy pronto \"tome esta pastilla por d\u00eda con comida\". https:\/\/t.co\/Lxyah9vSYA","tweet_lang":"es","text_es":"Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a\n\n 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n Toca una vacuna de refuerzo cada seis meses\n En verdad una vacuna de refuerzo cada cuatro meses\n Una dosis de refuerzo cada doce d\u00edas\n\nY muy pronto tome esta pastilla por d\u00eda con comida ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Lxyah9vSYA"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438972118268514306","replied_to_tweet_id":1.438971955e+18,"replied_to_user_id":629893656.0,"reply_text":"","tweet_text":"El panel de expertos vot\u00f3 tambi\u00e9n\u00a0a favor de autorizar una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna Pfizer contra la COVID-19 a personas de 65 a\u00f1os o m\u00e1s, as\u00ed como a aquellas con alto riesgo de desarrollar Covid grave.","tweet_lang":"es","text_es":"El panel de expertos vot\u00f3 tambi\u00e9n\u00a0a favor de autorizar una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna Pfizer contra la COVID19 a personas de 65 a\u00f1os o m\u00e1s as\u00ed como a aquellas con alto riesgo de desarrollar Covid grave","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-17T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438970087730466818","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Noticia Un panel de expertos de la agencia reguladora de medicamentos en Estados Unidos (FDA, por sus filas en ingl\u00e9s) ha recomendado este viernes no aprobar una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna de Pfizer-BioNTech https:\/\/t.co\/gQ6uv1rFqe","tweet_lang":"es","text_es":" Un panel de expertos de la agencia reguladora de medicamentos en Estados Unidos FDA por sus filas en ingl\u00e9s ha recomendado este viernes no aprobar una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech ","hashtags":["Noticia"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gQ6uv1rFqe"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-17T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1438969660607811584","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Alerta | Panel de expertos m\u00e9dicos que asesoraron al gobierno de Estados Unidos vot\u00f3 el viernes a favor de autorizar una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna Pfizer contra el covid-19 a personas de 65 a\u00f1os o m\u00e1s. https:\/\/t.co\/uT040Guvka","tweet_lang":"es","text_es":"  Panel de expertos m\u00e9dicos que asesoraron al gobierno de Estados Unidos vot\u00f3 el viernes a favor de autorizar una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna Pfizer contra el covid19 a personas de 65 a\u00f1os o m\u00e1s httpstcouT040Guvka","hashtags":["Alerta"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-17T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438968390660542473","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Pfizer #VacunaCovid Se mostr\u00f3 dispuesto a considerar la inyecci\u00f3n de refuerzo para una limitada poblaci\u00f3n de adultos mayores y otras personas vulnerables.\nhttps:\/\/t.co\/DcPARW7qN1","tweet_lang":"es","text_es":"  Se mostr\u00f3 dispuesto a considerar la inyecci\u00f3n de refuerzo para una limitada poblaci\u00f3n de adultos mayores y otras personas vulnerables\n","hashtags":["Pfizer","VacunaCovid"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/DcPARW7qN1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438963811625709573","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna Covid propuesta por Pfizer . y BioNTech SE debe administrarse a un grupo m\u00e1s peque\u00f1o de personas que son las m\u00e1s vulnerables a enfermedades graves, dijo un panel de asesores expertos de la Administraci\u00f3n de Alimentos y Medicamentos de EE. UU.","tweet_lang":"es","text_es":"La inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna Covid propuesta por Pfizer  y BioNTech SE debe administrarse a un grupo m\u00e1s peque\u00f1o de personas que son las m\u00e1s vulnerables a enfermedades graves dijo un panel de asesores expertos de la Administraci\u00f3n de Alimentos y Medicamentos de EE UU","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-17T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438956331126464516","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los expertos de la FDA rechazan la tercera dosis de Pfizer para la poblaci\u00f3n general en Estados Unidos\nEl comit\u00e9 de expertos de la autoridad sanitaria estadounidense no considera probado que la poblaci\u00f3n general necesite una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna de Pfizer....","tweet_lang":"es","text_es":"Los expertos de la FDA rechazan la tercera dosis de Pfizer para la poblaci\u00f3n general en Estados Unidos\nEl comit\u00e9 de expertos de la autoridad sanitaria estadounidense no considera probado que la poblaci\u00f3n general necesite una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna de Pfizer","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-17T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1438955940477341696","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd34\ud83d\udc89 Un panel de expertos de la FDA recomienda no aprobar una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna de Pfizer-BioNTech contra la covid a mayores de 16 a\u00f1os\n\nPor @antonialaborde\nhttps:\/\/t.co\/OUfpPMKATo","tweet_lang":"es","text_es":" Un panel de expertos de la FDA recomienda no aprobar una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech contra la covid a mayores de 16 a\u00f1os\n\nPor \n","hashtags":[],"mentions":["antonialaborde"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OUfpPMKATo"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34","\ud83d\udc89","xp"],"tweet_date":"2021-09-17T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438937280195043333","replied_to_tweet_id":1.438937079e+18,"replied_to_user_id":92846049.0,"reply_text":"","tweet_text":"NB: \u201c\u00a1\u00a1Cualquier inyecci\u00f3n de refuerzo lo empeorar\u00e1 10 veces !!","tweet_lang":"es","text_es":"NB \u201c\u00a1\u00a1Cualquier inyecci\u00f3n de refuerzo lo empeorar\u00e1 10 veces ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438926305437921284","replied_to_tweet_id":1.438923485e+18,"replied_to_user_id":351896858.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Devils_Iawyer As\u00ed q hemos pasado de:\n-2 pinchazos para inmunidad total\n-agregue una inyecci\u00f3n de refuerzo\n-agregue una vacuna de refuerzo cada seis meses\n-agregue una vacuna de refuerzo cada cuatro meses\n-agregue una dosis de refuerzo cada doce d\u00edas","tweet_lang":"es","text_es":" As\u00ed q hemos pasado de\n2 pinchazos para inmunidad total\nagregue una inyecci\u00f3n de refuerzo\nagregue una vacuna de refuerzo cada seis meses\nagregue una vacuna de refuerzo cada cuatro meses\nagregue una dosis de refuerzo cada doce d\u00edas","hashtags":[],"mentions":["Devils_Iawyer"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438921480872546309","replied_to_tweet_id":1.438921254e+18,"replied_to_user_id":9.59241178e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@HDRacingClub Sin un DT que meta esa inyecci\u00f3n an\u00edmica, cualquier refuerzo vendr\u00e1 \"pinchado\" de fabrica.","tweet_lang":"es","text_es":" Sin un DT que meta esa inyecci\u00f3n an\u00edmica cualquier refuerzo vendr\u00e1 pinchado de fabrica","hashtags":[],"mentions":["HDRacingClub"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438859516905508869","replied_to_tweet_id":1.438859515e+18,"replied_to_user_id":122176606.0,"reply_text":"","tweet_text":"y una inyecci\u00f3n de refuerzo de un ARNm. vacuna, dijo el mi\u00e9rcoles el ministro de Salud del pa\u00eds, Fahrettin Koca.","tweet_lang":"es","text_es":"y una inyecci\u00f3n de refuerzo de un ARNm vacuna dijo el mi\u00e9rcoles el ministro de Salud del pa\u00eds Fahrettin Koca","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438657627353931781","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Apoyo total a la orden de la tercera dosis a los seis meses despu\u00e9s de la \u00faltima inyecci\u00f3n para personas mayores de 70 a\u00f1os. El refuerzo podr\u00eda ser con la misma vacuna del esquema normal, o con Moderna\/Pfizer. Importante afianzar la inmunidad de adultos muy mayores con esto. https:\/\/t.co\/tdgKpuxTvI","tweet_lang":"es","text_es":"Apoyo total a la orden de la tercera dosis a los seis meses despu\u00e9s de la \u00faltima inyecci\u00f3n para personas mayores de 70 a\u00f1os El refuerzo podr\u00eda ser con la misma vacuna del esquema normal o con ModernaPfizer Importante afianzar la inmunidad de adultos muy mayores con esto ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/tdgKpuxTvI"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438643427386789892","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ve por tu refuerzo de la inyecci\u00f3n...\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https:\/\/t.co\/YUvRGXR5zb","tweet_lang":"es","text_es":"Ve por tu refuerzo de la inyecci\u00f3n\n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/YUvRGXR5zb"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude02"],"tweet_date":"2021-09-16T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438548272231198723","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La tercera dosis multiplica la inmunidad.\nLa investigaci\u00f3n realizada en universidades y hospitales israel\u00edes concluye que la inyecci\u00f3n de refuerzo eleva la protecci\u00f3n frente a la covid hasta el 95%. https:\/\/t.co\/iorrBoJusl v\u00eda @el_pais","tweet_lang":"es","text_es":"La tercera dosis multiplica la inmunidad\nLa investigaci\u00f3n realizada en universidades y hospitales israel\u00edes concluye que la inyecci\u00f3n de refuerzo eleva la protecci\u00f3n frente a la covid hasta el 95  v\u00eda ","hashtags":[],"mentions":["el_pais"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/iorrBoJusl"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438472985116094465","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e1s de 50 personas recibieron dosis de refuerzo caducadas en Atacama: Podr\u00edan necesitar otra inyecci\u00f3n #Emol https:\/\/t.co\/UN2btZ3BFI a trav\u00e9s de @emol \/NO DICEN MAL ALMACENAMIENTO DEBIDO Al intenso calor en zona norte","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e1s de 50 personas recibieron dosis de refuerzo caducadas en Atacama Podr\u00edan necesitar otra inyecci\u00f3n   a trav\u00e9s de emol NO DICEN MAL ALMACENAMIENTO DEBIDO Al intenso calor en zona norte","hashtags":["Emol"],"mentions":["Emol"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UN2btZ3BFI"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1438439032388730884","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En @BIEspana: Las dosis de refuerzo reducen dr\u00e1sticamente las tasas de infecci\u00f3n con el COVID-19: quienes han recibido una tercera inyecci\u00f3n tienen 11 veces menos probabilidades de contagiarse https:\/\/t.co\/n931VM7c76","tweet_lang":"es","text_es":"En  Las dosis de refuerzo reducen dr\u00e1sticamente las tasas de infecci\u00f3n con el COVID19 quienes han recibido una tercera inyecci\u00f3n tienen 11 veces menos probabilidades de contagiarse ","hashtags":[],"mentions":["BIEspana"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/n931VM7c76"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438433407927730185","replied_to_tweet_id":1.438433406e+18,"replied_to_user_id":207117812.0,"reply_text":"","tweet_text":"6\nEste se sumar\u00eda a un estudio de refuerzo utilizando la inyecci\u00f3n de #ImmunityBio que ya ha comenzado.\nEl estudio de fase 1\/2\/3 est\u00e1 dise\u00f1ado para evaluar a la prote\u00edna de espiga hAd5 + nucleoc\u00e1pside (S+N) como refuerzo para los trabajadores previamente vacunados con una vacuna","tweet_lang":"es","text_es":"6\nEste se sumar\u00eda a un estudio de refuerzo utilizando la inyecci\u00f3n de  que ya ha comenzado\nEl estudio de fase 123 est\u00e1 dise\u00f1ado para evaluar a la prote\u00edna de espiga hAd5  nucleoc\u00e1pside SN como refuerzo para los trabajadores previamente vacunados con una vacuna","hashtags":["ImmunityBio"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438433404161298433","replied_to_tweet_id":1.438433402e+18,"replied_to_user_id":207117812.0,"reply_text":"","tweet_text":"4\nSeg\u00fan las informaciones, Johnson &amp; Johnson\nest\u00e1 considerando realizar una prueba de refuerzo de la vacuna #Covid_19 en Sud\u00e1frica, despu\u00e9s de que su inyecci\u00f3n se usara en una prueba masiva con casi medio mill\u00f3n de trabajadores de la salud en el pa\u00eds.","tweet_lang":"es","text_es":"4\nSeg\u00fan las informaciones Johnson amp Johnson\nest\u00e1 considerando realizar una prueba de refuerzo de la vacuna  en Sud\u00e1frica despu\u00e9s de que su inyecci\u00f3n se usara en una prueba masiva con casi medio mill\u00f3n de trabajadores de la salud en el pa\u00eds","hashtags":["Covid_19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438417609763041285","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las dosis de refuerzo reducen dr\u00e1sticamente las tasas de infecci\u00f3n con el COVID-19: quienes han recibido una tercera inyecci\u00f3n tienen 11 veces menos probabilidades de contagiarse https:\/\/t.co\/my1GmvCcGL","tweet_lang":"es","text_es":"Las dosis de refuerzo reducen dr\u00e1sticamente las tasas de infecci\u00f3n con el COVID19 quienes han recibido una tercera inyecci\u00f3n tienen 11 veces menos probabilidades de contagiarse ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/my1GmvCcGL"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438396725312503808","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La 3@ inyecci\u00f3n (refuerzo) con la vacuna #Pfizer en m\u00e1s de 1,1 millones de israel\u00edes \u2265 60 a\u00f1os, en 12 d\u00edas, hay reducci\u00f3n de 19,5 veces en enfds graves\nhttps:\/\/t.co\/BgT4djsGMH\nHay cr\u00edticas sobre el estudio: No hay beneficios a largo plazo\nhttps:\/\/t.co\/mXV2npxrZU\n#PfizerBioNTech https:\/\/t.co\/mVR4ciKgzm","tweet_lang":"es","text_es":"La 3 inyecci\u00f3n refuerzo con la vacuna  en m\u00e1s de 11 millones de israel\u00edes \u2265 60 a\u00f1os en 12 d\u00edas hay reducci\u00f3n de 195 veces en enfds graves\n\nHay cr\u00edticas sobre el estudio No hay beneficios a largo plazo\n\nBioNTech httpstcomVR4ciKgzm","hashtags":["Pfizer","PfizerBioNTech"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/BgT4djsGMH","https:\/\/t.co\/mXV2npxrZU"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438285661455462400","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"P f i z e r advierte que una  tercer inyecci\u00f3n de refuerzo, pudiera ser necesaria para aquellos que no han muerto a\u00fan.... https:\/\/t.co\/KPYAgm1Uve","tweet_lang":"es","text_es":"P f i z e r advierte que una  tercer inyecci\u00f3n de refuerzo pudiera ser necesaria para aquellos que no han muerto a\u00fan httpstcoKPYAgm1Uve","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1438201288085356549","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Sanidad propone inyectar de la dosis de refuerzo a los mayores en residencias https:\/\/t.co\/U0FC4PeEpd","tweet_lang":"es","text_es":"Sanidad propone inyectar de la dosis de refuerzo a los mayores en residencias ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/U0FC4PeEpd"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437906251174846466","replied_to_tweet_id":1.437905838e+18,"replied_to_user_id":1.308568797e+18,"reply_text":"","tweet_text":"En \u00e9sta hab\u00eda un titular del peri\u00f3dico La Raz\u00f3n donde explica que Israel registra un alza de enfermos pese a la inyecci\u00f3n de refuerzo. \u00c9sto es lo que les molesta. \n\nQue no se critique el genocidio. https:\/\/t.co\/SeyTD98gV1","tweet_lang":"es","text_es":"En \u00e9sta hab\u00eda un titular del peri\u00f3dico La Raz\u00f3n donde explica que Israel registra un alza de enfermos pese a la inyecci\u00f3n de refuerzo \u00c9sto es lo que les molesta \n\nQue no se critique el genocidio httpstcoSeyTD98gV1","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-14T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1437823462395944960","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#CursoEscolar \ud83d\udcda Refuerzo a la ense\u00f1anza gallega con una inyecci\u00f3n econ\u00f3mica adicional de casi 140 millones de euros  https:\/\/t.co\/8gixGZfdNu","tweet_lang":"es","text_es":"  Refuerzo a la ense\u00f1anza gallega con una inyecci\u00f3n econ\u00f3mica adicional de casi 140 millones de euros  ","hashtags":["CursoEscolar"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8gixGZfdNu"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcda"],"tweet_date":"2021-09-14T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441005832095903745","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jesusalemarin: La @US_FDA da luz verde para la tercera dosis de la vacuna de #Pfizer contra #COVID19 en mayores de 65 a\u00f1os y en persona\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La  da luz verde para la tercera dosis de la vacuna de  contra  en mayores de 65 a\u00f1os y en persona\u2026","hashtags":["Pfizer","COVID19"],"mentions":["jesusalemarin","US_FDA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1441002283626598400","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IdaniaChirinos: Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech es autorizada por la FDA. Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech es autorizada por la FDA Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","hashtags":[],"mentions":["IdaniaChirinos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440999342060474372","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IdaniaChirinos: Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech es autorizada por la FDA. Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech es autorizada por la FDA Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","hashtags":[],"mentions":["IdaniaChirinos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440987795993006080","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DoriToribio: La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","hashtags":[],"mentions":["DoriToribio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440987006696316932","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IdaniaChirinos: Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech es autorizada por la FDA. Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech es autorizada por la FDA Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","hashtags":[],"mentions":["IdaniaChirinos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440926598992175104","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DoriToribio: La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","hashtags":[],"mentions":["DoriToribio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440909882824212480","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DoriToribio: La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","hashtags":[],"mentions":["DoriToribio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440906789156007940","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JoseCardenas1: El anuncio implica que decenas de millones de estadounidenses pueden recibir un refuerzo seis meses despu\u00e9s de la segund\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El anuncio implica que decenas de millones de estadounidenses pueden recibir un refuerzo seis meses despu\u00e9s de la segund\u2026","hashtags":[],"mentions":["JoseCardenas1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440906596792504323","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JoseCardenas1: El anuncio implica que decenas de millones de estadounidenses pueden recibir un refuerzo seis meses despu\u00e9s de la segund\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El anuncio implica que decenas de millones de estadounidenses pueden recibir un refuerzo seis meses despu\u00e9s de la segund\u2026","hashtags":[],"mentions":["JoseCardenas1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440904943624507396","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JoseCardenas1: El anuncio implica que decenas de millones de estadounidenses pueden recibir un refuerzo seis meses despu\u00e9s de la segund\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El anuncio implica que decenas de millones de estadounidenses pueden recibir un refuerzo seis meses despu\u00e9s de la segund\u2026","hashtags":[],"mentions":["JoseCardenas1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440904746315964416","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JoseCardenas1: El anuncio implica que decenas de millones de estadounidenses pueden recibir un refuerzo seis meses despu\u00e9s de la segund\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El anuncio implica que decenas de millones de estadounidenses pueden recibir un refuerzo seis meses despu\u00e9s de la segund\u2026","hashtags":[],"mentions":["JoseCardenas1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440898791176015872","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DoriToribio: La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","hashtags":[],"mentions":["DoriToribio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440895587902238722","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DoriToribio: La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","hashtags":[],"mentions":["DoriToribio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440894709707296768","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Telenoticias7: Decenas de millones de estadounidenses pueden recibir un refuerzo seis meses despu\u00e9s de la segunda inyecci\u00f3n.\n https:\/\/t\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Decenas de millones de estadounidenses pueden recibir un refuerzo seis meses despu\u00e9s de la segunda inyecci\u00f3n\n httpst\u2026","hashtags":[],"mentions":["Telenoticias7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440890842802270212","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DoriToribio: La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","hashtags":[],"mentions":["DoriToribio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440886115263778821","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IdaniaChirinos: Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech es autorizada por la FDA. Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech es autorizada por la FDA Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","hashtags":[],"mentions":["IdaniaChirinos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440885388390936578","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @soy_502: \ud83d\udc89VACUNAS | EE.UU. autoriza tercera dosis de Pfizer para personas mayores y de alto riesgo\n\nLos estadounidenses pueden recibir\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  VACUNAS  EEUU autoriza tercera dosis de Pfizer para personas mayores y de alto riesgo\n\nLos estadounidenses pueden recibir\u2026","hashtags":[],"mentions":["soy_502"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-23T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440880965597925379","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IdaniaChirinos: Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech es autorizada por la FDA. Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech es autorizada por la FDA Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","hashtags":[],"mentions":["IdaniaChirinos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440880648739336192","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Telenoticias7: Decenas de millones de estadounidenses pueden recibir un refuerzo seis meses despu\u00e9s de la segunda inyecci\u00f3n.\n https:\/\/t\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Decenas de millones de estadounidenses pueden recibir un refuerzo seis meses despu\u00e9s de la segunda inyecci\u00f3n\n httpst\u2026","hashtags":[],"mentions":["Telenoticias7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440878142357491712","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IdaniaChirinos: Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech es autorizada por la FDA. Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech es autorizada por la FDA Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","hashtags":[],"mentions":["IdaniaChirinos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440875157279674369","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DoriToribio: La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","hashtags":[],"mentions":["DoriToribio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440870005541904384","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @mundo_elP: #EEUU |El anuncio implica que decenas de millones de estadounidenses pueden recibir un refuerzo seis meses despu\u00e9s de la seg\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   El anuncio implica que decenas de millones de estadounidenses pueden recibir un refuerzo seis meses despu\u00e9s de la seg\u2026","hashtags":["EEUU"],"mentions":["mundo_elP"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440867290170470402","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IdaniaChirinos: Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech es autorizada por la FDA. Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech es autorizada por la FDA Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","hashtags":[],"mentions":["IdaniaChirinos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440867288203214856","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DoriToribio: La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","hashtags":[],"mentions":["DoriToribio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440864741300195330","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DoriToribio: La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","hashtags":[],"mentions":["DoriToribio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440864658001387520","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DoriToribio: La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","hashtags":[],"mentions":["DoriToribio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440863682439700482","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DoriToribio: La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","hashtags":[],"mentions":["DoriToribio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440862598640005121","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DoriToribio: La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","hashtags":[],"mentions":["DoriToribio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440862525994807296","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DoriToribio: La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","hashtags":[],"mentions":["DoriToribio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440861720570908673","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DoriToribio: La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","hashtags":[],"mentions":["DoriToribio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440860541615067143","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Mundo_PN: #EEUU El anuncio implica que decenas de millones de estadounidenses pueden recibir un refuerzo seis meses despu\u00e9s de la segun\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   El anuncio implica que decenas de millones de estadounidenses pueden recibir un refuerzo seis meses despu\u00e9s de la segun\u2026","hashtags":["EEUU"],"mentions":["Mundo_PN"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440859685519773698","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IdaniaChirinos: Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech es autorizada por la FDA. Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech es autorizada por la FDA Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","hashtags":[],"mentions":["IdaniaChirinos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440857765401055232","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @LaRazon_Bolivia: #Mundo \nEl anuncio implica que decenas de millones de estadounidenses pueden recibir un refuerzo seis meses despu\u00e9s de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \nEl anuncio implica que decenas de millones de estadounidenses pueden recibir un refuerzo seis meses despu\u00e9s de\u2026","hashtags":["Mundo"],"mentions":["LaRazon_Bolivia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440857690499133441","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IdaniaChirinos: Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech es autorizada por la FDA. Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech es autorizada por la FDA Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","hashtags":[],"mentions":["IdaniaChirinos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440854746202521600","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IdaniaChirinos: Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech es autorizada por la FDA. Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech es autorizada por la FDA Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","hashtags":[],"mentions":["IdaniaChirinos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440854317494308864","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IdaniaChirinos: Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech es autorizada por la FDA. Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech es autorizada por la FDA Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","hashtags":[],"mentions":["IdaniaChirinos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440854294044057604","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IdaniaChirinos: Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech es autorizada por la FDA. Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech es autorizada por la FDA Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","hashtags":[],"mentions":["IdaniaChirinos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440854233226498048","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IdaniaChirinos: Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech es autorizada por la FDA. Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech es autorizada por la FDA Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","hashtags":[],"mentions":["IdaniaChirinos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440852590464540673","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IdaniaChirinos: Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech es autorizada por la FDA. Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech es autorizada por la FDA Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","hashtags":[],"mentions":["IdaniaChirinos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440852210905190400","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IdaniaChirinos: Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech es autorizada por la FDA. Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech es autorizada por la FDA Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","hashtags":[],"mentions":["IdaniaChirinos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440847534998556672","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DoriToribio: La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","hashtags":[],"mentions":["DoriToribio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440845058249351176","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IdaniaChirinos: Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech es autorizada por la FDA. Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech es autorizada por la FDA Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","hashtags":[],"mentions":["IdaniaChirinos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440844833929588741","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DoriToribio: La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","hashtags":[],"mentions":["DoriToribio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440843242979819524","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IdaniaChirinos: Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech es autorizada por la FDA. Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech es autorizada por la FDA Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","hashtags":[],"mentions":["IdaniaChirinos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440842734634471424","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IdaniaChirinos: Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech es autorizada por la FDA. Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech es autorizada por la FDA Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","hashtags":[],"mentions":["IdaniaChirinos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440841973112324101","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DoriToribio: La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","hashtags":[],"mentions":["DoriToribio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440841899179315206","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IdaniaChirinos: Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech es autorizada por la FDA. Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech es autorizada por la FDA Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","hashtags":[],"mentions":["IdaniaChirinos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440841454243368964","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DoriToribio: La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","hashtags":[],"mentions":["DoriToribio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440840450735104007","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IdaniaChirinos: Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech es autorizada por la FDA. Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech es autorizada por la FDA Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","hashtags":[],"mentions":["IdaniaChirinos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440839931044106244","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IdaniaChirinos: Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech es autorizada por la FDA. Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech es autorizada por la FDA Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","hashtags":[],"mentions":["IdaniaChirinos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440839907098779653","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IdaniaChirinos: Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech es autorizada por la FDA. Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech es autorizada por la FDA Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","hashtags":[],"mentions":["IdaniaChirinos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440838503114309634","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IdaniaChirinos: Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech es autorizada por la FDA. Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech es autorizada por la FDA Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","hashtags":[],"mentions":["IdaniaChirinos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440837859875835910","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DoriToribio: La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","hashtags":[],"mentions":["DoriToribio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440836409527455754","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IdaniaChirinos: Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech es autorizada por la FDA. Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech es autorizada por la FDA Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","hashtags":[],"mentions":["IdaniaChirinos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440836347963457537","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IdaniaChirinos: Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech es autorizada por la FDA. Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech es autorizada por la FDA Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","hashtags":[],"mentions":["IdaniaChirinos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440835904122220564","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IdaniaChirinos: Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech es autorizada por la FDA. Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech es autorizada por la FDA Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","hashtags":[],"mentions":["IdaniaChirinos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440835875844231171","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IdaniaChirinos: Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech es autorizada por la FDA. Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech es autorizada por la FDA Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","hashtags":[],"mentions":["IdaniaChirinos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440835688463695874","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IdaniaChirinos: Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech es autorizada por la FDA. Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech es autorizada por la FDA Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","hashtags":[],"mentions":["IdaniaChirinos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440834973892681734","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IdaniaChirinos: Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech es autorizada por la FDA. Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech es autorizada por la FDA Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","hashtags":[],"mentions":["IdaniaChirinos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440834708510674945","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IdaniaChirinos: Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech es autorizada por la FDA. Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech es autorizada por la FDA Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","hashtags":[],"mentions":["IdaniaChirinos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440834575920291843","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IdaniaChirinos: Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech es autorizada por la FDA. Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech es autorizada por la FDA Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","hashtags":[],"mentions":["IdaniaChirinos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440834531120930826","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IdaniaChirinos: Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech es autorizada por la FDA. Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech es autorizada por la FDA Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","hashtags":[],"mentions":["IdaniaChirinos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440834383473045511","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DoriToribio: La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","hashtags":[],"mentions":["DoriToribio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440834245862121480","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IdaniaChirinos: Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech es autorizada por la FDA. Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech es autorizada por la FDA Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","hashtags":[],"mentions":["IdaniaChirinos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440834152744448007","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DoriToribio: La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","hashtags":[],"mentions":["DoriToribio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440834051607199745","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DoriToribio: La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","hashtags":[],"mentions":["DoriToribio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440833913669050370","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DoriToribio: La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","hashtags":[],"mentions":["DoriToribio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440833705937833985","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IdaniaChirinos: Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech es autorizada por la FDA. Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech es autorizada por la FDA Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","hashtags":[],"mentions":["IdaniaChirinos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440833665727033351","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IdaniaChirinos: Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech es autorizada por la FDA. Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech es autorizada por la FDA Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","hashtags":[],"mentions":["IdaniaChirinos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440833511565381632","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IdaniaChirinos: Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech es autorizada por la FDA. Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech es autorizada por la FDA Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","hashtags":[],"mentions":["IdaniaChirinos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440833440375447552","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IdaniaChirinos: Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech es autorizada por la FDA. Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech es autorizada por la FDA Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","hashtags":[],"mentions":["IdaniaChirinos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440833355243606020","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IdaniaChirinos: Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech es autorizada por la FDA. Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech es autorizada por la FDA Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","hashtags":[],"mentions":["IdaniaChirinos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440833347614220291","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IdaniaChirinos: Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech es autorizada por la FDA. Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech es autorizada por la FDA Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","hashtags":[],"mentions":["IdaniaChirinos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440833197709815808","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IdaniaChirinos: Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech es autorizada por la FDA. Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech es autorizada por la FDA Los mayores de 65 a\u00f1os y las person\u2026","hashtags":[],"mentions":["IdaniaChirinos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440832773019762688","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DoriToribio: La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","hashtags":[],"mentions":["DoriToribio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440832509617471488","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DoriToribio: La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","hashtags":[],"mentions":["DoriToribio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440832341727797253","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DoriToribio: La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","hashtags":[],"mentions":["DoriToribio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440831964303409158","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DoriToribio: La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer\/BioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La FDA autoriza la tercera dosis de refuerzo de la vacuna de PfizerBioNTech para los mayores de 65 a\u00f1os y las personas de\u2026","hashtags":[],"mentions":["DoriToribio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440722924290281478","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Forbes_CA: Panam\u00e1 tambi\u00e9n apuesta por la dosis de refuerzo: aplicar\u00e1 una tercera inyecci\u00f3n a pacientes inmunosuprimidos moderados y gra\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Panam\u00e1 tambi\u00e9n apuesta por la dosis de refuerzo aplicar\u00e1 una tercera inyecci\u00f3n a pacientes inmunosuprimidos moderados y gra\u2026","hashtags":[],"mentions":["Forbes_CA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440706918364827660","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Forbes_CA: Panam\u00e1 tambi\u00e9n apuesta por la dosis de refuerzo: aplicar\u00e1 una tercera inyecci\u00f3n a pacientes inmunosuprimidos moderados y gra\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Panam\u00e1 tambi\u00e9n apuesta por la dosis de refuerzo aplicar\u00e1 una tercera inyecci\u00f3n a pacientes inmunosuprimidos moderados y gra\u2026","hashtags":[],"mentions":["Forbes_CA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440704468618596366","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @eltiempolatino: La compa\u00f1\u00eda inform\u00f3 que la inyecci\u00f3n de refuerzo, colocada seis meses despu\u00e9s de la dosis inicial, produjo un aumento d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La compa\u00f1\u00eda inform\u00f3 que la inyecci\u00f3n de refuerzo colocada seis meses despu\u00e9s de la dosis inicial produjo un aumento d\u2026","hashtags":[],"mentions":["eltiempolatino"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440703664532770819","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Forbes_CA: Panam\u00e1 tambi\u00e9n apuesta por la dosis de refuerzo: aplicar\u00e1 una tercera inyecci\u00f3n a pacientes inmunosuprimidos moderados y gra\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Panam\u00e1 tambi\u00e9n apuesta por la dosis de refuerzo aplicar\u00e1 una tercera inyecci\u00f3n a pacientes inmunosuprimidos moderados y gra\u2026","hashtags":[],"mentions":["Forbes_CA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440702572667424774","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Forbes_CA: Panam\u00e1 tambi\u00e9n apuesta por la dosis de refuerzo: aplicar\u00e1 una tercera inyecci\u00f3n a pacientes inmunosuprimidos moderados y gra\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Panam\u00e1 tambi\u00e9n apuesta por la dosis de refuerzo aplicar\u00e1 una tercera inyecci\u00f3n a pacientes inmunosuprimidos moderados y gra\u2026","hashtags":[],"mentions":["Forbes_CA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440701312585244679","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Forbes_CA: Panam\u00e1 tambi\u00e9n apuesta por la dosis de refuerzo: aplicar\u00e1 una tercera inyecci\u00f3n a pacientes inmunosuprimidos moderados y gra\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Panam\u00e1 tambi\u00e9n apuesta por la dosis de refuerzo aplicar\u00e1 una tercera inyecci\u00f3n a pacientes inmunosuprimidos moderados y gra\u2026","hashtags":[],"mentions":["Forbes_CA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440700185441493000","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Forbes_CA: Panam\u00e1 tambi\u00e9n apuesta por la dosis de refuerzo: aplicar\u00e1 una tercera inyecci\u00f3n a pacientes inmunosuprimidos moderados y gra\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Panam\u00e1 tambi\u00e9n apuesta por la dosis de refuerzo aplicar\u00e1 una tercera inyecci\u00f3n a pacientes inmunosuprimidos moderados y gra\u2026","hashtags":[],"mentions":["Forbes_CA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440674762481537037","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @eltiempolatino: La farmac\u00e9utica inform\u00f3 de un estudio que descubri\u00f3 que una sola inyecci\u00f3n de su vial era eficaz en 79 % en prevenir la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La farmac\u00e9utica inform\u00f3 de un estudio que descubri\u00f3 que una sola inyecci\u00f3n de su vial era eficaz en 79  en prevenir la\u2026","hashtags":[],"mentions":["eltiempolatino"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440606240619458566","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GiuseppeNoc: Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a:\n\n- 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n- Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a\n\n 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","hashtags":[],"mentions":["GiuseppeNoc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440599342151188489","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @eldoc24: Vacuna de refuerzo #johnsonandjohnson tiene una efectividad del 94% contra #Covid19 en USA\nA nivel mundial, 1 inyecci\u00f3n de ref\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Vacuna de refuerzo  tiene una efectividad del 94 contra  en USA\nA nivel mundial 1 inyecci\u00f3n de ref\u2026","hashtags":["johnsonandjohnson","Covid19"],"mentions":["eldoc24"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440492015448256513","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @larepublica_co: Un segundo estudio encontr\u00f3 que la inyecci\u00f3n adicional estimul\u00f3 un aumento de 12 veces en la producci\u00f3n de anticuerpos\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Un segundo estudio encontr\u00f3 que la inyecci\u00f3n adicional estimul\u00f3 un aumento de 12 veces en la producci\u00f3n de anticuerpos\u2026","hashtags":[],"mentions":["larepublica_co"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440460051131469824","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @eldoc24: Vacuna de refuerzo #johnsonandjohnson tiene una efectividad del 94% contra #Covid19 en USA\nA nivel mundial, 1 inyecci\u00f3n de ref\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Vacuna de refuerzo  tiene una efectividad del 94 contra  en USA\nA nivel mundial 1 inyecci\u00f3n de ref\u2026","hashtags":["johnsonandjohnson","Covid19"],"mentions":["eldoc24"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440456166937485321","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @elheraldoco: Una segunda inyecci\u00f3n de la vacuna seis meses despu\u00e9s de la primera aumenta los anticuerpos para combatir la enfermedad, s\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Una segunda inyecci\u00f3n de la vacuna seis meses despu\u00e9s de la primera aumenta los anticuerpos para combatir la enfermedad s\u2026","hashtags":[],"mentions":["elheraldoco"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440455152884797445","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @eldoc24: Vacuna de refuerzo #johnsonandjohnson tiene una efectividad del 94% contra #Covid19 en USA\nA nivel mundial, 1 inyecci\u00f3n de ref\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Vacuna de refuerzo  tiene una efectividad del 94 contra  en USA\nA nivel mundial 1 inyecci\u00f3n de ref\u2026","hashtags":["johnsonandjohnson","Covid19"],"mentions":["eldoc24"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440436227656732672","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @QuePasaCL: Otra vacuna que podr\u00eda necesitar tercera dosis: Inyecci\u00f3n de refuerzo de Johnson &amp; Johnson previene infecci\u00f3n grave https:\/\/\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Otra vacuna que podr\u00eda necesitar tercera dosis Inyecci\u00f3n de refuerzo de Johnson amp Johnson previene infecci\u00f3n grave https\u2026","hashtags":[],"mentions":["QuePasaCL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440433882868813831","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @eldestapeweb: La vacuna de refuerzo de Johnson &amp; Johnson contra el coronavirus aumenta la protecci\u00f3n al 94% https:\/\/t.co\/389rvfC3Si","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La vacuna de refuerzo de Johnson amp Johnson contra el coronavirus aumenta la protecci\u00f3n al 94 ","hashtags":[],"mentions":["eldestapeweb"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/389rvfC3Si"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440429014770860041","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lilaabed: \ud83d\udc89 Johnson &amp; Johnson anunci\u00f3 que una dosis de refuerzo de su vacuna #COVID19 administrada dos meses despu\u00e9s de la primera inye\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Johnson amp Johnson anunci\u00f3 que una dosis de refuerzo de su vacuna  administrada dos meses despu\u00e9s de la primera inye\u2026","hashtags":["COVID19"],"mentions":["lilaabed"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440409282424426500","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @QuePasaCL: Otra vacuna que podr\u00eda necesitar tercera dosis: Inyecci\u00f3n de refuerzo de Johnson &amp; Johnson previene infecci\u00f3n grave https:\/\/\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Otra vacuna que podr\u00eda necesitar tercera dosis Inyecci\u00f3n de refuerzo de Johnson amp Johnson previene infecci\u00f3n grave https\u2026","hashtags":[],"mentions":["QuePasaCL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440408825366933505","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @elheraldoco: Una segunda inyecci\u00f3n de la vacuna seis meses despu\u00e9s de la primera aumenta los anticuerpos para combatir la enfermedad, s\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Una segunda inyecci\u00f3n de la vacuna seis meses despu\u00e9s de la primera aumenta los anticuerpos para combatir la enfermedad s\u2026","hashtags":[],"mentions":["elheraldoco"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440407194554404871","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @NewsweekEspanol: Johnson &amp; Johnson anunci\u00f3 este martes nuevos datos que indican que la protecci\u00f3n de su vacuna contra covid-19 aumenta\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Johnson amp Johnson anunci\u00f3 este martes nuevos datos que indican que la protecci\u00f3n de su vacuna contra covid19 aumenta\u2026","hashtags":[],"mentions":["NewsweekEspanol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440403862351872000","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @eldoc24: Vacuna de refuerzo #johnsonandjohnson tiene una efectividad del 94% contra #Covid19 en USA\nA nivel mundial, 1 inyecci\u00f3n de ref\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Vacuna de refuerzo  tiene una efectividad del 94 contra  en USA\nA nivel mundial 1 inyecci\u00f3n de ref\u2026","hashtags":["johnsonandjohnson","Covid19"],"mentions":["eldoc24"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440402174794600452","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @QuePasaCL: Otra vacuna que podr\u00eda necesitar tercera dosis: Inyecci\u00f3n de refuerzo de Johnson &amp; Johnson previene infecci\u00f3n grave https:\/\/\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Otra vacuna que podr\u00eda necesitar tercera dosis Inyecci\u00f3n de refuerzo de Johnson amp Johnson previene infecci\u00f3n grave https\u2026","hashtags":[],"mentions":["QuePasaCL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440401175598145552","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Imagen_Mx: \ud83d\udc89\u2623 El enfoque de dos dosis fue 75% efectivo a nivel mundial para prevenir #Covid19.\n\nhttps:\/\/t.co\/g3eaO44P4A","tweet_lang":"es","text_es":"RT   El enfoque de dos dosis fue 75 efectivo a nivel mundial para prevenir \n\n","hashtags":["Covid19"],"mentions":["Imagen_Mx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/g3eaO44P4A"],"tweet_emoticons":["\u2623","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440397127021043714","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @QuePasaCL: Otra vacuna que podr\u00eda necesitar tercera dosis: Inyecci\u00f3n de refuerzo de Johnson &amp; Johnson previene infecci\u00f3n grave https:\/\/\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Otra vacuna que podr\u00eda necesitar tercera dosis Inyecci\u00f3n de refuerzo de Johnson amp Johnson previene infecci\u00f3n grave https\u2026","hashtags":[],"mentions":["QuePasaCL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440391363636301849","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SomosUtah: #21Sep Una segunda inyecci\u00f3n de la vacuna Janssen seis meses despu\u00e9s de la primera dosis aumenta los anticuerpos para combat\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Una segunda inyecci\u00f3n de la vacuna Janssen seis meses despu\u00e9s de la primera dosis aumenta los anticuerpos para combat\u2026","hashtags":["21Sep"],"mentions":["SomosUtah"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440388932886151178","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @larepublica_co: Un segundo estudio encontr\u00f3 que la inyecci\u00f3n adicional estimul\u00f3 un aumento de 12 veces en la producci\u00f3n de anticuerpos\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Un segundo estudio encontr\u00f3 que la inyecci\u00f3n adicional estimul\u00f3 un aumento de 12 veces en la producci\u00f3n de anticuerpos\u2026","hashtags":[],"mentions":["larepublica_co"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440388591847305224","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lilaabed: \ud83d\udc89 Johnson &amp; Johnson anunci\u00f3 que una dosis de refuerzo de su vacuna #COVID19 administrada dos meses despu\u00e9s de la primera inye\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Johnson amp Johnson anunci\u00f3 que una dosis de refuerzo de su vacuna  administrada dos meses despu\u00e9s de la primera inye\u2026","hashtags":["COVID19"],"mentions":["lilaabed"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440381007316746244","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lilaabed: \ud83d\udc89 Johnson &amp; Johnson anunci\u00f3 que una dosis de refuerzo de su vacuna #COVID19 administrada dos meses despu\u00e9s de la primera inye\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Johnson amp Johnson anunci\u00f3 que una dosis de refuerzo de su vacuna  administrada dos meses despu\u00e9s de la primera inye\u2026","hashtags":["COVID19"],"mentions":["lilaabed"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440380191633674242","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lilaabed: \ud83d\udc89 Johnson &amp; Johnson anunci\u00f3 que una dosis de refuerzo de su vacuna #COVID19 administrada dos meses despu\u00e9s de la primera inye\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Johnson amp Johnson anunci\u00f3 que una dosis de refuerzo de su vacuna  administrada dos meses despu\u00e9s de la primera inye\u2026","hashtags":["COVID19"],"mentions":["lilaabed"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440377620261064707","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @larepublica_co: Un segundo estudio encontr\u00f3 que la inyecci\u00f3n adicional estimul\u00f3 un aumento de 12 veces en la producci\u00f3n de anticuerpos\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Un segundo estudio encontr\u00f3 que la inyecci\u00f3n adicional estimul\u00f3 un aumento de 12 veces en la producci\u00f3n de anticuerpos\u2026","hashtags":[],"mentions":["larepublica_co"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440375957278236675","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @RadioChiriqui: #Internacionales Johnson &amp; Johnson anunci\u00f3 hoy nuevos datos que refuerzan la protecci\u00f3n s\u00f3lida y duradera de su vacuna #\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Johnson amp Johnson anunci\u00f3 hoy nuevos datos que refuerzan la protecci\u00f3n s\u00f3lida y duradera de su vacuna \u2026","hashtags":["Internacionales"],"mentions":["RadioChiriqui"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440373745919479815","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @eldoc24: Vacuna de refuerzo #johnsonandjohnson tiene una efectividad del 94% contra #Covid19 en USA\nA nivel mundial, 1 inyecci\u00f3n de ref\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Vacuna de refuerzo  tiene una efectividad del 94 contra  en USA\nA nivel mundial 1 inyecci\u00f3n de ref\u2026","hashtags":["johnsonandjohnson","Covid19"],"mentions":["eldoc24"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440373243152535553","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Imagen_Mx: \ud83d\udc89\u2623 El enfoque de dos dosis fue 75% efectivo a nivel mundial para prevenir #Covid19.\n\nhttps:\/\/t.co\/g3eaO44P4A","tweet_lang":"es","text_es":"RT   El enfoque de dos dosis fue 75 efectivo a nivel mundial para prevenir \n\n","hashtags":["Covid19"],"mentions":["Imagen_Mx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/g3eaO44P4A"],"tweet_emoticons":["\u2623","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440371729029758981","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @eldoc24: Vacuna de refuerzo #johnsonandjohnson tiene una efectividad del 94% contra #Covid19 en USA\nA nivel mundial, 1 inyecci\u00f3n de ref\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Vacuna de refuerzo  tiene una efectividad del 94 contra  en USA\nA nivel mundial 1 inyecci\u00f3n de ref\u2026","hashtags":["johnsonandjohnson","Covid19"],"mentions":["eldoc24"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440368639060824078","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lilaabed: \ud83d\udc89 Johnson &amp; Johnson anunci\u00f3 que una dosis de refuerzo de su vacuna #COVID19 administrada dos meses despu\u00e9s de la primera inye\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Johnson amp Johnson anunci\u00f3 que una dosis de refuerzo de su vacuna  administrada dos meses despu\u00e9s de la primera inye\u2026","hashtags":["COVID19"],"mentions":["lilaabed"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440367963161305100","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lilaabed: \ud83d\udc89 Johnson &amp; Johnson anunci\u00f3 que una dosis de refuerzo de su vacuna #COVID19 administrada dos meses despu\u00e9s de la primera inye\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Johnson amp Johnson anunci\u00f3 que una dosis de refuerzo de su vacuna  administrada dos meses despu\u00e9s de la primera inye\u2026","hashtags":["COVID19"],"mentions":["lilaabed"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440367847159447565","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @eldoc24: Vacuna de refuerzo #johnsonandjohnson tiene una efectividad del 94% contra #Covid19 en USA\nA nivel mundial, 1 inyecci\u00f3n de ref\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Vacuna de refuerzo  tiene una efectividad del 94 contra  en USA\nA nivel mundial 1 inyecci\u00f3n de ref\u2026","hashtags":["johnsonandjohnson","Covid19"],"mentions":["eldoc24"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440366730417623043","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lilaabed: \ud83d\udc89 Johnson &amp; Johnson anunci\u00f3 que una dosis de refuerzo de su vacuna #COVID19 administrada dos meses despu\u00e9s de la primera inye\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Johnson amp Johnson anunci\u00f3 que una dosis de refuerzo de su vacuna  administrada dos meses despu\u00e9s de la primera inye\u2026","hashtags":["COVID19"],"mentions":["lilaabed"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440361882490064897","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lilaabed: \ud83d\udc89 Johnson &amp; Johnson anunci\u00f3 que una dosis de refuerzo de su vacuna #COVID19 administrada dos meses despu\u00e9s de la primera inye\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Johnson amp Johnson anunci\u00f3 que una dosis de refuerzo de su vacuna  administrada dos meses despu\u00e9s de la primera inye\u2026","hashtags":["COVID19"],"mentions":["lilaabed"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440361647751634955","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lilaabed: \ud83d\udc89 Johnson &amp; Johnson anunci\u00f3 que una dosis de refuerzo de su vacuna #COVID19 administrada dos meses despu\u00e9s de la primera inye\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Johnson amp Johnson anunci\u00f3 que una dosis de refuerzo de su vacuna  administrada dos meses despu\u00e9s de la primera inye\u2026","hashtags":["COVID19"],"mentions":["lilaabed"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440359517712048132","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lilaabed: \ud83d\udc89 Johnson &amp; Johnson anunci\u00f3 que una dosis de refuerzo de su vacuna #COVID19 administrada dos meses despu\u00e9s de la primera inye\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Johnson amp Johnson anunci\u00f3 que una dosis de refuerzo de su vacuna  administrada dos meses despu\u00e9s de la primera inye\u2026","hashtags":["COVID19"],"mentions":["lilaabed"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440352546338447365","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ValdescaBB: .... anteriormente. Al igual que Pfizer, el personal descubri\u00f3 que una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna Pfizer era segura\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   anteriormente Al igual que Pfizer el personal descubri\u00f3 que una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna Pfizer era segura\u2026","hashtags":[],"mentions":["ValdescaBB"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440308926369595406","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @eldestapeweb: La vacuna de refuerzo de Johnson &amp; Johnson contra el coronavirus aumenta la protecci\u00f3n al 94% https:\/\/t.co\/389rvfC3Si","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La vacuna de refuerzo de Johnson amp Johnson contra el coronavirus aumenta la protecci\u00f3n al 94 ","hashtags":[],"mentions":["eldestapeweb"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/389rvfC3Si"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440308015131869185","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @eldestapeweb: La vacuna de refuerzo de Johnson &amp; Johnson contra el coronavirus aumenta la protecci\u00f3n al 94% https:\/\/t.co\/389rvfC3Si","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La vacuna de refuerzo de Johnson amp Johnson contra el coronavirus aumenta la protecci\u00f3n al 94 ","hashtags":[],"mentions":["eldestapeweb"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/389rvfC3Si"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440307835586236428","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @eldestapeweb: La vacuna de refuerzo de Johnson &amp; Johnson contra el coronavirus aumenta la protecci\u00f3n al 94% https:\/\/t.co\/389rvfC3Si","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La vacuna de refuerzo de Johnson amp Johnson contra el coronavirus aumenta la protecci\u00f3n al 94 ","hashtags":[],"mentions":["eldestapeweb"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/389rvfC3Si"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440298675608055829","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ValdescaBB: .... anteriormente. Al igual que Pfizer, el personal descubri\u00f3 que una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna Pfizer era segura\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   anteriormente Al igual que Pfizer el personal descubri\u00f3 que una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna Pfizer era segura\u2026","hashtags":[],"mentions":["ValdescaBB"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440296996691066893","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @elpoliticonews: \u201cAhora hemos generado pruebas de que una inyecci\u00f3n de refuerzo aumenta a\u00fan m\u00e1s la protecci\u00f3n contra COVID-19 y se esper\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u201cAhora hemos generado pruebas de que una inyecci\u00f3n de refuerzo aumenta a\u00fan m\u00e1s la protecci\u00f3n contra COVID19 y se esper\u2026","hashtags":[],"mentions":["elpoliticonews"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440283166116175878","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Disiden14673202: El panel de la FDA rechaza abrumadoramente la inyecci\u00f3n de refuerzo de Pfizer para personas sanas de 16 a\u00f1os o m\u00e1s.","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El panel de la FDA rechaza abrumadoramente la inyecci\u00f3n de refuerzo de Pfizer para personas sanas de 16 a\u00f1os o m\u00e1s","hashtags":[],"mentions":["Disiden14673202"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440282269164310534","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Disiden14673202: El panel de la FDA rechaza abrumadoramente la inyecci\u00f3n de refuerzo de Pfizer para personas sanas de 16 a\u00f1os o m\u00e1s.","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El panel de la FDA rechaza abrumadoramente la inyecci\u00f3n de refuerzo de Pfizer para personas sanas de 16 a\u00f1os o m\u00e1s","hashtags":[],"mentions":["Disiden14673202"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440261392112619525","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ValdescaBB: .... anteriormente. Al igual que Pfizer, el personal descubri\u00f3 que una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna Pfizer era segura\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   anteriormente Al igual que Pfizer el personal descubri\u00f3 que una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna Pfizer era segura\u2026","hashtags":[],"mentions":["ValdescaBB"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440245789557620748","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Disiden14673202: El panel de la FDA rechaza abrumadoramente la inyecci\u00f3n de refuerzo de Pfizer para personas sanas de 16 a\u00f1os o m\u00e1s.","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El panel de la FDA rechaza abrumadoramente la inyecci\u00f3n de refuerzo de Pfizer para personas sanas de 16 a\u00f1os o m\u00e1s","hashtags":[],"mentions":["Disiden14673202"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440242404586504192","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Disiden14673202: El panel de la FDA rechaza abrumadoramente la inyecci\u00f3n de refuerzo de Pfizer para personas sanas de 16 a\u00f1os o m\u00e1s.","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El panel de la FDA rechaza abrumadoramente la inyecci\u00f3n de refuerzo de Pfizer para personas sanas de 16 a\u00f1os o m\u00e1s","hashtags":[],"mentions":["Disiden14673202"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440045888857001989","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @AdrianZelaia: Tras el Fracaso del Confinamiento, \u00bfFracaso de la Vacunaci\u00f3n? EL PANEL DE LA FDA RECHAZA ABRUMADORAMENTE LA INYECCI\u00d3N DE\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tras el Fracaso del Confinamiento \u00bfFracaso de la Vacunaci\u00f3n EL PANEL DE LA FDA RECHAZA ABRUMADORAMENTE LA INYECCI\u00d3N DE\u2026","hashtags":[],"mentions":["AdrianZelaia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440032903853793293","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @TeresaVOrtiz: El panel de la FDA rechaza abrumadoramente la inyecci\u00f3n de refuerzo de Pfizer para personas sanas de 16 a\u00f1os o m\u00e1s via @t\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El panel de la FDA rechaza abrumadoramente la inyecci\u00f3n de refuerzo de Pfizer para personas sanas de 16 a\u00f1os o m\u00e1s via t\u2026","hashtags":[],"mentions":["TeresaVOrtiz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439958022844043272","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MartinezPozo: Un panel de expertos que asesora a la agencia reguladora de medicamentos en Estados Unidos (FDA) ha recomendado no aproba\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Un panel de expertos que asesora a la agencia reguladora de medicamentos en Estados Unidos FDA ha recomendado no aproba\u2026","hashtags":[],"mentions":["MartinezPozo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-20T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439947164717920257","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Finanzas_Times: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #USA | Estados Unidos | EE.UU.\n\nLos asesores de la #FDA votan en contra de una inyecci\u00f3n de refuerzo de #Pfizer \n\nht\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8   Estados Unidos  EEUU\n\nLos asesores de la  votan en contra de una inyecci\u00f3n de refuerzo de  \n\nht\u2026","hashtags":["USA","FDA","Pfizer"],"mentions":["Finanzas_Times"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"],"tweet_date":"2021-09-20T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439835645946564612","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GiuseppeNoc: Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a:\n\n- 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n- Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a\n\n 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","hashtags":[],"mentions":["GiuseppeNoc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439792857804587013","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CoronavirusNewv: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 | ESTADOS UNIDOS \n\n1% de los estadounidenses ha recibido una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna contra COVID-19","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8  ESTADOS UNIDOS \n\n1 de los estadounidenses ha recibido una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna contra COVID19","hashtags":[],"mentions":["CoronavirusNewv"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"],"tweet_date":"2021-09-20T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439733517638844417","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CoronavirusNewv: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 | ESTADOS UNIDOS \n\n1% de los estadounidenses ha recibido una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna contra COVID-19","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8  ESTADOS UNIDOS \n\n1 de los estadounidenses ha recibido una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna contra COVID19","hashtags":[],"mentions":["CoronavirusNewv"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"],"tweet_date":"2021-09-19T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439715314372157441","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CoronavirusNewv: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 | ESTADOS UNIDOS \n\n1% de los estadounidenses ha recibido una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna contra COVID-19","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8  ESTADOS UNIDOS \n\n1 de los estadounidenses ha recibido una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna contra COVID19","hashtags":[],"mentions":["CoronavirusNewv"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"],"tweet_date":"2021-09-19T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439704746038906882","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CoronavirusNewv: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 | ESTADOS UNIDOS \n\n1% de los estadounidenses ha recibido una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna contra COVID-19","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8  ESTADOS UNIDOS \n\n1 de los estadounidenses ha recibido una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna contra COVID19","hashtags":[],"mentions":["CoronavirusNewv"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"],"tweet_date":"2021-09-19T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439704261672189962","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Finanzas_Times: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #USA | Estados Unidos | EE.UU.\n\nLos asesores de la #FDA votan en contra de una inyecci\u00f3n de refuerzo de #Pfizer \n\nht\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8   Estados Unidos  EEUU\n\nLos asesores de la  votan en contra de una inyecci\u00f3n de refuerzo de  \n\nht\u2026","hashtags":["USA","FDA","Pfizer"],"mentions":["Finanzas_Times"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"],"tweet_date":"2021-09-19T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439687608280485892","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GiuseppeNoc: Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a:\n\n- 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n- Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a\n\n 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","hashtags":[],"mentions":["GiuseppeNoc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439670881421299713","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GiuseppeNoc: Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a:\n\n- 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n- Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a\n\n 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","hashtags":[],"mentions":["GiuseppeNoc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439661685913030667","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lapetiisaa: El panel de expertos vot\u00f3 tambi\u00e9n\u00a0a favor de autorizar una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna Pfizer contra la COVID-19 a p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El panel de expertos vot\u00f3 tambi\u00e9n\u00a0a favor de autorizar una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna Pfizer contra la COVID19 a p\u2026","hashtags":[],"mentions":["lapetiisaa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-19T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439653908939427841","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Finanzas_Times: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #USA | Estados Unidos | EE.UU.\n\nLos asesores de la #FDA votan en contra de una inyecci\u00f3n de refuerzo de #Pfizer \n\nht\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8   Estados Unidos  EEUU\n\nLos asesores de la  votan en contra de una inyecci\u00f3n de refuerzo de  \n\nht\u2026","hashtags":["USA","FDA","Pfizer"],"mentions":["Finanzas_Times"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"],"tweet_date":"2021-09-19T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439637159699484674","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MartinezPozo: Un panel de expertos que asesora a la agencia reguladora de medicamentos en Estados Unidos (FDA) ha recomendado no aproba\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Un panel de expertos que asesora a la agencia reguladora de medicamentos en Estados Unidos FDA ha recomendado no aproba\u2026","hashtags":[],"mentions":["MartinezPozo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-19T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439618511081512966","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CoronavirusNewv: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 | ESTADOS UNIDOS \n\n1% de los estadounidenses ha recibido una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna contra COVID-19","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8  ESTADOS UNIDOS \n\n1 de los estadounidenses ha recibido una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna contra COVID19","hashtags":[],"mentions":["CoronavirusNewv"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"],"tweet_date":"2021-09-19T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439615813372239881","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CoronavirusNewv: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 | ESTADOS UNIDOS \n\n1% de los estadounidenses ha recibido una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna contra COVID-19","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8  ESTADOS UNIDOS \n\n1 de los estadounidenses ha recibido una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna contra COVID19","hashtags":[],"mentions":["CoronavirusNewv"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"],"tweet_date":"2021-09-19T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439591044576948227","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GiuseppeNoc: Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a:\n\n- 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n- Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a\n\n 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","hashtags":[],"mentions":["GiuseppeNoc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439577689938071552","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CoronavirusNewv: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 | ESTADOS UNIDOS \n\n1% de los estadounidenses ha recibido una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna contra COVID-19","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8  ESTADOS UNIDOS \n\n1 de los estadounidenses ha recibido una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna contra COVID19","hashtags":[],"mentions":["CoronavirusNewv"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"],"tweet_date":"2021-09-19T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439575047132303360","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GiuseppeNoc: Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a:\n\n- 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n- Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a\n\n 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","hashtags":[],"mentions":["GiuseppeNoc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439574466938421249","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CoronavirusNewv: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 | ESTADOS UNIDOS \n\n1% de los estadounidenses ha recibido una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna contra COVID-19","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8  ESTADOS UNIDOS \n\n1 de los estadounidenses ha recibido una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna contra COVID19","hashtags":[],"mentions":["CoronavirusNewv"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"],"tweet_date":"2021-09-19T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439569180525744143","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CoronavirusNewv: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 | ESTADOS UNIDOS \n\n1% de los estadounidenses ha recibido una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna contra COVID-19","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8  ESTADOS UNIDOS \n\n1 de los estadounidenses ha recibido una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna contra COVID19","hashtags":[],"mentions":["CoronavirusNewv"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"],"tweet_date":"2021-09-19T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439567348537696257","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CoronavirusNewv: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 | ESTADOS UNIDOS \n\n1% de los estadounidenses ha recibido una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna contra COVID-19","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8  ESTADOS UNIDOS \n\n1 de los estadounidenses ha recibido una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna contra COVID19","hashtags":[],"mentions":["CoronavirusNewv"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"],"tweet_date":"2021-09-19T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439563155835957256","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CoronavirusNewv: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 | ESTADOS UNIDOS \n\n1% de los estadounidenses ha recibido una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna contra COVID-19","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8  ESTADOS UNIDOS \n\n1 de los estadounidenses ha recibido una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna contra COVID19","hashtags":[],"mentions":["CoronavirusNewv"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"],"tweet_date":"2021-09-19T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439562797034008576","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CoronavirusNewv: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 | ESTADOS UNIDOS \n\n1% de los estadounidenses ha recibido una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna contra COVID-19","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8  ESTADOS UNIDOS \n\n1 de los estadounidenses ha recibido una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna contra COVID19","hashtags":[],"mentions":["CoronavirusNewv"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"],"tweet_date":"2021-09-19T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439489244087533575","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GiuseppeNoc: Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a:\n\n- 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n- Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a\n\n 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","hashtags":[],"mentions":["GiuseppeNoc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439457627059236867","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MartinezPozo: Un panel de expertos que asesora a la agencia reguladora de medicamentos en Estados Unidos (FDA) ha recomendado no aproba\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Un panel de expertos que asesora a la agencia reguladora de medicamentos en Estados Unidos FDA ha recomendado no aproba\u2026","hashtags":[],"mentions":["MartinezPozo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-19T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439443999249637378","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Finanzas_Times: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #USA | Estados Unidos | EE.UU.\n\nLos asesores de la #FDA votan en contra de una inyecci\u00f3n de refuerzo de #Pfizer \n\nht\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8   Estados Unidos  EEUU\n\nLos asesores de la  votan en contra de una inyecci\u00f3n de refuerzo de  \n\nht\u2026","hashtags":["USA","FDA","Pfizer"],"mentions":["Finanzas_Times"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"],"tweet_date":"2021-09-19T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439376426617081861","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GiuseppeNoc: Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a:\n\n- 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n- Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a\n\n 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","hashtags":[],"mentions":["GiuseppeNoc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439366418160619528","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @TeresaVOrtiz: El panel de la FDA rechaza abrumadoramente la inyecci\u00f3n de refuerzo de Pfizer para personas sanas de 16 a\u00f1os o m\u00e1s via @t\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El panel de la FDA rechaza abrumadoramente la inyecci\u00f3n de refuerzo de Pfizer para personas sanas de 16 a\u00f1os o m\u00e1s via t\u2026","hashtags":[],"mentions":["TeresaVOrtiz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439348877098954760","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GiuseppeNoc: Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a:\n\n- 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n- Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a\n\n 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","hashtags":[],"mentions":["GiuseppeNoc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439344457585934336","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Finanzas_Times: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #USA | Estados Unidos | EE.UU.\n\nLos asesores de la #FDA votan en contra de una inyecci\u00f3n de refuerzo de #Pfizer \n\nht\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8   Estados Unidos  EEUU\n\nLos asesores de la  votan en contra de una inyecci\u00f3n de refuerzo de  \n\nht\u2026","hashtags":["USA","FDA","Pfizer"],"mentions":["Finanzas_Times"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"],"tweet_date":"2021-09-18T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439340015373492226","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GiuseppeNoc: Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a:\n\n- 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n- Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a\n\n 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","hashtags":[],"mentions":["GiuseppeNoc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439329040838582277","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @TeresaVOrtiz: El panel de la FDA rechaza abrumadoramente la inyecci\u00f3n de refuerzo de Pfizer para personas sanas de 16 a\u00f1os o m\u00e1s via @t\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El panel de la FDA rechaza abrumadoramente la inyecci\u00f3n de refuerzo de Pfizer para personas sanas de 16 a\u00f1os o m\u00e1s via t\u2026","hashtags":[],"mentions":["TeresaVOrtiz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439328023468290048","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @TeresaVOrtiz: El panel de la FDA rechaza abrumadoramente la inyecci\u00f3n de refuerzo de Pfizer para personas sanas de 16 a\u00f1os o m\u00e1s via @t\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El panel de la FDA rechaza abrumadoramente la inyecci\u00f3n de refuerzo de Pfizer para personas sanas de 16 a\u00f1os o m\u00e1s via t\u2026","hashtags":[],"mentions":["TeresaVOrtiz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439325291269218306","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @TeresaVOrtiz: El panel de la FDA rechaza abrumadoramente la inyecci\u00f3n de refuerzo de Pfizer para personas sanas de 16 a\u00f1os o m\u00e1s via @t\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El panel de la FDA rechaza abrumadoramente la inyecci\u00f3n de refuerzo de Pfizer para personas sanas de 16 a\u00f1os o m\u00e1s via t\u2026","hashtags":[],"mentions":["TeresaVOrtiz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439291185001009157","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MartinezPozo: Un panel de expertos que asesora a la agencia reguladora de medicamentos en Estados Unidos (FDA) ha recomendado no aproba\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Un panel de expertos que asesora a la agencia reguladora de medicamentos en Estados Unidos FDA ha recomendado no aproba\u2026","hashtags":[],"mentions":["MartinezPozo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-18T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439274579634053124","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GiuseppeNoc: Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a:\n\n- 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n- Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a\n\n 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","hashtags":[],"mentions":["GiuseppeNoc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439271260794535937","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GiuseppeNoc: Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a:\n\n- 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n- Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a\n\n 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","hashtags":[],"mentions":["GiuseppeNoc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439270550027882496","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CrisCastello01: El panel de la FDA rechaza abrumadoramente la inyecci\u00f3n de refuerzo de Pfizer para personas sanas de 16 a\u00f1os o m\u00e1s\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El panel de la FDA rechaza abrumadoramente la inyecci\u00f3n de refuerzo de Pfizer para personas sanas de 16 a\u00f1os o m\u00e1s\u2026","hashtags":[],"mentions":["CrisCastello01"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439249770682400768","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GiuseppeNoc: Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a:\n\n- 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n- Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a\n\n 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","hashtags":[],"mentions":["GiuseppeNoc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439247504491569152","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GiuseppeNoc: Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a:\n\n- 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n- Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a\n\n 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","hashtags":[],"mentions":["GiuseppeNoc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439243099138580490","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GiuseppeNoc: Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a:\n\n- 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n- Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a\n\n 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","hashtags":[],"mentions":["GiuseppeNoc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439241210720305153","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GiuseppeNoc: Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a:\n\n- 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n- Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a\n\n 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","hashtags":[],"mentions":["GiuseppeNoc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439233665934970890","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GiuseppeNoc: Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a:\n\n- 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n- Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a\n\n 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","hashtags":[],"mentions":["GiuseppeNoc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439217302780657667","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MartinezPozo: Un panel de expertos que asesora a la agencia reguladora de medicamentos en Estados Unidos (FDA) ha recomendado no aproba\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Un panel de expertos que asesora a la agencia reguladora de medicamentos en Estados Unidos FDA ha recomendado no aproba\u2026","hashtags":[],"mentions":["MartinezPozo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-18T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439215710014742529","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GiuseppeNoc: Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a:\n\n- 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n- Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a\n\n 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","hashtags":[],"mentions":["GiuseppeNoc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439210019975745539","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GiuseppeNoc: Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a:\n\n- 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n- Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a\n\n 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","hashtags":[],"mentions":["GiuseppeNoc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439209517494030345","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @tibujose: NB: \u201c\u00a1\u00a1Cualquier inyecci\u00f3n de refuerzo lo empeorar\u00e1 10 veces !!","tweet_lang":"es","text_es":"RT  NB \u201c\u00a1\u00a1Cualquier inyecci\u00f3n de refuerzo lo empeorar\u00e1 10 veces ","hashtags":[],"mentions":["tibujose"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439200989144358913","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GiuseppeNoc: Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a:\n\n- 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n- Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a\n\n 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","hashtags":[],"mentions":["GiuseppeNoc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439198248711901184","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GiuseppeNoc: Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a:\n\n- 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n- Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a\n\n 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","hashtags":[],"mentions":["GiuseppeNoc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439196189488996354","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GiuseppeNoc: Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a:\n\n- 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n- Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a\n\n 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","hashtags":[],"mentions":["GiuseppeNoc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439193408455725064","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GiuseppeNoc: Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a:\n\n- 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n- Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a\n\n 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","hashtags":[],"mentions":["GiuseppeNoc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439191760526249984","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GiuseppeNoc: Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a:\n\n- 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n- Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a\n\n 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","hashtags":[],"mentions":["GiuseppeNoc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439187039312822274","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GiuseppeNoc: Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a:\n\n- 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n- Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a\n\n 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","hashtags":[],"mentions":["GiuseppeNoc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439185238819807236","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GiuseppeNoc: Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a:\n\n- 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n- Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a\n\n 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","hashtags":[],"mentions":["GiuseppeNoc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439181019249250305","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GiuseppeNoc: Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a:\n\n- 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n- Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a\n\n 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","hashtags":[],"mentions":["GiuseppeNoc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439174800543465473","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GiuseppeNoc: Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a:\n\n- 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n- Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a\n\n 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","hashtags":[],"mentions":["GiuseppeNoc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439164519138435076","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GiuseppeNoc: Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a:\n\n- 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n- Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a\n\n 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","hashtags":[],"mentions":["GiuseppeNoc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439163025429237763","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GiuseppeNoc: Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a:\n\n- 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n- Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a\n\n 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","hashtags":[],"mentions":["GiuseppeNoc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439160908060762116","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Finanzas_Times: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #USA | Estados Unidos | EE.UU.\n\nLos asesores de la #FDA votan en contra de una inyecci\u00f3n de refuerzo de #Pfizer \n\nht\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8   Estados Unidos  EEUU\n\nLos asesores de la  votan en contra de una inyecci\u00f3n de refuerzo de  \n\nht\u2026","hashtags":["USA","FDA","Pfizer"],"mentions":["Finanzas_Times"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"],"tweet_date":"2021-09-18T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439139515587874819","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GiuseppeNoc: Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a:\n\n- 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n- Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a\n\n 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","hashtags":[],"mentions":["GiuseppeNoc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439138740409143298","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GiuseppeNoc: Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a:\n\n- 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n- Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a\n\n 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","hashtags":[],"mentions":["GiuseppeNoc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439137393626554369","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GiuseppeNoc: Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a:\n\n- 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n- Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a\n\n 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","hashtags":[],"mentions":["GiuseppeNoc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439124022017540098","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Finanzas_Times: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #USA | Estados Unidos | EE.UU.\n\nLos asesores de la #FDA votan en contra de una inyecci\u00f3n de refuerzo de #Pfizer \n\nht\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8   Estados Unidos  EEUU\n\nLos asesores de la  votan en contra de una inyecci\u00f3n de refuerzo de  \n\nht\u2026","hashtags":["USA","FDA","Pfizer"],"mentions":["Finanzas_Times"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"],"tweet_date":"2021-09-18T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439111969303416833","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GiuseppeNoc: Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a:\n\n- 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n- Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a\n\n 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","hashtags":[],"mentions":["GiuseppeNoc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439101517886365699","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GiuseppeNoc: Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a:\n\n- 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n- Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a\n\n 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","hashtags":[],"mentions":["GiuseppeNoc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439098710688997381","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GiuseppeNoc: Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a:\n\n- 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n- Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a\n\n 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","hashtags":[],"mentions":["GiuseppeNoc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439090427311783941","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lapetiisaa: El panel de expertos vot\u00f3 tambi\u00e9n\u00a0a favor de autorizar una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna Pfizer contra la COVID-19 a p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El panel de expertos vot\u00f3 tambi\u00e9n\u00a0a favor de autorizar una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna Pfizer contra la COVID19 a p\u2026","hashtags":[],"mentions":["lapetiisaa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-18T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439088002240745472","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GiuseppeNoc: Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a:\n\n- 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n- Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hemos pasado de 2 pinchazos para inmunidad total a\n\n 1 inyecci\u00f3n de refuerzo\n Toca una vacuna de refuerzo cada seis mes\u2026","hashtags":[],"mentions":["GiuseppeNoc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T05:00:00","geolocation":null}
