{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440907457195347968","replied_to_tweet_id":1.440784644e+18,"replied_to_user_id":806794812.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ManueldelPino1 @JavierGaite @bel__lo @InesArrimadas @esRadio ARN mensajero. Jam\u00e1s antes probado en humanos. No crea anticuerpos como las vacunas con virus atenuado. Modifica gen\u00e9ticamente para que tu cuerpo reaccione si se contagia.","tweet_lang":"es","text_es":"     ARN mensajero Jam\u00e1s antes probado en humanos No crea anticuerpos como las vacunas con virus atenuado Modifica gen\u00e9ticamente para que tu cuerpo reaccione si se contagia","hashtags":[],"mentions":["ManueldelPino1","JavierGaite","bel__lo","InesArrimadas","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440902674564595719","replied_to_tweet_id":1.440455235e+18,"replied_to_user_id":590358992.0,"reply_text":"","tweet_text":"@hugo14952 Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same peroPues mira ellos nuca desarrollaron anticuerpos naturales debieron haberse vacunado\n\n Me pego Covid y sin medicinas sal\u00ed adelante, como pude crear anticuerpos naturales no me vacune","tweet_lang":"es","text_es":" Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same peroPues mira ellos nuca desarrollaron anticuerpos naturales debieron haberse vacunado\n\n Me pego Covid y sin medicinas sal\u00ed adelante como pude crear anticuerpos naturales no me vacune","hashtags":[],"mentions":["hugo14952"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440902548311973892","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"O mi vacuna fue agua o mis anticuerpos est\u00e1n muy ca\u00f1ones porque cero reacci\u00f3n a la primera y a la segunda dosis... (hasta ahora) \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc","tweet_lang":"es","text_es":"O mi vacuna fue agua o mis anticuerpos est\u00e1n muy ca\u00f1ones porque cero reacci\u00f3n a la primera y a la segunda dosis hasta ahora \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcaa\ud83c\udffc"],"tweet_date":"2021-09-23T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440900792731512834","replied_to_tweet_id":1.440767952e+18,"replied_to_user_id":1347030098.0,"reply_text":"","tweet_text":"@santoorcero No, David, no se cierra. Ahora llega la parte II, terapias de anticuerpos monoclonales.","tweet_lang":"es","text_es":" No David no se cierra Ahora llega la parte II terapias de anticuerpos monoclonales","hashtags":[],"mentions":["santoorcero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440900778592555011","replied_to_tweet_id":1.440796979e+18,"replied_to_user_id":436642097.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MGTrevijano Es tan absurdo ponernos una dosis m\u00e1s sin saber si tenemos anticuerpos \u2026\u00bfno ser\u00eda m\u00e1s f\u00e1cil hacernos una prueba y ver qui\u00e9n tiene y qui\u00e9n no?","tweet_lang":"es","text_es":" Es tan absurdo ponernos una dosis m\u00e1s sin saber si tenemos anticuerpos \u2026\u00bfno ser\u00eda m\u00e1s f\u00e1cil hacernos una prueba y ver qui\u00e9n tiene y qui\u00e9n no","hashtags":[],"mentions":["MGTrevijano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440897351481188353","replied_to_tweet_id":1.440852115e+18,"replied_to_user_id":1.313270798e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@el_analista2020 El Analista fue rojo por eso aun tiene los anticuerpos del comunismo lo que lo hace inmune a el https:\/\/t.co\/09vBpvgmQA","tweet_lang":"es","text_es":" El Analista fue rojo por eso aun tiene los anticuerpos del comunismo lo que lo hace inmune a el httpstco09vBpvgmQA","hashtags":[],"mentions":["el_analista2020"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440893352006803457","replied_to_tweet_id":1.440883546e+18,"replied_to_user_id":465677156.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MDSAMMYMANCILLA @CDCespanol No existe un estudio que muestre que porcentaje de personas han sufrido covid asintom\u00e1tico. Todos ellos deben haber desarrollado anticuerpos. Eso debe estar influyendo en el resultado de la vacunacion y no se toma en cuenta. Podr\u00edamos tener pruebas masivas de anticuerpos.","tweet_lang":"es","text_es":"  No existe un estudio que muestre que porcentaje de personas han sufrido covid asintom\u00e1tico Todos ellos deben haber desarrollado anticuerpos Eso debe estar influyendo en el resultado de la vacunacion y no se toma en cuenta Podr\u00edamos tener pruebas masivas de anticuerpos","hashtags":[],"mentions":["MDSAMMYMANCILLA","CDCespanol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440890441193373698","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"pos sea lo q Dios quiera, al fin d anticuerpos ya se tienen \ud83d\ude33","tweet_lang":"es","text_es":"pos sea lo q Dios quiera al fin d anticuerpos ya se tienen ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude33"],"tweet_date":"2021-09-23T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440889179022499842","replied_to_tweet_id":1.440854331e+18,"replied_to_user_id":2983277902.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MatiCoronel14 @ladoniacanaria @rubenmoyano @TucumangaT @jluciof @ncariola Podes generar de manera natural distintos anticuerpos para el mismo patogeno, mientras que el de la vacuna es un anticuerpo especifico","tweet_lang":"es","text_es":"      Podes generar de manera natural distintos anticuerpos para el mismo patogeno mientras que el de la vacuna es un anticuerpo especifico","hashtags":[],"mentions":["MatiCoronel14","ladoniacanaria","rubenmoyano","TucumangaT","jluciof","ncariola"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440888518864166913","replied_to_tweet_id":1.440306896e+18,"replied_to_user_id":316273207.0,"reply_text":"","tweet_text":"@doctormacias Doc, Es m\u00e1s bien seguridad e inmunogenicidad (generaci\u00f3n de anticuerpos). En estos grupos es dif\u00edcil demostrar eficacia y no es necesario. Otro dato interesante es que lo logran usando la tercera parte de la dosis de un adulto.","tweet_lang":"es","text_es":" Doc Es m\u00e1s bien seguridad e inmunogenicidad generaci\u00f3n de anticuerpos En estos grupos es dif\u00edcil demostrar eficacia y no es necesario Otro dato interesante es que lo logran usando la tercera parte de la dosis de un adulto","hashtags":[],"mentions":["doctormacias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440885962070953984","replied_to_tweet_id":1.431704118e+18,"replied_to_user_id":599673783.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ailymforteza Hay estudios que comprueban que no solo se puede mezclarla sino que el desarrollo de anticuerpos es muy superior con estas combinaciones. No veo el esc\u00e1ndalo","tweet_lang":"es","text_es":" Hay estudios que comprueban que no solo se puede mezclarla sino que el desarrollo de anticuerpos es muy superior con estas combinaciones No veo el esc\u00e1ndalo","hashtags":[],"mentions":["ailymforteza"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440885076359790592","replied_to_tweet_id":1.440777465e+18,"replied_to_user_id":1.245467532e+18,"reply_text":"","tweet_text":"El remate: le dije que no me serv\u00eda de nada mentir que me di la vacuna. Me dijo que seguramente me tengan que hacer un estudio a ver si realmente tengo los anticuerpos del covid y ah\u00ed confirmar\u00edan que tengo la tercera dosis. Tu mach todo en este pais","tweet_lang":"es","text_es":"El remate le dije que no me serv\u00eda de nada mentir que me di la vacuna Me dijo que seguramente me tengan que hacer un estudio a ver si realmente tengo los anticuerpos del covid y ah\u00ed confirmar\u00edan que tengo la tercera dosis Tu mach todo en este pais","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440884038248579072","replied_to_tweet_id":1.440867526e+18,"replied_to_user_id":9.668819607e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Jean_MarcosPR @rmapalacios Se har\u00edan muchas colas y aglomeraciones. Adem\u00e1s las personas de 18 a 23 tienen m\u00e1s anticuerpos. As\u00ed como va (cada dos semanas creo) va bien. Paciencia y buen \u00e1nimo","tweet_lang":"es","text_es":"  Se har\u00edan muchas colas y aglomeraciones Adem\u00e1s las personas de 18 a 23 tienen m\u00e1s anticuerpos As\u00ed como va cada dos semanas creo va bien Paciencia y buen \u00e1nimo","hashtags":[],"mentions":["Jean_MarcosPR","rmapalacios"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440882458090774529","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La vacuna anti COVID-19 de BioNTech-Pfizer es efectiva y segura en personas de entre 5 y 11 a\u00f1os. Los resultados del ensayo cl\u00ednico de fase 2-3 indican que genera una respuesta s\u00f3lida de anticuerpos neutralizantes en ni\u00f1os y ni\u00f1as.\nhttps:\/\/t.co\/U7uhYCZJTZ","tweet_lang":"es","text_es":"La vacuna anti COVID19 de BioNTechPfizer es efectiva y segura en personas de entre 5 y 11 a\u00f1os Los resultados del ensayo cl\u00ednico de fase 23 indican que genera una respuesta s\u00f3lida de anticuerpos neutralizantes en ni\u00f1os y ni\u00f1as\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/U7uhYCZJTZ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440882346492891138","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La vacuna anti COVID-19 de BioNTech-Pfizer es efectiva y segura en personas de entre 5 y 11 a\u00f1os. Los resultados del ensayo cl\u00ednico de fase 2-3 indican que  genera una respuesta s\u00f3lida de anticuerpos neutralizantes en ni\u00f1os y ni\u00f1as.\nhttps:\/\/t.co\/EdlDfzduf3","tweet_lang":"es","text_es":"La vacuna anti COVID19 de BioNTechPfizer es efectiva y segura en personas de entre 5 y 11 a\u00f1os Los resultados del ensayo cl\u00ednico de fase 23 indican que  genera una respuesta s\u00f3lida de anticuerpos neutralizantes en ni\u00f1os y ni\u00f1as\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/EdlDfzduf3"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440882250611138563","replied_to_tweet_id":1.440863199e+18,"replied_to_user_id":1.109317721e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@luisbarreramx @4everazulcelest La@de anticuerpos no sirve absolutamente para nada .","tweet_lang":"es","text_es":"  Lade anticuerpos no sirve absolutamente para nada ","hashtags":[],"mentions":["luisbarreramx","4everazulcelest"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440881923870576641","replied_to_tweet_id":1.440873221e+18,"replied_to_user_id":193344134.0,"reply_text":"","tweet_text":"@dgcuartas Vos naciste con anticuerpos covid, y lo sabes","tweet_lang":"es","text_es":" Vos naciste con anticuerpos covid y lo sabes","hashtags":[],"mentions":["dgcuartas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440881558030794752","replied_to_tweet_id":1.440880809e+18,"replied_to_user_id":62586545.0,"reply_text":"","tweet_text":"@doctormoskowitz Nop, Twitter no es representativo y kast es primero no por los seguidores sino por los anticuerpos que genera y si genera eso no puede ser presidente para los boot pobres y las se\u00f1oras divorciadas va esto","tweet_lang":"es","text_es":" Nop Twitter no es representativo y kast es primero no por los seguidores sino por los anticuerpos que genera y si genera eso no puede ser presidente para los boot pobres y las se\u00f1oras divorciadas va esto","hashtags":[],"mentions":["doctormoskowitz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440879446962184192","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"a  pesar de haber pasado 2 veces el viruschino.. QUE ESTE TIENE MAS ANTICUERPOS QUE EL CHINO QUE INVENTO EL VIRUS!!! https:\/\/t.co\/At9HmwjzSL","tweet_lang":"es","text_es":"a  pesar de haber pasado 2 veces el viruschino QUE ESTE TIENE MAS ANTICUERPOS QUE EL CHINO QUE INVENTO EL VIRUS ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/At9HmwjzSL"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440878506687279105","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Yo todo madreado despu\u00e9s de vacunarme \/\/\/ Los anticuerpos de la Sputnik bailando la matrioshka en mi sistema inmune \n\n https:\/\/t.co\/TluzwTHHx7","tweet_lang":"es","text_es":"Yo todo madreado despu\u00e9s de vacunarme  Los anticuerpos de la Sputnik bailando la matrioshka en mi sistema inmune \n\n httpstcoTluzwTHHx7","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440876369584459777","replied_to_tweet_id":1.440788299e+18,"replied_to_user_id":1323587342.0,"reply_text":"","tweet_text":"@TibyLoren @IlseGueva Sra. cuando con el favor de Dios su ni\u00f1a se recupere, queda con anticuerpos naturales y espero q la ame tanto q investigue primero a cient\u00edficos serios fuera de los due\u00f1os de farmac\u00e9uticas, influencers y periodistas antes de inocularla, ej. El Nobel de medicina Dr. Luc Montaigne.","tweet_lang":"es","text_es":"  Sra cuando con el favor de Dios su ni\u00f1a se recupere queda con anticuerpos naturales y espero q la ame tanto q investigue primero a cient\u00edficos serios fuera de los due\u00f1os de farmac\u00e9uticas influencers y periodistas antes de inocularla ej El Nobel de medicina Dr Luc Montaigne","hashtags":[],"mentions":["TibyLoren","IlseGueva"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440876340002050048","replied_to_tweet_id":1.440791548e+18,"replied_to_user_id":24955217.0,"reply_text":"","tweet_text":"@DrMarcoPaez Para qu\u00e9? si la vacuna no genera anticuerpos, lo \u00fanico que me garantiza que est\u00e9 vacunad@ es que ya tiene el virus en su cuerpo, lo cual significa que me lo puede contagiar y si hay alg\u00fan detonante resultar positivo. O me equivoco?","tweet_lang":"es","text_es":" Para qu\u00e9 si la vacuna no genera anticuerpos lo \u00fanico que me garantiza que est\u00e9 vacunad es que ya tiene el virus en su cuerpo lo cual significa que me lo puede contagiar y si hay alg\u00fan detonante resultar positivo O me equivoco","hashtags":[],"mentions":["DrMarcoPaez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440876311770238977","replied_to_tweet_id":1.440860921e+18,"replied_to_user_id":1.386159606e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@aferbar1 @marifer9090 No todas las personas desarrollan anticuerpos como se desea y depende del tiempo de vacunaci\u00f3n las immunoglobulins bajan los niveles, hay que meter esas dos variables.","tweet_lang":"es","text_es":"  No todas las personas desarrollan anticuerpos como se desea y depende del tiempo de vacunaci\u00f3n las immunoglobulins bajan los niveles hay que meter esas dos variables","hashtags":[],"mentions":["aferbar1","marifer9090"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440874648573448192","replied_to_tweet_id":1.440712813e+18,"replied_to_user_id":351583319.0,"reply_text":"","tweet_text":"@USAmbSV Lo que si es \"incre\u00edblemente lamentablemente\" es que opine sin saber y m\u00e1s \"incre\u00edblemente Lamentablemente\", es que tenga esa actitud impositiva ..\nEso es lamentablemente incre\u00edble.\n\nArreglar su casa deber\u00edas se su prioridad, pero en su lugar se dedican a generar anticuerpos.","tweet_lang":"es","text_es":" Lo que si es incre\u00edblemente lamentablemente es que opine sin saber y m\u00e1s incre\u00edblemente Lamentablemente es que tenga esa actitud impositiva \nEso es lamentablemente incre\u00edble\n\nArreglar su casa deber\u00edas se su prioridad pero en su lugar se dedican a generar anticuerpos","hashtags":[],"mentions":["USAmbSV"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440871855959728128","replied_to_tweet_id":1.440871009e+18,"replied_to_user_id":3303328072.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Rotinom0nacuara Ni tan as\u00ed, la pregunta iba enfocada a qu\u00e9 Kast dijera que los que est\u00e1n detr\u00e1s de Pi\u00f1era son los mismos que ir\u00e1n por Sichel, ergo continuismo de algo que ni la derecha y mucho menos la izq quiere, genera anticuerpos a Sichel, una forma de hacerle da\u00f1o directo a Sichel.","tweet_lang":"es","text_es":" Ni tan as\u00ed la pregunta iba enfocada a qu\u00e9 Kast dijera que los que est\u00e1n detr\u00e1s de Pi\u00f1era son los mismos que ir\u00e1n por Sichel ergo continuismo de algo que ni la derecha y mucho menos la izq quiere genera anticuerpos a Sichel una forma de hacerle da\u00f1o directo a Sichel","hashtags":[],"mentions":["Rotinom0nacuara"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440870897225773058","replied_to_tweet_id":1.440668306e+18,"replied_to_user_id":1118766294.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JoanKuri Me he hecho pruebas de anticuerpos y no tengo. Y no he estado enfermo. No he tenido covid seg\u00fan parece","tweet_lang":"es","text_es":" Me he hecho pruebas de anticuerpos y no tengo Y no he estado enfermo No he tenido covid seg\u00fan parece","hashtags":[],"mentions":["JoanKuri"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440869279230988288","replied_to_tweet_id":1.440314577e+18,"replied_to_user_id":37682750.0,"reply_text":"","tweet_text":"@jluciof Deber\u00edamos hacernos el estudio de anticuerpos, quiz\u00e1s fuimos asintom\u00e1ticos... ser\u00e1 que se podr\u00e1 detectar as\u00ed?","tweet_lang":"es","text_es":" Deber\u00edamos hacernos el estudio de anticuerpos quiz\u00e1s fuimos asintom\u00e1ticos ser\u00e1 que se podr\u00e1 detectar as\u00ed","hashtags":[],"mentions":["jluciof"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440867639048376326","replied_to_tweet_id":1.440859872e+18,"replied_to_user_id":134935036.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ladoniacanaria @MatiCoronel14 @lacamipohl @TucumangaT @jluciof @ncariola El \u00faltimo dice positivo (no hab\u00eda caxao) ser\u00e1 eso? Anticuerpos por la vacuna. (desde la ignorancia) https:\/\/t.co\/oOT2sWSrhr","tweet_lang":"es","text_es":"      El \u00faltimo dice positivo no hab\u00eda caxao ser\u00e1 eso Anticuerpos por la vacuna desde la ignorancia httpstcooOT2sWSrhr","hashtags":[],"mentions":["ladoniacanaria","MatiCoronel14","lacamipohl","TucumangaT","jluciof","ncariola"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440866183704502276","replied_to_tweet_id":1.44077419e+18,"replied_to_user_id":242969570.0,"reply_text":"","tweet_text":"@rominamanguel Ante la baja efectividad de pfizer,ante la cepa delta,Sputnik ofrece una dosis de refuerzo. En Israel se aplico a toda la poblacion pfizer y volvieron a contagiarse,ya que los anticuerpos no duran mucho tiempo.","tweet_lang":"es","text_es":" Ante la baja efectividad de pfizerante la cepa deltaSputnik ofrece una dosis de refuerzo En Israel se aplico a toda la poblacion pfizer y volvieron a contagiarseya que los anticuerpos no duran mucho tiempo","hashtags":[],"mentions":["rominamanguel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440865796171780098","replied_to_tweet_id":1.440819468e+18,"replied_to_user_id":487197662.0,"reply_text":"","tweet_text":"@TeresaMiagisela Prueba ant\u00edgeno es positiva cuando hay infecci\u00f3n activa. No es como la serologica (anticuerpos) en la que vacuna o infecci\u00f3n previa influyen en el resultado.","tweet_lang":"es","text_es":" Prueba ant\u00edgeno es positiva cuando hay infecci\u00f3n activa No es como la serologica anticuerpos en la que vacuna o infecci\u00f3n previa influyen en el resultado","hashtags":[],"mentions":["TeresaMiagisela"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440865692450971649","replied_to_tweet_id":1.440827812e+18,"replied_to_user_id":2993426281.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CorazonDeZafiro Yo ya vali madres, me dejaron el cord\u00f3n completo un mes y medio, que pa los anticuerpos jajajajaja","tweet_lang":"es","text_es":" Yo ya vali madres me dejaron el cord\u00f3n completo un mes y medio que pa los anticuerpos jajajajaja","hashtags":[],"mentions":["CorazonDeZafiro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440865627233730560","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID-19 a partir de anticuerpos de llamas https:\/\/t.co\/6dgmlUyeg7","tweet_lang":"es","text_es":"Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID19 a partir de anticuerpos de llamas ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6dgmlUyeg7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440864032391454721","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las viejas sin marido celebran que Kast sea primero en tendencia, no se da cuenta que es tendencia por el odio y anticuerpos que genera. \n\n#DebateCNNCHV","tweet_lang":"es","text_es":"Las viejas sin marido celebran que Kast sea primero en tendencia no se da cuenta que es tendencia por el odio y anticuerpos que genera \n\n","hashtags":["DebateCNNCHV"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440863762592849922","replied_to_tweet_id":1.440863761e+18,"replied_to_user_id":73767560.0,"reply_text":"","tweet_text":"Otro punto importante a entender: es NORMAL y NATURAL un gradual descenso en concentraciones de anticuerpos que circulan en la sangre. Es imposible poder tener altas concentraciones de todos los Abs que vamos creando a trav\u00e9s de los a\u00f1os cada vez q nos exponemos a un pat\u00f3geno.","tweet_lang":"es","text_es":"Otro punto importante a entender es NORMAL y NATURAL un gradual descenso en concentraciones de anticuerpos que circulan en la sangre Es imposible poder tener altas concentraciones de todos los Abs que vamos creando a trav\u00e9s de los a\u00f1os cada vez q nos exponemos a un pat\u00f3geno","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440863198844915714","replied_to_tweet_id":1.440861366e+18,"replied_to_user_id":8.895292365e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@4everazulcelest Seg\u00fan distintas fuentes son confiables hasta despu\u00e9s de 4-5 d\u00edas pasado el contagio. \n\nA mi me pas\u00f3 con la de anticuerpos, me di\u00f3 un falso negativo y como 3 d\u00edas despu\u00e9s ya tuve s\u00edntomas m\u00e1s feos :c","tweet_lang":"es","text_es":" Seg\u00fan distintas fuentes son confiables hasta despu\u00e9s de 45 d\u00edas pasado el contagio \n\nA mi me pas\u00f3 con la de anticuerpos me di\u00f3 un falso negativo y como 3 d\u00edas despu\u00e9s ya tuve s\u00edntomas m\u00e1s feos c","hashtags":[],"mentions":["4everazulcelest"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[":c"],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440863079848456192","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lleg\u00f3 perfecta con los anticuerpos para la fiestita","tweet_lang":"es","text_es":"Lleg\u00f3 perfecta con los anticuerpos para la fiestita","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440862974130851840","replied_to_tweet_id":1.440858718e+18,"replied_to_user_id":112528090.0,"reply_text":"","tweet_text":"@bebanhamilton @msl101181 @Maybell_N \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude05 \n\nCreo que te voy a mandar la f\u00f3rmula de Jernel para ver si la entiendes.\n\nEs una f\u00f3rmula compuesta por cuatro integrales que explica magistralmente el sistema inmune y como el linfocito B produce anticuerpos monoclonales id\u00e9nticos.\nEso le vali\u00f3 el premio Nobel en 1984","tweet_lang":"es","text_es":"    \n\nCreo que te voy a mandar la f\u00f3rmula de Jernel para ver si la entiendes\n\nEs una f\u00f3rmula compuesta por cuatro integrales que explica magistralmente el sistema inmune y como el linfocito B produce anticuerpos monoclonales id\u00e9nticos\nEso le vali\u00f3 el premio Nobel en 1984","hashtags":[],"mentions":["bebanhamilton","msl101181","Maybell_N"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude05","\ud83e\udd23","xp"],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440862833219092480","replied_to_tweet_id":1.440798751e+18,"replied_to_user_id":614838757.0,"reply_text":"","tweet_text":"@carloszotz3 Hola !!! Si hermano recibi\u00f3 plasma convaleciente o anticuerpos monoclonales  debe de espera 3 meses. Si no los recibi\u00f3 puede vacunarse de inmediato media vez este recuperado y sin s\u00edntomas!","tweet_lang":"es","text_es":" Hola  Si hermano recibi\u00f3 plasma convaleciente o anticuerpos monoclonales  debe de espera 3 meses Si no los recibi\u00f3 puede vacunarse de inmediato media vez este recuperado y sin s\u00edntomas","hashtags":[],"mentions":["carloszotz3"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440862165729165313","replied_to_tweet_id":1.440849256e+18,"replied_to_user_id":55242667.0,"reply_text":"","tweet_text":"@sole76Cba @frejadani Es lo mismo ac\u00e1 se dio covishield, es igual a la otra que si la dieron fue muy poco en comparaci\u00f3n. No tiene menos anticuerpos pero depende quien te firme a veces te ponen un nombre o el otro. Nos vacunamos al mismo tiempo con m\u00ed mujer a m\u00ed me firmaron Astra y Covi a ella","tweet_lang":"es","text_es":"  Es lo mismo ac\u00e1 se dio covishield es igual a la otra que si la dieron fue muy poco en comparaci\u00f3n No tiene menos anticuerpos pero depende quien te firme a veces te ponen un nombre o el otro Nos vacunamos al mismo tiempo con m\u00ed mujer a m\u00ed me firmaron Astra y Covi a ella","hashtags":[],"mentions":["sole76Cba","frejadani"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440862010011537412","replied_to_tweet_id":1.440787359e+18,"replied_to_user_id":1.438306109e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@LoboSue22062758 @Bchiesin Tengo 2 dosis de sputnik,  a los 30 d\u00edas me hice test anticuerpos. Me dio 3056 bien alto. Ten\u00eda dudas as\u00ed que tranki","tweet_lang":"es","text_es":"  Tengo 2 dosis de sputnik  a los 30 d\u00edas me hice test anticuerpos Me dio 3056 bien alto Ten\u00eda dudas as\u00ed que tranki","hashtags":[],"mentions":["LoboSue22062758","Bchiesin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440861403242434561","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tan f\u00e1cil q es usar la l\u00f3gica, si les est\u00e1n inyectando el virus de forma q no se generan anticuerpos contra el virus, s\u00f3lo se necesita un peque\u00f1o detonante para q el virus se active y act\u00fae con \"menor  intensidad\" pero con la misma capacidad d contagiar a la gente e incluso matar https:\/\/t.co\/xPLDcxiGmN","tweet_lang":"es","text_es":"Tan f\u00e1cil q es usar la l\u00f3gica si les est\u00e1n inyectando el virus de forma q no se generan anticuerpos contra el virus s\u00f3lo se necesita un peque\u00f1o detonante para q el virus se active y act\u00fae con menor  intensidad pero con la misma capacidad d contagiar a la gente e incluso matar ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xPLDcxiGmN"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440859872111706113","replied_to_tweet_id":1.440859807e+18,"replied_to_user_id":134935036.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MatiCoronel14 @lacamipohl @rubenmoyano @TucumangaT @jluciof @ncariola Aqu\u00ed lo explican mejor que yo\n\nhttps:\/\/t.co\/nqBSaSg4u7","tweet_lang":"es","text_es":"      Aqu\u00ed lo explican mejor que yo\n\n","hashtags":[],"mentions":["MatiCoronel14","lacamipohl","rubenmoyano","TucumangaT","jluciof","ncariola"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/nqBSaSg4u7"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440859806609276930","replied_to_tweet_id":1.440854331e+18,"replied_to_user_id":2983277902.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MatiCoronel14 @lacamipohl @rubenmoyano @TucumangaT @jluciof @ncariola Casi todos los tests detectan anticuerpos anti-n, que se generan con una infecci\u00f3n natural, pero no con la vacuna. Existen otros tipos de memoria inmunitaria, como las c\u00e9lulas T \u263a\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":"      Casi todos los tests detectan anticuerpos antin que se generan con una infecci\u00f3n natural pero no con la vacuna Existen otros tipos de memoria inmunitaria como las c\u00e9lulas T \u263a\ufe0f","hashtags":[],"mentions":["MatiCoronel14","lacamipohl","rubenmoyano","TucumangaT","jluciof","ncariola"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u263a\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440859696257142791","replied_to_tweet_id":1.440836583e+18,"replied_to_user_id":219784757.0,"reply_text":"","tweet_text":"@wendolinacr Que los efectos son sin\u00f3nimo de que la vacuna est\u00e1 creando anticuerpos es decir, est\u00e1 funcionado","tweet_lang":"es","text_es":" Que los efectos son sin\u00f3nimo de que la vacuna est\u00e1 creando anticuerpos es decir est\u00e1 funcionado","hashtags":[],"mentions":["wendolinacr"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440859228525170691","replied_to_tweet_id":1.44077958e+18,"replied_to_user_id":1.042136845e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@hrh886 @amymhayu @Noe0luz @REscobarOficial De la \u00fanica persona que conoc\u00eda que falleci\u00f3 con su esquema completo de vacunaci\u00f3n (Sinovac) poco antes de contagiarse, le dijeron que no tra\u00eda anticuerpos, lo que significa que la vacuna no le hizo efecto. Esto por mal manejo de las vacunas (log\u00edstica, temperatura, etc)","tweet_lang":"es","text_es":"    De la \u00fanica persona que conoc\u00eda que falleci\u00f3 con su esquema completo de vacunaci\u00f3n Sinovac poco antes de contagiarse le dijeron que no tra\u00eda anticuerpos lo que significa que la vacuna no le hizo efecto Esto por mal manejo de las vacunas log\u00edstica temperatura etc","hashtags":[],"mentions":["hrh886","amymhayu","Noe0luz","REscobarOficial"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440858457347923970","replied_to_tweet_id":1.440810944e+18,"replied_to_user_id":1.433677077e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Noe0luz @hrh886 @amymhayu @REscobarOficial Saludos @Noe0luz y ojal\u00e1 no te contagies, y si \u00e9so sucede, que te sea leve, yo procurar\u00e9 ponerme una 3era dosis, para tener m\u00e1s anticuerpos vs COVID, ya perd\u00ed varios amigos y parientes que lamentablemente no alcanzaron a vacunarse","tweet_lang":"es","text_es":"    Saludos  y ojal\u00e1 no te contagies y si \u00e9so sucede que te sea leve yo procurar\u00e9 ponerme una 3era dosis para tener m\u00e1s anticuerpos vs COVID ya perd\u00ed varios amigos y parientes que lamentablemente no alcanzaron a vacunarse","hashtags":[],"mentions":["Noe0luz","hrh886","amymhayu","REscobarOficial","Noe0luz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440857086200463361","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Anticuerpos de la \u00abllama\u00bb como tratamiento para el Covid-19 https:\/\/t.co\/6q0F5KwBEE","tweet_lang":"es","text_es":"Anticuerpos de la \u00abllama\u00bb como tratamiento para el Covid19 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6q0F5KwBEE"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440855489479278592","replied_to_tweet_id":1.438955229e+18,"replied_to_user_id":15877664.0,"reply_text":"","tweet_text":"@drhuerta Doctor para personas con Vitiligo q est\u00e1n en tratamiento  con corticoides puede bajar el nivel de anticuerpos post vacunaci\u00f3n??","tweet_lang":"es","text_es":" Doctor para personas con Vitiligo q est\u00e1n en tratamiento  con corticoides puede bajar el nivel de anticuerpos post vacunaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["drhuerta"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440855316263055360","replied_to_tweet_id":1.440822427e+18,"replied_to_user_id":9.146433976e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@motivandome_gt Si no recibe anticuerpos monoclonales, o plasma convaleciente,  y ya est\u00e1 recuperada y sin s\u00edntomas, ya se puede vacunar !","tweet_lang":"es","text_es":" Si no recibe anticuerpos monoclonales o plasma convaleciente  y ya est\u00e1 recuperada y sin s\u00edntomas ya se puede vacunar ","hashtags":[],"mentions":["motivandome_gt"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440855254686441475","replied_to_tweet_id":1.440789693e+18,"replied_to_user_id":83990048.0,"reply_text":"","tweet_text":"@carlospepio @HectorJoaquin No inmuniza instantaneamente pero luego de un periodo te ofrece las herramientas (anticuerpos) para batallar mejor contra la enfermedad. \nSi previo a la ventana de inmunizaci\u00f3n, entras en contacto con el virus, aun el cuerpo no tiene los recursos adicionales para batallar.","tweet_lang":"es","text_es":"  No inmuniza instantaneamente pero luego de un periodo te ofrece las herramientas anticuerpos para batallar mejor contra la enfermedad \nSi previo a la ventana de inmunizaci\u00f3n entras en contacto con el virus aun el cuerpo no tiene los recursos adicionales para batallar","hashtags":[],"mentions":["carlospepio","HectorJoaquin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440854459769311232","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lo que estamos viviendo no es ciencia pero ustedes no est\u00e1n listos para ver m\u00e1s all\u00e1.\nEs que no les hacen ni prueba de anticuerpos pues, s\u00f3lo les dicen apliquese este JUTSU y ya! https:\/\/t.co\/JEwgCwab8h","tweet_lang":"es","text_es":"Lo que estamos viviendo no es ciencia pero ustedes no est\u00e1n listos para ver m\u00e1s all\u00e1\nEs que no les hacen ni prueba de anticuerpos pues s\u00f3lo les dicen apliquese este JUTSU y ya ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JEwgCwab8h"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440854331083960320","replied_to_tweet_id":1.440854022e+18,"replied_to_user_id":134935036.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ladoniacanaria @lacamipohl @rubenmoyano @TucumangaT @jluciof @ncariola Como puede funcionar la vacuna sin anticuerpos?","tweet_lang":"es","text_es":"      Como puede funcionar la vacuna sin anticuerpos","hashtags":[],"mentions":["ladoniacanaria","lacamipohl","rubenmoyano","TucumangaT","jluciof","ncariola"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440854214259851265","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No s\u00e9 pero la Sputnik 1 y 2 dosis ni cosquillas............ anticuerpos a mil. Debo ser la que tiene el ant\u00eddoto en la sangre ajja","tweet_lang":"es","text_es":"No s\u00e9 pero la Sputnik 1 y 2 dosis ni cosquillas anticuerpos a mil Debo ser la que tiene el ant\u00eddoto en la sangre ajja","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440854025637875715","replied_to_tweet_id":1.440791279e+18,"replied_to_user_id":1071130339.0,"reply_text":"","tweet_text":"@johnjairoariasg @CNNEE Bueno tu tampoco critiques a los que no lo hacen  Y si te vacunaste con la uno, la dos ,y ahora la tres y te enfermas significa que tendr\u00e1s que ponerte  unas cinco mas para crear anticuerpos para todas  las posibles cepas  que seguir\u00e1n apareciendo","tweet_lang":"es","text_es":"  Bueno tu tampoco critiques a los que no lo hacen  Y si te vacunaste con la uno la dos y ahora la tres y te enfermas significa que tendr\u00e1s que ponerte  unas cinco mas para crear anticuerpos para todas  las posibles cepas  que seguir\u00e1n apareciendo","hashtags":[],"mentions":["johnjairoariasg","CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440854021648965635","replied_to_tweet_id":1.440769457e+18,"replied_to_user_id":9.878431011e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@lacamipohl @rubenmoyano @MatiCoronel14 @TucumangaT @jluciof @ncariola Pero no hace falta tener anticuerpos para que la vacyne funcione, ojo! \u263a\ufe0f As\u00ed que seguramente te haya hecho efecto sin problema","tweet_lang":"es","text_es":"      Pero no hace falta tener anticuerpos para que la vacyne funcione ojo \u263a\ufe0f As\u00ed que seguramente te haya hecho efecto sin problema","hashtags":[],"mentions":["lacamipohl","rubenmoyano","MatiCoronel14","TucumangaT","jluciof","ncariola"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u263a\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440853130116206592","replied_to_tweet_id":1.44085277e+18,"replied_to_user_id":1.014165991e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Durucchi Es verdad, uno se siente m\u00e1s tranquilo despu\u00e9s de recibir la segunda dosis.\n\nSolo recuerda que la vacuna no empieza a hacer efecto inmediatamente, sino que requiere de unos 15 d\u00edas para producir los anticuerpos necesarios. \n\nHay que seguirse cuidando. \ud83d\ude0a","tweet_lang":"es","text_es":" Es verdad uno se siente m\u00e1s tranquilo despu\u00e9s de recibir la segunda dosis\n\nSolo recuerda que la vacuna no empieza a hacer efecto inmediatamente sino que requiere de unos 15 d\u00edas para producir los anticuerpos necesarios \n\nHay que seguirse cuidando ","hashtags":[],"mentions":["Durucchi"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude0a"],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440852964789260290","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Salud \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c\ud83e\udd99\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udd2cCient\u00edficos europeos lograron aislar anticuerpos provenientes de las llamas para ser implementadas como tratamiento anti #Covid19, los cuales podr\u00edan ser administrados v\u00eda aerosol nasal\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c\ud83e\udd99\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udd2c\n\n\ud83d\udcbbhttps:\/\/t.co\/9jOQ3EQCam\n\ud83d\udcf2Informaci\u00f3n https:\/\/t.co\/AUsk5xJVqY","tweet_lang":"es","text_es":" \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udd2cCient\u00edficos europeos lograron aislar anticuerpos provenientes de las llamas para ser implementadas como tratamiento anti  los cuales podr\u00edan ser administrados v\u00eda aerosol nasal\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udd2c\n\n\nInformaci\u00f3n ","hashtags":["Salud","Covid19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9jOQ3EQCam","https:\/\/t.co\/AUsk5xJVqY"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf2","\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c","\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udd2c","\ud83d\udcbb","\ud83e\udd99"],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440850405349527552","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\ude37 Johnson &amp; Johnson: refuerzo de su vacuna es 94% efectivo contra el COVID-19 - Telemundo 44 Washington DC \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/5KP65okMB8 \ud83d\udc8a #Medical #GroupZirigoza","tweet_lang":"es","text_es":" Johnson amp Johnson refuerzo de su vacuna es 94 efectivo contra el COVID19  Telemundo 44 Washington DC     ","hashtags":["Medical","GroupZirigoza"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5KP65okMB8"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc8a","\ud83d\udc49","\ud83d\ude37"],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440849783627808769","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Toda una sobreviviente y m\u00e1s de 16 pruebas negativas jajajaja ni anticuerpos me hizo la puta vacuna \ud83d\udc89 https:\/\/t.co\/vzoAZ2PuAT","tweet_lang":"es","text_es":"Toda una sobreviviente y m\u00e1s de 16 pruebas negativas jajajaja ni anticuerpos me hizo la puta vacuna  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/vzoAZ2PuAT"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440849683992227842","replied_to_tweet_id":1.440842144e+18,"replied_to_user_id":606859117.0,"reply_text":"","tweet_text":"@OtroSuministros @clinaliciaare @MirnaFi74476515 Si amigo... le sugiero el examen de anticuerpos en sangre, lo hacen en el laboratorio Perfilab, vale 45 d\u00f3lares y queda sobre la Alameda Roosevelt cerca del paso a desnivel de la 49. Este gracias a Dios es de mi hija NEGATIVO. A mi me sali\u00f3 positivo ambos. https:\/\/t.co\/54dHqnkBgh","tweet_lang":"es","text_es":"   Si amigo le sugiero el examen de anticuerpos en sangre lo hacen en el laboratorio Perfilab vale 45 d\u00f3lares y queda sobre la Alameda Roosevelt cerca del paso a desnivel de la 49 Este gracias a Dios es de mi hija NEGATIVO A mi me sali\u00f3 positivo ambos httpstco54dHqnkBgh","hashtags":[],"mentions":["OtroSuministros","clinaliciaare","MirnaFi74476515"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440849255594405891","replied_to_tweet_id":1.440848626e+18,"replied_to_user_id":139558482.0,"reply_text":"","tweet_text":"@frejadani Creo, creo que la AZ de Covishield es la fabricada en India, que tiene baj\u00edsimo nivel de anticuerpos. Lo que no s\u00e9, es si se toma como doble AZ \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":" Creo creo que la AZ de Covishield es la fabricada en India que tiene baj\u00edsimo nivel de anticuerpos Lo que no s\u00e9 es si se toma como doble AZ \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f","hashtags":[],"mentions":["frejadani"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440848555829301250","replied_to_tweet_id":1.440770496e+18,"replied_to_user_id":1.229136049e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@clinaliciaare Eso es muy cierto doctora,  a mi me hicieron dos pruebas PCR nasales y negativas, y continue con los sintomas m\u00e1s fuertes, por lo que mi infectologa me recomend\u00f3 anticuerpos y IGG e IGM positivos ambos.","tweet_lang":"es","text_es":" Eso es muy cierto doctora  a mi me hicieron dos pruebas PCR nasales y negativas y continue con los sintomas m\u00e1s fuertes por lo que mi infectologa me recomend\u00f3 anticuerpos y IGG e IGM positivos ambos","hashtags":[],"mentions":["clinaliciaare"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440848216904306690","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya hay anticuerpos contra la peste k. Estamos a salvo. https:\/\/t.co\/VEe8hqSmvY","tweet_lang":"es","text_es":"Ya hay anticuerpos contra la peste k Estamos a salvo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/VEe8hqSmvY"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440846614604570626","replied_to_tweet_id":1.440846027e+18,"replied_to_user_id":1.388065195e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@JecaMorita Jajajajaja lo mismo pens\u00e9 , stingo genera anticuerpos a su mismo partido . Jajajaj insisto, a Boric le faltan dedos para el piano .","tweet_lang":"es","text_es":" Jajajajaja lo mismo pens\u00e9  stingo genera anticuerpos a su mismo partido  Jajajaj insisto a Boric le faltan dedos para el piano ","hashtags":[],"mentions":["JecaMorita"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440845735663112193","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nos vemos ma\u00f1ana a las 8:45 am por @IMRyTv_Morelos, hablaremos de anticuerpos de vacuna COVID-19. https:\/\/t.co\/PpJ9TLlvzL","tweet_lang":"es","text_es":"Nos vemos ma\u00f1ana a las 845 am por  hablaremos de anticuerpos de vacuna COVID19 ","hashtags":[],"mentions":["IMRyTv_Morelos"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PpJ9TLlvzL"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440844742481170432","replied_to_tweet_id":1.440821299e+18,"replied_to_user_id":77687063.0,"reply_text":"","tweet_text":"@goyesonico Porque con todas las vacunas para enfermedades virales se agotan los anticuerpos, capo. Todas las vacunas van a necesitar 3ra dosis.","tweet_lang":"es","text_es":" Porque con todas las vacunas para enfermedades virales se agotan los anticuerpos capo Todas las vacunas van a necesitar 3ra dosis","hashtags":[],"mentions":["goyesonico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440843386966003712","replied_to_tweet_id":1.440755e+18,"replied_to_user_id":125242312.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Lolol1234568 @JavierVillamor Ser\u00e1 antes.\nEn Israel van por la 3era,y ya hablan de una 4ta,por que a los 6 meses la mayor\u00eda de gente con la doble pauta ya no tiene anticuerpos.\nLoa pasaportes covid no les sirven con s\u00f3lo 2 dosis. Y eso que vend\u00edan un 80\/90% de efectividad. \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":"  Ser\u00e1 antes\nEn Israel van por la 3eray ya hablan de una 4tapor que a los 6 meses la mayor\u00eda de gente con la doble pauta ya no tiene anticuerpos\nLoa pasaportes covid no les sirven con s\u00f3lo 2 dosis Y eso que vend\u00edan un 8090 de efectividad \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f","hashtags":[],"mentions":["Lolol1234568","JavierVillamor"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440843284952203264","replied_to_tweet_id":1.440711874e+18,"replied_to_user_id":615541648.0,"reply_text":"","tweet_text":"@EsSaludPeru Los adultos mayores ya cumplieron siete meses desde que los vacunaron contra el COVID. En USA ya descubrieron que los anticuerpos se reducen al sexto mes. \u00bfYa programaron la aplicaci\u00f3n de una tercera dosis?","tweet_lang":"es","text_es":" Los adultos mayores ya cumplieron siete meses desde que los vacunaron contra el COVID En USA ya descubrieron que los anticuerpos se reducen al sexto mes \u00bfYa programaron la aplicaci\u00f3n de una tercera dosis","hashtags":[],"mentions":["EsSaludPeru"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440842611460218880","replied_to_tweet_id":1.440803195e+18,"replied_to_user_id":1.009762451e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@gabrielcps1 @carlostapia92 @John2377207750 @emmalvrez ADE\u00a0es un fen\u00f3meno no deseado y bastante raro que ocurre con algunas enfermedades infecciosas. Se da cuando la presencia de anticuerpos frente a un agente infeccioso empeora la enfermedad cuando la persona se infecta,en lugar de mitigarla","tweet_lang":"es","text_es":"    ADE\u00a0es un fen\u00f3meno no deseado y bastante raro que ocurre con algunas enfermedades infecciosas Se da cuando la presencia de anticuerpos frente a un agente infeccioso empeora la enfermedad cuando la persona se infectaen lugar de mitigarla","hashtags":[],"mentions":["gabrielcps1","carlostapia92","John2377207750","emmalvrez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440841793138954245","replied_to_tweet_id":1.440837425e+18,"replied_to_user_id":1.078538368e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Ribba177 Buena pa, la moja da anticuerpos","tweet_lang":"es","text_es":" Buena pa la moja da anticuerpos","hashtags":[],"mentions":["Ribba177"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440841310647164936","replied_to_tweet_id":1.440840745e+18,"replied_to_user_id":69416519.0,"reply_text":"","tweet_text":"@infobae TENGO UN PULLOVER DE LANA DE LLAMA... POR LO CUAL YA TENGO LOS ANTICUERPOS PARA EL VIRUS. LO CORTARE EN 50 PARTES Y LOS REPARTIRE A OTROS VECINOS . ASI ESTAMOS PROTEGIDOS","tweet_lang":"es","text_es":" TENGO UN PULLOVER DE LANA DE LLAMA POR LO CUAL YA TENGO LOS ANTICUERPOS PARA EL VIRUS LO CORTARE EN 50 PARTES Y LOS REPARTIRE A OTROS VECINOS  ASI ESTAMOS PROTEGIDOS","hashtags":[],"mentions":["infobae"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440840930878103557","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La reducci\u00f3n x Biden de suministro de terapia anticuerpos a gob \nDe Santis x raz\u00f3n pol\u00edtica es condenable. Visit\u00e9 un Centro en Davie y vi 3 libres opciones: test, vacuna y monoclonal. Gracias a\n @GovRonDeSantis \u00d7 NO imponer pasaporte de Vac https:\/\/t.co\/TWCxPXKQgr","tweet_lang":"es","text_es":"La reducci\u00f3n x Biden de suministro de terapia anticuerpos a gob \nDe Santis x raz\u00f3n pol\u00edtica es condenable Visit\u00e9 un Centro en Davie y vi 3 libres opciones test vacuna y monoclonal Gracias a\n  \u00d7 NO imponer pasaporte de Vac ","hashtags":[],"mentions":["GovRonDeSantis"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/TWCxPXKQgr"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440840744730710022","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID-19 a partir de anticuerpos de llamas https:\/\/t.co\/9sFkaPVXuy","tweet_lang":"es","text_es":"Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID19 a partir de anticuerpos de llamas ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9sFkaPVXuy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440840443235692551","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Prueba barata para la COVID-19 de 5 minutos detecta anticuerpos contra el SARS-CoV-2 en la sangre o la saliva:Los... https:\/\/t.co\/hvb1voG5Ae https:\/\/t.co\/v7AqmwWXFS","tweet_lang":"es","text_es":"Prueba barata para la COVID19 de 5 minutos detecta anticuerpos contra el SARSCoV2 en la sangre o la salivaLos  httpstcov7AqmwWXFS","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hvb1voG5Ae"],"tweet_emoticons":[":L"],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440840032193945603","replied_to_tweet_id":1.44083587e+18,"replied_to_user_id":1.420155928e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Dani39941549 @santypicos Mira pelotudo, las vacunas toda la historia de la humanidad nunca hicieron que dejen de existir las enfermedades, generan anticuerpos para reducir la mortalidad de las mismas, no sos un iluminado, sos un ignorante de mierda sorete mal cagado","tweet_lang":"es","text_es":"  Mira pelotudo las vacunas toda la historia de la humanidad nunca hicieron que dejen de existir las enfermedades generan anticuerpos para reducir la mortalidad de las mismas no sos un iluminado sos un ignorante de mierda sorete mal cagado","hashtags":[],"mentions":["Dani39941549","santypicos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440838607556677633","replied_to_tweet_id":1.440314795e+18,"replied_to_user_id":38436714.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ncariola @jluciof Te haces los anticuerpos,  si son inferiores  a 1 no tuviste","tweet_lang":"es","text_es":"  Te haces los anticuerpos  si son inferiores  a 1 no tuviste","hashtags":[],"mentions":["ncariola","jluciof"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440838507363127299","replied_to_tweet_id":1.440835423e+18,"replied_to_user_id":7.004778971e+17,"reply_text":"","tweet_text":"Me quedan muchas dudas leyendo el proceso de decisi\u00f3n de la FDA... usan proxies como respuesta de anticuerpos, algo que no ser\u00eda suficiente para aprobar una nueva vacuna","tweet_lang":"es","text_es":"Me quedan muchas dudas leyendo el proceso de decisi\u00f3n de la FDA usan proxies como respuesta de anticuerpos algo que no ser\u00eda suficiente para aprobar una nueva vacuna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440837769664757761","replied_to_tweet_id":1.440836721e+18,"replied_to_user_id":2802665105.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ffffffffffound Te entiendo, amix. Y aunque suene a jalada, por ahora creo que los anticuerpos de la primera dosis y de este contagio te tirar\u00e1n un paro. \n\nSeg\u00fan recuerdo el tiempo de espera tambi\u00e9n es tomando en cuenta si la vacuna fue de ARNm o vector \ud83e\udd14","tweet_lang":"es","text_es":" Te entiendo amix Y aunque suene a jalada por ahora creo que los anticuerpos de la primera dosis y de este contagio te tirar\u00e1n un paro \n\nSeg\u00fan recuerdo el tiempo de espera tambi\u00e9n es tomando en cuenta si la vacuna fue de ARNm o vector ","hashtags":[],"mentions":["ffffffffffound"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440837388754776066","replied_to_tweet_id":1.440836955e+18,"replied_to_user_id":4394165020.0,"reply_text":"","tweet_text":"Esta semana, la FDA emiti\u00f3 una autorizaci\u00f3n de uso emergencia para el tratamiento con el c\u00f3ctel de anticuerpos monoclonales de Regeneron para ayudar a evitar que los pacientes con casos de COVID-19 leves a moderados enfermen de gravedad. Las compa\u00f1\u00edas farmac\u00e9uticas Pfizer y Mod","tweet_lang":"es","text_es":"Esta semana la FDA emiti\u00f3 una autorizaci\u00f3n de uso emergencia para el tratamiento con el c\u00f3ctel de anticuerpos monoclonales de Regeneron para ayudar a evitar que los pacientes con casos de COVID19 leves a moderados enfermen de gravedad Las compa\u00f1\u00edas farmac\u00e9uticas Pfizer y Mod","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440836703053172745","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Coronavirus: trabajan en un spray nasal a base de anticuerpos de llama como terapia contra el virus.\nhttps:\/\/t.co\/6RwYKDoRIv","tweet_lang":"es","text_es":"Coronavirus trabajan en un spray nasal a base de anticuerpos de llama como terapia contra el virus\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6RwYKDoRIv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440835512663642112","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID-19 a partir de anticuerpos de llamas https:\/\/t.co\/xAMQ5x4dSP","tweet_lang":"es","text_es":"Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID19 a partir de anticuerpos de llamas ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xAMQ5x4dSP"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440834784368816131","replied_to_tweet_id":1.440764335e+18,"replied_to_user_id":1.438286825e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@vanigianone10 @SirChandlerBlog En teor\u00eda, 4\/5 meses.\nYo soy odont\u00f3logo y dentro de todo cumplieron los plazos entre dosis\u2026 bah\u2026 la 2da se retras\u00f3 casi 1 mes. Me hice anticuerpos por curiosidad y no estaban mal.\nPero en varios pa\u00edses combinaron Sinopharm con refuerzo de Pfizer.","tweet_lang":"es","text_es":"  En teor\u00eda 45 meses\nYo soy odont\u00f3logo y dentro de todo cumplieron los plazos entre dosis\u2026 bah\u2026 la 2da se retras\u00f3 casi 1 mes Me hice anticuerpos por curiosidad y no estaban mal\nPero en varios pa\u00edses combinaron Sinopharm con refuerzo de Pfizer","hashtags":[],"mentions":["vanigianone10","SirChandlerBlog"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440834109740249088","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Jueves en #VidaSaludable\ud83c\udf4e\ud83e\uddd8\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddd8\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0fcon Silvina Vega y Antonio Montesinos:\n\n\ud83d\udcccAcademia Benning: Concierto a beneficio\n\n\ud83d\udcccD\u00e9ficit de Atenci\u00f3n e Hiperactividad\n\n\ud83d\udcccAnticuerpos por vacuna #covid\n\n\ud83d\udcccInclusi\u00f3n y discapacidad auditiva\n\n\ud83d\udcfa15.1 Tv | 15 y 715 izzi | 10 Totalplay | 11 Megacable https:\/\/t.co\/tH3ul7PEBp","tweet_lang":"es","text_es":" en \ud83e\uddd8\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddd8\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0fcon Silvina Vega y Antonio Montesinos\n\nAcademia Benning Concierto a beneficio\n\nD\u00e9ficit de Atenci\u00f3n e Hiperactividad\n\nAnticuerpos por vacuna \n\nInclusi\u00f3n y discapacidad auditiva\n\n151 Tv  15 y 715 izzi  10 Totalplay  11 Megacable httpstcotH3ul7PEBp","hashtags":["Jueves","VidaSaludable","covid"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcfa","\ud83e\uddd8\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f","\ud83c\udf4e","\ud83d\udccc","\ud83e\uddd8\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440832790145093637","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"ahora q lo pienso ya debo tener anticuerpos x la vacuna https:\/\/t.co\/FTc9FN2QJ7","tweet_lang":"es","text_es":"ahora q lo pienso ya debo tener anticuerpos x la vacuna httpstcoFTc9FN2QJ7","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440832335235072000","replied_to_tweet_id":1.440826713e+18,"replied_to_user_id":1.155858677e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@CGPdeasalto @MunecoChafa Ya tienen anticuerpos, en el metro van m\u00e1s amontonados.","tweet_lang":"es","text_es":"  Ya tienen anticuerpos en el metro van m\u00e1s amontonados","hashtags":[],"mentions":["CGPdeasalto","MunecoChafa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440830247776129025","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Todos los d\u00edas aparece un tratamiento nuevo.\n\nhttps:\/\/t.co\/Xoys9XDH5v","tweet_lang":"es","text_es":"Todos los d\u00edas aparece un tratamiento nuevo\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Xoys9XDH5v"],"tweet_emoticons":["XD"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440828652468400137","replied_to_tweet_id":1.440781707e+18,"replied_to_user_id":136988083.0,"reply_text":"","tweet_text":"@dreartes @orgullogorila41 Los bozales no sirven, por algo simple, los virus No son agentes pat\u00f3genos, los virus no se contagian, adem\u00e1s, en la saliva no tenemos virus, lo que si tenemos son anticuerpos, antitoxinas y microorganismos, JAM\u00c1S un virus sobrevir\u00eda en el aire ni un segundo https:\/\/t.co\/6VEtGMTicf","tweet_lang":"es","text_es":"  Los bozales no sirven por algo simple los virus No son agentes pat\u00f3genos los virus no se contagian adem\u00e1s en la saliva no tenemos virus lo que si tenemos son anticuerpos antitoxinas y microorganismos JAM\u00c1S un virus sobrevir\u00eda en el aire ni un segundo httpstco6VEtGMTicf","hashtags":[],"mentions":["dreartes","orgullogorila41"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440828258170261505","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En los pacientes con #COVID19, un n\u00famero importante tiene anticuerpos antifosfol\u00edpidos, aunque dicha presencia es transitoria y no se asocia con un mayor riesgo de trombosis o sindrome de anticuerpos antifosfol\u00edpidos, explica @Merayo_Dr.   https:\/\/t.co\/1UpzDp2LUM","tweet_lang":"es","text_es":"En los pacientes con  un n\u00famero importante tiene anticuerpos antifosfol\u00edpidos aunque dicha presencia es transitoria y no se asocia con un mayor riesgo de trombosis o sindrome de anticuerpos antifosfol\u00edpidos explica    ","hashtags":["COVID19"],"mentions":["Merayo_Dr"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1UpzDp2LUM"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440826595879448579","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VidaSana | La vacuna de covid-19 para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os es segura y genera anticuerpos potentes, seg\u00fan Pfizer.\n\nhttps:\/\/t.co\/BAE35MFbs5 https:\/\/t.co\/CefNYJgsFL","tweet_lang":"es","text_es":"  La vacuna de covid19 para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os es segura y genera anticuerpos potentes seg\u00fan Pfizer\n\n httpstcoCefNYJgsFL","hashtags":["VidaSana"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/BAE35MFbs5"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825465422315532","replied_to_tweet_id":1.440794127e+18,"replied_to_user_id":93130821.0,"reply_text":"","tweet_text":"@liowiss @gorka_orive Meses, luego los anticuerpos comienzan a bajar, aunque las vacunas siguen protegiendo contra enfermedad grave.","tweet_lang":"es","text_es":"  Meses luego los anticuerpos comienzan a bajar aunque las vacunas siguen protegiendo contra enfermedad grave","hashtags":[],"mentions":["liowiss","gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822618228068352","replied_to_tweet_id":1.440805496e+18,"replied_to_user_id":1066807158.0,"reply_text":"","tweet_text":"@EduardoBard Mejor que ni toque el tema de aborto est\u00e9 a favor o en contra porque cualquiera que sea su postura se gana demasiados anticuerpos.","tweet_lang":"es","text_es":" Mejor que ni toque el tema de aborto est\u00e9 a favor o en contra porque cualquiera que sea su postura se gana demasiados anticuerpos","hashtags":[],"mentions":["EduardoBard"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440822330905677831","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID-19 a partir de anticuerpos de llamas https:\/\/t.co\/NEcvaZpGk6","tweet_lang":"es","text_es":"Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID19 a partir de anticuerpos de llamas ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/NEcvaZpGk6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820754216456208","replied_to_tweet_id":1.440806782e+18,"replied_to_user_id":1.154942201e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@YefryLopez6 Mae, es show, Figueres tiene muchos anticuerpos, pero tambi\u00e9n una denuncia solida\u2026 https:\/\/t.co\/AG1xknTP16 vea la vara, mucho hablan, pero sacarle 120 millones y propiedades a una persona mentalmente vulnerable, no suena decente\u2026 y el que no denuncia es complice.","tweet_lang":"es","text_es":" Mae es show Figueres tiene muchos anticuerpos pero tambi\u00e9n una denuncia solida\u2026  vea la vara mucho hablan pero sacarle 120 millones y propiedades a una persona mentalmente vulnerable no suena decente\u2026 y el que no denuncia es complice","hashtags":[],"mentions":["YefryLopez6"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AG1xknTP16"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820498292633610","replied_to_tweet_id":1.440748206e+18,"replied_to_user_id":384472486.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Nanchulita @spitta1969 Si le hago caso  Merc44 me tengo q suicidar. Despu\u00e9s de la 2a.dosis me medi los anticuerpos y los tenia muy altos y no tuve sintomas con la 1a ni la 2a dosis","tweet_lang":"es","text_es":"  Si le hago caso  Merc44 me tengo q suicidar Despu\u00e9s de la 2adosis me medi los anticuerpos y los tenia muy altos y no tuve sintomas con la 1a ni la 2a dosis","hashtags":[],"mentions":["Nanchulita","spitta1969"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820436577644550","replied_to_tweet_id":1.440766316e+18,"replied_to_user_id":9.562886409e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@ZujaylaGlez \ud83d\udc40 f\u00e1cil los anticuerpos son personas que evitan los cuerpos y los ant\u00edgenos personas que evitan los genos jaja ok, no fue buen chiste.","tweet_lang":"es","text_es":"  f\u00e1cil los anticuerpos son personas que evitan los cuerpos y los ant\u00edgenos personas que evitan los genos jaja ok no fue buen chiste","hashtags":[],"mentions":["ZujaylaGlez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc40"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820369409994761","replied_to_tweet_id":1.4408065e+18,"replied_to_user_id":4267043235.0,"reply_text":"","tweet_text":"@KarinaLMariani @RecoletoC @antoniodevicen2 Karina, por qu\u00e9 insult\u00e1s? Te paso este link por si te sirve: https:\/\/t.co\/3MQRV8avYf\nMe dieron la Pfizer en USA y s\u00ed, tengo que confiar en que lo que me dieron es Pfizer y no agua t\u00f3nica. De todos modos, al mes me hice un examen de anticuerpos y los tengo alt\u00edsimos.","tweet_lang":"es","text_es":"   Karina por qu\u00e9 insult\u00e1s Te paso este link por si te sirve \nMe dieron la Pfizer en USA y s\u00ed tengo que confiar en que lo que me dieron es Pfizer y no agua t\u00f3nica De todos modos al mes me hice un examen de anticuerpos y los tengo alt\u00edsimos","hashtags":[],"mentions":["KarinaLMariani","RecoletoC","antoniodevicen2"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3MQRV8avYf"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820008574087174","replied_to_tweet_id":1.440561855e+18,"replied_to_user_id":7.620037904e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@gorka_orive Muy necesario, la experiencia nos dice se debe tratar de formar anticuerpos lo m\u00e1s parecido posibles a los de la inmunidad natural que es adquirida por los recuperados o en v\u00edas de recuperaci\u00f3n de la infecci\u00f3n por covid19 que comprenden tanto\"spike\" como nucleocapside del virus.","tweet_lang":"es","text_es":" Muy necesario la experiencia nos dice se debe tratar de formar anticuerpos lo m\u00e1s parecido posibles a los de la inmunidad natural que es adquirida por los recuperados o en v\u00edas de recuperaci\u00f3n de la infecci\u00f3n por covid19 que comprenden tantospike como nucleocapside del virus","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819508684357635","replied_to_tweet_id":1.440728409e+18,"replied_to_user_id":22967586.0,"reply_text":"","tweet_text":"@majogm No me queria vacunar.Tengo 46 a\u00f1os, me contagie, la pase muyyy mal,contagie a mi pareja internado 10 dias.Despues de salir nos vacunamos los dos.Creo que mis anticuerpos son del covid ,no de la vacuna.","tweet_lang":"es","text_es":" No me queria vacunarTengo 46 a\u00f1os me contagie la pase muyyy malcontagie a mi pareja internado 10 diasDespues de salir nos vacunamos los dosCreo que mis anticuerpos son del covid no de la vacuna","hashtags":[],"mentions":["majogm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818655537762309","replied_to_tweet_id":1.440817527e+18,"replied_to_user_id":31090827.0,"reply_text":"","tweet_text":"@20m @Christian_mp7 Ante la bajada de anticuerpos y visto los datos creo que es necesaria esta tercera dosis. Cuidemos de nuestros mayores, y m\u00e1s en tiempo COVID...  https:\/\/t.co\/5rEWxwaElV","tweet_lang":"es","text_es":"  Ante la bajada de anticuerpos y visto los datos creo que es necesaria esta tercera dosis Cuidemos de nuestros mayores y m\u00e1s en tiempo COVID  ","hashtags":[],"mentions":["20m","Christian_mp7"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5rEWxwaElV"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816809733619714","replied_to_tweet_id":1.440720173e+18,"replied_to_user_id":290876434.0,"reply_text":"","tweet_text":"@luabt85 @Lukit_az Chequea tus anticuerpos tiroideos, hashimoto va muy de la mano de la celiaquia. Yo 7 \ud83d\ude30","tweet_lang":"es","text_es":"  Chequea tus anticuerpos tiroideos hashimoto va muy de la mano de la celiaquia Yo 7 ","hashtags":[],"mentions":["luabt85","Lukit_az"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude30"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816698693615619","replied_to_tweet_id":1.440815853e+18,"replied_to_user_id":592575044.0,"reply_text":"","tweet_text":"@alfwarrior Me sorprendi\u00f3 mucho cuando lo escuch\u00e9, por eso lo he compartido aqu\u00ed. Pero viendo la informaci\u00f3n que ha compartido no se habla nada de anticuerpos. Le puedo asegurar que es una informaci\u00f3n que he recibido en un entorno universitario. Siento la confusi\u00f3n que haya podido generar.","tweet_lang":"es","text_es":" Me sorprendi\u00f3 mucho cuando lo escuch\u00e9 por eso lo he compartido aqu\u00ed Pero viendo la informaci\u00f3n que ha compartido no se habla nada de anticuerpos Le puedo asegurar que es una informaci\u00f3n que he recibido en un entorno universitario Siento la confusi\u00f3n que haya podido generar","hashtags":[],"mentions":["alfwarrior"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815853063139330","replied_to_tweet_id":1.440812862e+18,"replied_to_user_id":1.422623176e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Jose83cb No llevan RNA codificante de anticuerpos. De hecho ser\u00eda muy complicado porque las modificaciones postransduccionales en los anticuerpos son fundamentales para su funci\u00f3n. Entre otras cosas","tweet_lang":"es","text_es":" No llevan RNA codificante de anticuerpos De hecho ser\u00eda muy complicado porque las modificaciones postransduccionales en los anticuerpos son fundamentales para su funci\u00f3n Entre otras cosas","hashtags":[],"mentions":["Jose83cb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814998071042054","replied_to_tweet_id":1.440813645e+18,"replied_to_user_id":7856202.0,"reply_text":"","tweet_text":"Mi madre: \"no te preocupes, seguro ten\u00e9s un mont\u00f3n de anticuerpos\".\n\nSI PERO NO PARA LA ANSIEDAD, SE\u00d1ORAAA","tweet_lang":"es","text_es":"Mi madre no te preocupes seguro ten\u00e9s un mont\u00f3n de anticuerpos\n\nSI PERO NO PARA LA ANSIEDAD SE\u00d1ORAAA","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814849081020426","replied_to_tweet_id":1.440814848e+18,"replied_to_user_id":1.412138476e+18,"reply_text":"","tweet_text":"Los investigadores pudieron purificar cuatro tipos de cadenas de nanocuerpos a partir de una muestra de sangre que son capaces de unirse al virus. Estos tienen ventajas sobre los anticuerpos humanos, pues son capaces de adherirse completamente al pico del virus.","tweet_lang":"es","text_es":"Los investigadores pudieron purificar cuatro tipos de cadenas de nanocuerpos a partir de una muestra de sangre que son capaces de unirse al virus Estos tienen ventajas sobre los anticuerpos humanos pues son capaces de adherirse completamente al pico del virus","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814847604629518","replied_to_tweet_id":1.440814845e+18,"replied_to_user_id":1.412138476e+18,"reply_text":"","tweet_text":"Los investigadores inyectaron una porci\u00f3n de la prote\u00edna pico del SARS-CoV-2 en una llama de la instalaci\u00f3n de producci\u00f3n de anticuerpos en la Universidad de Reading. Si bien la llama no se infect\u00f3, su sistema inmune se activ\u00f3 generando nanocuerpos contra la prote\u00edna pico.","tweet_lang":"es","text_es":"Los investigadores inyectaron una porci\u00f3n de la prote\u00edna pico del SARSCoV2 en una llama de la instalaci\u00f3n de producci\u00f3n de anticuerpos en la Universidad de Reading Si bien la llama no se infect\u00f3 su sistema inmune se activ\u00f3 generando nanocuerpos contra la prote\u00edna pico","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814479579566083","replied_to_tweet_id":1.440813981e+18,"replied_to_user_id":1.381655836e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@marcemarcal Viv\u00eds adentro de un frasco eh. Las vacunas lo \u00fanico que evita son las p\u00e9rdidas en vidas que implica una pandemia. Pero siempre vamos a hacer anticuerpos y siempre las cepas van a perder fuerza. Lo dec\u00eda la ciencia hasta que fue comprada por los \"fil\u00e1ntropos\".","tweet_lang":"es","text_es":" Viv\u00eds adentro de un frasco eh Las vacunas lo \u00fanico que evita son las p\u00e9rdidas en vidas que implica una pandemia Pero siempre vamos a hacer anticuerpos y siempre las cepas van a perder fuerza Lo dec\u00eda la ciencia hasta que fue comprada por los fil\u00e1ntropos","hashtags":[],"mentions":["marcemarcal"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813982428721160","replied_to_tweet_id":1.440813165e+18,"replied_to_user_id":1.16966436e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@laderechadiario pandemia y cambio clim\u00e1tico = guerra nuclear.....  igualito... Est\u00e1 muy GAGA este tipo... menos mal que es EEUU y sus Instituciones tienen los anticuerpos activos","tweet_lang":"es","text_es":" pandemia y cambio clim\u00e1tico  guerra nuclear  igualito Est\u00e1 muy GAGA este tipo menos mal que es EEUU y sus Instituciones tienen los anticuerpos activos","hashtags":[],"mentions":["laderechadiario"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813981107560449","replied_to_tweet_id":1.44080889e+18,"replied_to_user_id":1084751744.0,"reply_text":"","tweet_text":"@marcemarcal El cuerpo siempre produce anticuerpos, el problema real al que vos no le ten\u00e9s es la manipulaci\u00f3n gen\u00e9tica, contra eso no hay anticuerpos.","tweet_lang":"es","text_es":" El cuerpo siempre produce anticuerpos el problema real al que vos no le ten\u00e9s es la manipulaci\u00f3n gen\u00e9tica contra eso no hay anticuerpos","hashtags":[],"mentions":["marcemarcal"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813488973103106","replied_to_tweet_id":1.440812665e+18,"replied_to_user_id":1.40706491e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@SharahKasny @DiabloRamiro Vamos a ver.\n1. Crear anticuerpos no implica protecci\u00f3n.\nEsto es, se puede tener anticuerpos y estar tan expuesto al virus como un organismo que no tiene. \u00bfCorrecto?\n2. \u00bfPor qu\u00e9 mueren despu\u00e9s de infectarse? \u00bfQuiere decir que quedaron debilitados tras la vacuna?","tweet_lang":"es","text_es":"  Vamos a ver\n1 Crear anticuerpos no implica protecci\u00f3n\nEsto es se puede tener anticuerpos y estar tan expuesto al virus como un organismo que no tiene \u00bfCorrecto\n2 \u00bfPor qu\u00e9 mueren despu\u00e9s de infectarse \u00bfQuiere decir que quedaron debilitados tras la vacuna","hashtags":[],"mentions":["SharahKasny","DiabloRamiro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440813302485950466","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#PLPlus  En Estados Unidos, algunas personas que est\u00e1n en contra de la vacunaci\u00f3n han optado un tratamiento que demanda m\u00e1s recursos al sistema de salud. \u00bfC\u00f3mo afecta a los dem\u00e1s?  https:\/\/t.co\/aTPULqZzYr","tweet_lang":"es","text_es":"  En Estados Unidos algunas personas que est\u00e1n en contra de la vacunaci\u00f3n han optado un tratamiento que demanda m\u00e1s recursos al sistema de salud \u00bfC\u00f3mo afecta a los dem\u00e1s  ","hashtags":["PLPlus"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/aTPULqZzYr"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812932900610054","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vacunaci\u00f3n en ni\u00f1os. \u201cHoy es la m\u00e1s adecuada porque hay m\u00e1s informaci\u00f3n publicada, pero pienso que Sinovac tambi\u00e9n va a ser buena y ha tenido un buen perfil de seguridad y de anticuerpos\u201d, sostuvo el pediatra. https:\/\/t.co\/dnu2s4Nk66","tweet_lang":"es","text_es":"Vacunaci\u00f3n en ni\u00f1os \u201cHoy es la m\u00e1s adecuada porque hay m\u00e1s informaci\u00f3n publicada pero pienso que Sinovac tambi\u00e9n va a ser buena y ha tenido un buen perfil de seguridad y de anticuerpos\u201d sostuvo el pediatra ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/dnu2s4Nk66"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812831864020992","replied_to_tweet_id":1.440810957e+18,"replied_to_user_id":1.422623176e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Jose83cb Es que no es asi. No contiene RNA de anticuerpos, ni tRNA\n\nhttps:\/\/t.co\/Srsz9ruM8O","tweet_lang":"es","text_es":" Es que no es asi No contiene RNA de anticuerpos ni tRNA\n\n","hashtags":[],"mentions":["Jose83cb"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Srsz9ruM8O"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812823517405187","replied_to_tweet_id":1.440809929e+18,"replied_to_user_id":239909764.0,"reply_text":"","tweet_text":"@AgenteP____ Al menos yo desarroll\u00e9 anticuerpos naturalmente \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":" Al menos yo desarroll\u00e9 anticuerpos naturalmente \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f","hashtags":[],"mentions":["AgenteP____"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812693019979779","replied_to_tweet_id":1.440793714e+18,"replied_to_user_id":303521189.0,"reply_text":"","tweet_text":"@AdrianzenEduard Si rotaran un poco los actores a pocos les importar\u00eda pero como siempre son los mismos y con el mismo aspecto ya aburren y crean anticuerpos, no hay m\u00e1s actores en el resto del pa\u00eds q no sean d barranco, Miraflores y zonas aleda\u00f1as \ud83d\ude01\ud83d\ude01","tweet_lang":"es","text_es":" Si rotaran un poco los actores a pocos les importar\u00eda pero como siempre son los mismos y con el mismo aspecto ya aburren y crean anticuerpos no hay m\u00e1s actores en el resto del pa\u00eds q no sean d barranco Miraflores y zonas aleda\u00f1as ","hashtags":[],"mentions":["AdrianzenEduard"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude01"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812665366925319","replied_to_tweet_id":1.440811371e+18,"replied_to_user_id":1.280629916e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@MnbRegis @DiabloRamiro No es que no estuviera muy claro en 2012. Es que estaba negro azabache (ah\u00ed lo pone, que cree anticuerpos no es que proteja in vivo). Al infectactarlos in vivo, la espichaban. Y as\u00ed hasta el d\u00eda antes de aprobar las vacunas.","tweet_lang":"es","text_es":"  No es que no estuviera muy claro en 2012 Es que estaba negro azabache ah\u00ed lo pone que cree anticuerpos no es que proteja in vivo Al infectactarlos in vivo la espichaban Y as\u00ed hasta el d\u00eda antes de aprobar las vacunas","hashtags":[],"mentions":["MnbRegis","DiabloRamiro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812663903113218","replied_to_tweet_id":1.440811716e+18,"replied_to_user_id":37120098.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Disastterpiece La primera cre\u00ed que era soluci\u00f3n salina, porque ni me di cuenta que me inyectaron. Me hice el test y ten\u00eda anticuerpos (2 lucas el chiste).  La segunda sent\u00ed el pinchazo y ataques de sue\u00f1o nada mas. Estoy incubando hace semana y media. \ud83e\udd2aabstienete estoy \ud83e\udd23","tweet_lang":"es","text_es":" La primera cre\u00ed que era soluci\u00f3n salina porque ni me di cuenta que me inyectaron Me hice el test y ten\u00eda anticuerpos 2 lucas el chiste  La segunda sent\u00ed el pinchazo y ataques de sue\u00f1o nada mas Estoy incubando hace semana y media abstienete estoy ","hashtags":[],"mentions":["Disastterpiece"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd2a","\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812454976516097","replied_to_tweet_id":1.440812089e+18,"replied_to_user_id":1.216489546e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@patriciahache1 Quiz\u00e1s sea lamentablemente as\u00ed.\nCasi seguro.\nEs sistema tiene anticuerpos variados.","tweet_lang":"es","text_es":" Quiz\u00e1s sea lamentablemente as\u00ed\nCasi seguro\nEs sistema tiene anticuerpos variados","hashtags":[],"mentions":["patriciahache1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811982580449280","replied_to_tweet_id":1.440803599e+18,"replied_to_user_id":2828170005.0,"reply_text":"","tweet_text":"@emerbra A las 2 semanas puede vacunarse.\nS\u00f3lo debe esperar 90 d\u00edas s\u00ed:\n-ha recibido anticuerpos monoclonales\n-ha recibido plasma convaleciente \nLo dem\u00e1s que haya recibido (x-y-z) no contraindica que se vacune ya al salir del aislamiento y recuperado de COVID-19.\nhttps:\/\/t.co\/ONA7sdBuxh","tweet_lang":"es","text_es":" A las 2 semanas puede vacunarse\nS\u00f3lo debe esperar 90 d\u00edas s\u00ed\nha recibido anticuerpos monoclonales\nha recibido plasma convaleciente \nLo dem\u00e1s que haya recibido xyz no contraindica que se vacune ya al salir del aislamiento y recuperado de COVID19\n","hashtags":[],"mentions":["emerbra"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ONA7sdBuxh"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811484875923459","replied_to_tweet_id":1.440713864e+18,"replied_to_user_id":584370523.0,"reply_text":"","tweet_text":"@juanjmartel Claro, por la fecha en que se puso la vacuna sinovac, ya perdi\u00f3 todos los anticuerpos... Es necesario una tercera dosis pero con Pfizer","tweet_lang":"es","text_es":" Claro por la fecha en que se puso la vacuna sinovac ya perdi\u00f3 todos los anticuerpos Es necesario una tercera dosis pero con Pfizer","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810443677704195","replied_to_tweet_id":1.440806485e+18,"replied_to_user_id":44151946.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HectorGes_ \ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40 esos anticuerpos","tweet_lang":"es","text_es":"  esos anticuerpos","hashtags":[],"mentions":["HectorGes_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc40"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810170808819718","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pues ya fui con el doctor y que todo bien todo al \ud83d\udcaf amix, tengo anticuerpos y ya solo tengo colitis por las pastillas pero ya me recetaron otras pastillas pa eso \ud83d\ude43 y que el lunes ya puedo terminar mi cuarentena pa \u201cestar seguros\u201d \ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\ude43 . P\u00f3nganse su vacuna (sea la que sea) \u270c\ud83c\udffc","tweet_lang":"es","text_es":"Pues ya fui con el doctor y que todo bien todo al  amix tengo anticuerpos y ya solo tengo colitis por las pastillas pero ya me recetaron otras pastillas pa eso  y que el lunes ya puedo terminar mi cuarentena pa \u201cestar seguros\u201d   P\u00f3nganse su vacuna sea la que sea \u270c\ud83c\udffc","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude43","\ud83d\udcaf","\u270c\ud83c\udffc"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810098641670152","replied_to_tweet_id":1.440801682e+18,"replied_to_user_id":1.360996604e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@_katarsissss Pues tiene que ser algo de eso pq en principio los anticuerpos duran 6 meses","tweet_lang":"es","text_es":" Pues tiene que ser algo de eso pq en principio los anticuerpos duran 6 meses","hashtags":[],"mentions":["_katarsissss"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809818378231808","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"barrera parasanitaria de los mismos que ignoraron la magnitud de los hechos, ahora salen con esta estupidez para no aprobar @sputnikvaccine  que tiene miles de test de anticuerpos que harto demuestran su eficacia  ..  sartenada de charlatanes @opsoms https:\/\/t.co\/F1fyESRxT3","tweet_lang":"es","text_es":"barrera parasanitaria de los mismos que ignoraron la magnitud de los hechos ahora salen con esta estupidez para no aprobar   que tiene miles de test de anticuerpos que harto demuestran su eficacia    sartenada de charlatanes  ","hashtags":[],"mentions":["sputnikvaccine","opsoms"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/F1fyESRxT3"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809302701207552","replied_to_tweet_id":1.440808457e+18,"replied_to_user_id":592575044.0,"reply_text":"","tweet_text":"@alfwarrior Seg\u00fan la informaci\u00f3n de los propios fabricantes las vacunas de moderna y Pfizer llevan arn que codifica tanto para la prote\u00edna spike como para los propios anticuerpos. Es lo que ellos han publicado.","tweet_lang":"es","text_es":" Seg\u00fan la informaci\u00f3n de los propios fabricantes las vacunas de moderna y Pfizer llevan arn que codifica tanto para la prote\u00edna spike como para los propios anticuerpos Es lo que ellos han publicado","hashtags":[],"mentions":["alfwarrior"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808935246553093","replied_to_tweet_id":1.440775328e+18,"replied_to_user_id":73767560.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MariolaPR Entre un 15-18% de la vacuna est\u00e1 hecha con anticuerpos de Vladimir Putin. Esa es la clave de su efectividad. https:\/\/t.co\/mwlegYvFX4","tweet_lang":"es","text_es":" Entre un 1518 de la vacuna est\u00e1 hecha con anticuerpos de Vladimir Putin Esa es la clave de su efectividad httpstcomwlegYvFX4","hashtags":[],"mentions":["MariolaPR"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808890245922822","replied_to_tweet_id":1.440795403e+18,"replied_to_user_id":1.381655836e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@NerySmi64581723 Y no son cosas. Son enfermedades que el cuerpo no produce anticuerpos.","tweet_lang":"es","text_es":" Y no son cosas Son enfermedades que el cuerpo no produce anticuerpos","hashtags":[],"mentions":["NerySmi64581723"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808846591549446","replied_to_tweet_id":1.440807867e+18,"replied_to_user_id":1.422623176e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@alfwarrior 3. El sistema inmunitario hasta la fecha tiene su respuesta principal asociada a los gl\u00f3bulos blancos. Con estas vacunas los primeros en responder son los macrofagos al fagocitar las c\u00e1psulas que contienen el tRNA comenzando a traducir anticuerpos y 'S' generando respuesta inmune","tweet_lang":"es","text_es":" 3 El sistema inmunitario hasta la fecha tiene su respuesta principal asociada a los gl\u00f3bulos blancos Con estas vacunas los primeros en responder son los macrofagos al fagocitar las c\u00e1psulas que contienen el tRNA comenzando a traducir anticuerpos y S generando respuesta inmune","hashtags":[],"mentions":["alfwarrior"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808457305616387","replied_to_tweet_id":1.440807867e+18,"replied_to_user_id":1.422623176e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Jose83cb Yo no he dicho que el RNA del virus lleve la informaci\u00f3n de los anticuerpos. Los anticuerpos se generan en c\u00e9lulas plasmaticas.","tweet_lang":"es","text_es":" Yo no he dicho que el RNA del virus lleve la informaci\u00f3n de los anticuerpos Los anticuerpos se generan en c\u00e9lulas plasmaticas","hashtags":[],"mentions":["Jose83cb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808098080296966","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un poco m\u00e1s de presi\u00f3n geopol\u00edtica hacia Rusia.\n\nObviamente, con solicitar al viajero un test de anticuerpos junto con el certificado de vacunaci\u00f3n, ser\u00eda suficiente para asegurar su inmunidad y permitirle el ingreso.\nPero la pol\u00edtica act\u00faa diferente.\n\nhttps:\/\/t.co\/6Xjh4VaO4U","tweet_lang":"es","text_es":"Un poco m\u00e1s de presi\u00f3n geopol\u00edtica hacia Rusia\n\nObviamente con solicitar al viajero un test de anticuerpos junto con el certificado de vacunaci\u00f3n ser\u00eda suficiente para asegurar su inmunidad y permitirle el ingreso\nPero la pol\u00edtica act\u00faa diferente\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6Xjh4VaO4U"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807867032879104","replied_to_tweet_id":1.440807246e+18,"replied_to_user_id":1.422623176e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@alfwarrior 2. Tampoco hasta la fecha se conoce ning\u00fan virus que lleve arn que sintetice a la vez su propia estructura y los anticuerpos que se complementen para neutralizarle. No tiene ning\u00fan sentido en la naturaleza tal hecho.","tweet_lang":"es","text_es":" 2 Tampoco hasta la fecha se conoce ning\u00fan virus que lleve arn que sintetice a la vez su propia estructura y los anticuerpos que se complementen para neutralizarle No tiene ning\u00fan sentido en la naturaleza tal hecho","hashtags":[],"mentions":["alfwarrior"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807824141946890","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los k son la pandemia del enga\u00f1o y los anticuerpos sociales ya est\u00e1n actuando correctamente.\nVIVA ARGENTINA CARAJO!!! https:\/\/t.co\/eShK6dxE38","tweet_lang":"es","text_es":"Los k son la pandemia del enga\u00f1o y los anticuerpos sociales ya est\u00e1n actuando correctamente\nVIVA ARGENTINA CARAJO ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/eShK6dxE38"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440806722449260551","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La accesibilidad del tratamiento se expande con nuevos centros de infusi\u00f3n. https:\/\/t.co\/1KjUkxGjp2","tweet_lang":"es","text_es":"La accesibilidad del tratamiento se expande con nuevos centros de infusi\u00f3n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1KjUkxGjp2"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805763476123657","replied_to_tweet_id":1.440669475e+18,"replied_to_user_id":18553742.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HectorJoaquin @johnyan64 Ella estaba contagiada justo cuando se vacun\u00f3. El virus incuba entre 12 y 18 d\u00edas. Si ella est\u00e1 muy enferma, es porque lleva m\u00e1s de una semana de haber empezado s\u00edntomas, m\u00e1s de 21 d\u00edasde contagio.\nLa vacuna no es un ant\u00eddoto, es un virus est\u00e9ril para generar anticuerpos.\nOremos.","tweet_lang":"es","text_es":"  Ella estaba contagiada justo cuando se vacun\u00f3 El virus incuba entre 12 y 18 d\u00edas Si ella est\u00e1 muy enferma es porque lleva m\u00e1s de una semana de haber empezado s\u00edntomas m\u00e1s de 21 d\u00edasde contagio\nLa vacuna no es un ant\u00eddoto es un virus est\u00e9ril para generar anticuerpos\nOremos","hashtags":[],"mentions":["HectorJoaquin","johnyan64"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805749987233795","replied_to_tweet_id":1.439163437e+18,"replied_to_user_id":1.422495718e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Mami_eneri @estoesunafase Si la madre se ha vacunado  embarazada o le da pecho tiene anticuerpos  el beb\u00e9 tb.  No me parece una locura ir en metro. Seguro que familiares  y amigos  se han acercado al beb\u00e9 o a los padres sin mascarilla. Ah\u00ed hay m\u00e1s riesgo.","tweet_lang":"es","text_es":"  Si la madre se ha vacunado  embarazada o le da pecho tiene anticuerpos  el beb\u00e9 tb  No me parece una locura ir en metro Seguro que familiares  y amigos  se han acercado al beb\u00e9 o a los padres sin mascarilla Ah\u00ed hay m\u00e1s riesgo","hashtags":[],"mentions":["Mami_eneri","estoesunafase"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805532084830208","replied_to_tweet_id":1.440728409e+18,"replied_to_user_id":22967586.0,"reply_text":"","tweet_text":"@majogm No soy antivacunas, pero ya que tuve covid en octubre 2020 y a\u00fan tengo buen t\u00edtulo de anticuerpos (\u00faltimo an\u00e1lisis hace 3 semanas), aprovecho para esquivar hasta que avance un poco m\u00e1s la fase de observaci\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":" No soy antivacunas pero ya que tuve covid en octubre 2020 y a\u00fan tengo buen t\u00edtulo de anticuerpos \u00faltimo an\u00e1lisis hace 3 semanas aprovecho para esquivar hasta que avance un poco m\u00e1s la fase de observaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["majogm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805499813851139","replied_to_tweet_id":1.440775649e+18,"replied_to_user_id":112528090.0,"reply_text":"","tweet_text":"@bebanhamilton @msl101181 @Maybell_N Jajaajaa, sigues ensimismado y crees que lo que te caletreaste m\u00e1s nadie lo sabe.\nPodemos hablar de los linfocitos TD004, TD008, las c\u00e9lulas macrofagas, los anticuerpos (con su paratopo y epitope y sus amino\u00e1cidos correspondientes)","tweet_lang":"es","text_es":"   Jajaajaa sigues ensimismado y crees que lo que te caletreaste m\u00e1s nadie lo sabe\nPodemos hablar de los linfocitos TD004 TD008 las c\u00e9lulas macrofagas los anticuerpos con su paratopo y epitope y sus amino\u00e1cidos correspondientes","hashtags":[],"mentions":["bebanhamilton","msl101181","Maybell_N"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804895725010946","replied_to_tweet_id":1.440314577e+18,"replied_to_user_id":37682750.0,"reply_text":"","tweet_text":"@jluciof Yo no lo tuve (soy personal de seguridad) hasta me hice la prueba de anticuerpos... Me siento un ser de otro planeta \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23","tweet_lang":"es","text_es":" Yo no lo tuve soy personal de seguridad hasta me hice la prueba de anticuerpos Me siento un ser de otro planeta ","hashtags":[],"mentions":["jluciof"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804176557076490","replied_to_tweet_id":1.440788288e+18,"replied_to_user_id":185808267.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Bchiesin @dolores_cata A EEUU podes entrar, solo limitan a Reino Unido e india. Llegue hace una semana y me di Jansen q es de una dosis. No se cuanto hace te la diste pero hacete un an\u00e1lisis de anticuerpos y si los tenes muy bajos cuando vas te das la de Jansen. La dan en La Cubana Pharm.","tweet_lang":"es","text_es":"  A EEUU podes entrar solo limitan a Reino Unido e india Llegue hace una semana y me di Jansen q es de una dosis No se cuanto hace te la diste pero hacete un an\u00e1lisis de anticuerpos y si los tenes muy bajos cuando vas te das la de Jansen La dan en La Cubana Pharm","hashtags":[],"mentions":["Bchiesin","dolores_cata"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802335349948416","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pfizer inform\u00f3 que su vacuna en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os es segura y genera anticuerpos https:\/\/t.co\/DmPldnpKcZ","tweet_lang":"es","text_es":"Pfizer inform\u00f3 que su vacuna en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os es segura y genera anticuerpos ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/DmPldnpKcZ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802146572636160","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Es obvio, la inmunidad que dan estos productos farmac\u00e9uticos es de 6 meses. Lo recomendable es hacerse un examen de anticuerpos en sangre para ver su estado y no andar \u201cvacunados\u201d contagiando a todo el mundo por ah\u00ed. https:\/\/t.co\/kP556cx7jC","tweet_lang":"es","text_es":"Es obvio la inmunidad que dan estos productos farmac\u00e9uticos es de 6 meses Lo recomendable es hacerse un examen de anticuerpos en sangre para ver su estado y no andar \u201cvacunados\u201d contagiando a todo el mundo por ah\u00ed ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/kP556cx7jC"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440801840556175363","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Reuni\u00f3n de expertos | La vacuna anticovid mejora a los enfermos de c\u00e1ncer \u27a1 Refuerza los anticuerpos en su sistema inmune de forma crucial tras recibir las dos dosis de la pauta completa https:\/\/t.co\/oRHpDQGOjF","tweet_lang":"es","text_es":"Reuni\u00f3n de expertos  La vacuna anticovid mejora a los enfermos de c\u00e1ncer  Refuerza los anticuerpos en su sistema inmune de forma crucial tras recibir las dos dosis de la pauta completa ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/oRHpDQGOjF"],"tweet_emoticons":["\u27a1","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801567892852737","replied_to_tweet_id":1.440702639e+18,"replied_to_user_id":2230560829.0,"reply_text":"","tweet_text":"@adrianalpmqlp Ning\u00fan brebaje me hice estudios tengo las 2 dosis y m\u00eda anticuerpos en 35 mil","tweet_lang":"es","text_es":" Ning\u00fan brebaje me hice estudios tengo las 2 dosis y m\u00eda anticuerpos en 35 mil","hashtags":[],"mentions":["adrianalpmqlp"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801465350508546","replied_to_tweet_id":1.440780337e+18,"replied_to_user_id":1.366150562e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@EAntorchas @drchelo1980 Me parece que no entend\u00e9s matem\u00e1tica. Un 65% muri\u00f3 por no estar vacunado y el otro 35% por tener 1 dosis o 2 dosis (qu\u00e9 luego de un tiempo pierde la eficacia) adem\u00e1s que el art\u00edculo no dice si ten\u00edan patolog\u00edas previas ni la edad. X lo que el 100% no ten\u00eda anticuerpos suficientes","tweet_lang":"es","text_es":"  Me parece que no entend\u00e9s matem\u00e1tica Un 65 muri\u00f3 por no estar vacunado y el otro 35 por tener 1 dosis o 2 dosis qu\u00e9 luego de un tiempo pierde la eficacia adem\u00e1s que el art\u00edculo no dice si ten\u00edan patolog\u00edas previas ni la edad X lo que el 100 no ten\u00eda anticuerpos suficientes","hashtags":[],"mentions":["EAntorchas","drchelo1980"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801196885741571","replied_to_tweet_id":1.44079626e+18,"replied_to_user_id":371797057.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MinSaludCol Cu\u00e1l Vacuna Evita M\u00e1s Hospitalizaciones?\nSeg\u00fan estudios EEUU en 21 hospitales\nDosis normales\nModerna 93%\nPfizer 88%\nJhonson &amp; Jhonson 71%\nIndicadores Hospitalizacion y variantes\nAnticuerpos despues de vacunas de\n personas que llegaron al hospital https:\/\/t.co\/cUd3AplmcN","tweet_lang":"es","text_es":" Cu\u00e1l Vacuna Evita M\u00e1s Hospitalizaciones\nSeg\u00fan estudios EEUU en 21 hospitales\nDosis normales\nModerna 93\nPfizer 88\nJhonson amp Jhonson 71\nIndicadores Hospitalizacion y variantes\nAnticuerpos despues de vacunas de\n personas que llegaron al hospital httpstcocUd3AplmcN","hashtags":[],"mentions":["MinSaludCol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800851291824129","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"As\u00ed funciona el sistema inmunitario espec\u00edfico\u2026 lo verde es el virus, lo amarillo el anticuerpo. Por el medio, todo un proceso en el que el cuerpo extra\u00f1o se convierte en un ant\u00edgeno que al unirse a la c\u00e9lula ( esfera ros\u00e1cea) activa la formaci\u00f3n de dichos ANTICUERPOS. https:\/\/t.co\/wFotUwZbYV","tweet_lang":"es","text_es":"As\u00ed funciona el sistema inmunitario espec\u00edfico\u2026 lo verde es el virus lo amarillo el anticuerpo Por el medio todo un proceso en el que el cuerpo extra\u00f1o se convierte en un ant\u00edgeno que al unirse a la c\u00e9lula  esfera ros\u00e1cea activa la formaci\u00f3n de dichos ANTICUERPOS ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wFotUwZbYV"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800717892034566","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La OMS me tira bien la piola. Me hice los anticuerpos en simult\u00e1neo con mi vieja y tengo seis veces m\u00e1s que ella con la poronga de Astra Zeneca. Enfermos fanaticos","tweet_lang":"es","text_es":"La OMS me tira bien la piola Me hice los anticuerpos en simult\u00e1neo con mi vieja y tengo seis veces m\u00e1s que ella con la poronga de Astra Zeneca Enfermos fanaticos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799388855455749","replied_to_tweet_id":1.440797195e+18,"replied_to_user_id":1.389525973e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@VoxPeriodista @ldpsincomplejos Como te digo, hay quien no se la pone por rebeld\u00eda y hasta por presumir de que no se la ha puesto y otros se la han puesto a modo de salvoconducto para ir de temerario. Ni los unos ni los otros. En tu caso deber\u00eda haber un procedimiento de exenci\u00f3n si tienes anticuerpos y ya.","tweet_lang":"es","text_es":"  Como te digo hay quien no se la pone por rebeld\u00eda y hasta por presumir de que no se la ha puesto y otros se la han puesto a modo de salvoconducto para ir de temerario Ni los unos ni los otros En tu caso deber\u00eda haber un procedimiento de exenci\u00f3n si tienes anticuerpos y ya","hashtags":[],"mentions":["VoxPeriodista","ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798567610785793","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los estudios han demostrado que los  pacientes con s\u00edntomas ligeros de COVID-19 presentan bajos niveles de anticuerpos por lo que la vacunaci\u00f3n es lo m\u00e1s indicado para su protecci\u00f3n.  https:\/\/t.co\/sJxhdcZEzh","tweet_lang":"es","text_es":"Los estudios han demostrado que los  pacientes con s\u00edntomas ligeros de COVID19 presentan bajos niveles de anticuerpos por lo que la vacunaci\u00f3n es lo m\u00e1s indicado para su protecci\u00f3n  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/sJxhdcZEzh"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798541748731907","replied_to_tweet_id":1.440798537e+18,"replied_to_user_id":9.494742204e+17,"reply_text":"","tweet_text":"En Per\u00fa, @IndecopiOficial, el organismo que vigila los derechos del consumidor, inici\u00f3 una investigaci\u00f3n a 26 laboratorios que presuntamente venden pruebas de anticuerpos mediante informaci\u00f3n enga\u00f1osa.\nhttps:\/\/t.co\/uk2lmJ6ijr","tweet_lang":"es","text_es":"En Per\u00fa  el organismo que vigila los derechos del consumidor inici\u00f3 una investigaci\u00f3n a 26 laboratorios que presuntamente venden pruebas de anticuerpos mediante informaci\u00f3n enga\u00f1osa\n","hashtags":[],"mentions":["IndecopiOficial"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/uk2lmJ6ijr"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798536589721610","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udea8 Laboratorios y centros m\u00e9dicos ofrecen pruebas de anticuerpos para medir la \"eficacia\" de la vacuna contra la covid-19. \u00bfPor qu\u00e9 estos test no son recomendables?\n\nEste v\u00eddeo de la red @LatamChequea lo explica\ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/hOB3HoSkxI","tweet_lang":"es","text_es":" Laboratorios y centros m\u00e9dicos ofrecen pruebas de anticuerpos para medir la eficacia de la vacuna contra la covid19 \u00bfPor qu\u00e9 estos test no son recomendables\n\nEste v\u00eddeo de la red  lo explica httpstcohOB3HoSkxI","hashtags":[],"mentions":["LatamChequea"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47","\ud83d\udea8","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798520265506823","replied_to_tweet_id":1.440793453e+18,"replied_to_user_id":66872617.0,"reply_text":"","tweet_text":"@pestarma @KarinaLMariani @antoniodevicen2 no man porque lo que hace la vacuna que aunque te enfermes la pases mejor, los anticuerpos anulan al virus estas hablando sin saber.","tweet_lang":"es","text_es":"   no man porque lo que hace la vacuna que aunque te enfermes la pases mejor los anticuerpos anulan al virus estas hablando sin saber","hashtags":[],"mentions":["pestarma","KarinaLMariani","antoniodevicen2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798361574010882","replied_to_tweet_id":1.440797354e+18,"replied_to_user_id":2587124514.0,"reply_text":"","tweet_text":"@alfreyes14 No tiene porque, @alfreyes14 .En edades &gt;=40 a\u00f1os la poblaci\u00f3n vacunada supera el 90%. Y los ingresos en la poblaci\u00f3n&lt;40 a\u00f1os son m\u00ednimos,adem\u00e1s de cientos de miles de personas con anticuerpos tras haber pasado el virus.","tweet_lang":"es","text_es":" No tiene porque  En edades gt40 a\u00f1os la poblaci\u00f3n vacunada supera el 90 Y los ingresos en la poblaci\u00f3nlt40 a\u00f1os son m\u00ednimosadem\u00e1s de cientos de miles de personas con anticuerpos tras haber pasado el virus","hashtags":[],"mentions":["alfreyes14","alfreyes14"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798004387069956","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"LA CIENCIA TRABAJANDO para encontrar m\u00e1s soluciones al Covid19 - Estudian una versi\u00f3n m\u00e1s simple de anticuerpos encontrados en llamas y camellos, que con un simple atomizador podr\u00eda tratar la infecci\u00f3n.\n. \n\nhttps:\/\/t.co\/L3fJFhIWA1","tweet_lang":"es","text_es":"LA CIENCIA TRABAJANDO para encontrar m\u00e1s soluciones al Covid19  Estudian una versi\u00f3n m\u00e1s simple de anticuerpos encontrados en llamas y camellos que con un simple atomizador podr\u00eda tratar la infecci\u00f3n\n \n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/L3fJFhIWA1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797837692784644","replied_to_tweet_id":1.440791943e+18,"replied_to_user_id":219055074.0,"reply_text":"","tweet_text":"@lolacalavera @majogm Pero es hispado para PCR o el test de anticuerpos que solo le pinchan el dedo ?","tweet_lang":"es","text_es":"  Pero es hispado para PCR o el test de anticuerpos que solo le pinchan el dedo ","hashtags":[],"mentions":["lolacalavera","majogm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440797192680181765","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID-19 a partir de anticuerpos de llamas https:\/\/t.co\/fBiI5Z9H9q","tweet_lang":"es","text_es":"Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID19 a partir de anticuerpos de llamas ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/fBiI5Z9H9q"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440797188972417029","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID-19 a partir de anticuerpos de llamas https:\/\/t.co\/eLFazxuR3V","tweet_lang":"es","text_es":"Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID19 a partir de anticuerpos de llamas ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/eLFazxuR3V"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796488435572745","replied_to_tweet_id":1.440736953e+18,"replied_to_user_id":257332880.0,"reply_text":"","tweet_text":"@hermanntertsch @fernum01 @ldpsincomplejos \u00bfPor qu\u00e9 se emite el pasaporte covid nada m\u00e1s recibir el \u00faltimo pinchazo?\n\u00bfNo ser\u00eda m\u00e1s prudente emitirlo una vez haya transcurrido el plazo para producir anticuerpos?\nMejor todav\u00eda: \u00bfPor qu\u00e9 no se hacen pruebas serol\u00f3gicas para confirmar que la vacuna ha generado anticuerpos?","tweet_lang":"es","text_es":"   \u00bfPor qu\u00e9 se emite el pasaporte covid nada m\u00e1s recibir el \u00faltimo pinchazo\n\u00bfNo ser\u00eda m\u00e1s prudente emitirlo una vez haya transcurrido el plazo para producir anticuerpos\nMejor todav\u00eda \u00bfPor qu\u00e9 no se hacen pruebas serol\u00f3gicas para confirmar que la vacuna ha generado anticuerpos","hashtags":[],"mentions":["hermanntertsch","fernum01","ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440796201465507841","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#TopBLU \u00bfSe vacuno con Janssen? Johnson &amp; Johnson dice que una segunda dosis su vacuna aumenta anticuerpos https:\/\/t.co\/U4MSV0cLtf","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfSe vacuno con Janssen Johnson amp Johnson dice que una segunda dosis su vacuna aumenta anticuerpos ","hashtags":["TopBLU"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/U4MSV0cLtf"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795052737916931","replied_to_tweet_id":1.440771625e+18,"replied_to_user_id":8.218684709e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@ChristusRex12 @AROSADR @RicardoAMinguez @ldpsincomplejos Claro, como los vacunados tienen anticuerpos, contagian m\u00e1s que los que no tienen nada\u2026\nCierre usted al salir\u2026\nOpiniones sin fundamento ninguno ni siquiera las contemplo, lo siento!!","tweet_lang":"es","text_es":"    Claro como los vacunados tienen anticuerpos contagian m\u00e1s que los que no tienen nada\u2026\nCierre usted al salir\u2026\nOpiniones sin fundamento ninguno ni siquiera las contemplo lo siento","hashtags":[],"mentions":["ChristusRex12","AROSADR","RicardoAMinguez","ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794883963244551","replied_to_tweet_id":1.440473978e+18,"replied_to_user_id":208581183.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CavallaroLuciaV @GabySmolskiOdeh @vivicanosaok El estudio de Viviana no es un test de Anticuerpos ,es un PCR que al ser negativo indica que no est\u00e1 cursando actualmente Covid .","tweet_lang":"es","text_es":"   El estudio de Viviana no es un test de Anticuerpos es un PCR que al ser negativo indica que no est\u00e1 cursando actualmente Covid ","hashtags":[],"mentions":["CavallaroLuciaV","GabySmolskiOdeh","vivicanosaok"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794586754863106","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con razon a Lionel le cagan a patadas y no muere, milito le formo anticuerpos https:\/\/t.co\/7zQMdWLtlk","tweet_lang":"es","text_es":"Con razon a Lionel le cagan a patadas y no muere milito le formo anticuerpos ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7zQMdWLtlk"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793599885537287","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Noticia de Lilly se complace del acuerdo alcanzado con la Comisi\u00f3n Europea para suministrar anticuerpos monoclonales - https:\/\/t.co\/m6nKYvezTF","tweet_lang":"es","text_es":"Noticia de Lilly se complace del acuerdo alcanzado con la Comisi\u00f3n Europea para suministrar anticuerpos monoclonales  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/m6nKYvezTF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792498570362881","replied_to_tweet_id":1.440776387e+18,"replied_to_user_id":990460076.0,"reply_text":"","tweet_text":"@AragasRJ @elazotedelnom No entiendo como pueden dar por sentado, que es buena para los enfermos de cancer, sin saber sus efectos secundarios.\nCrea anticuerpos, vale, pero eso no es todo.. \nEsto es una puta locura","tweet_lang":"es","text_es":"  No entiendo como pueden dar por sentado que es buena para los enfermos de cancer sin saber sus efectos secundarios\nCrea anticuerpos vale pero eso no es todo \nEsto es una puta locura","hashtags":[],"mentions":["AragasRJ","elazotedelnom"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792022369988610","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\ude37 Johnson &amp; Johnson: refuerzo de su vacuna es 94% efectivo contra el COVID-19 - Telemundo 40 \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/5a0kXpELmm \ud83d\udc8a #Medical #GroupZirigoza","tweet_lang":"es","text_es":" Johnson amp Johnson refuerzo de su vacuna es 94 efectivo contra el COVID19  Telemundo 40     ","hashtags":["Medical","GroupZirigoza"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5a0kXpELmm"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc8a","\ud83d\udc49","\ud83d\ude37"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791044006678536","replied_to_tweet_id":1.440644857e+18,"replied_to_user_id":1.02570562e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@maestra_ellen Eso genera anticuerpos jajajajajajaja","tweet_lang":"es","text_es":" Eso genera anticuerpos jajajajajajaja","hashtags":[],"mentions":["maestra_ellen"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791030232535046","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Anticuerpos monoclonales neutralizantes: \u00bfQu\u00e9 son y c\u00f3mo funcionan? https:\/\/t.co\/6Es7qTi5FW https:\/\/t.co\/XxeNeVlEza","tweet_lang":"es","text_es":"Anticuerpos monoclonales neutralizantes \u00bfQu\u00e9 son y c\u00f3mo funcionan  httpstcoXxeNeVlEza","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6Es7qTi5FW"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790907146493962","replied_to_tweet_id":1.44078607e+18,"replied_to_user_id":1.082752194e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@aflorrick77 Ante cualquier t\u00f3xico , tu cuerpo crea anticuerpos.","tweet_lang":"es","text_es":" Ante cualquier t\u00f3xico  tu cuerpo crea anticuerpos","hashtags":[],"mentions":["aflorrick77"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790607341883396","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Posterior al trasplante, 23% recurren con nefropat\u00eda IgA, el trasplante preventivo y desarrollar anticuerpos donador espec\u00edfico son los factores de riesgo m\u00e1s altos para la recurrencia. Esto \u21e73.7 la p\u00e9rdida del injerto, 32% lo pierde a 8 a\u00f1os\n\nCJASN 2021\nhttps:\/\/t.co\/EZkPrusHuq https:\/\/t.co\/8kCOSVyUKi","tweet_lang":"es","text_es":"Posterior al trasplante 23 recurren con nefropat\u00eda IgA el trasplante preventivo y desarrollar anticuerpos donador espec\u00edfico son los factores de riesgo m\u00e1s altos para la recurrencia Esto \u21e737 la p\u00e9rdida del injerto 32 lo pierde a 8 a\u00f1os\n\nCJASN 2021\n httpstco8kCOSVyUKi","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/EZkPrusHuq"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790521899749383","replied_to_tweet_id":1.440787378e+18,"replied_to_user_id":10946192.0,"reply_text":"","tweet_text":"@polux_3 El virus sigue mutando y lo har\u00e1 much\u00edsimas veces m\u00e1s, ya solo queda obtener inmunizaci\u00f3n e ir creando anticuerpos para poder resistir de una mejor manera la enfermedad, independientemente del tipo de cepa \ud83d\ude2c","tweet_lang":"es","text_es":" El virus sigue mutando y lo har\u00e1 much\u00edsimas veces m\u00e1s ya solo queda obtener inmunizaci\u00f3n e ir creando anticuerpos para poder resistir de una mejor manera la enfermedad independientemente del tipo de cepa ","hashtags":[],"mentions":["polux_3"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude2c"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790509086130189","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hace unos d\u00edas se habilit\u00f3 el registro para el estudio cl\u00ednico de la vacuna desarrollada por el laboratorio Medigen Vaccine Biologics Corp., y que analizar\u00e1 la cantidad de anticuerpos generados contra las formas graves del covid-19 https:\/\/t.co\/FvR9HEdLbC","tweet_lang":"es","text_es":"Hace unos d\u00edas se habilit\u00f3 el registro para el estudio cl\u00ednico de la vacuna desarrollada por el laboratorio Medigen Vaccine Biologics Corp y que analizar\u00e1 la cantidad de anticuerpos generados contra las formas graves del covid19 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/FvR9HEdLbC"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790385102520338","replied_to_tweet_id":1.440783895e+18,"replied_to_user_id":876465613.0,"reply_text":"","tweet_text":"@mvrcoreyez @andyherediano Muchas gracias por el enlace, pero superficialmente vi que eran 8 horas de video. \n\nYo me conformo con observar que hay un probable efecto \u201cwanning inmunity\u201d y otro posible escape de variante delta a los anticuerpos por vacuna.","tweet_lang":"es","text_es":"  Muchas gracias por el enlace pero superficialmente vi que eran 8 horas de video \n\nYo me conformo con observar que hay un probable efecto \u201cwanning inmunity\u201d y otro posible escape de variante delta a los anticuerpos por vacuna","hashtags":[],"mentions":["mvrcoreyez","andyherediano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789290619834370","replied_to_tweet_id":1.440776949e+18,"replied_to_user_id":1.082714531e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@DrellPedro @LuisLop96532751 @papadeana @hermanntertsch @ldpsincomplejos Una preguntita,por qu\u00e9 me he de vacunar si he pasado la enfermedad??De la rubeola,sarampi\u00f3n o varicela jam\u00e1s me he vacunado x haberla pasado de peque\u00f1a .Es q nadie sabe responderme..q no se sabe cu\u00e1nto dur\u00e1n los anticuerpos?? A la vista est\u00e1 q con la vac tampoco.Y la inm celular?","tweet_lang":"es","text_es":"     Una preguntitapor qu\u00e9 me he de vacunar si he pasado la enfermedadDe la rubeolasarampi\u00f3n o varicela jam\u00e1s me he vacunado x haberla pasado de peque\u00f1a Es q nadie sabe respondermeq no se sabe cu\u00e1nto dur\u00e1n los anticuerpos A la vista est\u00e1 q con la vac tampocoY la inm celular","hashtags":[],"mentions":["DrellPedro","LuisLop96532751","papadeana","hermanntertsch","ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788637457661953","replied_to_tweet_id":1.440782368e+18,"replied_to_user_id":1.360996604e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@_katarsissss Es casi imposible, porq se supone que has desarrollado anticuerpos","tweet_lang":"es","text_es":" Es casi imposible porq se supone que has desarrollado anticuerpos","hashtags":[],"mentions":["_katarsissss"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788397123985413","replied_to_tweet_id":1.44078816e+18,"replied_to_user_id":432179229.0,"reply_text":"","tweet_text":"@QuelquesPuces Dicen que la Segunda dosis completa el efecto. Es el esquema que permite generar anticuerpos a largo plazo.","tweet_lang":"es","text_es":" Dicen que la Segunda dosis completa el efecto Es el esquema que permite generar anticuerpos a largo plazo","hashtags":[],"mentions":["QuelquesPuces"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788294132850692","replied_to_tweet_id":1.440702136e+18,"replied_to_user_id":31035359.0,"reply_text":"","tweet_text":"@andahazi @OrgulloPorteno 2 dosis!\nY encima, sin haber generado anticuerpos!","tweet_lang":"es","text_es":"  2 dosis\nY encima sin haber generado anticuerpos","hashtags":[],"mentions":["andahazi","OrgulloPorteno"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788204701970436","replied_to_tweet_id":1.440438145e+18,"replied_to_user_id":250191849.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ElenaSilesB @femidisca3912 @cristinmf @liminyana22 @MariPirata @RealidadesDiv @noheabadjimenez @viernescilla Es personas inmunodeprimidos pq se han realizado estudios y han visto q no desarrollan suficientes anticuerpos....","tweet_lang":"es","text_es":"        Es personas inmunodeprimidos pq se han realizado estudios y han visto q no desarrollan suficientes anticuerpos","hashtags":[],"mentions":["ElenaSilesB","femidisca3912","cristinmf","liminyana22","MariPirata","RealidadesDiv","noheabadjimenez","viernescilla"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787682087424001","replied_to_tweet_id":1.440784314e+18,"replied_to_user_id":2534635774.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Yo_77e_Amo No pasa nada tengo anticuerpos y resfr\u00edo por venir \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23","tweet_lang":"es","text_es":" No pasa nada tengo anticuerpos y resfr\u00edo por venir ","hashtags":[],"mentions":["Yo_77e_Amo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787389308305411","replied_to_tweet_id":1.440736708e+18,"replied_to_user_id":2989938288.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MalelaPaz @Canillitadeba Si te ofrecen Moderna, sugieto la aceptes, porque se prob\u00f3 buen nivel de anticuerpos en esa combinaci\u00f3n. Vomo dice un refr\u00e1n que invente, m\u00e1s vale Moderna en brazo que Spunik no llegando","tweet_lang":"es","text_es":"  Si te ofrecen Moderna sugieto la aceptes porque se prob\u00f3 buen nivel de anticuerpos en esa combinaci\u00f3n Vomo dice un refr\u00e1n que invente m\u00e1s vale Moderna en brazo que Spunik no llegando","hashtags":[],"mentions":["MalelaPaz","Canillitadeba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440787356919889924","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u201cHoy es la m\u00e1s adecuada porque hay m\u00e1s informaci\u00f3n publicada, pero pienso que Sinovac tambi\u00e9n va a ser buena y ha tenido un buen perfil de seguridad y de anticuerpos\u201d, sostuvo el pediatra. https:\/\/t.co\/R3NllMTJCs","tweet_lang":"es","text_es":"\u201cHoy es la m\u00e1s adecuada porque hay m\u00e1s informaci\u00f3n publicada pero pienso que Sinovac tambi\u00e9n va a ser buena y ha tenido un buen perfil de seguridad y de anticuerpos\u201d sostuvo el pediatra ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/R3NllMTJCs"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785451334262785","replied_to_tweet_id":1.440783186e+18,"replied_to_user_id":9.512144375e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@lareinadesaban @myfepe @AmatistaCandy @juangc1424 @mianrey Alexandra que es lo que ocurre cuando el sistema inmune genera anticuerpos por mandato ajeno.","tweet_lang":"es","text_es":"     Alexandra que es lo que ocurre cuando el sistema inmune genera anticuerpos por mandato ajeno","hashtags":[],"mentions":["lareinadesaban","myfepe","AmatistaCandy","juangc1424","mianrey"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785265547640832","replied_to_tweet_id":1.440775451e+18,"replied_to_user_id":1.330785392e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Carlotaa__02 Ojala el rhinovirus que cog\u00ed por estas fechas me siga generando anticuerpos xd","tweet_lang":"es","text_es":" Ojala el rhinovirus que cog\u00ed por estas fechas me siga generando anticuerpos xd","hashtags":[],"mentions":["Carlotaa__02"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440783616468914194","replied_to_tweet_id":1.44046942e+18,"replied_to_user_id":2484061650.0,"reply_text":"","tweet_text":"@javi75k @calvino_eva @rosemeri @Bet50835451 @MLauraAssis Que el que tuvo covid tiene anticuerpos contra todo el virus, spicke, core, y todos sus componentes; un vacunado solo tiene contra la spicke y es la q cambia en las distintas cepas, por lo tanto alguien que tuvo covid est\u00e1 protegido hasta de las distintas cepas,no as\u00ed el vacunado","tweet_lang":"es","text_es":"     Que el que tuvo covid tiene anticuerpos contra todo el virus spicke core y todos sus componentes un vacunado solo tiene contra la spicke y es la q cambia en las distintas cepas por lo tanto alguien que tuvo covid est\u00e1 protegido hasta de las distintas cepasno as\u00ed el vacunado","hashtags":[],"mentions":["javi75k","calvino_eva","rosemeri","Bet50835451","MLauraAssis"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782960060354560","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfPor qu\u00e9 no es \u00fatil hacerse una prueba de anticuerpos despu\u00e9s de vacunarse? Esto dicen los expertos\nhttps:\/\/t.co\/DTCqL8FeeU https:\/\/t.co\/SadgXNL6Ca","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfPor qu\u00e9 no es \u00fatil hacerse una prueba de anticuerpos despu\u00e9s de vacunarse Esto dicen los expertos\n httpstcoSadgXNL6Ca","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/DTCqL8FeeU"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440780729248485380","replied_to_tweet_id":1.440745628e+18,"replied_to_user_id":301673156.0,"reply_text":"","tweet_text":"@papadeana @Ricardo12899167 @hermanntertsch @ldpsincomplejos Eso es una mentira q os han colado a base de repetirla.\nSi tu cuerpo entra en contacto con un virus pasan una de dos:\n1- o tu cuerpo lo reconoce, genera anticuerpos y lo mata, siendo inmune desde entonces  o\n2- no puede con \u00e9l y el virus te mata\nInmunidad parcial?. Por Dios!","tweet_lang":"es","text_es":"    Eso es una mentira q os han colado a base de repetirla\nSi tu cuerpo entra en contacto con un virus pasan una de dos\n1 o tu cuerpo lo reconoce genera anticuerpos y lo mata siendo inmune desde entonces  o\n2 no puede con \u00e9l y el virus te mata\nInmunidad parcial Por Dios","hashtags":[],"mentions":["papadeana","Ricardo12899167","hermanntertsch","ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440779715304849420","replied_to_tweet_id":1.440551246e+18,"replied_to_user_id":1.420878168e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@zaskabot La poblaci\u00f3n es limitada.\nLlega un momento q nadie puede contagiarse pq est\u00e1n muertos o con anticuerpos.\nVamos a pensar un poco.","tweet_lang":"es","text_es":" La poblaci\u00f3n es limitada\nLlega un momento q nadie puede contagiarse pq est\u00e1n muertos o con anticuerpos\nVamos a pensar un poco","hashtags":[],"mentions":["zaskabot"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440779238374723584","replied_to_tweet_id":1.440545882e+18,"replied_to_user_id":1.337489565e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@MatiMuo38733156 @John2377207750 Falacia? Argum\u00e9ntalo, pero sin unicornios ni cosas por el estilo. Generas anticuerpos contra la enfermedad y as\u00ed te inmunizas, lo q haga otro es indiferente.\nPd: lo del cobi no es una vacuna https:\/\/t.co\/mTcnus0zQy","tweet_lang":"es","text_es":"  Falacia Argum\u00e9ntalo pero sin unicornios ni cosas por el estilo Generas anticuerpos contra la enfermedad y as\u00ed te inmunizas lo q haga otro es indiferente\nPd lo del cobi no es una vacuna httpstcomTcnus0zQy","hashtags":[],"mentions":["MatiMuo38733156","John2377207750"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440777977646567426","replied_to_tweet_id":1.440776066e+18,"replied_to_user_id":817266176.0,"reply_text":"","tweet_text":"@elperritolindo Yo me puse las dos dosis del ensayo de Medicago y como no me gener\u00f3 anticuerpos me fui a vacunar y me pusieron Sputnik. Si me dan otra vacuna me va a salir un brazo en la frente jaja","tweet_lang":"es","text_es":" Yo me puse las dos dosis del ensayo de Medicago y como no me gener\u00f3 anticuerpos me fui a vacunar y me pusieron Sputnik Si me dan otra vacuna me va a salir un brazo en la frente jaja","hashtags":[],"mentions":["elperritolindo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440777925138202624","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#COVID19: \ud83d\ude37Una nueva l\u00ednea de #COMBATE contra el covid-19 llega con las #vacunas intranasal, con dos capas de protecci\u00f3n los IgA, #anticuerpos inmunitarios en las mucosas y #c\u00e9lulas B y T de memoria en las mucosas respiratorias que evitan la #infecci\u00f3n  y propagaci\u00f3n al #cerebro https:\/\/t.co\/sf4VeZJJrn","tweet_lang":"es","text_es":" Una nueva l\u00ednea de  contra el covid19 llega con las  intranasal con dos capas de protecci\u00f3n los IgA  inmunitarios en las mucosas y  B y T de memoria en las mucosas respiratorias que evitan la   y propagaci\u00f3n al  httpstcosf4VeZJJrn","hashtags":["COVID19","COMBATE","vacunas","anticuerpos","c\u00e9lulas","infecci\u00f3n","cerebro"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude37"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440777861699305479","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Fase de estudio de vacuna taiwanesa evaluar\u00e1 cantidad de anticuerpos en inmunizados - https:\/\/t.co\/ww8JqD5S0o https:\/\/t.co\/qTzpLQFUkz","tweet_lang":"es","text_es":"Fase de estudio de vacuna taiwanesa evaluar\u00e1 cantidad de anticuerpos en inmunizados   httpstcoqTzpLQFUkz","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ww8JqD5S0o"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440777704928808965","replied_to_tweet_id":1.440777239e+18,"replied_to_user_id":373436111.0,"reply_text":"","tweet_text":"@DrProgresista @cameliazul @miguel78910 As\u00ed que esperar\u00e9 tranquila hasta noviembre, y har\u00e9 mi revisi\u00f3n de anticuerpos antes de tomar una decisi\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"   As\u00ed que esperar\u00e9 tranquila hasta noviembre y har\u00e9 mi revisi\u00f3n de anticuerpos antes de tomar una decisi\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["DrProgresista","cameliazul","miguel78910"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440777447033630720","replied_to_tweet_id":1.440694496e+18,"replied_to_user_id":80144254.0,"reply_text":"","tweet_text":"@avieu Y la gente creo anticuerpos por si mismos y no fueron los espa\u00f1oles sino un negro esclavo que tra\u00eda el virus, seg\u00fan las cr\u00f3nicas de la conquista \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":" Y la gente creo anticuerpos por si mismos y no fueron los espa\u00f1oles sino un negro esclavo que tra\u00eda el virus seg\u00fan las cr\u00f3nicas de la conquista \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f","hashtags":[],"mentions":["avieu"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440777292301496327","replied_to_tweet_id":1.440759191e+18,"replied_to_user_id":303336360.0,"reply_text":"","tweet_text":"@PatriciaNPino Los anticuerpos de cam\u00e9lidos son muy interesantes. Por su carencia de cadenas ligeras son m\u00e1s estables y resultan m\u00e1s f\u00e1ciles de expresar. Se llevan estudiando muchos a\u00f1os.","tweet_lang":"es","text_es":" Los anticuerpos de cam\u00e9lidos son muy interesantes Por su carencia de cadenas ligeras son m\u00e1s estables y resultan m\u00e1s f\u00e1ciles de expresar Se llevan estudiando muchos a\u00f1os","hashtags":[],"mentions":["PatriciaNPino"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440777174500339714","replied_to_tweet_id":1.440776579e+18,"replied_to_user_id":1.372489185e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@24Gavii Po entonces yo tengo los anticuerpos de un semidios \ud83e\udd23\ud83e\udd23","tweet_lang":"es","text_es":" Po entonces yo tengo los anticuerpos de un semidios ","hashtags":[],"mentions":["24Gavii"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440776918089879557","replied_to_tweet_id":1.440751918e+18,"replied_to_user_id":2494246627.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JulioRazona @Maestro_pizzero Un excompa\u00f1ero de trabajo ,falleci\u00f3 el d\u00eda viernes Jorge Antonio Jordani ,falleci\u00f3 por covid-19 tras luchar 7 d\u00edas en un respirador ,estaba vacunado con las 2 dosis de sputnik V la vacuna no lo protegi\u00f3 ,las vacunas no protegen si tu organismo no crea anticuerpos seguimos con https:\/\/t.co\/2g0Vqlv7Vo","tweet_lang":"es","text_es":"  Un excompa\u00f1ero de trabajo falleci\u00f3 el d\u00eda viernes Jorge Antonio Jordani falleci\u00f3 por covid19 tras luchar 7 d\u00edas en un respirador estaba vacunado con las 2 dosis de sputnik V la vacuna no lo protegi\u00f3 las vacunas no protegen si tu organismo no crea anticuerpos seguimos con httpstco2g0Vqlv7Vo","hashtags":[],"mentions":["JulioRazona","Maestro_pizzero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440776761734688768","replied_to_tweet_id":1.440681087e+18,"replied_to_user_id":68258108.0,"reply_text":"","tweet_text":"@KaISeR1939 @CMonteroOficial @jairbolsonaro Se propague qu\u00e9, animal pardo, si t\u00fa estar\u00e1s inmunizado y produciendo anticuerpos gracias a ese l\u00edquido maravilloso llamado \"vacuna\" que tienes en tu cuerpo... M\u00e9tete todas las dosis que te ordenen, t\u00fa no debes preocuparte, deja a la gente morir tranquila, en libertad","tweet_lang":"es","text_es":"   Se propague qu\u00e9 animal pardo si t\u00fa estar\u00e1s inmunizado y produciendo anticuerpos gracias a ese l\u00edquido maravilloso llamado vacuna que tienes en tu cuerpo M\u00e9tete todas las dosis que te ordenen t\u00fa no debes preocuparte deja a la gente morir tranquila en libertad","hashtags":[],"mentions":["KaISeR1939","CMonteroOficial","jairbolsonaro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440776697394069511","replied_to_tweet_id":1.440775888e+18,"replied_to_user_id":373436111.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ArgenidaRomero @cameliazul @miguel78910 Puede ser. Consult\u00e9 antes de hacerlo con unos cuantos m\u00e9dicos. En general dicen que no pasa \"nada\". Recomiendan esperar 6 meses y prueba de anticuerpos. Pero si he sentido los efectos y con la Sinovac no sent\u00ed nada. \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":"   Puede ser Consult\u00e9 antes de hacerlo con unos cuantos m\u00e9dicos En general dicen que no pasa nada Recomiendan esperar 6 meses y prueba de anticuerpos Pero si he sentido los efectos y con la Sinovac no sent\u00ed nada \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f","hashtags":[],"mentions":["ArgenidaRomero","cameliazul","miguel78910"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440776553135173632","replied_to_tweet_id":1.440413216e+18,"replied_to_user_id":1.377460461e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@guille_gos Yo en M\u00e9xico esquema completo Astra Zeneca, mi esposa y mi hija de 16 en US. Mi esposa recibi\u00f3 Cansino en M\u00e9xico pero despu\u00e9s de un estudio, decidimos ir por Pfizer. Casi no ten\u00eda anticuerpos.","tweet_lang":"es","text_es":" Yo en M\u00e9xico esquema completo Astra Zeneca mi esposa y mi hija de 16 en US Mi esposa recibi\u00f3 Cansino en M\u00e9xico pero despu\u00e9s de un estudio decidimos ir por Pfizer Casi no ten\u00eda anticuerpos","hashtags":[],"mentions":["guille_gos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440776464912175110","replied_to_tweet_id":1.440659698e+18,"replied_to_user_id":527850828.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Gemapinas Que yo sepa nadie puede tener acceso a tus datos m\u00e9dicos...en cualquier caso es casi seguro que tu hijo ya ha pasado el Covid y ya tiene anticuerpos...no le hace falta el \u00f3xido de grafeno que tiene la kakuna...as\u00ed que ya sabes \" mi hijo ha pasado el Covid y ya tiene anticuerpos\"","tweet_lang":"es","text_es":" Que yo sepa nadie puede tener acceso a tus datos m\u00e9dicosen cualquier caso es casi seguro que tu hijo ya ha pasado el Covid y ya tiene anticuerposno le hace falta el \u00f3xido de grafeno que tiene la kakunaas\u00ed que ya sabes  mi hijo ha pasado el Covid y ya tiene anticuerpos","hashtags":[],"mentions":["Gemapinas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440776077903753228","replied_to_tweet_id":1.440775789e+18,"replied_to_user_id":394701828.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Peich47 @Tipoincognito4 @el_pais Na sirve para que el contagio sea menor porque tienes una menor carga v\u00edrica, tendr\u00e1s menos s\u00edntomas porque tu cuerpo ya tiene anticuerpos para dar una respuesta r\u00e1pida y en los menores pasa igual.","tweet_lang":"es","text_es":"   Na sirve para que el contagio sea menor porque tienes una menor carga v\u00edrica tendr\u00e1s menos s\u00edntomas porque tu cuerpo ya tiene anticuerpos para dar una respuesta r\u00e1pida y en los menores pasa igual","hashtags":[],"mentions":["Peich47","Tipoincognito4","el_pais"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440776037030191106","replied_to_tweet_id":1.440774327e+18,"replied_to_user_id":1.250516425e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@alicfka Todos los trabajadores de mi hospital nos vacunamos con Sputnik y nos medimos anticuerpos antes y despu\u00e9s. De los 180 estudiados solo 3 no levantaron anticuerpos pero una de ellas con los dos hijos positivos no se enferm\u00f3. Nadie tuvo efectos adversos graves. yanquis go home","tweet_lang":"es","text_es":" Todos los trabajadores de mi hospital nos vacunamos con Sputnik y nos medimos anticuerpos antes y despu\u00e9s De los 180 estudiados solo 3 no levantaron anticuerpos pero una de ellas con los dos hijos positivos no se enferm\u00f3 Nadie tuvo efectos adversos graves yanquis go home","hashtags":[],"mentions":["alicfka"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775887746572295","replied_to_tweet_id":1.4407754e+18,"replied_to_user_id":7.427033207e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@DrProgresista @cameliazul @miguel78910 Dos colegas, que se vacunaron con Sinovac sin ning\u00fan efecto secundario, se pusieron bien mal con la Pfizer. Me pregunto si no ser\u00e1 que quiz\u00e1s tienen suficientes anticuerpos y ponerse ese refuerzo genera esa reacci\u00f3n porque hay alguna especie de saturaci\u00f3n de anticuerpos...","tweet_lang":"es","text_es":"   Dos colegas que se vacunaron con Sinovac sin ning\u00fan efecto secundario se pusieron bien mal con la Pfizer Me pregunto si no ser\u00e1 que quiz\u00e1s tienen suficientes anticuerpos y ponerse ese refuerzo genera esa reacci\u00f3n porque hay alguna especie de saturaci\u00f3n de anticuerpos","hashtags":[],"mentions":["DrProgresista","cameliazul","miguel78910"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775850471821322","replied_to_tweet_id":1.44077277e+18,"replied_to_user_id":1.237889457e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Alejand94907724 @Balli1Dany Te voy a contar algo: \nTengo varios amig@s galenos. \n\nUna me dijo: lo de usar el barbijo al aire libre GENERA ANTICUERPOS. Aspirar todo el dia tu propio baho, humedo &amp; tibio solo ATRAE otros bichos. \n\nDesde q arranc\u00f3 esta PLANDEMIA, NUNCA lo us\u00e9 en la calle y soy sujeto de riesgo","tweet_lang":"es","text_es":"  Te voy a contar algo \nTengo varios amigs galenos \n\nUna me dijo lo de usar el barbijo al aire libre GENERA ANTICUERPOS Aspirar todo el dia tu propio baho humedo amp tibio solo ATRAE otros bichos \n\nDesde q arranc\u00f3 esta PLANDEMIA NUNCA lo us\u00e9 en la calle y soy sujeto de riesgo","hashtags":[],"mentions":["Alejand94907724","Balli1Dany"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775648675463171","replied_to_tweet_id":1.44075766e+18,"replied_to_user_id":8.903205441e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@SalvadorSindoni @msl101181 @Maybell_N Los ignorantes en medicina dan risa no te imaginas las burradas que escribes porque mencionas un art\u00edculo m\u00e9dico que no entiendes de d\u00f3nde sale, ej.d\u00f3nde se forman los linfocitos T? De donde salen los anticuerpos monoclonales?mencionas algo que no sabes ni de d\u00f3nde se forman\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":"   Los ignorantes en medicina dan risa no te imaginas las burradas que escribes porque mencionas un art\u00edculo m\u00e9dico que no entiendes de d\u00f3nde sale ejd\u00f3nde se forman los linfocitos T De donde salen los anticuerpos monoclonalesmencionas algo que no sabes ni de d\u00f3nde se forman\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f","hashtags":[],"mentions":["SalvadorSindoni","msl101181","Maybell_N"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773900212707334","replied_to_tweet_id":1.440740592e+18,"replied_to_user_id":1.067126881e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Sofimacrista @el_ladeao Antes de la 2da dosis (me dieron Moderna) me hicieron an\u00e1lisis y no ten\u00eda anticuerpos de la Spuknik","tweet_lang":"es","text_es":"  Antes de la 2da dosis me dieron Moderna me hicieron an\u00e1lisis y no ten\u00eda anticuerpos de la Spuknik","hashtags":[],"mentions":["Sofimacrista","el_ladeao"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440772551316148233","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"ESTE LUNES SE INICIA VACUNACI\u00d3N MASIVA CONTRA EL COVID-19 EN NI\u00d1OS SOBRE 6 A\u00d1OS\n\nAntecedentes de seguridad tanto en ensayos cl\u00ednicos, como en estudios post comercializaci\u00f3n han demostrado que la vacuna es segura y con una buena respuesta de anticuerpos.\n\nhttps:\/\/t.co\/zNQ1XvKIm7 https:\/\/t.co\/v0EU11Dwoz","tweet_lang":"es","text_es":"ESTE LUNES SE INICIA VACUNACI\u00d3N MASIVA CONTRA EL COVID19 EN NI\u00d1OS SOBRE 6 A\u00d1OS\n\nAntecedentes de seguridad tanto en ensayos cl\u00ednicos como en estudios post comercializaci\u00f3n han demostrado que la vacuna es segura y con una buena respuesta de anticuerpos\n\n httpstcov0EU11Dwoz","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/zNQ1XvKIm7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440772296117932038","replied_to_tweet_id":1.440571845e+18,"replied_to_user_id":8.861323945e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Peich47 @Tipoincognito4 @el_pais Que tienes demasiado cuento para confundir el que \"la vacuna no te proteje\" al \"es necesaria dosis de recuerdo porque los anticuerpos que atacan al virus no son anticuerpos que duren m\u00e1s de algunos meses\"....\nPd: y que hizo la oposici\u00f3n para ayudar??? A no que solo sab\u00edan atacar:","tweet_lang":"es","text_es":"   Que tienes demasiado cuento para confundir el que la vacuna no te proteje al es necesaria dosis de recuerdo porque los anticuerpos que atacan al virus no son anticuerpos que duren m\u00e1s de algunos meses\nPd y que hizo la oposici\u00f3n para ayudar A no que solo sab\u00edan atacar","hashtags":[],"mentions":["Peich47","Tipoincognito4","el_pais"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440770533281304580","replied_to_tweet_id":1.440706663e+18,"replied_to_user_id":75810217.0,"reply_text":"","tweet_text":"@StratCons @JesusRCuevas El libro de Javier Moro \"A flor de piel\", narra esa traves\u00eda y todas las vicisitudes por las que tuvieron que pasar. Isabel Zendal es la enfermera que ven\u00eda al cuidado de los ni\u00f1os inoculados para crear los anticuerpos necesarios y vacunar en toda latinoam\u00e9rica. Excelente libro","tweet_lang":"es","text_es":"  El libro de Javier Moro A flor de piel narra esa traves\u00eda y todas las vicisitudes por las que tuvieron que pasar Isabel Zendal es la enfermera que ven\u00eda al cuidado de los ni\u00f1os inoculados para crear los anticuerpos necesarios y vacunar en toda latinoam\u00e9rica Excelente libro","hashtags":[],"mentions":["StratCons","JesusRCuevas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440770394529558531","replied_to_tweet_id":1.440768836e+18,"replied_to_user_id":20008010.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Alexsander_pe Sigo sin entender c\u00f3mo Delta burla los anticuerpos y no la doble mascarilla, lo siento. Puedes hablar de los \"beneficios\" de la doble mascarilla sin desacreditar las vacunas. En nivel de evidencia cient\u00edfica vacunas &gt;&gt;&gt; mascarillas","tweet_lang":"es","text_es":" Sigo sin entender c\u00f3mo Delta burla los anticuerpos y no la doble mascarilla lo siento Puedes hablar de los beneficios de la doble mascarilla sin desacreditar las vacunas En nivel de evidencia cient\u00edfica vacunas gtgtgt mascarillas","hashtags":[],"mentions":["Alexsander_pe"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440770005524647938","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Che @alferdez porque no podemos pasar con el test de anticuerpos o el Hisopado al boliche?","tweet_lang":"es","text_es":"Che  porque no podemos pasar con el test de anticuerpos o el Hisopado al boliche","hashtags":[],"mentions":["alferdez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440768832352571394","replied_to_tweet_id":1.440768829e+18,"replied_to_user_id":20008010.0,"reply_text":"","tweet_text":"Sobre los anticuerpos, si, se contradice por los estudios que presenta. Esto no es aprop\u00f3sito, sino que se enfoca solo en esa data. Cuando presenta otra complementaria o contrapuesta hace lo mismo, dejando un vac\u00edo en la mente de quien le presta atenci\u00f3n 3\/","tweet_lang":"es","text_es":"Sobre los anticuerpos si se contradice por los estudios que presenta Esto no es aprop\u00f3sito sino que se enfoca solo en esa data Cuando presenta otra complementaria o contrapuesta hace lo mismo dejando un vac\u00edo en la mente de quien le presta atenci\u00f3n 3","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440768751461273603","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El lunes me toca la segunda dosis de la vacuna, ora s\u00ed pinche COVID manos te van a faltar para pelarle la vg a mis anticuerpos.","tweet_lang":"es","text_es":"El lunes me toca la segunda dosis de la vacuna ora s\u00ed pinche COVID manos te van a faltar para pelarle la vg a mis anticuerpos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440768613368020997","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u2b55\ufe0f\u00bfYa te vacunaste?\n\nProducir anticuerpos para generar respuesta inmune primaria puede tardar entre 15 y 21 d\u00edas despu\u00e9s de aplicarse la primera dosis de la #vacuna contra el virus #SARSCoV2 que produce la enfermedad de #COVID19  \n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffeAqu\u00ed los detalles \ud83d\udc47\ud83c\udffe\nhttps:\/\/t.co\/jSSpvK1WAx","tweet_lang":"es","text_es":"\ufe0f\u00bfYa te ste\n\nProducir anticuerpos para generar respuesta inmune primaria puede tardar entre 15 y 21 d\u00edas despu\u00e9s de aplicarse la primera dosis de la  contra el virus  que produce la enfermedad de   \n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffeAqu\u00ed los detalles \ud83d\udc47\ud83c\udffe\n","hashtags":["vacuna","SARSCoV2","COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jSSpvK1WAx"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47\ud83c\udffe","\u2b55"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440768352536850434","replied_to_tweet_id":1.44076638e+18,"replied_to_user_id":238273819.0,"reply_text":"","tweet_text":"@boticariors @drmiguelmarcos @MariadelMarTom @fgilc @gomez_rial5 @NefroHUVmaca @soylajefita @UronefroHUVR @ruizjuanc @Luis_Corral_Gud Desde los ensayos cl\u00ednicos, Moderna ten\u00eda % de mejora de eficacia en casi todos los objetivos. Adem\u00e1s diversos art\u00edculos se\u00f1alan t\u00edtulos de anticuerpos m\u00e1s elevados vs Pfizer. Las razones no claras, m\u00e1s dosis: 100 \u00b5g mRNA Moderna vs. 30 \u00b5g mRNA Pfizer. Es refinar la excelencia.","tweet_lang":"es","text_es":"          Desde los ensayos cl\u00ednicos Moderna ten\u00eda  de mejora de eficacia en casi todos los objetivos Adem\u00e1s diversos art\u00edculos se\u00f1alan t\u00edtulos de anticuerpos m\u00e1s elevados vs Pfizer Las razones no claras m\u00e1s dosis 100 \u00b5g mRNA Moderna vs 30 \u00b5g mRNA Pfizer Es refinar la excelencia","hashtags":[],"mentions":["boticariors","drmiguelmarcos","MariadelMarTom","fgilc","gomez_rial5","NefroHUVmaca","soylajefita","UronefroHUVR","ruizjuanc","Luis_Corral_Gud"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440767891679318016","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u2b55\ufe0f | \ud83d\udc89Johnson &amp; Johnson asegura que una segunda dosis de su vacuna aumenta anticuerpos vs. #covid19. Aqu\u00ed m\u00e1s detalles. \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/8RJ1cVLNly https:\/\/t.co\/laGzZRBGad","tweet_lang":"es","text_es":"\ufe0f  Johnson amp Johnson asegura que una segunda dosis de su vacuna aumenta anticuerpos vs  Aqu\u00ed m\u00e1s detalles   httpstcolaGzZRBGad","hashtags":["covid19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8RJ1cVLNly"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\udc47","\u2b55"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440766259176435715","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Bit\u00e1cora: @EU_Commission contrata con Ely @LillyPadEU un tratamiento de anticuerpos monoclonales para pacientes con coronavirus\nhttps:\/\/t.co\/2eYwDl0Mjl","tweet_lang":"es","text_es":"Bit\u00e1cora  contrata con Ely  un tratamiento de anticuerpos monoclonales para pacientes con coronavirus\n","hashtags":[],"mentions":["EU_Commission","LillyPadEU"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2eYwDl0Mjl"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440765907727306760","replied_to_tweet_id":1.440730311e+18,"replied_to_user_id":7.945263162e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@TanaFerro1978 @DraAVN El cuestionamiento pesa xq nos enfrenta a nuestros propios miedos. En \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 me dieron Sinopharm, no tuve miedo, solo a no producir suficientes anticuerpos.\nAqu\u00ed me dieron Pfizer xq no me consideran vacunada. Y tuve y tengo miedo a esa vacuna.\nTodav\u00eda existe el derecho a la angustia.","tweet_lang":"es","text_es":"  El cuestionamiento pesa xq nos enfrenta a nuestros propios miedos En \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 me dieron Sinopharm no tuve miedo solo a no producir suficientes anticuerpos\nAqu\u00ed me dieron Pfizer xq no me consideran vacunada Y tuve y tengo miedo a esa vacuna\nTodav\u00eda existe el derecho a la angustia","hashtags":[],"mentions":["TanaFerro1978","DraAVN"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440765167814393856","replied_to_tweet_id":1.440763006e+18,"replied_to_user_id":147685152.0,"reply_text":"","tweet_text":"@FerAgradecida @majogm As\u00ed es, pero no son iguales los anticuerpos generados por padecerlo que por vacuna, son complementarios al generarse por diferentes v\u00edas (hablando muy en criollo). Cuando dejen de ser vacunas de emergencia (ej Pfizer ya no la es) ser\u00e1n obligatorias, como las del calendario.","tweet_lang":"es","text_es":"  As\u00ed es pero no son iguales los anticuerpos generados por padecerlo que por vacuna son complementarios al generarse por diferentes v\u00edas hablando muy en criollo Cuando dejen de ser vacunas de emergencia ej Pfizer ya no la es ser\u00e1n obligatorias como las del calendario","hashtags":[],"mentions":["FerAgradecida","majogm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440764986079334404","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tema Sputnik: mam\u00e1 de amiga investigadora m\u00e9dica y que particip\u00f3 en pruebas de vacunas dice que nada genera anticuerpos tan r\u00e1pido (e hizo una se\u00f1a as\u00ed \ud83d\udcc8) como la Sputnik. Que su demora en aprobaci\u00f3n es todo tema pol\u00edtico.","tweet_lang":"es","text_es":"Tema Sputnik mam\u00e1 de amiga investigadora m\u00e9dica y que particip\u00f3 en pruebas de vacunas dice que nada genera anticuerpos tan r\u00e1pido e hizo una se\u00f1a as\u00ed  como la Sputnik Que su demora en aprobaci\u00f3n es todo tema pol\u00edtico","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcc8"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440763405183303680","replied_to_tweet_id":1.440703861e+18,"replied_to_user_id":330630003.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MOVSLOWARG Yo,tranqui. Dos dosis,la segunda el 3\/2\/21 y anticuerpos al m\u00e1ximo. Aviso,estoy viva!!!","tweet_lang":"es","text_es":" Yotranqui Dos dosisla segunda el 3221 y anticuerpos al m\u00e1ximo Avisoestoy viva","hashtags":[],"mentions":["MOVSLOWARG"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440763052895309830","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La #VacunaSinovac es creada a partir de virus inactivos. Esto quiere decir que el virus crece en la c\u00e9lula y luego se inactiva con reactivos qu\u00edmicos. Despu\u00e9s el sistema inmunol\u00f3gico lo reconoce y produce anticuerpos. #SinovacMeCuida","tweet_lang":"es","text_es":"La  es creada a partir de virus inactivos Esto quiere decir que el virus crece en la c\u00e9lula y luego se inactiva con reactivos qu\u00edmicos Despu\u00e9s el sistema inmunol\u00f3gico lo reconoce y produce anticuerpos ","hashtags":["VacunaSinovac","SinovacMeCuida"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440762921038999552","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ni tan inteligente es Chema que \u00e9l mismo escogi\u00f3 desgastarse en una trifulca familiar en media campa\u00f1a pol\u00edtica, yo honestamente pensaba que era m\u00e1s capaz pero \u00e9l solito se genera anticuerpos.","tweet_lang":"es","text_es":"Ni tan inteligente es Chema que \u00e9l mismo escogi\u00f3 desgastarse en una trifulca familiar en media campa\u00f1a pol\u00edtica yo honestamente pensaba que era m\u00e1s capaz pero \u00e9l solito se genera anticuerpos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440762436898807811","replied_to_tweet_id":1.43789705e+18,"replied_to_user_id":48579013.0,"reply_text":"","tweet_text":"@navedelmisterio Me encantar\u00eda que hablaras de los anticuerpos \"cura\" que no vacuna , que el Doctor Jacob Glanville , el prestigioso virologo jefe en la serie Pandemia de Netflix.  Porque no se ha dado eso a los ciudadanos??... Gran tema iker te lo aseguro. (COMPROBABLE)","tweet_lang":"es","text_es":" Me encantar\u00eda que hablaras de los anticuerpos cura que no vacuna  que el Doctor Jacob Glanville  el prestigioso virologo jefe en la serie Pandemia de Netflix  Porque no se ha dado eso a los ciudadanos Gran tema iker te lo aseguro COMPROBABLE","hashtags":[],"mentions":["navedelmisterio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440762401926778880","replied_to_tweet_id":1.440761689e+18,"replied_to_user_id":1281192416.0,"reply_text":"","tweet_text":"@WharfRat_DE @Vinagre40482408 @InesLorenzo @ealdrith77 Revisa en un an\u00e1lisis de sangre cuantitativo si de verdad lograste lo que dices.  Yo me asegurar\u00eda.  Son 32 pavos.  Yo tengo buen nivel de anticuerpos con Astra Zeneca y el adenovirus de chimpanc\u00e9 me sent\u00f3 estupendamente prueba de q desciendo del mono sin duda. https:\/\/t.co\/pLbqQQJYjN","tweet_lang":"es","text_es":"    Revisa en un an\u00e1lisis de sangre cuantitativo si de verdad lograste lo que dices  Yo me asegurar\u00eda  Son 32 pavos  Yo tengo buen nivel de anticuerpos con Astra Zeneca y el adenovirus de chimpanc\u00e9 me sent\u00f3 estupendamente prueba de q desciendo del mono sin duda httpstcopLbqQQJYjN","hashtags":[],"mentions":["WharfRat_DE","Vinagre40482408","InesLorenzo","ealdrith77"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440762297266229252","replied_to_tweet_id":1.440762291e+18,"replied_to_user_id":3417945833.0,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfEs efectiva la vacuna?\n\nHasta el momento, no hay ninguna evidencia de que no lo sea... de hecho, quienes han sido inmunizados con ella y han efectuado controles de anticuerpos, muestran una carga importante de ellos tras la vacunaci\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfEs efectiva la vacuna\n\nHasta el momento no hay ninguna evidencia de que no lo sea de hecho quienes han sido inmunizados con ella y han efectuado controles de anticuerpos muestran una carga importante de ellos tras la vacunaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440762184544358424","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"justo me acaban de hacer una de anticuerpos y aj\u00e1 no me ha dado ni traigo \ud83d\ude1a https:\/\/t.co\/izEZtbdi9W","tweet_lang":"es","text_es":"justo me acaban de hacer una de anticuerpos y aj\u00e1 no me ha dado ni traigo  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/izEZtbdi9W"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude1a"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440761988959727621","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hola @norabar \u00bfen qu\u00e9 qued\u00f3 el tema de Suero de llama?\nhttps:\/\/t.co\/ydjDVi6vYs","tweet_lang":"es","text_es":"Hola  \u00bfen qu\u00e9 qued\u00f3 el tema de Suero de llama\n","hashtags":[],"mentions":["norabar"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ydjDVi6vYs"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440761738731741190","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Generando anticuerpos pero a que costo","tweet_lang":"es","text_es":"Generando anticuerpos pero a que costo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440761398804418568","replied_to_tweet_id":1.440728409e+18,"replied_to_user_id":22967586.0,"reply_text":"","tweet_text":"@majogm Me di una dosis, me medi anticuerpos los ten\u00eda muy altos (yo intubo pacientes todos los d\u00edas para diferentes cosas) se ve que tuve y no me di cuenta, acto n\u00famero 2 empiezo a ver guillan barre y otras complicaciones serias (much\u00edsimas) as\u00ed que el refuerzo lo dej\u00e9 para otro momento","tweet_lang":"es","text_es":" Me di una dosis me medi anticuerpos los ten\u00eda muy altos yo intubo pacientes todos los d\u00edas para diferentes cosas se ve que tuve y no me di cuenta acto n\u00famero 2 empiezo a ver guillan barre y otras complicaciones serias much\u00edsimas as\u00ed que el refuerzo lo dej\u00e9 para otro momento","hashtags":[],"mentions":["majogm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440760488007110659","replied_to_tweet_id":1.440744728e+18,"replied_to_user_id":397899197.0,"reply_text":"","tweet_text":"@rad_dorian Significa que tu organismo creo anticuerpos contra el virus, infecci\u00f3n pasada.IgM positivo indica infecci\u00f3n activa. En pocas palabras,no te preocupes. Vac\u00fanate y siga con las medidas de protecci\u00f3n","tweet_lang":"es","text_es":" Significa que tu organismo creo anticuerpos contra el virus infecci\u00f3n pasadaIgM positivo indica infecci\u00f3n activa En pocas palabrasno te preocupes Vac\u00fanate y siga con las medidas de protecci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["rad_dorian"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440760485062668297","replied_to_tweet_id":1.440750837e+18,"replied_to_user_id":2993426281.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CorazonDeZafiro \u00c1nimo, veras que todo va a salir bien, ten fe en t\u00ed y en tus anticuerpos, no hay de otra.","tweet_lang":"es","text_es":" \u00c1nimo veras que todo va a salir bien ten fe en t\u00ed y en tus anticuerpos no hay de otra","hashtags":[],"mentions":["CorazonDeZafiro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440760379349483522","replied_to_tweet_id":1.440760376e+18,"replied_to_user_id":397546706.0,"reply_text":"","tweet_text":"En COVID-19 todav\u00eda no conocemos el t\u00edtulo \u00f3ptimo de anticuerpos para la protecci\u00f3n de infecci\u00f3n\/enfermedad.","tweet_lang":"es","text_es":"En COVID19 todav\u00eda no conocemos el t\u00edtulo \u00f3ptimo de anticuerpos para la protecci\u00f3n de infecci\u00f3nenfermedad","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440760375973015557","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En infecciones por influenza las concentraciones de anticuerpos contra la neuraminidasa fueron predictivas de una disminuci\u00f3n de la gravedad de la enfermedad y mejores resultados entre las personas con infecci\u00f3n por el virus de la influenza. @josemillanonate https:\/\/t.co\/UmtNkeFoTf","tweet_lang":"es","text_es":"En infecciones por influenza las concentraciones de anticuerpos contra la neuraminidasa fueron predictivas de una disminuci\u00f3n de la gravedad de la enfermedad y mejores resultados entre las personas con infecci\u00f3n por el virus de la influenza  httpstcoUmtNkeFoTf","hashtags":[],"mentions":["josemillanonate"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440760310181376001","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Fase de estudio de vacuna taiwanesa evaluar\u00e1 cantidad de anticuerpos en inmunizados.\n\n\ud83d\udd17https:\/\/t.co\/2GayjtwdpA https:\/\/t.co\/bKHZWr9Eu8","tweet_lang":"es","text_es":"Fase de estudio de vacuna taiwanesa evaluar\u00e1 cantidad de anticuerpos en inmunizados\n\n httpstcobKHZWr9Eu8","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2GayjtwdpA"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd17"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440759406073843714","replied_to_tweet_id":1.440728409e+18,"replied_to_user_id":22967586.0,"reply_text":"","tweet_text":"@majogm Todav\u00eda no me vacun\u00e9, no conf\u00edo en estas \ud83d\udc89\ud83d\udc89quiz\u00e1 lo haga m\u00e1s adelante si x ej me obligan en el trabajo o para viajar al exterior. Tuve Covid hace unos meses, ya tengo anticuerpos naturales. Aclaro que no soy anti vacunas, tengo todas las del calendario.","tweet_lang":"es","text_es":" Todav\u00eda no me vacun\u00e9 no conf\u00edo en estas quiz\u00e1 lo haga m\u00e1s adelante si x ej me obligan en el trabajo o para viajar al exterior Tuve Covid hace unos meses ya tengo anticuerpos naturales Aclaro que no soy anti vacunas tengo todas las del calendario","hashtags":[],"mentions":["majogm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440758900974784515","replied_to_tweet_id":1.440758704e+18,"replied_to_user_id":289569083.0,"reply_text":"","tweet_text":"Brotes de verrugas y llagas laceradas por la pobre defensa de el organismo,yo le\u00ed en recientes estudios que las kakunas de kobid  provocan adem\u00e1s de la inflamaci\u00f3n inhibir los anticuerpos naturales de el cuerpo, as\u00ed suprimiendo la defensa natural, en fin cada puerco a su matadero","tweet_lang":"es","text_es":"Brotes de verrugas y llagas laceradas por la pobre defensa de el organismoyo le\u00ed en recientes estudios que las kakunas de kobid  provocan adem\u00e1s de la inflamaci\u00f3n inhibir los anticuerpos naturales de el cuerpo as\u00ed suprimiendo la defensa natural en fin cada puerco a su matadero","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440757109574885377","replied_to_tweet_id":1.440739165e+18,"replied_to_user_id":9.621525586e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@calotonterias No, no han dicho eso. Han dicho que los anticuerpos descienden. Pero eso no significa que desaparezca la inmunidad adquirida.","tweet_lang":"es","text_es":" No no han dicho eso Han dicho que los anticuerpos descienden Pero eso no significa que desaparezca la inmunidad adquirida","hashtags":[],"mentions":["calotonterias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440756945510490112","replied_to_tweet_id":1.440743954e+18,"replied_to_user_id":1.224361468e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@zro72889742 \u00bf Qu\u00e9 ciencia hay en unos anticuerpos que usted dice que existen para un virus despu\u00e9s de aplicada la vacuna pero no impiden el contagio con ese virus ni la liberaci\u00f3n de pat\u00f3genos ?","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bf Qu\u00e9 ciencia hay en unos anticuerpos que usted dice que existen para un virus despu\u00e9s de aplicada la vacuna pero no impiden el contagio con ese virus ni la liberaci\u00f3n de pat\u00f3genos ","hashtags":[],"mentions":["zro72889742"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440755777984098310","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Noticia de Los anticuerpos de llama tienen un \"potencial significativo\" como tratamiento potente de COVID-19 - https:\/\/t.co\/xP8pAiUB6l","tweet_lang":"es","text_es":"Noticia de Los anticuerpos de llama tienen un potencial significativo como tratamiento potente de COVID19  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xP8pAiUB6l"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440754243523137536","replied_to_tweet_id":1.440486144e+18,"replied_to_user_id":198944539.0,"reply_text":"","tweet_text":"@gordobrocha @ncariola @jluciof Los anticuerpos pod\u00e9s saberlos hasta unos meses despu\u00e9s, es inchequeable","tweet_lang":"es","text_es":"   Los anticuerpos pod\u00e9s saberlos hasta unos meses despu\u00e9s es inchequeable","hashtags":[],"mentions":["gordobrocha","ncariola","jluciof"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440753894166913024","replied_to_tweet_id":1.440752675e+18,"replied_to_user_id":1.24213846e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@peter_knife @embarbismo @WillyTolerdoo @FrayJosepho Podria ser por:\n1. Las vacunas.\n2. El virus no es tan letal porque en muchas ocasiones las cepas nuevas van perdiendo fuerza.\n3. No es temporada de virus.\n4. Aunque sea duro, ya se han contagiado los que ten\u00edan que contagiarse con lo que tienen anticuerpos\n\nCREA LA QUE QUIERA.","tweet_lang":"es","text_es":"    Podria ser por\n1 Las vacunas\n2 El virus no es tan letal porque en muchas ocasiones las cepas nuevas van perdiendo fuerza\n3 No es temporada de virus\n4 Aunque sea duro ya se han contagiado los que ten\u00edan que contagiarse con lo que tienen anticuerpos\n\nCREA LA QUE QUIERA","hashtags":[],"mentions":["peter_knife","embarbismo","WillyTolerdoo","FrayJosepho"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440753614650175496","replied_to_tweet_id":1.440619055e+18,"replied_to_user_id":1.184850423e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Rosa_Taroncher @bwlng8 @Borjetus_ @SeorX35641324 @Devils_Iawyer Hoy he hablado con un amigo mio. Aprovechando que iban de m\u00e9dicos, dos familiares suyos se han hecho la prueba serol\u00f3gica. Ambos vacunados. Adivinad el nivel de anticuerpos que han dado...","tweet_lang":"es","text_es":"     Hoy he hablado con un amigo mio Aprovechando que iban de m\u00e9dicos dos familiares suyos se han hecho la prueba serol\u00f3gica Ambos vacunados Adivinad el nivel de anticuerpos que han dado","hashtags":[],"mentions":["Rosa_Taroncher","bwlng8","Borjetus_","SeorX35641324","Devils_Iawyer"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440753262307778564","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc89 Con un tercio de la dosis aplicada a los adultos, ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os reaccionan positivamente a la vacuna #Pfizer y tras la segunda inoculaci\u00f3n, desarrollan un nivel suficiente de anticuerpos contra el Covid. https:\/\/t.co\/fYxPSE5Yor","tweet_lang":"es","text_es":" Con un tercio de la dosis aplicada a los adultos ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os reaccionan positivamente a la vacuna  y tras la segunda inoculaci\u00f3n desarrollan un nivel suficiente de anticuerpos contra el Covid ","hashtags":["Pfizer"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/fYxPSE5Yor"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440753063766081540","replied_to_tweet_id":1.440744728e+18,"replied_to_user_id":397899197.0,"reply_text":"","tweet_text":"@rad_dorian Si mal no recuerdo, es que ya la fase activa del virus la pasaste. Ahora te quedan esos anticuerpos \ud83d\ude0a","tweet_lang":"es","text_es":" Si mal no recuerdo es que ya la fase activa del virus la pasaste Ahora te quedan esos anticuerpos ","hashtags":[],"mentions":["rad_dorian"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude0a"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440752901907836929","replied_to_tweet_id":1.440745243e+18,"replied_to_user_id":2639394153.0,"reply_text":"","tweet_text":"@puntoabc Si no fuera porque tiene un control de calidad inexistente y por eso algunos no generan anticuerpos con la vacuna...","tweet_lang":"es","text_es":" Si no fuera porque tiene un control de calidad inexistente y por eso algunos no generan anticuerpos con la vacuna","hashtags":[],"mentions":["puntoabc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440752768092868608","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lilly y la UE acuerdan la compra centralizada de #bamlanivimab y #etesevimab contra la COVID-19\n\n\u27a1\ufe0fA trav\u00e9s de este acuerdo, Lilly podr\u00e1 suministrar a los pa\u00edses de la UE y del EEE hasta 220.000 dosis de la combinaci\u00f3n de estos anticuerpos neutralizantes\n\nhttps:\/\/t.co\/13isGg7fp9","tweet_lang":"es","text_es":"Lilly y la UE acuerdan la compra centralizada de  y  contra la COVID19\n\n\u27a1\ufe0fA trav\u00e9s de este acuerdo Lilly podr\u00e1 suministrar a los pa\u00edses de la UE y del EEE hasta 220000 dosis de la combinaci\u00f3n de estos anticuerpos neutralizantes\n\n","hashtags":["bamlanivimab","etesevimab"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/13isGg7fp9"],"tweet_emoticons":["\u27a1\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440752765131755520","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Hoy 22 sept. 18 horas\nConferencia: \u201cVacunas generan niveles de anticuerpos similares\u201d.\nParticipa: Paola Castillo Ju\u00e1rez @IPNENCB\nVisita y \u00fanete a todos los eventos a trav\u00e9s de https:\/\/t.co\/FBm2H3pHZs\n@IPN_MX @IPN_Cultura #FeriaVirtualIPN \n#Conferencias https:\/\/t.co\/hmvWGTpeBU","tweet_lang":"es","text_es":" 22 sept 18 horas\nConferencia \u201cVacunas generan niveles de anticuerpos similares\u201d\nParticipa Paola Castillo Ju\u00e1rez \nVisita y \u00fanete a todos los eventos a trav\u00e9s de \n   \n httpstcohmvWGTpeBU","hashtags":["Hoy","FeriaVirtualIPN","Conferencias"],"mentions":["IPNENCB","IPN_MX","IPN_Cultura"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/FBm2H3pHZs"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440752565373661184","replied_to_tweet_id":1.440752225e+18,"replied_to_user_id":1.419584972e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@martinrae77 @Carlota693 @raquelgarcia114 @Devils_Iawyer @MovistarPlus Tienes que acercarte el brazo a un m\u00f3vil y si \u00e9ste coge cobertura 5G es que tienes bien los anticuerpos.\nAdem\u00e1s tienes que hacerte un an\u00e1lisis de orina para demostrar q no bebes lej\u00eda habitualmente","tweet_lang":"es","text_es":"     Tienes que acercarte el brazo a un m\u00f3vil y si \u00e9ste coge cobertura 5G es que tienes bien los anticuerpos\nAdem\u00e1s tienes que hacerte un an\u00e1lisis de orina para demostrar q no bebes lej\u00eda habitualmente","hashtags":[],"mentions":["martinrae77","Carlota693","raquelgarcia114","Devils_Iawyer","MovistarPlus"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440751362984198148","replied_to_tweet_id":1.440750702e+18,"replied_to_user_id":992691517.0,"reply_text":"","tweet_text":"@LExiliado @Buenrollo13 @MannucciCaro en inicio se multiplica m\u00e1s r\u00e1pido de lo que tu cuerpo fabrica anticuerpos, de ah\u00ed las cifras de Inglaterra. No es que la vacuna no funcione contra ella, es que el sistema inmunol\u00f3gico no da abasto.","tweet_lang":"es","text_es":"   en inicio se multiplica m\u00e1s r\u00e1pido de lo que tu cuerpo fabrica anticuerpos de ah\u00ed las cifras de Inglaterra No es que la vacuna no funcione contra ella es que el sistema inmunol\u00f3gico no da abasto","hashtags":[],"mentions":["LExiliado","Buenrollo13","MannucciCaro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440751338548174850","replied_to_tweet_id":1.440714446e+18,"replied_to_user_id":2200908880.0,"reply_text":"","tweet_text":"@PilarCamachoG @mariaramirezNY La prueba consiste en serolog\u00eda COVID IgG S1 y dicen que es muy fiable. No s\u00e9 si es la bomba pero s\u00ed s\u00e9 que no hay anticuerpos...","tweet_lang":"es","text_es":"  La prueba consiste en serolog\u00eda COVID IgG S1 y dicen que es muy fiable No s\u00e9 si es la bomba pero s\u00ed s\u00e9 que no hay anticuerpos","hashtags":[],"mentions":["PilarCamachoG","mariaramirezNY"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440751173032579073","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Y siguen hoy aplicando la vacuna saltando esta informaci\u00f3n! Habr\u00e1 que nivelar con la tercera dosis, en mi caso 1Sputnik-v 2Moderna y si 3era nuevamente con Moderna  me aprueban por mayor\u00eda de anticuerpos aceptados ? https:\/\/t.co\/G87q936xjc https:\/\/t.co\/vmzlEj0wJW","tweet_lang":"es","text_es":"Y siguen hoy aplicando la vacuna saltando esta informaci\u00f3n Habr\u00e1 que nivelar con la tercera dosis en mi caso 1Sputnikv 2Moderna y si 3era nuevamente con Moderna  me aprueban por mayor\u00eda de anticuerpos aceptados   httpstcovmzlEj0wJW","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/G87q936xjc"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440750860137472002","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Compartimos el manual de nuestro test r\u00e1pido de #anticuerpos IgM\/IgG para #COVID19 \nInfo sobre:\n- evaluaci\u00f3n de desempe\u00f1o superior al 96%\n- instrucciones para obtenci\u00f3n y almacenamiento de muestras\n- paso a paso para obtener el resultado en 10 min \n\ud83d\udc47\nhttps:\/\/t.co\/iTGDmaYBoe https:\/\/t.co\/WrPfnJE7LF","tweet_lang":"es","text_es":"Compartimos el manual de nuestro test r\u00e1pido de  IgMIgG para  \nInfo sobre\n evaluaci\u00f3n de desempe\u00f1o superior al 96\n instrucciones para obtenci\u00f3n y almacenamiento de muestras\n paso a paso para obtener el resultado en 10 min \n\n httpstcoWrPfnJE7LF","hashtags":["anticuerpos","COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/iTGDmaYBoe"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440750184367943682","replied_to_tweet_id":1.44072914e+18,"replied_to_user_id":1406595278.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ruiz69778 @majogm Si tuvieron covid, probablemente tengan m\u00e1s anticuerpos que tus amigos vacunados","tweet_lang":"es","text_es":"  Si tuvieron covid probablemente tengan m\u00e1s anticuerpos que tus amigos vacunados","hashtags":[],"mentions":["ruiz69778","majogm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440749395754971144","replied_to_tweet_id":1.440748853e+18,"replied_to_user_id":1.40033258e+18,"reply_text":"","tweet_text":"bueno les dir\u00e9 algo, he le\u00eddo de algunos casos en que la sinopharm produce m\u00e1s anticuerpos que en alguien vacunado con pfizer...hay casos, esa vacuna no es mala ps no sean giles que un par de meses la aceptar\u00e1n pa viajar a espa\u00f1a y quedar\u00e1n m\u00e1s payasos de lo q son","tweet_lang":"es","text_es":"bueno les dir\u00e9 algo he le\u00eddo de algunos casos en que la sinopharm produce m\u00e1s anticuerpos que en alguien vacunado con pfizerhay casos esa vacuna no es mala ps no sean giles que un par de meses la aceptar\u00e1n pa viajar a espa\u00f1a y quedar\u00e1n m\u00e1s payasos de lo q son","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440748844199780357","replied_to_tweet_id":1.440606352e+18,"replied_to_user_id":126465001.0,"reply_text":"","tweet_text":"@FrayJosepho \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["FrayJosepho"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440748777128620039","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Noticias WBIR: Lo que tienes que saber para hoy 22 de septiembre de 2021 https:\/\/t.co\/j539eUBGbr","tweet_lang":"es","text_es":"Noticias WBIR Lo que tienes que saber para hoy 22 de septiembre de 2021 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/j539eUBGbr"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440748344310001670","replied_to_tweet_id":1.440724505e+18,"replied_to_user_id":101294882.0,"reply_text":"","tweet_text":"@itssoyou10 \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440748196188229635","replied_to_tweet_id":1.440726725e+18,"replied_to_user_id":126465001.0,"reply_text":"","tweet_text":"@FrayJosepho Estimado hermano Josepho, tienes las puertas de #Freenoticias abiertas de par en par. Aqu\u00ed el \u00faltimo art\u00edculo \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? \nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" Estimado hermano Josepho tienes las puertas de  abiertas de par en par Aqu\u00ed el \u00faltimo art\u00edculo \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos \n","hashtags":["Freenoticias"],"mentions":["FrayJosepho"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440747725994160134","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los anticuerpos de las llamas podr\u00edan ser la clave de un nuevo tratamiento efectivo contra el covid https:\/\/t.co\/gz3fCyL5Ca","tweet_lang":"es","text_es":"Los anticuerpos de las llamas podr\u00edan ser la clave de un nuevo tratamiento efectivo contra el covid ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gz3fCyL5Ca"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440747678527221763","replied_to_tweet_id":1.440742741e+18,"replied_to_user_id":1.41235854e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Vinagre40482408 @InesLorenzo @WharfRat_DE @ealdrith77 Porque es evidente q proporciona defensas q evitan q la enfermedad pase a estados graves en la mayor\u00eda de casos. Pero puedes infectarte y contagiar hasta superarla.  Prueba es q muere mucha menos poblaci\u00f3n q antes pese a las variantes peores. Yo me hice test y tengo anticuerpos","tweet_lang":"es","text_es":"    Porque es evidente q proporciona defensas q evitan q la enfermedad pase a estados graves en la mayor\u00eda de casos Pero puedes infectarte y contagiar hasta superarla  Prueba es q muere mucha menos poblaci\u00f3n q antes pese a las variantes peores Yo me hice test y tengo anticuerpos","hashtags":[],"mentions":["Vinagre40482408","InesLorenzo","WharfRat_DE","ealdrith77"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440747522343849996","replied_to_tweet_id":1.440746002e+18,"replied_to_user_id":112528090.0,"reply_text":"","tweet_text":"@bebanhamilton @msl101181 @Maybell_N Vuelves a equivocarte conmigo,  por supuesto que s\u00e9 y se procedi\u00f3 cono tradicionalmente se hac\u00edan las vacunas,  con virus atenuado o muerto. \nSinceramente conf\u00edo m\u00e1s en esa vacuna que en las otras. \nPero el problema es que crea anticuerpos contra un virus espec\u00edfico sin mutar.","tweet_lang":"es","text_es":"   Vuelves a equivocarte conmigo  por supuesto que s\u00e9 y se procedi\u00f3 cono tradicionalmente se hac\u00edan las vacunas  con virus atenuado o muerto \nSinceramente conf\u00edo m\u00e1s en esa vacuna que en las otras \nPero el problema es que crea anticuerpos contra un virus espec\u00edfico sin mutar","hashtags":[],"mentions":["bebanhamilton","msl101181","Maybell_N"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440747437002350593","replied_to_tweet_id":1.440727453e+18,"replied_to_user_id":1.371549645e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@muypagana @magui_mercury @Nani13071 @andahazi Imaginate que recien despued de 21 dias generas anticuerpos y en 7 lo liquido? La falopa hace mal.","tweet_lang":"es","text_es":"    Imaginate que recien despued de 21 dias generas anticuerpos y en 7 lo liquido La falopa hace mal","hashtags":[],"mentions":["muypagana","magui_mercury","Nani13071","andahazi"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440746329903222788","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me llamaron para donar plasma con anticuerpos para el covid. Les comparto el n\u00famero para contactarse para hacerlo. No cuesta nada. Los que lo superamos podemos ayudar a los enfermos que la pasan mal. https:\/\/t.co\/cmpooOiC8V","tweet_lang":"es","text_es":"Me llamaron para donar plasma con anticuerpos para el covid Les comparto el n\u00famero para contactarse para hacerlo No cuesta nada Los que lo superamos podemos ayudar a los enfermos que la pasan mal httpstcocmpooOiC8V","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440745540719820806","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Interesante. Presencia de anticuerpos de COVID en  tejidos de personas no expuestas al virus. Puede tener relaci\u00f3n con una infecci\u00f3n previa o vacuna.\n\nhttps:\/\/t.co\/iyjaqSLr2W","tweet_lang":"es","text_es":"Interesante Presencia de anticuerpos de COVID en  tejidos de personas no expuestas al virus Puede tener relaci\u00f3n con una infecci\u00f3n previa o vacuna\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/iyjaqSLr2W"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440745016004014083","replied_to_tweet_id":1.440720877e+18,"replied_to_user_id":152150778.0,"reply_text":"","tweet_text":"@marifer9090 Es que son gente que no les permiten estar en los medios y a\u00fan estando en YouTube los censuran... Si no hay nada que ocultar por parte de los anticuerpos del sistema no deber\u00eda existir la censura.","tweet_lang":"es","text_es":" Es que son gente que no les permiten estar en los medios y a\u00fan estando en YouTube los censuran Si no hay nada que ocultar por parte de los anticuerpos del sistema no deber\u00eda existir la censura","hashtags":[],"mentions":["marifer9090"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440743954366939146","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La gran demanda complica el acceso a los anticuerpos que combaten el COVID https:\/\/t.co\/CzftlKsrvl","tweet_lang":"es","text_es":"La gran demanda complica el acceso a los anticuerpos que combaten el COVID ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/CzftlKsrvl"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440743737269764096","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se\u00f1ores vacunados h\u00e1ganse analisis de Dimero-d y an\u00e1lisis de anticuerpos luego de recibir su vacuna!!! Y mejor si no se vacuna puede surgir efectos adversos irreversibles","tweet_lang":"es","text_es":"Se\u00f1ores vacunados h\u00e1ganse analisis de Dimerod y an\u00e1lisis de anticuerpos luego de recibir su vacuna Y mejor si no se vacuna puede surgir efectos adversos irreversibles","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440742695132012548","replied_to_tweet_id":1.44072122e+18,"replied_to_user_id":4267043235.0,"reply_text":"","tweet_text":"@KarinaLMariani @DanielKaffee_OK Es una locura, si hay alguien que no le dio pelota al temita Covid fui yo.\nAl dia de hoy, con an\u00e1lisis de anticuerpos cada tres meses... nunca me contagie, a pesar de usar el barbijo lo menos posible y no haber tomado ninguna medida extra.\nEstuve con gente PCR positivo\nNunca nada","tweet_lang":"es","text_es":"  Es una locura si hay alguien que no le dio pelota al temita Covid fui yo\nAl dia de hoy con an\u00e1lisis de anticuerpos cada tres meses nunca me contagie a pesar de usar el barbijo lo menos posible y no haber tomado ninguna medida extra\nEstuve con gente PCR positivo\nNunca nada","hashtags":[],"mentions":["KarinaLMariani","DanielKaffee_OK"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440742520523145227","replied_to_tweet_id":1.440742518e+18,"replied_to_user_id":1.069567166e+18,"reply_text":"","tweet_text":"Tras dos horas de piel con piel (siempre CON mascarilla, pese a la vacuna y anticuerpos) pueden subir a la habitaci\u00f3n. \n\nEs m\u00e1s de medianoche. Est\u00e1n agotados.\n\n9\/16","tweet_lang":"es","text_es":"Tras dos horas de piel con piel siempre CON mascarilla pese a la vacuna y anticuerpos pueden subir a la habitaci\u00f3n \n\nEs m\u00e1s de medianoche Est\u00e1n agotados\n\n916","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440742504203128836","replied_to_tweet_id":1.440742502e+18,"replied_to_user_id":1.069567166e+18,"reply_text":"","tweet_text":"D\u00eda 1 - mediod\u00eda\n\nIngresa con 3 cm de dilataci\u00f3n tras pasar por urgencias.\n\nLa PCR da negativa, el test de anticuerpos da positivo en m\u00e1s de 17K. Ha pasado covid leve en enero y est\u00e1 vacunada en julio.\n\nA su pareja no se le hace test, el protocolo no lo exige.\n\n2\/16","tweet_lang":"es","text_es":"D\u00eda 1  mediod\u00eda\n\nIngresa con 3 cm de dilataci\u00f3n tras pasar por urgencias\n\nLa PCR da negativa el test de anticuerpos da positivo en m\u00e1s de 17K Ha pasado covid leve en enero y est\u00e1 vacunada en julio\n\nA su pareja no se le hace test el protocolo no lo exige\n\n216","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440741949728641027","replied_to_tweet_id":1.44053193e+18,"replied_to_user_id":1411701228.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MiguelA09969318 @griyito25 Pero de momento no han habido mutaciones solo variantes. Contra las variantes puede bajar ligeramente la eficacia de las vacunas o de los anticuerpos generados por la enfermedad, pero baja en un porcentaje MUY bajo. Los mejor protegidos son los que ya enfermaron Y se vacunan.","tweet_lang":"es","text_es":"  Pero de momento no han habido mutaciones solo variantes Contra las variantes puede bajar ligeramente la eficacia de las vacunas o de los anticuerpos generados por la enfermedad pero baja en un porcentaje MUY bajo Los mejor protegidos son los que ya enfermaron Y se vacunan","hashtags":[],"mentions":["MiguelA09969318","griyito25"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440741830971117571","replied_to_tweet_id":1.440700867e+18,"replied_to_user_id":1372570177.0,"reply_text":"","tweet_text":"@oscarjuan5 @alferdez En Santa Fe ya tienen anticuerpos contra la cepa KRETINA \u270c\ud83c\udfff\ud83c\udf1a\ud83d\udc79","tweet_lang":"es","text_es":"  En Santa Fe ya tienen anticuerpos contra la cepa KRETINA \u270c\ud83c\udfff","hashtags":[],"mentions":["oscarjuan5","alferdez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc79","\u270c\ud83c\udfff","\ud83c\udf1a"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440741435016372225","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Ent\u00e9rate Un estudio publicado por American Journal of Obstetrics &amp; Gynecology - Maternal Fetal Medicine revel\u00f3 que las mujeres embarazadas, que ya han sido vacunadas contra la COVID-19, brindan protecci\u00f3n a sus beb\u00e9s.\n\nhttps:\/\/t.co\/8JOUCMNEn8","tweet_lang":"es","text_es":" Un estudio publicado por American Journal of Obstetrics amp Gynecology  Maternal Fetal Medicine revel\u00f3 que las mujeres embarazadas que ya han sido vacunadas contra la COVID19 brindan protecci\u00f3n a sus beb\u00e9s\n\n","hashtags":["Ent\u00e9rate"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8JOUCMNEn8"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440741390636314626","replied_to_tweet_id":1.440736055e+18,"replied_to_user_id":288263710.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JavierVillamor Con un test de anticuerpos para saber la carga, luego lo valorar\u00eda","tweet_lang":"es","text_es":" Con un test de anticuerpos para saber la carga luego lo valorar\u00eda","hashtags":[],"mentions":["JavierVillamor"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440740974884360194","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#TestDeAnticuepos en #SanIsidro: el municipio lleva analizadas 4.258 muestras que componen la investigaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica que lleva adelante en la v\u00eda p\u00fablica a trav\u00e9s de un test r\u00e1pido.\n@perfilcom https:\/\/t.co\/gdJxbmKmdF","tweet_lang":"es","text_es":" en  el municipio lleva analizadas 4258 muestras que componen la investigaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica que lleva adelante en la v\u00eda p\u00fablica a trav\u00e9s de un test r\u00e1pido\n ","hashtags":["TestDeAnticuepos","SanIsidro"],"mentions":["perfilcom"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gdJxbmKmdF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440739984349143044","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ah\u00ed va de nuevo L\u00f3pez Gatell a provocar m\u00e1s problemas de salud por variante Mu por sus politiquer\u00eda servil, est\u00e1 descrito que se creen no la detiene anticuerpos de vacunas\nVariante Mu de covid est\u00e1 en M\u00e9xico; no es m\u00e1s virulenta: L\u00f3pez Gatell https:\/\/t.co\/sVt8QBrcQi v\u00eda @Milenio","tweet_lang":"es","text_es":"Ah\u00ed va de nuevo L\u00f3pez Gatell a provocar m\u00e1s problemas de salud por variante Mu por sus politiquer\u00eda servil est\u00e1 descrito que se creen no la detiene anticuerpos de vacunas\nVariante Mu de covid est\u00e1 en M\u00e9xico no es m\u00e1s virulenta L\u00f3pez Gatell  v\u00eda ","hashtags":[],"mentions":["Milenio"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/sVt8QBrcQi"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440739925582749698","replied_to_tweet_id":1.440737925e+18,"replied_to_user_id":485124519.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Jordi10Jimenez Porque en el E. Balear son unos sidosos contagiadores.\nEn S. Moix y Ibiza los asistentes no contagian en absoluto.  Tienen anticuerpos q les corren por las venas","tweet_lang":"es","text_es":" Porque en el E Balear son unos sidosos contagiadores\nEn S Moix y Ibiza los asistentes no contagian en absoluto  Tienen anticuerpos q les corren por las venas","hashtags":[],"mentions":["Jordi10Jimenez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440738548840235011","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Santa Fe: comenz\u00f3 el estudio de anticuerpos contra el Covid https:\/\/t.co\/paX788umEw","tweet_lang":"es","text_es":"Santa Fe comenz\u00f3 el estudio de anticuerpos contra el Covid ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/paX788umEw"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440738492556853261","replied_to_tweet_id":1.440737117e+18,"replied_to_user_id":1108787954.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BACKUPCYP Uno de los efectos de la pandemia es que empezamos a no creenos nada. Esta noticia muy l\u00f3gica no parece, dada la alta especificidad de los anticuerpos.","tweet_lang":"es","text_es":" Uno de los efectos de la pandemia es que empezamos a no creenos nada Esta noticia muy l\u00f3gica no parece dada la alta especificidad de los anticuerpos","hashtags":[],"mentions":["BACKUPCYP"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440738414848921602","replied_to_tweet_id":1.440693447e+18,"replied_to_user_id":288342621.0,"reply_text":"","tweet_text":"@FelipeMiguelBA Buenas Tardes en que lugar puedo hacerme an\u00e1lisis de anticuerpos","tweet_lang":"es","text_es":" Buenas Tardes en que lugar puedo hacerme an\u00e1lisis de anticuerpos","hashtags":[],"mentions":["FelipeMiguelBA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440738378681499650","replied_to_tweet_id":1.440712493e+18,"replied_to_user_id":1.219994349e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@MujerOracion Un par de d\u00edas atr\u00e1s me dec\u00eda algo de eso donde yo refer\u00eda el vencimiento de la vacuna y me dijo que no es tan as\u00ed ya que no es una pastillas que tiene un rango de acci\u00f3n limitada para actuar. Me indic\u00f3 que toda vacuna tiene hasta 120 d\u00edas donde se activan los anticuerpos....","tweet_lang":"es","text_es":" Un par de d\u00edas atr\u00e1s me dec\u00eda algo de eso donde yo refer\u00eda el vencimiento de la vacuna y me dijo que no es tan as\u00ed ya que no es una pastillas que tiene un rango de acci\u00f3n limitada para actuar Me indic\u00f3 que toda vacuna tiene hasta 120 d\u00edas donde se activan los anticuerpos","hashtags":[],"mentions":["MujerOracion"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440737753293996038","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#johnsonandjohnson asegura que una segunda inyecci\u00f3n de la #vacuna seis meses despu\u00e9s de la primera aumenta los anticuerpos para combatir el #COVID hasta doce veces en las cuatro semanas desde que se recibe el refuerzo.\nhttps:\/\/t.co\/GS7SkOo8WR","tweet_lang":"es","text_es":" asegura que una segunda inyecci\u00f3n de la  seis meses despu\u00e9s de la primera aumenta los anticuerpos para combatir el  hasta doce veces en las cuatro semanas desde que se recibe el refuerzo\n","hashtags":["johnsonandjohnson","vacuna","COVID"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/GS7SkOo8WR"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440737664475574274","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los resultados muestran resultados favorables y s\u00f3lidos de anticuerpos neutralizantes con la vacuna Covid-19 en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os.\ud83d\ude37\n\n\ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/1TEMjvqrHm\n\n#comebien #revistadigital #COVID19 #covid #vacunacionanticovid19 #ni\u00f1os #salud","tweet_lang":"es","text_es":"Los resultados muestran resultados favorables y s\u00f3lidos de anticuerpos neutralizantes con la vacuna Covid19 en  de 5 a 11 a\u00f1os\n\n \n\n    vacunacionanti19  ","hashtags":["comebien","revistadigital","COVID19","covid","vacunacionanticovid19","ni\u00f1os","salud"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1TEMjvqrHm"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49","\ud83d\ude37"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440737432748511232","replied_to_tweet_id":1.440473088e+18,"replied_to_user_id":1.152301002e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@SanFrei2 @FurmanElias La Delta es un resfr\u00edo...y la verdad de la \"variantes\" son los efectos adversos de las inyecciones experimentales, dicho por premios nobel, lo hacen para ocultar esa verdad, y la gente se siga inyectando ese veneno q no produce anticuerpos","tweet_lang":"es","text_es":"  La Delta es un resfr\u00edoy la verdad de la variantes son los efectos adversos de las inyecciones experimentales dicho por premios nobel lo hacen para ocultar esa verdad y la gente se siga inyectando ese veneno q no produce anticuerpos","hashtags":[],"mentions":["SanFrei2","FurmanElias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440736445153435657","replied_to_tweet_id":1.440607189e+18,"replied_to_user_id":1.193932456e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@TrinipopSkyblue @PhilAMellows Estoy yo que he pasado la enfermedad y despu\u00e9s de un a\u00f1o sigo con anticuerpos. Tengo inmunidad natural !la mejor!!! No pienso correr m\u00e1s riesgo. Ya sobreviv\u00ed al Covid. Y si rengo un efecto secundario despu\u00e9s de haberlo pasado ya??  Si me obligan me ir\u00e9 al juzgado de guardia","tweet_lang":"es","text_es":"  Estoy yo que he pasado la enfermedad y despu\u00e9s de un a\u00f1o sigo con anticuerpos Tengo inmunidad natural la mejor No pienso correr m\u00e1s riesgo Ya sobreviv\u00ed al Covid Y si rengo un efecto secundario despu\u00e9s de haberlo pasado ya  Si me obligan me ir\u00e9 al juzgado de guardia","hashtags":[],"mentions":["TrinipopSkyblue","PhilAMellows"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440736029850275843","replied_to_tweet_id":1.440707958e+18,"replied_to_user_id":1.245764045e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@jackomilenial Huuuyyy de una para que le des anticuerpos \ud83d\ude1c\ud83d\ude1c","tweet_lang":"es","text_es":" Huuuyyy de una para que le des anticuerpos ","hashtags":[],"mentions":["jackomilenial"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude1c"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440735267359313930","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Embarazadas que se vacunan contra COVID-19 podr\u00edan pasar inmunidad al beb\u00e9. #NoticiasSIN #embarazadas #coronavirus #inmunidad #anticuerpos https:\/\/t.co\/Sl7aH8SMbq","tweet_lang":"es","text_es":"Embarazadas que se vacunan contra COVID19 podr\u00edan pasar  al beb\u00e9      ","hashtags":["NoticiasSIN","embarazadas","coronavirus","inmunidad","anticuerpos"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Sl7aH8SMbq"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440734841461297165","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Europa firma un contrato con Lilly para la adquisici\u00f3n de su tratamiento contra la Covid-19. combinaci\u00f3n de dos anticuerpos monoclonales (bamlanivimab y etesevimab) para pacientes que no requieren ox\u00edgeno, con alto riesgo de gravedad.  v\u00eda @ActaSanitaria https:\/\/t.co\/sahrUM3c5W","tweet_lang":"es","text_es":"Europa firma un contrato con Lilly para la adquisici\u00f3n de su tratamiento contra la Covid19 combinaci\u00f3n de dos anticuerpos monoclonales bamlanivimab y etesevimab para pacientes que no requieren ox\u00edgeno con alto riesgo de gravedad  v\u00eda  ","hashtags":[],"mentions":["ActaSanitaria"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/sahrUM3c5W"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440734707876986882","replied_to_tweet_id":1.4407085e+18,"replied_to_user_id":1503593820.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JorgePappalard Escrib\u00ed en chino parece y eso que soy muy buena para escribir...eso mismo dije:  que  NO EVITA CONTAGIOS pero si evita ir a la gravedad (gracias a los anticuerpos, etc etc etc etc)","tweet_lang":"es","text_es":" Escrib\u00ed en chino parece y eso que soy muy buena para escribireso mismo dije  que  NO EVITA CONTAGIOS pero si evita ir a la gravedad gracias a los anticuerpos etc etc etc etc","hashtags":[],"mentions":["JorgePappalard"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440734447238713353","replied_to_tweet_id":1.440730021e+18,"replied_to_user_id":1556552568.0,"reply_text":"","tweet_text":"Medicos acusan intromisi\u00f3n del gobierno en el correcto tratamiento y relacion medico-paciente:\n\nOrdenes de no utilizar medicamentos efectivos y difusion de informacion falsa sobre estos\nRestricciones para uso de anticuerpos monoclonales\nPersecucion a medicos que dan tratamiento","tweet_lang":"es","text_es":"Medicos acusan intromisi\u00f3n del gobierno en el correcto tratamiento y relacion medicopaciente\n\nOrdenes de no utilizar medicamentos efectivos y difusion de informacion falsa sobre estos\nRestricciones para uso de anticuerpos monoclonales\nPersecucion a medicos que dan tratamiento","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440734245542977545","replied_to_tweet_id":1.44073373e+18,"replied_to_user_id":769466948.0,"reply_text":"","tweet_text":"@goslum @AyVeva Exactamente.\nAdem\u00e1s, yo estoy plet\u00f3rico de anticuerpos y de defensas. Pas\u00e9 el covid este verano.","tweet_lang":"es","text_es":"  Exactamente\nAdem\u00e1s yo estoy plet\u00f3rico de anticuerpos y de defensas Pas\u00e9 el covid este verano","hashtags":[],"mentions":["goslum","AyVeva"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440733537972277262","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me intriga c\u00f3mo @drhuerta puede decir en un mismo segmento que Delta \"se burla de los anticuerpos\" y que \"ninguna variante atraviesa las dos mascarillas\" \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":"Me intriga c\u00f3mo  puede decir en un mismo segmento que Delta se burla de los anticuerpos y que ninguna variante atraviesa las dos mascarillas \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f","hashtags":[],"mentions":["drhuerta"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440733508373155849","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\"Los riesgos de la vacuna sobrepasan los beneficios en casos de personas que no son vulnerables ante el COVID 19, como los ni\u00f1os o los adultos j\u00f3venes, o personas que se hayan recuperado ya del virus generando anticuerpos\". \n\nExperto microbiologo\n  \u200bhttps:\/\/t.co\/ANN0XvC67s","tweet_lang":"es","text_es":"Los riesgos de la vacuna sobrepasan los beneficios en casos de personas que no son vulnerables ante el COVID 19 como los ni\u00f1os o los adultos j\u00f3venes o personas que se hayan recuperado ya del virus generando anticuerpos \n\nExperto microbiologo\n  \u200b","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ANN0XvC67s"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440733351158059019","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tratar de Diagnosticar una posible Esclerosis M\u00faltiple en fase aguda si me exigi\u00f3, solo falta que los anticuerpos confirmen el dx, pero lo que m\u00e1s me duele es que lo tiene un familiar :( vale vrg","tweet_lang":"es","text_es":"Tratar de Diagnosticar una posible Esclerosis M\u00faltiple en fase aguda si me exigi\u00f3 solo falta que los anticuerpos confirmen el dx pero lo que m\u00e1s me duele es que lo tiene un familiar  vale vrg","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[":("],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440733155791495168","replied_to_tweet_id":1.440718813e+18,"replied_to_user_id":583052859.0,"reply_text":"","tweet_text":"@carol_perelman @ArturoErdely Mejor, si no eres poblaci\u00f3n de riesgo usa aquel que te protege poco y desarrolla tus defensas, toma vitaminas y el sol, porque que te van a servir... como al 99.5% que ya le di\u00f3 covid, se cur\u00f3 o ni se enter\u00f3 y gener\u00f3 anticuerpos. https:\/\/t.co\/bXJSI5imaE","tweet_lang":"es","text_es":"  Mejor si no eres poblaci\u00f3n de riesgo usa aquel que te protege poco y desarrolla tus defensas toma vitaminas y el sol porque que te van a servir como al 995 que ya le di\u00f3 covid se cur\u00f3 o ni se enter\u00f3 y gener\u00f3 anticuerpos ","hashtags":[],"mentions":["carol_perelman","ArturoErdely"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bXJSI5imaE"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440732883421851655","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83c\uddea\ud83c\uddfa La Comisi\u00f3n Europea ha firmado un acuerdo con la farmac\u00e9utica estadounidense Eli Lilly para la compra de hasta 220.000 dosis de un tratamiento con anticuerpos monoclonales contra el #coronavirus https:\/\/t.co\/6hH4Qc9mav","tweet_lang":"es","text_es":"\ud83c\uddea\ud83c\uddfa La Comisi\u00f3n Europea ha firmado un acuerdo con la farmac\u00e9utica estadounidense Eli Lilly para la compra de hasta 220000 dosis de un tratamiento con anticuerpos monoclonales contra el  ","hashtags":["coronavirus"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6hH4Qc9mav"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddea\ud83c\uddfa"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440731568910200838","replied_to_tweet_id":1.44059261e+18,"replied_to_user_id":27038703.0,"reply_text":"","tweet_text":"@libertaddigital Te equivocas Federico. Ni soy antivacunas ni bebelej\u00edas. Ni hay campa\u00f1a, simple debate. No te enga\u00f1es: \u00a1\u00a1\u00a1NO ES UNA VACUNA!!! Es un tratamiento que va por la tercera dosis. Con mis anticuerpos naturales (30 de Igg) desde Marzo 2020, no me voy a meter esa mierda porque t\u00fa lo digas","tweet_lang":"es","text_es":" Te equivocas Federico Ni soy antivacunas ni bebelej\u00edas Ni hay campa\u00f1a simple debate No te enga\u00f1es \u00a1\u00a1\u00a1NO ES UNA VACUNA Es un tratamiento que va por la tercera dosis Con mis anticuerpos naturales 30 de Igg desde Marzo 2020 no me voy a meter esa mierda porque t\u00fa lo digas","hashtags":[],"mentions":["libertaddigital"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440731477445013507","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los anticuerpos de las llamas podr\u00edan ser la clave de un nuevo tratamiento efectivo contra el covid\n\nhttps:\/\/t.co\/7xw8pAX6uL","tweet_lang":"es","text_es":"Los anticuerpos de las llamas podr\u00edan ser la clave de un nuevo tratamiento efectivo contra el covid\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7xw8pAX6uL"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440731456628686855","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Oigan, nunca puse tweet de cuando me vacunaron\u2026 ahora que recuerdo, nadie nunca respondi\u00f3 mi duda hace meses de que si era necesario publicar para generar m\u00e1s anticuerpos","tweet_lang":"es","text_es":"Oigan nunca puse tweet de cuando me vacunaron\u2026 ahora que recuerdo nadie nunca respondi\u00f3 mi duda hace meses de que si era necesario publicar para generar m\u00e1s anticuerpos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440731255981502468","replied_to_tweet_id":1.440604502e+18,"replied_to_user_id":13300252.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ldtv Te equivocas Federico. Ni soy antivacunas ni bebelej\u00edas. Ni hay campa\u00f1a, simple debate. No te enga\u00f1es: \u00a1\u00a1\u00a1NO ES UNA VACUNA!!! Es un tratamiento que va por la tercera dosis. Con mis anticuerpos naturales (30 de Igg) desde Marzo 2020, no me voy a meter esa mierda porque t\u00fa lo digas","tweet_lang":"es","text_es":" Te equivocas Federico Ni soy antivacunas ni bebelej\u00edas Ni hay campa\u00f1a simple debate No te enga\u00f1es \u00a1\u00a1\u00a1NO ES UNA VACUNA Es un tratamiento que va por la tercera dosis Con mis anticuerpos naturales 30 de Igg desde Marzo 2020 no me voy a meter esa mierda porque t\u00fa lo digas","hashtags":[],"mentions":["ldtv"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440730776081821713","replied_to_tweet_id":1.44057152e+18,"replied_to_user_id":1.32440486e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Atenea_ESP Estoy leyendo las respuestas y es maravilloso. Nadie mira si es adecuado pon\u00e9rtela o no (valorando riesgos\/beneficio). Por otra parte, tampoco miran si ya tienes anticuerpos o no....\nMe flipa tanto la gente de 20 sana que se vacuna por miedo como el mayor que no se vacuna...","tweet_lang":"es","text_es":" Estoy leyendo las respuestas y es maravilloso Nadie mira si es adecuado pon\u00e9rtela o no valorando riesgosbeneficio Por otra parte tampoco miran si ya tienes anticuerpos o no\nMe flipa tanto la gente de 20 sana que se vacuna por miedo como el mayor que no se vacuna","hashtags":[],"mentions":["Atenea_ESP"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440730240003698709","replied_to_tweet_id":1.440721212e+18,"replied_to_user_id":9.171464732e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@pablotsukayama @DisciteMori Me imagino que vale mirar pa\u00edses que ya han experimentado Delta. En Puerto Rico la seroprevalencia de anticuerpos S (que reflejan tanto vacunaci\u00f3n como contagio) andaba &gt;70% en junio cuando lleg\u00f3 Delta. Resultado: casos se dispararon de 40 a casi mil por d\u00eda en 6 semanas","tweet_lang":"es","text_es":"  Me imagino que vale mirar pa\u00edses que ya han experimentado Delta En Puerto Rico la seroprevalencia de anticuerpos S que reflejan tanto vacunaci\u00f3n como contagio andaba gt70 en junio cuando lleg\u00f3 Delta Resultado casos se dispararon de 40 a casi mil por d\u00eda en 6 semanas","hashtags":[],"mentions":["pablotsukayama","DisciteMori"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440730195741196293","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd2c\u00a0A partir del d\u00eda 24 de septiembre de 2021, no ser\u00e1 necesario solicitar turno para realizarse sus an\u00e1lisis cl\u00ednicos y Anticuerpos #Covid19\u00a0\n\n\ud83e\udda0 COVID-19 PCR Y ANT\u00cdGENOS:\nSolicitar turno online en https:\/\/t.co\/zHUALy6EML https:\/\/t.co\/Lnr5tXviS6","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a0A partir del d\u00eda 24 de septiembre de 2021 no ser\u00e1 necesario solicitar turno para realizarse sus an\u00e1lisis cl\u00ednicos y Anticuerpos \u00a0\n\n COVID19 PCR Y ANT\u00cdGENOS\nSolicitar turno online en  httpstcoLnr5tXviS6","hashtags":["Covid19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/zHUALy6EML"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udda0","\ud83d\udd2c"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440730008121589774","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Te equivocas Federico. Ni soy antivacunas ni bebelej\u00edas. Ni hay campa\u00f1a, simple debate. No te enga\u00f1es: \u00a1\u00a1\u00a1NO ES UNA VACUNA!!! Es un tratamiento que va por la tercera dosis. Con mis anticuerpos naturales (30 de Igg) desde Marzo 2020, no me voy a meter esa mierda porque t\u00fa lo digas","tweet_lang":"es","text_es":"Te equivocas Federico Ni soy antivacunas ni bebelej\u00edas Ni hay campa\u00f1a simple debate No te enga\u00f1es \u00a1\u00a1\u00a1NO ES UNA VACUNA Es un tratamiento que va por la tercera dosis Con mis anticuerpos naturales 30 de Igg desde Marzo 2020 no me voy a meter esa mierda porque t\u00fa lo digas","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440728206214975495","replied_to_tweet_id":1.440545762e+18,"replied_to_user_id":2983277902.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MatiCoronel14 @lacamipohl @TucumangaT @jluciof @ncariola Yo me hice el PCR y la wea de anticuerpos despu\u00e9s de vacunarme y salia \"PCR negativo y negativo para anticuerpos\" :\/","tweet_lang":"es","text_es":"     Yo me hice el PCR y la wea de anticuerpos despu\u00e9s de vacunarme y salia PCR negativo y negativo para anticuerpos ","hashtags":[],"mentions":["MatiCoronel14","lacamipohl","TucumangaT","jluciof","ncariola"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440728087201607688","replied_to_tweet_id":1.440718604e+18,"replied_to_user_id":213840361.0,"reply_text":"","tweet_text":"@santosjorgeh CONFUNDES CONCEPTOS\nSUERO ( GAMMAGLOBULINA) INMUNIDAD PASIVA , ANTICUERPOS PRODUCIDOS X OTRO ORGANISMO.\nVACUNA, INMUNIDAD ACTIVA, SE INTECTAN ANT\u00cdGENOS Y YO PRODUZCO LA INMUNIDAD.\ud83d\ude03\ud83d\udc4d","tweet_lang":"es","text_es":" CONFUNDES CONCEPTOS\nSUERO  GAMMAGLOBULINA INMUNIDAD PASIVA  ANTICUERPOS PRODUCIDOS X OTRO ORGANISMO\nVACUNA INMUNIDAD ACTIVA SE INTECTAN ANT\u00cdGENOS Y YO PRODUZCO LA INMUNIDAD","hashtags":[],"mentions":["santosjorgeh"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude03","\ud83d\udc4d"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440728071514984454","replied_to_tweet_id":1.440726884e+18,"replied_to_user_id":9.421738102e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@HDanciger @Jonsnowingz @Santaflow_fenix Entonces tienes que estar vacunado de gripe, hepatitis A, B, fiebre amarilla, etc cuidado que eso tambi\u00e9n mata (por cierto yo si)\nQue dej\u00e9is a la gente en paz con imposiciones, si un no vacunado enferma, generar\u00e1 anticuerpos o se morir\u00e1, es su elecci\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"   Entonces tienes que estar vacunado de gripe hepatitis A B fiebre amarilla etc cuidado que eso tambi\u00e9n mata por cierto yo si\nQue dej\u00e9is a la gente en paz con imposiciones si un no vacunado enferma generar\u00e1 anticuerpos o se morir\u00e1 es su elecci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["HDanciger","Jonsnowingz","Santaflow_fenix"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440727872704970756","replied_to_tweet_id":1.440494421e+18,"replied_to_user_id":950777474.0,"reply_text":"","tweet_text":"@23LuisAlejandro Totalmente, sirve que agarras anticuerpos tambi\u00e9n DIGO!","tweet_lang":"es","text_es":" Totalmente sirve que agarras anticuerpos tambi\u00e9n DIGO","hashtags":[],"mentions":["23LuisAlejandro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440727756447174660","replied_to_tweet_id":1.440445258e+18,"replied_to_user_id":18553742.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HectorJoaquin Se supone que pienses lo siguiente:\n\n1. Se enferm\u00f3 cuando estaba reci\u00e9n empezando a desarrollar anticuerpos. Con gran probabilidad se contagi\u00f3 esa primera semana post vacunaci\u00f3n, mal timing. \n\n2. La vacuna funciona, mucho m\u00e1s despu\u00e9s de la segunda dosis. \n\nEs todo.","tweet_lang":"es","text_es":" Se supone que pienses lo siguiente\n\n1 Se enferm\u00f3 cuando estaba reci\u00e9n empezando a desarrollar anticuerpos Con gran probabilidad se contagi\u00f3 esa primera semana post vacunaci\u00f3n mal timing \n\n2 La vacuna funciona mucho m\u00e1s despu\u00e9s de la segunda dosis \n\nEs todo","hashtags":[],"mentions":["HectorJoaquin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440727520958058505","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hace unos d\u00edas se habilit\u00f3 el registro de voluntarios para el estudio cl\u00ednico que analizar\u00e1 la cantidad de anticuerpos generados por la vacuna contra el covid-19 de Medigen, de Taiw\u00e1n.\n\n\ud83d\udd17 https:\/\/t.co\/9LfdeSNnYC\nhttps:\/\/t.co\/9LfdeSNnYC","tweet_lang":"es","text_es":"Hace unos d\u00edas se habilit\u00f3 el registro de voluntarios para el estudio cl\u00ednico que analizar\u00e1 la cantidad de anticuerpos generados por la vacuna contra el covid19 de Medigen de Taiw\u00e1n\n\n \n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9LfdeSNnYC","https:\/\/t.co\/9LfdeSNnYC"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd17"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440727360584577029","replied_to_tweet_id":1.44072569e+18,"replied_to_user_id":152150778.0,"reply_text":"","tweet_text":"@marifer9090 \u00d1 Yo vivo en USA y hay gente que no se vacuna por que Trump dice que los blancos no lo necesitan soy superiores. Y por que la constituci\u00f3n pol\u00edtica les da \u201clibertad\u201d de si quieren o no. Y que tiene ver ponerse una vacuna para tener anticuerpos con eso? Nadie sabe\u2026. Idiotas.","tweet_lang":"es","text_es":" \u00d1 Yo vivo en USA y hay gente que no se vacuna por que Trump dice que los blancos no lo necesitan soy superiores Y por que la constituci\u00f3n pol\u00edtica les da \u201clibertad\u201d de si quieren o no Y que tiene ver ponerse una vacuna para tener anticuerpos con eso Nadie sabe\u2026 Idiotas","hashtags":[],"mentions":["marifer9090"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440727224320073734","replied_to_tweet_id":1.440679688e+18,"replied_to_user_id":58284923.0,"reply_text":"","tweet_text":"@____iarei 6 a 8 meses por dosis. Acabado ese tiempo, estan los anticuerpos nuevos generados por el organismo. Si estos aun son bajos para una eventual infecci\u00f3n, post recuperatorio siguiente dosis. La idea es que te de y a medida como te agarra te vas reforzando.","tweet_lang":"es","text_es":" 6 a 8 meses por dosis Acabado ese tiempo estan los anticuerpos nuevos generados por el organismo Si estos aun son bajos para una eventual infecci\u00f3n post recuperatorio siguiente dosis La idea es que te de y a medida como te agarra te vas reforzando","hashtags":[],"mentions":["____iarei"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440726907167797254","replied_to_tweet_id":1.4406968e+18,"replied_to_user_id":1.185125589e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@alicebellamex1 Muchas felicidades nena! No me podr\u00e1s pasar anticuerpos con unos besos? No soy doctor, pero creo que podr\u00eda funcionar \ud83d\ude01","tweet_lang":"es","text_es":" Muchas felicidades nena No me podr\u00e1s pasar anticuerpos con unos besos No soy doctor pero creo que podr\u00eda funcionar ","hashtags":[],"mentions":["alicebellamex1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude01"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440726647078940687","replied_to_tweet_id":1.440554753e+18,"replied_to_user_id":1.322629376e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@EliseiNicole Y c\u00f3mo se protege ese beb\u00e9 cuando lo saquen de esa burbuja, como crea anticuerpos? Aunque no dudo que el mundo llegar\u00e1 a eso por el nivel de contaminaci\u00f3n y virus por venir \ud83e\udd14 que triste nada como respirar aire puro \ud83d\ude14 #PlanetaCoronavirus #COVID  #contaminaci\u00f3n #virus #Venezuela","tweet_lang":"es","text_es":" Y c\u00f3mo se protege ese beb\u00e9 cuando lo saquen de esa burbuja como crea anticuerpos Aunque no dudo que el mundo llegar\u00e1 a eso por el nivel de  y  por venir  que triste nada como respirar aire puro       ","hashtags":["PlanetaCoronavirus","COVID","contaminaci\u00f3n","virus","Venezuela"],"mentions":["EliseiNicole"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd14","\ud83d\ude14"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440726565877215247","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt, Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter.\n\nLos linfocitos destruyendo fibras musculares del coraz\u00f3n.\n\nEsto es lo que ocurre cuando el sistema inmune genera anticuerpos por mandato ajeno. https:\/\/t.co\/oxI27ZU3ck","tweet_lang":"es","text_es":"Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter\n\nLos linfocitos destruyendo fibras musculares del coraz\u00f3n\n\nEsto es lo que ocurre cuando el sistema inmune genera anticuerpos por mandato ajeno httpstcooxI27ZU3ck","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440725223511232522","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El condado de Orange podr\u00eda ver un suministro m\u00e1s limitado de anticuerpos monoclonales https:\/\/t.co\/UYQIqy1D5x","tweet_lang":"es","text_es":"El condado de Orange podr\u00eda ver un suministro m\u00e1s limitado de anticuerpos monoclonales ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UYQIqy1D5x"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440725140900175886","replied_to_tweet_id":1.440724283e+18,"replied_to_user_id":151710269.0,"reply_text":"","tweet_text":"@zapagito No aclara qu\u00e9, pero me imagino mejores pr\u00e1cticas como cuando van a revisar la planta de Burns.\nIgual si gener\u00f3 anticuerpos y no te mat\u00f3, ya est\u00e1.","tweet_lang":"es","text_es":" No aclara qu\u00e9 pero me imagino mejores pr\u00e1cticas como cuando van a revisar la planta de Burns\nIgual si gener\u00f3 anticuerpos y no te mat\u00f3 ya est\u00e1","hashtags":[],"mentions":["zapagito"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440722489500307462","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estudio asegura que los anticuerpos de una infecci\u00f3n por COVID-19 original no se pueden unir a las variantes\n\nhttps:\/\/t.co\/hWMzUT4dt8","tweet_lang":"es","text_es":"Estudio asegura que los anticuerpos de una infecci\u00f3n por COVID19 original no se pueden unir a las variantes\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hWMzUT4dt8"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440722026193305605","replied_to_tweet_id":1.44072197e+18,"replied_to_user_id":38947844.0,"reply_text":"","tweet_text":"Lobby contra Rusia. Rare.\nSi te FIJAS donde se reportan muertes y consecuencias graves son en las vacunas aprobadas por el antro de la #OMS. La #Sputnik la mayoria d gente ac\u00e1 y en los pa\u00edses q la usan no sufrieron secuelas y tienen altos niveles de anticuerpos. NO SE VOS FIJATE","tweet_lang":"es","text_es":"Lobby contra Rusia Rare\nSi te FIJAS donde se reportan muertes y consecuencias graves son en las vacunas aprobadas por el antro de la  La  la mayoria d gente ac\u00e1 y en los pa\u00edses q la usan no sufrieron secuelas y tienen altos niveles de anticuerpos NO SE VOS FIJATE","hashtags":["OMS","Sputnik"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440721699775733772","replied_to_tweet_id":1.440714716e+18,"replied_to_user_id":8.185678503e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@roberto24051974 @skleinez @SilviaCMon @BARRY24668227 Si un gato logra superar la enfermedad crea anticuerpos naturales de por vida. No vuelve a contraer Pif. Si se vacuna al gato que ha pasado la enfermedad crea inmunopatolog\u00edas y efecto ADE si se le expone a otra cepa. Ya no se les vacuna. No se puede precisar si hay FCoV latente.","tweet_lang":"es","text_es":"    Si un gato logra superar la enfermedad crea anticuerpos naturales de por vida No vuelve a contraer Pif Si se vacuna al gato que ha pasado la enfermedad crea inmunopatolog\u00edas y efecto ADE si se le expone a otra cepa Ya no se les vacuna No se puede precisar si hay FCoV latente","hashtags":[],"mentions":["roberto24051974","skleinez","SilviaCMon","BARRY24668227"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440721661846704136","replied_to_tweet_id":1.440720874e+18,"replied_to_user_id":69416519.0,"reply_text":"","tweet_text":"@infobae Lobby contra Rusia. Rare.\nSi te FIJAS donde se reportan muertes y consecuencias graves son en las vacunas aprobadas por el antro de la #OMS. La #Sputnik la mayoria d gente ac\u00e1 y en los pa\u00edses q la usan no sufrieron secuelas y tienen altos niveles de anticuerpos. NO SE VOS FIJATE","tweet_lang":"es","text_es":" Lobby contra Rusia Rare\nSi te FIJAS donde se reportan muertes y consecuencias graves son en las vacunas aprobadas por el antro de la  La  la mayoria d gente ac\u00e1 y en los pa\u00edses q la usan no sufrieron secuelas y tienen altos niveles de anticuerpos NO SE VOS FIJATE","hashtags":["OMS","Sputnik"],"mentions":["infobae"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440721613675057158","replied_to_tweet_id":1.440717418e+18,"replied_to_user_id":1852020301.0,"reply_text":"","tweet_text":"@APomeyrol Es que muchas veces se habla con demasiada rotundidad sobre si son los anticuerpos o las c\u00e9lulas T, cuando en realidad ni los propios creadores de la vacuna lo pueden determinar.","tweet_lang":"es","text_es":" Es que muchas veces se habla con demasiada rotundidad sobre si son los anticuerpos o las c\u00e9lulas T cuando en realidad ni los propios creadores de la vacuna lo pueden determinar","hashtags":[],"mentions":["APomeyrol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440721535828840454","replied_to_tweet_id":1.440721109e+18,"replied_to_user_id":136096018.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Gus_Noriega (cont) Hay estudios que dicen que una persona que fue positivo de covid responde fuertemente con anticuerpos a solo 1 dosis de vacuna. Mas que un negativo a 2 dosis. (cont)","tweet_lang":"es","text_es":" cont Hay estudios que dicen que una persona que fue positivo de covid responde fuertemente con anticuerpos a solo 1 dosis de vacuna Mas que un negativo a 2 dosis cont","hashtags":[],"mentions":["Gus_Noriega"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440721346825109510","replied_to_tweet_id":1.440282158e+18,"replied_to_user_id":12815132.0,"reply_text":"","tweet_text":"@elmostrador Ay para que se va a vacunar si ya tuvo covid y ya tiene anticuerpos? El sin sentido","tweet_lang":"es","text_es":" Ay para que se va a vacunar si ya tuvo covid y ya tiene anticuerpos El sin sentido","hashtags":[],"mentions":["elmostrador"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440720666978705420","replied_to_tweet_id":1.440719325e+18,"replied_to_user_id":377544899.0,"reply_text":"","tweet_text":"@nathiespino Exacto, es muy raro, pero si te ha pasado, deseo que tengas pronta recuperaci\u00f3n. \u2728\n\nY s\u00ed, el doctor me dijo, que mi cuerpo trabaj\u00f3 muy \"acelerado\", porque si gener\u00e9 muchos anticuerpos, pero ni idea si eso es cierto jaja, pero ya todo bien.","tweet_lang":"es","text_es":" Exacto es muy raro pero si te ha pasado deseo que tengas pronta recuperaci\u00f3n \n\nY s\u00ed el doctor me dijo que mi cuerpo trabaj\u00f3 muy acelerado porque si gener\u00e9 muchos anticuerpos pero ni idea si eso es cierto jaja pero ya todo bien","hashtags":[],"mentions":["nathiespino"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2728"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440719113152655360","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"excelente, Israel: comienzan masivo dosificacion @regener anticuerpos monoclonales 10 lucas USD anti #COVID19 q bueno q no siguen ejemplo argentino de dar suero de caballos por 2 pesitos, https:\/\/t.co\/OtLmRcVhpB","tweet_lang":"es","text_es":"excelente Israel comienzan masivo dosificacion  anticuerpos monoclonales 10 lucas USD anti  q bueno q no siguen ejemplo argentino de dar suero de caballos por 2 pesitos ","hashtags":["COVID19"],"mentions":["regener"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OtLmRcVhpB"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440718968264683524","replied_to_tweet_id":1.440718075e+18,"replied_to_user_id":1.207237728e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Coronel_apriori @Castiel_Perez @AlexMarin81 @ldpsincomplejos Es que es todo bastante raro porque s\u00e9 del caso de una familia donde todos a la vez (padres, hijos y nietos) contrajeron covid leve (la pasada Navidad) y un mes o as\u00ed despu\u00e9s se hicieron un test, supongo que el serol\u00f3gico, y algunos ten\u00edan anticuerpos y otros no \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":"    Es que es todo bastante raro porque s\u00e9 del caso de una familia donde todos a la vez padres hijos y nietos contrajeron covid leve la pasada Navidad y un mes o as\u00ed despu\u00e9s se hicieron un test supongo que el serol\u00f3gico y algunos ten\u00edan anticuerpos y otros no \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f","hashtags":[],"mentions":["Coronel_apriori","Castiel_Perez","AlexMarin81","ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440718361172664323","replied_to_tweet_id":1.440715998e+18,"replied_to_user_id":9.209747188e+17,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd39Recuerden no se ha establecido una correlaci\u00f3n entre niveles de anticuerpos y protecci\u00f3n (efectividad) pero si algo aprendemos de esto es confirmaci\u00f3n: anticuerpos de J&amp;J vs otras \ud83d\udc89(mas bajos) y la efectividad 71% vs 93% y 88% (no TAN bajo). \n5\/ https:\/\/t.co\/WsGzHR49CQ","tweet_lang":"es","text_es":"Recuerden no se ha establecido una correlaci\u00f3n entre niveles de anticuerpos y protecci\u00f3n efectividad pero si algo aprendemos de esto es confirmaci\u00f3n anticuerpos de JampJ vs otras mas bajos y la efectividad 71 vs 93 y 88 no TAN bajo \n5 httpstcoWsGzHR49CQ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd39","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440718256386412544","replied_to_tweet_id":1.440713319e+18,"replied_to_user_id":353941519.0,"reply_text":"","tweet_text":"Algunos estudios han comprobado que la cantidad de anticuerpos que se genera con la vacuna de Pfizer es de 33% menos que con la vacuna Moderna.","tweet_lang":"es","text_es":"Algunos estudios han comprobado que la cantidad de anticuerpos que se genera con la vacuna de Pfizer es de 33 menos que con la vacuna Moderna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440718075498696713","replied_to_tweet_id":1.440715386e+18,"replied_to_user_id":14606964.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Isamargc @Castiel_Perez @AlexMarin81 @ldpsincomplejos Y eso que me vacune 11 meses despu\u00e9s de pasarlo. Por eso me niego en rotundo a que vacunen a mis hijos. Y en todo caso creo que estos que pueden ser completamente asintom\u00e1ticos y quieren vacunarse deber\u00edan hacerse un test de antigenos que detecte si tienen anticuerpos","tweet_lang":"es","text_es":"    Y eso que me vacune 11 meses despu\u00e9s de pasarlo Por eso me niego en rotundo a que vacunen a mis hijos Y en todo caso creo que estos que pueden ser completamente asintom\u00e1ticos y quieren vacunarse deber\u00edan hacerse un test de antigenos que detecte si tienen anticuerpos","hashtags":[],"mentions":["Isamargc","Castiel_Perez","AlexMarin81","ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440717446084644867","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya con anticuerpos..!!! ... pueden estar seguros que no ser\u00e9 yo quien los contagie... \u261d\ufe0f\ud83d\ude1d https:\/\/t.co\/XjuvNbNzYC","tweet_lang":"es","text_es":"Ya con anticuerpos  pueden estar seguros que no ser\u00e9 yo quien los contagie \u261d\ufe0f ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XjuvNbNzYC"],"tweet_emoticons":["\u261d\ufe0f","\ud83d\ude1d"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440716512868720652","replied_to_tweet_id":1.440715777e+18,"replied_to_user_id":8.185678503e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@MartinaSisters @skleinez @SilviaCMon @BARRY24668227 En cambio con este, tener anticuerpos se relaciona con menos probabilidad de contagio y menos probabilidad de enfermedad grave. Esa es la diferencia que importa desde mi punto de vista.","tweet_lang":"es","text_es":"    En cambio con este tener anticuerpos se relaciona con menos probabilidad de contagio y menos probabilidad de enfermedad grave Esa es la diferencia que importa desde mi punto de vista","hashtags":[],"mentions":["MartinaSisters","skleinez","SilviaCMon","BARRY24668227"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440716338800910347","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Santa Fe: comenz\u00f3 el estudio de anticuerpos contra el Covid https:\/\/t.co\/HMejoNYa09","tweet_lang":"es","text_es":"Santa Fe comenz\u00f3 el estudio de anticuerpos contra el Covid ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HMejoNYa09"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440716164703817733","replied_to_tweet_id":1.440712677e+18,"replied_to_user_id":1.420978351e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@YODA55722761 @El_IngenieroCu tuite\u00f3\u2b07\ufe0f\nPiter necesita anticuerpos monoclonales para completar el tratamiento debido a que su situaci\u00f3n empeor\u00f3 por la COVID 19, si alguien de Placetas o Villa Clara tiene como ayudar por favor se comunique al DM conmigo. https:\/\/t.co\/mCicGe6XOL","tweet_lang":"es","text_es":"  tuite\u00f3\u2b07\ufe0f\nPiter necesita anticuerpos monoclonales para completar el tratamiento debido a que su situaci\u00f3n empeor\u00f3 por la COVID 19 si alguien de Placetas o Villa Clara tiene como ayudar por favor se comunique al DM conmigo httpstcomCicGe6XOL","hashtags":[],"mentions":["YODA55722761","El_IngenieroCu"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2b07\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440715998202531843","replied_to_tweet_id":1.440715985e+18,"replied_to_user_id":9.209747188e+17,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd39Tambi\u00e9n miraron niveles de anticuerpos en un subgrupo de vacunados con las 3 \ud83d\udc89\n\ud83d\udd39Niveles de anticuerpos variables y J&amp;J menor pero recuerden LOS NIVELES DE ANTICUERPOS NO SON LA TOTALIDAD DE LA INMUNIDAD ni de la efectividad de una vacuna \ud83d\ude42\n4\/ https:\/\/t.co\/621FpXOqOx","tweet_lang":"es","text_es":"Tambi\u00e9n miraron niveles de anticuerpos en un subgrupo de vacunados con las 3 \nNiveles de anticuerpos variables y JampJ menor pero recuerden LOS NIVELES DE ANTICUERPOS NO SON LA TOTALIDAD DE LA INMUNIDAD ni de la efectividad de una vacuna \n4 httpstco621FpXOqOx","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd39","\ud83d\ude42","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440715895517564941","replied_to_tweet_id":1.440686749e+18,"replied_to_user_id":8.14452135e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@ChakNorris93 @Carlosindreams Marchando!!!\n\nhttps:\/\/t.co\/Uxk0AvtooI\n\nRespuesta A (la \"buena\"): \"A vacunarse cada 3-6meses\" (van a faltar recuadros en el carnet)\n\nRespuesta B: No funcionan","tweet_lang":"es","text_es":"  Marchando\n\n\n\nRespuesta A la buena A vacunarse cada 36meses van a faltar recuadros en el carnet\n\nRespuesta B No funcionan","hashtags":[],"mentions":["ChakNorris93","Carlosindreams"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Uxk0AvtooI"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440715777150095366","replied_to_tweet_id":1.440715261e+18,"replied_to_user_id":8.185678503e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@MartinaSisters @skleinez @SilviaCMon @BARRY24668227 No conozco el virus de la PIF,  pero tiene pinta de ser una enfermedad que genera anticuerpos frente a un serotipo del virus y si se reinfecta con un serotipo diferente desencadena un cuadro m\u00e1s severo por ADE","tweet_lang":"es","text_es":"    No conozco el virus de la PIF  pero tiene pinta de ser una enfermedad que genera anticuerpos frente a un serotipo del virus y si se reinfecta con un serotipo diferente desencadena un cuadro m\u00e1s severo por ADE","hashtags":[],"mentions":["MartinaSisters","skleinez","SilviaCMon","BARRY24668227"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440715367777587209","replied_to_tweet_id":1.440516777e+18,"replied_to_user_id":1.352711077e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@DraMLCordero Probablemente sea otra maniobra para sacarlo de carrera, su critica constante a la elite politica y empresarial genera muchos anticuerpos en los politicos y empresarios que estan en el poder\n\nhttps:\/\/t.co\/4O2pofbwPf","tweet_lang":"es","text_es":" Probablemente sea otra maniobra para sacarlo de carrera su critica constante a la elite politica y empresarial genera muchos anticuerpos en los politicos y empresarios que estan en el poder\n\n","hashtags":[],"mentions":["DraMLCordero"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/4O2pofbwPf"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440714445886410758","replied_to_tweet_id":1.440698928e+18,"replied_to_user_id":117079499.0,"reply_text":"","tweet_text":"@PilarCamachoG @mariaramirezNY De hecho yo con Astrazeneca, segunda dosis 28 de junio, ahora cero anticuerpos. No hay inmunidad humoral! La bomba!!!","tweet_lang":"es","text_es":"  De hecho yo con Astrazeneca segunda dosis 28 de junio ahora cero anticuerpos No hay inmunidad humoral La bomba","hashtags":[],"mentions":["PilarCamachoG","mariaramirezNY"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440714392526491651","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"SANTA FE | Se revelaron los 1.000 domicilios de Santa Fe que cient\u00edficos del Conicet estudiar\u00e1n para descubrir el nivel de anticuerpos contra el Covid https:\/\/t.co\/gmgOuUPMt4","tweet_lang":"es","text_es":"SANTA FE  Se revelaron los 1000 domicilios de Santa Fe que cient\u00edficos del Conicet estudiar\u00e1n para descubrir el nivel de anticuerpos contra el Covid ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gmgOuUPMt4"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440713401542397961","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Publicidad @labhumalib               El resultado de tu prueba r\u00e1pida para Covid-19 en DOS HORAS: prueba de detecci\u00f3n de anticuerpos IgG-IgM, prueba de detecci\u00f3n de ant\u00edgenos y la prueba de detecci\u00f3n de anticuerpos cuantitativos IgG para conocer tu inmunizaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/aYm5JIHQuU","tweet_lang":"es","text_es":"                El resultado de tu prueba r\u00e1pida para Covid19 en DOS HORAS prueba de detecci\u00f3n de anticuerpos IgGIgM prueba de detecci\u00f3n de ant\u00edgenos y la prueba de detecci\u00f3n de anticuerpos cuantitativos IgG para conocer tu inmunizaci\u00f3n httpstcoaYm5JIHQuU","hashtags":["Publicidad"],"mentions":["labhumalib"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440713044670050317","replied_to_tweet_id":1.440712873e+18,"replied_to_user_id":1330427942.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Dr_Artola Me dicen qiedate tranquila tuvoste dos veces covid.... T\u00edtulo de anticuerpos postcovid cero...","tweet_lang":"es","text_es":" Me dicen qiedate tranquila tuvoste dos veces covid T\u00edtulo de anticuerpos postcovid cero","hashtags":[],"mentions":["Dr_Artola"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440712964575690762","replied_to_tweet_id":1.440685229e+18,"replied_to_user_id":1718525334.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MartinaSisters Ojal\u00e1 salga pronto el antiviral. Yo retras\u00e9 todo lo que pude el pinchazo, pensando en empezar el curso con m\u00e1s anticuerpos y que ese tercer sablazo est\u00e9 m\u00e1s alejado. No me hace ninguna gracia ese tercer pinchazo. Pienso como t\u00fa. Es demasiado. Necesitamos el tratamiento ya !!!","tweet_lang":"es","text_es":" Ojal\u00e1 salga pronto el antiviral Yo retras\u00e9 todo lo que pude el pinchazo pensando en empezar el curso con m\u00e1s anticuerpos y que ese tercer sablazo est\u00e9 m\u00e1s alejado No me hace ninguna gracia ese tercer pinchazo Pienso como t\u00fa Es demasiado Necesitamos el tratamiento ya ","hashtags":[],"mentions":["MartinaSisters"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440712556201447431","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"anticuerpos y pcr negativos donde est\u00e1 mi descuento https:\/\/t.co\/tfdDuPRlvB","tweet_lang":"es","text_es":"anticuerpos y pcr negativos donde est\u00e1 mi descuento ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/tfdDuPRlvB"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440712455114481671","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Piter necesita anticuerpos monoclonales para completar el tratamiento debido a que su situaci\u00f3n empeor\u00f3 por la COVID 19, si alguien de Placetas o Villa Clara tiene como ayudar por favor se comunique al DM conmigo. https:\/\/t.co\/BpFhAd5M4S","tweet_lang":"es","text_es":"Piter necesita anticuerpos monoclonales para completar el tratamiento debido a que su situaci\u00f3n empeor\u00f3 por la COVID 19 si alguien de Placetas o Villa Clara tiene como ayudar por favor se comunique al DM conmigo httpstcoBpFhAd5M4S","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440712330224881673","replied_to_tweet_id":1.440269701e+18,"replied_to_user_id":96136689.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Asopaipas @MariaWisdom13 @Devils_Iawyer Un inmunosupresor y cuatro terapias de anticuerpos monoclonales:\nhttps:\/\/t.co\/VI0nUZjdzz","tweet_lang":"es","text_es":"   Un inmunosupresor y cuatro terapias de anticuerpos monoclonales\n","hashtags":[],"mentions":["Asopaipas","MariaWisdom13","Devils_Iawyer"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/VI0nUZjdzz"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440712169339846657","replied_to_tweet_id":1.440710659e+18,"replied_to_user_id":269761646.0,"reply_text":"","tweet_text":"@pabejas @diecinuevedeabr @moidelmer @anaysutuit @sindoGS Ok . Pero vamos. No es cuesti\u00f3n de mor\u00edan 30 al d\u00eda y ahora son 28. Es cuesti\u00f3n de muere gente cuando se supone q con l porcentaje de vacunados que hay deber\u00eda haber una cierta inmunidad . Salvando otro dato q nadie tiene en cuenta: los que lo pasan y tienen anticuerpos de verdad","tweet_lang":"es","text_es":"     Ok  Pero vamos No es cuesti\u00f3n de mor\u00edan 30 al d\u00eda y ahora son 28 Es cuesti\u00f3n de muere gente cuando se supone q con l porcentaje de vacunados que hay deber\u00eda haber una cierta inmunidad  Salvando otro dato q nadie tiene en cuenta los que lo pasan y tienen anticuerpos de verdad","hashtags":[],"mentions":["pabejas","diecinuevedeabr","moidelmer","anaysutuit","sindoGS"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440711567931179016","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lilly anuncia un  acuerdo de compra con la CE para su combinaci\u00f3n de anticuerpos frente al covid-19 https:\/\/t.co\/xmpU92CdnQ via @diariofarma","tweet_lang":"es","text_es":"Lilly anuncia un  acuerdo de compra con la CE para su combinaci\u00f3n de anticuerpos frente al covid19  via ","hashtags":[],"mentions":["diariofarma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xmpU92CdnQ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440711225260666881","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Seg\u00fan los estudios del Congreso Internacional de la Sociedad Europea de Oncolog\u00eda M\u00e9dica, la vacuna anticovid refuerza los anticuerpos de los enfermos de c\u00e1ncer en su sistema inmune. Al recibir las dos dosis de la pauta completa, baja el riesgo de contagio del coronavirus. https:\/\/t.co\/KQMlWCFure","tweet_lang":"es","text_es":"Seg\u00fan los estudios del Congreso Internacional de la Sociedad Europea de Oncolog\u00eda M\u00e9dica la vacuna anticovid refuerza los anticuerpos de los enfermos de c\u00e1ncer en su sistema inmune Al recibir las dos dosis de la pauta completa baja el riesgo de contagio del coronavirus ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/KQMlWCFure"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440710397628018703","replied_to_tweet_id":1.440705615e+18,"replied_to_user_id":35129043.0,"reply_text":"","tweet_text":"@nehuenm Yo tuve anticuerpos y jam\u00e1s tuve un s\u00edntoma \ud83e\udd37","tweet_lang":"es","text_es":" Yo tuve anticuerpos y jam\u00e1s tuve un s\u00edntoma ","hashtags":[],"mentions":["nehuenm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd37"],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440710372713852943","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Viendo c\u00f3mo gira anticuerpos contra interleucinas como aficion","tweet_lang":"es","text_es":"Viendo c\u00f3mo gira anticuerpos contra interleucinas como aficion","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440710256238030853","replied_to_tweet_id":1.44070961e+18,"replied_to_user_id":115542300.0,"reply_text":"","tweet_text":"Y la neta para mi si fue bien pinche hermoso poder cumplir todos esos meses siendo su \u00fanica fuente de alimentaci\u00f3n del ser que m\u00e1s amo en este mundo. Con todo y anticuerpos de COVID (gracias a la vacuna), trate de dar lo mejor para ella.","tweet_lang":"es","text_es":"Y la neta para mi si fue bien pinche hermoso poder cumplir todos esos meses siendo su \u00fanica fuente de alimentaci\u00f3n del ser que m\u00e1s amo en este mundo Con todo y anticuerpos de COVID gracias a la vacuna trate de dar lo mejor para ella","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440708893391216641","replied_to_tweet_id":1.440708332e+18,"replied_to_user_id":66781375.0,"reply_text":"","tweet_text":"@lateachercr Inicialmente se estir\u00f3 por falta de vacunas, siguiendo el modelo ingl\u00e9s de cubrir a la mayor cantidad de gente con al menos una dosis. Actualmente los estudios indican que la mayor producci\u00f3n de anticuerpos se genera espaciando 8 semanas.","tweet_lang":"es","text_es":" Inicialmente se estir\u00f3 por falta de vacunas siguiendo el modelo ingl\u00e9s de cubrir a la mayor cantidad de gente con al menos una dosis Actualmente los estudios indican que la mayor producci\u00f3n de anticuerpos se genera espaciando 8 semanas","hashtags":[],"mentions":["lateachercr"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440708500372422667","replied_to_tweet_id":1.440576163e+18,"replied_to_user_id":1518166872.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Rocio_Pinanez No evita contagios pero mejora los anticuerpos pero se debe respetar las medidas sanitarias igual","tweet_lang":"es","text_es":" No evita contagios pero mejora los anticuerpos pero se debe respetar las medidas sanitarias igual","hashtags":[],"mentions":["Rocio_Pinanez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440708324878520325","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Coronavirus \ud83d\ude37\ud83d\ude37 Seg\u00fan la farmac\u00e9utica Pfizer, su vacuna present\u00f3 en los ensayos una respuesta \u201crobusta\u201d de anticuerpos en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/NN7daiqFkB","tweet_lang":"es","text_es":"  Seg\u00fan la farmac\u00e9utica Pfizer su vacuna present\u00f3 en los ensayos una respuesta \u201crobusta\u201d de anticuerpos en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os  ","hashtags":["Coronavirus"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/NN7daiqFkB"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47","\ud83d\ude37"],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440707738384809994","replied_to_tweet_id":1.440684605e+18,"replied_to_user_id":1.106865745e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@MirnaBernal10 @SolSch3 Son vacunas porque encuadran dentro de la definici\u00f3n de vacuna (sustancia inoculada para estimular formaci\u00f3n de anticuerpos) y \u00e9ticamente tambi\u00e9n es un procedimiento aceptado por la declaraci\u00f3n de Helsinki, cuando los beneficios superen a los riesgos igual que otros medicamentos","tweet_lang":"es","text_es":"  Son vacunas porque encuadran dentro de la definici\u00f3n de vacuna sustancia inoculada para estimular formaci\u00f3n de anticuerpos y \u00e9ticamente tambi\u00e9n es un procedimiento aceptado por la declaraci\u00f3n de Helsinki cuando los beneficios superen a los riesgos igual que otros medicamentos","hashtags":[],"mentions":["MirnaBernal10","SolSch3"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440707162989162497","replied_to_tweet_id":1.440648607e+18,"replied_to_user_id":27038703.0,"reply_text":"","tweet_text":"@libertaddigital @yesicasc \u00bfQue sentido tiene inocular a quienes ya generaron anticuerpos de forma natural, a las embarazadas (algo experimental) o a los ni\u00f1os que NO sufren ni mueren por la enfermedad y podr\u00e1n de igual manera contagiarse y contagiar? \nEn beneficio del pueblo no parece ser...","tweet_lang":"es","text_es":"  \u00bfQue sentido tiene inocular a quienes ya generaron anticuerpos de forma natural a las embarazadas algo experimental o a los ni\u00f1os que NO sufren ni mueren por la enfermedad y podr\u00e1n de igual manera contagiarse y contagiar \nEn beneficio del pueblo no parece ser","hashtags":[],"mentions":["libertaddigital","yesicasc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440706426490421249","replied_to_tweet_id":1.440706173e+18,"replied_to_user_id":1.147715761e+18,"reply_text":"","tweet_text":"Los riesgos de la vacuna sobrepasan los beneficios en casos de personas que no son vulnerables ante el COVID 19, como los ni\u00f1os o los adultos j\u00f3venes, o personas que se hayan recuperado ya del virus generando anticuerpos, contradiciendo las conclusiones de los paneles de la FDA","tweet_lang":"es","text_es":"Los riesgos de la vacuna sobrepasan los beneficios en casos de personas que no son vulnerables ante el COVID 19 como los ni\u00f1os o los adultos j\u00f3venes o personas que se hayan recuperado ya del virus generando anticuerpos contradiciendo las conclusiones de los paneles de la FDA","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440706370966229002","replied_to_tweet_id":1.440683183e+18,"replied_to_user_id":1.187524451e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@vitoquiles https:\/\/t.co\/2mwVei0rNF Yo he pasado el Covid y toda mi familia, \u00bfc\u00f3mo justifican vacunarnos sabiendo esto? #yonolescreo","tweet_lang":"es","text_es":"  Yo he pasado el Covid y toda mi familia \u00bfc\u00f3mo justifican vacunarnos sabiendo esto ","hashtags":["yonolescreo"],"mentions":["vitoquiles"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2mwVei0rNF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440705763672924161","replied_to_tweet_id":1.440704817e+18,"replied_to_user_id":21667065.0,"reply_text":"","tweet_text":"2\ufe0f\u20e3 Deben utilizar su poder para obligar a las farmac\u00e9uticas a compartir tecnolog\u00eda y conocimientos de ARNm con el Centro de Transferencia de Tecnolog\u00eda de Vacunas de ARNm contra el #COVID19, y a compartir tecnolog\u00eda y conocimientos de tratamientos con anticuerpos monoclonales.","tweet_lang":"es","text_es":"2\ufe0f\u20e3 Deben utilizar su poder para obligar a las farmac\u00e9uticas a compartir tecnolog\u00eda y conocimientos de ARNm con el Centro de Transferencia de Tecnolog\u00eda de Vacunas de ARNm contra el  y a compartir tecnolog\u00eda y conocimientos de tratamientos con anticuerpos monoclonales","hashtags":["COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["2\ufe0f\u20e3"],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440705429986676754","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Recomiendo el hilo de @ernestorr . Tendr\u00e1s una espera mas relajada. Tambi\u00e9n pod\u00e9s hacerte una prueba para cuantificar anticuerpos de tipo IgG espec\u00edficos contra SARS-CoV-2.\nTe mando info.\n(informe_covidar_titulaciones_igg_2021.01.20)\nEspero SINCERAMENTE que no cuentes hasta 100 https:\/\/t.co\/Z4bwzHaVXE https:\/\/t.co\/mar0Rv9uZo","tweet_lang":"es","text_es":"Recomiendo el hilo de   Tendr\u00e1s una espera mas relajada Tambi\u00e9n pod\u00e9s hacerte una prueba para cuantificar anticuerpos de tipo IgG espec\u00edficos contra SARSCoV2\nTe mando info\ninformecovidartitulacionesigg20210120\nEspero SINCERAMENTE que no cuentes hasta 100  httpstcomar0Rv9uZo","hashtags":[],"mentions":["ernestorr"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Z4bwzHaVXE"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440705233525510149","replied_to_tweet_id":1.440703008e+18,"replied_to_user_id":1317074432.0,"reply_text":"","tweet_text":"Porq mutan a menor?\nPorq el sistema inmunol\u00f3gico ataca integral\/ los virus y los pocos q salen de su cuerpo est\u00e1n muy debiles as\u00ed como los anticuerpos q comparte la persona, son en respuesta a todo el virus y no solo a una \u00ednfima parte de este (como lo hacen las vacunas covid)","tweet_lang":"es","text_es":"Porq mutan a menor\nPorq el sistema inmunol\u00f3gico ataca integral los virus y los pocos q salen de su cuerpo est\u00e1n muy debiles as\u00ed como los anticuerpos q comparte la persona son en respuesta a todo el virus y no solo a una \u00ednfima parte de este como lo hacen las vacunas covid","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440705188558348292","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfSabes si a\u00fan est\u00e1s protegido?\nRealiza test de inmunidad de una forma r\u00e1pida y sencilla en https:\/\/t.co\/5PRgkPHhpB conoce si a\u00fan tienes anticuerpos contra COVID-19.\nSe ha demostrado que los niveles de anticuerpos disminuyen con el tiempo.\n https:\/\/t.co\/gabnUoz41b\n#recovid #test https:\/\/t.co\/K6byhn1Utj","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfSabes si a\u00fan est\u00e1s protegido\nRealiza  de inmunidad de una forma r\u00e1pida y sencilla en  conoce si a\u00fan tienes anticuerpos contra COVID19\nSe ha demostrado que los niveles de anticuerpos disminuyen con el tiempo\n \n  httpstcoK6byhn1Utj","hashtags":["recovid","test"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5PRgkPHhpB","https:\/\/t.co\/gabnUoz41b"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440704871242481667","replied_to_tweet_id":1.440704306e+18,"replied_to_user_id":1852020301.0,"reply_text":"","tweet_text":"@APomeyrol No saben precisar si las vacunas funcionan por los anticuerpos, las c\u00e9lulas T ni saben qu\u00e9 combinaci\u00f3n de factores es la \u00f3ptima. No conocen el correlato de protecci\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":" No saben precisar si las vacunas funcionan por los anticuerpos las c\u00e9lulas T ni saben qu\u00e9 combinaci\u00f3n de factores es la \u00f3ptima No conocen el correlato de protecci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["APomeyrol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440704814912966675","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las  llamas e incluso  los camellos proveeran anticuerpos para combatir el covid 19 en forma de spray nasal !! https:\/\/t.co\/zdwdgGZYWM","tweet_lang":"es","text_es":"Las  llamas e incluso  los camellos proveeran anticuerpos para combatir el covid 19 en forma de spray nasal  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/zdwdgGZYWM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440704528295161876","replied_to_tweet_id":1.440703782e+18,"replied_to_user_id":3174635386.0,"reply_text":"","tweet_text":"@marianalongo11 Adem\u00e1s mientras estemos todos inmunizados mejor! seg\u00fan el Dr. al estar vacunado ya el cuerpo tiene los anticuerpos y as\u00ed te de, tu cuerpo ya sabe que es eso que entro en ti opacando su mortalidad.","tweet_lang":"es","text_es":" Adem\u00e1s mientras estemos todos inmunizados mejor seg\u00fan el Dr al estar vacunado ya el cuerpo tiene los anticuerpos y as\u00ed te de tu cuerpo ya sabe que es eso que entro en ti opacando su mortalidad","hashtags":[],"mentions":["marianalongo11"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440703832242016260","replied_to_tweet_id":1.440445258e+18,"replied_to_user_id":18553742.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HectorJoaquin Hector Juaquin, triste por dem\u00e1s lo que le pasa a su amiga, pero probablemente en dos semanas no creo que haya desarrollado los anticuerpos y en ese proceso ella coje el virus, que se restablezca su salud.  Un abrazo","tweet_lang":"es","text_es":" Hector Juaquin triste por dem\u00e1s lo que le pasa a su amiga pero probablemente en dos semanas no creo que haya desarrollado los anticuerpos y en ese proceso ella coje el virus que se restablezca su salud  Un abrazo","hashtags":[],"mentions":["HectorJoaquin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440703573411590157","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El nivel actual del arbitraje es consecuencia d1 mala direccion del comite arbitral q se arrastra x a\u00f1os. La llegada d alguien d afuera quizas era algo necesario. El nombre d Castrilli es potente y produce adhesion y anticuerpos, pero creo q hay q verlo en terreno antes d matarlo","tweet_lang":"es","text_es":"El nivel actual del arbitraje es consecuencia d1 mala direccion del comite arbitral q se arrastra x a\u00f1os La llegada d alguien d afuera quizas era algo necesario El nombre d Castrilli es potente y produce adhesion y anticuerpos pero creo q hay q verlo en terreno antes d matarlo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440703262223573009","replied_to_tweet_id":1.440703259e+18,"replied_to_user_id":55776188.0,"reply_text":"","tweet_text":"\"Pero incluso al ver un t\u00edtulo neutalizante, no est\u00e1 claro si el el anticuerpo neutralizante el que protege o las respuestas CD4+ o CD8+ o los anticuerpos no neutralizantes activos en la ADCC\".\n\nADCC: citotoxicidad transmitida por c\u00e9lulas con dependencia de los anticuerpos","tweet_lang":"es","text_es":"Pero incluso al ver un t\u00edtulo neutalizante no est\u00e1 claro si el el anticuerpo neutralizante el que protege o las respuestas CD4 o CD8 o los anticuerpos no neutralizantes activos en la ADCC\n\nADCC citotoxicidad transmitida por c\u00e9lulas con dependencia de los anticuerpos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440703261430804483","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vacuna para ni\u00f1os es efectiva, asegura Pfizer \u00bfCu\u00e1ndo estar\u00e1 disponible?\nLa vacuna es para ni\u00f1os y ni\u00f1as de entre 5 y 11 a\u00f1os, ha generado una \"robusta\" respuesta de anticuerpos y es segura.\nNOTA COMPLETA EN EL ENLACE\nhttps:\/\/t.co\/PFChoimyZA https:\/\/t.co\/y4fn6PrPIv","tweet_lang":"es","text_es":"Vacuna para ni\u00f1os es efectiva asegura Pfizer \u00bfCu\u00e1ndo estar\u00e1 disponible\nLa vacuna es para ni\u00f1os y ni\u00f1as de entre 5 y 11 a\u00f1os ha generado una robusta respuesta de anticuerpos y es segura\nNOTA COMPLETA EN EL ENLACE\n httpstcoy4fn6PrPIv","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PFChoimyZA"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440703109940973572","replied_to_tweet_id":1.440677211e+18,"replied_to_user_id":1.295444606e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Rochi_Arg @TucumangaT @ncariola @jluciof Es lo mismo que estoy diciendo. Podes generar los anticuerpos de forma natural o con la vacuna.  Si te vacunaste, tenes los anticuerpos, a los fines practicos ni hay forma de saber si lo tuviste o no. A menos que testeen un anticuerpo distinto al de la vacuna.","tweet_lang":"es","text_es":"    Es lo mismo que estoy diciendo Podes generar los anticuerpos de forma natural o con la vacuna  Si te vacunaste tenes los anticuerpos a los fines practicos ni hay forma de saber si lo tuviste o no A menos que testeen un anticuerpo distinto al de la vacuna","hashtags":[],"mentions":["Rochi_Arg","TucumangaT","ncariola","jluciof"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440703005309898763","replied_to_tweet_id":1.440674988e+18,"replied_to_user_id":1.411558398e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@edit1994py @HoracioRubio97 Pero ahi esta la cuestion, nosotros cuestionamos las medidas politicas con evidencia, mira la realidad, a pesar de la vacunaci\u00f3n, las evoluciones del covid afectan mas fuerte a los vacunados que a los que generaron anticuerpos naturales, esa es la cuesti\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"  Pero ahi esta la cuestion nosotros cuestionamos las medidas politicas con evidencia mira la realidad a pesar de la vacunaci\u00f3n las evoluciones del covid afectan mas fuerte a los vacunados que a los que generaron anticuerpos naturales esa es la cuesti\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["edit1994py","HoracioRubio97"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440702945134219267","replied_to_tweet_id":1.440587525e+18,"replied_to_user_id":467205641.0,"reply_text":"","tweet_text":"@eslamananadeFJL @esRadio Llevo muchos a\u00f1os escuchandole y no doy cr\u00e9dito a la manera de insultar a muchos de los oyentes. Yo me siento insultado. Tuve covid hace 13 meses y a dia hoy sigo teniedo anticuerpos natutales. No necesito una vacuna. No soy antivacunas y no he bebido lejia nunca. Tas pasao","tweet_lang":"es","text_es":"  Llevo muchos a\u00f1os escuchandole y no doy cr\u00e9dito a la manera de insultar a muchos de los oyentes Yo me siento insultado Tuve covid hace 13 meses y a dia hoy sigo teniedo anticuerpos natutales No necesito una vacuna No soy antivacunas y no he bebido lejia nunca Tas pasao","hashtags":[],"mentions":["eslamananadeFJL","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440702674740015126","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estas vacunado? Bien\nEst\u00e1s protegido\n\n\u00bfDe qu\u00e9 tienes miedo?\nA qu\u00e9 viene eso de: si yo me vacuno, t\u00fa tambi\u00e9n\n\nNo voy a contagiarte, t\u00fa ya tienes anticuerpos..\u00bfno?\n\n\u00bfPor qu\u00e9 quieres que me vacune yo?\nYo ya lo he pasado, tengo anticuerpos naturales\nY me tengo que pinchar?\nATPC","tweet_lang":"es","text_es":"Estas vacunado Bien\nEst\u00e1s protegido\n\n\u00bfDe qu\u00e9 tienes miedo\nA qu\u00e9 viene eso de si yo me vacuno t\u00fa tambi\u00e9n\n\nNo voy a contagiarte t\u00fa ya tienes anticuerpos\u00bfno\n\n\u00bfPor qu\u00e9 quieres que me vacune yo\nYo ya lo he pasado tengo anticuerpos naturales\nY me tengo que pinchar\nATPC","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440702440043540485","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La compa\u00f1\u00eda inform\u00f3 que la inyecci\u00f3n de refuerzo, colocada seis meses despu\u00e9s de la dosis inicial, produjo un aumento de nueves veces m\u00e1s anticuerpos entre los inmunizados https:\/\/t.co\/dlrXKbaHnD","tweet_lang":"es","text_es":"La compa\u00f1\u00eda inform\u00f3 que la inyecci\u00f3n de refuerzo colocada seis meses despu\u00e9s de la dosis inicial produjo un aumento de nueves veces m\u00e1s anticuerpos entre los inmunizados ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/dlrXKbaHnD"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440701986886733832","replied_to_tweet_id":1.440589283e+18,"replied_to_user_id":1.42393096e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Zeltibero1 @ldpsincomplejos Exacto, es as\u00ed, a mi una vacuna que me puede matar cuando encima ya pas\u00e9 el covid y me dur\u00f3 menos de un d\u00eda y prefiero que mis anticuerpos aprendan a vencerlo como he hecho con millones de virus que me han atacado no me convierte en un negacionista  antivacunas terraplanista,Co\u00f1o","tweet_lang":"es","text_es":"  Exacto es as\u00ed a mi una vacuna que me puede matar cuando encima ya pas\u00e9 el covid y me dur\u00f3 menos de un d\u00eda y prefiero que mis anticuerpos aprendan a vencerlo como he hecho con millones de virus que me han atacado no me convierte en un negacionista  antivacunas terraplanistaCo\u00f1o","hashtags":[],"mentions":["Zeltibero1","ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440701189453008898","replied_to_tweet_id":1.440445258e+18,"replied_to_user_id":18553742.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HectorJoaquin Las vacunas necesitan al mebos dos semanas para empezar a generar sufcientes anticuerpos. Eso, unido a que probablemente ya estaba infectada al vacunarse podr\u00eda ser la raz\u00f3n. La prinera dosis d\u00e1 cobertura parcial, adem\u00e1s. Lamento mucho lo que est\u00e1 pasando.","tweet_lang":"es","text_es":" Las vacunas necesitan al mebos dos semanas para empezar a generar sufcientes anticuerpos Eso unido a que probablemente ya estaba infectada al vacunarse podr\u00eda ser la raz\u00f3n La prinera dosis d\u00e1 cobertura parcial adem\u00e1s Lamento mucho lo que est\u00e1 pasando","hashtags":[],"mentions":["HectorJoaquin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440701069462409230","replied_to_tweet_id":1.440701067e+18,"replied_to_user_id":592575044.0,"reply_text":"","tweet_text":"capacidad neutralizante diferentes lo que favorece la subneutralizaci\u00f3n; y (ii) hay m\u00e1s ant\u00edgenos susceptibles de mutar y por tanto afectar a la afinidad de los anticuerpos por los ant\u00edgenos mutados.","tweet_lang":"es","text_es":"capacidad neutralizante diferentes lo que favorece la subneutralizaci\u00f3n y ii hay m\u00e1s ant\u00edgenos susceptibles de mutar y por tanto afectar a la afinidad de los anticuerpos por los ant\u00edgenos mutados","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440701067440713736","replied_to_tweet_id":1.440701065e+18,"replied_to_user_id":592575044.0,"reply_text":"","tweet_text":"... por infecciones naturales. De hecho el caso m\u00e1s com\u00fan en humanos es en Dengue y por infecciones secundarios con distintos serotipos. En una infecci\u00f3n natural hay muchos m\u00e1s ant\u00edgenos y por tanto: (i) se generan mas anticuerpos con afinidades y...","tweet_lang":"es","text_es":" por infecciones naturales De hecho el caso m\u00e1s com\u00fan en humanos es en Dengue y por infecciones secundarios con distintos serotipos En una infecci\u00f3n natural hay muchos m\u00e1s ant\u00edgenos y por tanto i se generan mas anticuerpos con afinidades y","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440700768575627273","replied_to_tweet_id":1.440700152e+18,"replied_to_user_id":55092613.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ivaningrad @ItSandorfi Un ejemplo muy pr\u00e1ctico:\n\nTengo una entrevista de trabajo importante en Mallorca. Me exigen vacunaci\u00f3n\/PCR\/anticuerpos.\n\nPuedo optar por las dos \u00faltimas, pero teniendo la primera es m\u00e1s \"a mano\". Eso no me hace afecto al r\u00e9gimen. Es un uso puntual. Aunque apeste. Que apesta. \/2.","tweet_lang":"es","text_es":"  Un ejemplo muy pr\u00e1ctico\n\nTengo una entrevista de trabajo importante en Mallorca Me exigen vacunaci\u00f3nPCRanticuerpos\n\nPuedo optar por las dos \u00faltimas pero teniendo la primera es m\u00e1s a mano Eso no me hace afecto al r\u00e9gimen Es un uso puntual Aunque apeste Que apesta 2","hashtags":[],"mentions":["ivaningrad","ItSandorfi"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440700728062865409","replied_to_tweet_id":1.440697669e+18,"replied_to_user_id":2196053907.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SSnakeFHL Oportunidad desaprovechada. Stewie bailando tap con los anticuerpos o algo...\nSigue siendo un buen PSA","tweet_lang":"es","text_es":" Oportunidad desaprovechada Stewie bailando tap con los anticuerpos o algo\nSigue siendo un buen PSA","hashtags":[],"mentions":["SSnakeFHL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440700708399947792","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pfizer inform\u00f3 los resultados de su vacuna en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os: es segura y genera anticuerpos https:\/\/t.co\/DmPldnHl4x","tweet_lang":"es","text_es":"Pfizer inform\u00f3 los resultados de su vacuna en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os es segura y genera anticuerpos ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/DmPldnHl4x"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440699286904209415","replied_to_tweet_id":1.440694192e+18,"replied_to_user_id":162591747.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Andrea_Gentil y que los nuevos anticuerpos monoclonales no nos hagan tapar las estrategias que los paises deben seguir desarrollando para planificar el mejor de los futuros para las familias afectadas","tweet_lang":"es","text_es":" y que los nuevos anticuerpos monoclonales no nos hagan tapar las estrategias que los paises deben seguir desarrollando para planificar el mejor de los futuros para las familias afectadas","hashtags":[],"mentions":["Andrea_Gentil"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440699038936883200","replied_to_tweet_id":1.440426488e+18,"replied_to_user_id":2624267721.0,"reply_text":"","tweet_text":"@642olivia @alunares Creo que hay una confusi\u00f3n, el hisopado es la extracci\u00f3n de una muestra nasofaringea para hacer un PCR. Si estaban vacunados es muy probable que lo que les haya dado positivo sea un test r\u00e1pido, que en general detectan anticuerpos o prote\u00ednas del virus... PCR+ hay enfermedad...","tweet_lang":"es","text_es":"  Creo que hay una confusi\u00f3n el hisopado es la extracci\u00f3n de una muestra nasofaringea para hacer un PCR Si estaban vacunados es muy probable que lo que les haya dado positivo sea un test r\u00e1pido que en general detectan anticuerpos o prote\u00ednas del virus PCR hay enfermedad","hashtags":[],"mentions":["642olivia","alunares"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440698834372284427","replied_to_tweet_id":1.440340699e+18,"replied_to_user_id":178537092.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MarcelaSaebL Pues a ver qu\u00e9 opina el viejo dinosaurio que est\u00e1 en Palacio nacional con esta informaci\u00f3n https:\/\/t.co\/rwcXVVIwg0","tweet_lang":"es","text_es":" Pues a ver qu\u00e9 opina el viejo dinosaurio que est\u00e1 en Palacio nacional con esta informaci\u00f3n ","hashtags":[],"mentions":["MarcelaSaebL"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/rwcXVVIwg0"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440698798200688648","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me hice una serolog\u00eda (\u20ac60) y estoy hasta las metras de anticuerpos. Se jodieron, no me vacuno hasta dentro de 5 meses m\u00e1s o menos.","tweet_lang":"es","text_es":"Me hice una serolog\u00eda \u20ac60 y estoy hasta las metras de anticuerpos Se jodieron no me vacuno hasta dentro de 5 meses m\u00e1s o menos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440698257164828684","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Solo si se hacen estudios pueden saber si las personas que se vacunaron tienen anticuerpos. Algunos lo generan, otros no y a otros se les va en unos meses.\n\n#LAM","tweet_lang":"es","text_es":"Solo si se hacen estudios pueden saber si las personas que se vacunaron tienen anticuerpos Algunos lo generan otros no y a otros se les va en unos meses\n\n","hashtags":["LAM"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440697878091997194","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Qu\u00e9 grupo notan que esta sobre representado entre los pa\u00edses que apoyan a occidente? \n\nYou guessed it. Los anticuerpos necesarios para luchar contra el socialismo, los tienen a flor de piel quienes lo vivieron en carne propia y lograron salir. https:\/\/t.co\/HTExbCDnEL","tweet_lang":"es","text_es":"Qu\u00e9 grupo notan que esta sobre representado entre los pa\u00edses que apoyan a occidente \n\nYou guessed it Los anticuerpos necesarios para luchar contra el socialismo los tienen a flor de piel quienes lo vivieron en carne propia y lograron salir httpstcoHTExbCDnEL","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440697357260054538","replied_to_tweet_id":1.440695677e+18,"replied_to_user_id":303521189.0,"reply_text":"","tweet_text":"@AdrianzenEduard Creo que va mas por los anticuerpos que genera ese programa y sobre todo el hecho de que hicieron como si nada paso. Pero la reaccion del sunafil ojala fuese asi de rapida frente a otras denuncias. Saludo cordial a tus gatos \ud83d\ude3c","tweet_lang":"es","text_es":" Creo que va mas por los anticuerpos que genera ese programa y sobre todo el hecho de que hicieron como si nada paso Pero la reaccion del sunafil ojala fuese asi de rapida frente a otras denuncias Saludo cordial a tus gatos ","hashtags":[],"mentions":["AdrianzenEduard"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude3c"],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440697032629391373","replied_to_tweet_id":1.440689255e+18,"replied_to_user_id":2798194592.0,"reply_text":"","tweet_text":"@GessamiMtnez Llamar antivakunas a alguien que no se presta a un experimento, y que no est\u00e1 encontr\u00e1 de las vakunas al uso, cuando lo inoculado es el virus atenuado para desarrollar anticuerpos, no la mierda esa, que no se atreven a decir ni lo que lleva en su composici\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":" Llamar antivakunas a alguien que no se presta a un experimento y que no est\u00e1 encontr\u00e1 de las vakunas al uso cuando lo inoculado es el virus atenuado para desarrollar anticuerpos no la mierda esa que no se atreven a decir ni lo que lleva en su composici\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["GessamiMtnez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440696797345681408","replied_to_tweet_id":1.440692608e+18,"replied_to_user_id":9.209009153e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@AndresPD76 @juanpaotravez @ChomposCol Como si quisiera desvacunarme, no conozco la primera persona que quiera dejar de tener anticuerpos contra alguna enfermedad.\n\nSeguramente t\u00fa eres antivacunas del 2020, yo conozco tu grupito desde el 2016 cuando reactivaron los casos de sarampion en EE.UU \n\nLos estorbos del mundo","tweet_lang":"es","text_es":"   Como si quisiera desvacunarme no conozco la primera persona que quiera dejar de tener anticuerpos contra alguna enfermedad\n\nSeguramente t\u00fa eres antivacunas del 2020 yo conozco tu grupito desde el 2016 cuando reactivaron los casos de sarampion en EEUU \n\nLos estorbos del mundo","hashtags":[],"mentions":["AndresPD76","juanpaotravez","ChomposCol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440696488410050566","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83c\udfe5 A PARTIR DEL 24 DE SEPTIEMBRE \ud83c\udfe5\n\n\ud83d\udd2c An\u00e1lisis de Laboratorio\nAtenci\u00f3n sin turno previo\n\nCOVID-19\n\u2611 Anticuerpos (post vacunaci\u00f3n y post enfermedad)\nAtenci\u00f3n sin turno previo, en todos nuestros laboratorios\n\n\u2611 PCR - Ant\u00edgenos\nAtenci\u00f3n con turno online. https:\/\/t.co\/wlwxDXhwyF https:\/\/t.co\/3mtA9bGXuu","tweet_lang":"es","text_es":" A PARTIR DEL 24 DE SEPTIEMBRE \n\n An\u00e1lisis de Laboratorio\nAtenci\u00f3n sin turno previo\n\nCOVID19\n Anticuerpos post vacunaci\u00f3n y post enfermedad\nAtenci\u00f3n sin turno previo en todos nuestros laboratorios\n\n PCR  Ant\u00edgenos\nAtenci\u00f3n con turno online  httpstco3mtA9bGXuu","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wlwxDXhwyF"],"tweet_emoticons":["\u2611","\ud83c\udfe5","\ud83d\udd2c","xD"],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440694595377979393","replied_to_tweet_id":1.440445258e+18,"replied_to_user_id":18553742.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HectorJoaquin Que lamentablemente no ten\u00eda los anticuerpos, solo ten\u00eda una dosis. Aunque los vacunados tambi\u00e9n se enferman, pero no le da tan fuerte a menos que tenga alguna condici\u00f3n que lo comprometa.","tweet_lang":"es","text_es":" Que lamentablemente no ten\u00eda los anticuerpos solo ten\u00eda una dosis Aunque los vacunados tambi\u00e9n se enferman pero no le da tan fuerte a menos que tenga alguna condici\u00f3n que lo comprometa","hashtags":[],"mentions":["HectorJoaquin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440694355027660816","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":15877664.0,"reply_text":"","tweet_text":"@drhuerta me vacunaron la 2da dosis de la Sputnik V a los 4 meses de la primera porque no hab\u00edan dosis disponibles en Bolivia, los anticuerpos ser\u00e1n los mismos que a los 21 d\u00edas? O ser\u00e1n menos? Gracias","tweet_lang":"es","text_es":" me vacunaron la 2da dosis de la Sputnik V a los 4 meses de la primera porque no hab\u00edan dosis disponibles en Bolivia los anticuerpos ser\u00e1n los mismos que a los 21 d\u00edas O ser\u00e1n menos Gracias","hashtags":[],"mentions":["drhuerta"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440694280960430088","replied_to_tweet_id":1.440585697e+18,"replied_to_user_id":9.758833558e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@IramLondell Por que no has tomado conmigo, no tienes anticuerpos","tweet_lang":"es","text_es":" Por que no has tomado conmigo no tienes anticuerpos","hashtags":[],"mentions":["IramLondell"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440693859147665414","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pruebas del COVID-19 y tratamientos con anticuerpos monoclonales en Belle Glade\nLean m\u00e1s...\nhttps:\/\/t.co\/NcmlVdmPa4\n\n@PRHChamber @AZATV48 @MyFLFamilies @EsolPbc @ElSolJupiter @centromaya430 @southPbcsd @Area4SuptPBCSD @GladesRegion @hainesv @pbcgov @CityGreenacres @bgc_pbc https:\/\/t.co\/foD9w9kFJs","tweet_lang":"es","text_es":"Pruebas del COVID19 y tratamientos con anticuerpos monoclonales en Belle Glade\nLean m\u00e1s\n\n\n             httpstcofoD9w9kFJs","hashtags":[],"mentions":["PRHChamber","AZATV48","MyFLFamilies","EsolPbc","ElSolJupiter","centromaya430","southPbcsd","Area4SuptPBCSD","GladesRegion","hainesv","pbcgov","CityGreenacres","bgc_pbc"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/NcmlVdmPa4"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440693068374548488","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Esta es la vacuna Soberana plus, ya est\u00e1n publicando los cubanos  resultados de sus vacunas en revistas cient\u00edficas arbitradas. Es una vacuna de refuerzo para cualquier otra vacuna y para personas convalecientes de COVID para crearles anticuerpos para combatir la https:\/\/t.co\/COS52HwqXa","tweet_lang":"es","text_es":"Esta es la vacuna Soberana plus ya est\u00e1n publicando los cubanos  resultados de sus vacunas en revistas cient\u00edficas arbitradas Es una vacuna de refuerzo para cualquier otra vacuna y para personas convalecientes de COVID para crearles anticuerpos para combatir la ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/COS52HwqXa"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440692942339928065","replied_to_tweet_id":1.440688941e+18,"replied_to_user_id":236636515.0,"reply_text":"","tweet_text":"@lopezdoriga Es un ignorante! En 300 a\u00f1os no se pudo crear una vacuna en la Nueva Espa\u00f1a jajajajajajaja... Ni idea hab\u00eda en el mundo de que eran los virus, bacterias, etc, no se sab\u00eda de inmunidad, de anticuerpos... La penicilina se descubri\u00f3 apenas van a hacer 100 a\u00f1os \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":" Es un ignorante En 300 a\u00f1os no se pudo crear una vacuna en la Nueva Espa\u00f1a jajajajajajaja Ni idea hab\u00eda en el mundo de que eran los virus bacterias etc no se sab\u00eda de inmunidad de anticuerpos La penicilina se descubri\u00f3 apenas van a hacer 100 a\u00f1os \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f","hashtags":[],"mentions":["lopezdoriga"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440692745174020096","replied_to_tweet_id":1.440692449e+18,"replied_to_user_id":377200535.0,"reply_text":"","tweet_text":"@omarsinhe Me he hecho varias pruebas y tmb de anticuerpos \ud83d\ude05","tweet_lang":"es","text_es":" Me he hecho varias pruebas y tmb de anticuerpos ","hashtags":[],"mentions":["omarsinhe"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude05"],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440692049422872585","replied_to_tweet_id":1.44068835e+18,"replied_to_user_id":77183744.0,"reply_text":"","tweet_text":"@enriquekohnen Le interesa que le explique? O como bien dice Ud tengo 7o grado y me alcanza?  Porque si le interesa me tomo el trabajo de explicarle como sus c\u00e9lulas producen anticuerpos que protegen?","tweet_lang":"es","text_es":" Le interesa que le explique O como bien dice Ud tengo 7o grado y me alcanza  Porque si le interesa me tomo el trabajo de explicarle como sus c\u00e9lulas producen anticuerpos que protegen","hashtags":[],"mentions":["enriquekohnen"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440690403007627279","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Desde abril de 2020, un grupo de cient\u00edficos de la Universidad Austral de Chile logr\u00f3 identificar y producir los anticuerpos que permiten neutralizar al virus causante de la actual pandemia que sacude al mundo.\nhttps:\/\/t.co\/Abjy1Qa8Jt","tweet_lang":"es","text_es":"Desde abril de 2020 un grupo de cient\u00edficos de la Universidad Austral de Chile logr\u00f3 identificar y producir los anticuerpos que permiten neutralizar al virus causante de la actual pandemia que sacude al mundo\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Abjy1Qa8Jt"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440690294555480083","replied_to_tweet_id":1.440689223e+18,"replied_to_user_id":76848623.0,"reply_text":"","tweet_text":"@lupitaaguileraj Mamadisima de anticuerpos","tweet_lang":"es","text_es":" Mamadisima de anticuerpos","hashtags":[],"mentions":["lupitaaguileraj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440690026715648009","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"a partir de este momento voy a borrar todos mis conocimientos de inmunolog\u00eda, no quiero recordar ni cu\u00e1les son los anticuerpos que existem","tweet_lang":"es","text_es":"a partir de este momento voy a borrar todos mis conocimientos de inmunolog\u00eda no quiero recordar ni cu\u00e1les son los anticuerpos que existem","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440689223439241234","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me urge estar llena de anticuerpos","tweet_lang":"es","text_es":"Me urge estar llena de anticuerpos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440688777731592192","replied_to_tweet_id":1.440649418e+18,"replied_to_user_id":1.252386048e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@_jaazzy Generame anticuerpos","tweet_lang":"es","text_es":" Generame anticuerpos","hashtags":[],"mentions":["_jaazzy"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440688182169792524","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"ESTUDIO INFORM\u00d3 QUE LA VACUNA CONTRA COVID DE JOHNSON &amp; JOHNSON DESPU\u00c9S DE LA 2DA DOSIS ELEVA HASTA 12 VECES ANTICUERPOS \nhttps:\/\/t.co\/6M1odg970m https:\/\/t.co\/q3rlhg4FKg","tweet_lang":"es","text_es":"ESTUDIO INFORM\u00d3 QUE LA VACUNA CONTRA COVID DE JOHNSON amp JOHNSON DESPU\u00c9S DE LA 2DA DOSIS ELEVA HASTA 12 VECES ANTICUERPOS \n httpstcoq3rlhg4FKg","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6M1odg970m"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440687924937326601","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La empresa Johnson &amp; Johnson anunci\u00f3 que su vacuna contra el COVID-19 es m\u00e1s eficaz cuando se administra como r\u00e9gimen de dos dosis, y que otros datos de un amplio estudio mundial indican que su eficacia no disminuye con el paso del tiempo.  ##JohnsonJohn\n\nhttps:\/\/t.co\/l6igAt4N5D https:\/\/t.co\/4OAZiO2ERP","tweet_lang":"es","text_es":"La empresa Johnson amp Johnson anunci\u00f3 que su vacuna contra el COVID19 es m\u00e1s eficaz cuando se administra como r\u00e9gimen de dos dosis y que otros datos de un amplio estudio mundial indican que su eficacia no disminuye con el paso del tiempo  \n\n httpstco4OAZiO2ERP","hashtags":["JohnsonJohn"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/l6igAt4N5D"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440687533709352979","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udcbbSigue por streaming #NitRecerCat21 de hoy mi\u00e9rcoles 22, con la charla de nuestro PhD @GuercettiJulian representando a @IQAC_CSIC. \n\"Dime con qui\u00e9n andas... \u00a1Y te dir\u00e9 qu\u00e9 anticuerpos tienes! \ud83e\uddeb\nhttps:\/\/t.co\/Wz8B3t3Jad\n@mpilarmarco1 @CIBERBBN @Nanbiosis With #nanbiosisexpertise","tweet_lang":"es","text_es":"Sigue por streaming  de hoy mi\u00e9rcoles 22 con la charla de nuestro PhD  representando a  \nDime con qui\u00e9n andas \u00a1Y te dir\u00e9 qu\u00e9 anticuerpos tienes \n\n   With ","hashtags":["NitRecerCat21","nanbiosisexpertise"],"mentions":["GuercettiJulian","IQAC_CSIC","mpilarmarco1","CIBERBBN","Nanbiosis"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Wz8B3t3Jad"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcbb","\ud83e\uddeb","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440687484623413252","replied_to_tweet_id":1.439880898e+18,"replied_to_user_id":461370816.0,"reply_text":"","tweet_text":"@isanseba Se que somos pocos, pero hay gente, entre ellos yo, que no tenemos linfocitos CD19 y nos da igual vacunarnos o peinarnos con la raya al lado\u2026 me puse las dos 1\u00aas dosis, pese a las advertencias de mi neuro y efectivamente, anticuerpos cero. Respeta que mi 3\u00aa dosis sea para otro","tweet_lang":"es","text_es":" Se que somos pocos pero hay gente entre ellos yo que no tenemos linfocitos CD19 y nos da igual vacunarnos o peinarnos con la raya al lado\u2026 me puse las dos 1\u00aas dosis pese a las advertencias de mi neuro y efectivamente anticuerpos cero Respeta que mi 3\u00aa dosis sea para otro","hashtags":[],"mentions":["isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440686799156772869","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La vacunaci\u00f3n ha demostrado ser la herramienta m\u00e1s eficaz en la lucha contra el covid-19, pero los doctores destacan los anticuerpos monoclonales como un tratamiento efectivo.\n\u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/K7av97Y6hl https:\/\/t.co\/TGZTXnT6RN","tweet_lang":"es","text_es":"La vacunaci\u00f3n ha demostrado ser la herramienta m\u00e1s eficaz en la lucha contra el covid19 pero los doctores destacan los anticuerpos monoclonales como un tratamiento efectivo\n\u27a1\ufe0f  httpstcoTGZTXnT6RN","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/K7av97Y6hl"],"tweet_emoticons":["\u27a1\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440686399301177347","replied_to_tweet_id":1.440322467e+18,"replied_to_user_id":1.194021766e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@agnostico161 PRUEBAS DE ANTICUERPOS URGENTE...! a ver si aleatoriamente se detecta que no tenemos anticuerpos...todo es posible con MORELASSO","tweet_lang":"es","text_es":" PRUEBAS DE ANTICUERPOS URGENTE a ver si aleatoriamente se detecta que no tenemos anticuerpostodo es posible con MORELASSO","hashtags":[],"mentions":["agnostico161"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440686361560817667","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfCu\u00e1l vacuna contra el Covid-19 genera m\u00e1s anticuerpos en personas mayores? https:\/\/t.co\/KogIXkOr60","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfCu\u00e1l vacuna contra el Covid19 genera m\u00e1s anticuerpos en personas mayores ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/KogIXkOr60"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440686178223595540","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Rehuyen de las vacunas contra el COVID-19, pero aceptan el tratamiento con anticuerpos https:\/\/t.co\/RXbCfSAEaU","tweet_lang":"es","text_es":"Rehuyen de las vacunas contra el COVID19 pero aceptan el tratamiento con anticuerpos ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RXbCfSAEaU"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440686032702173191","replied_to_tweet_id":1.440126106e+18,"replied_to_user_id":1.359844481e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@CansinoBio Seguimos esperando los resultados de la fase 3. Los anticuerpos no lo son todo en el sistema inmune.","tweet_lang":"es","text_es":" Seguimos esperando los resultados de la fase 3 Los anticuerpos no lo son todo en el sistema inmune","hashtags":[],"mentions":["CansinoBio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440685547563851792","replied_to_tweet_id":1.44068554e+18,"replied_to_user_id":2511057081.0,"reply_text":"","tweet_text":"Uno se llama inmunidad innata, nacemos con ella, le tir\u00f3 a todo por igual porque no es espec\u00edfica, la otra se llama inmunidad adquirida, la inmunidad adquirida est\u00e1 mediada por anticuerpos y c\u00e9lulas, (nuestros guerreros 100% fit no hay) que lo dan todo contra una infecci\u00f3n...","tweet_lang":"es","text_es":"Uno se llama inmunidad innata nacemos con ella le tir\u00f3 a todo por igual porque no es espec\u00edfica la otra se llama inmunidad adquirida la inmunidad adquirida est\u00e1 mediada por anticuerpos y c\u00e9lulas nuestros guerreros 100 fit no hay que lo dan todo contra una infecci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440685194051133441","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vuelve al mundo y en el siglo XXI...\nTengo anticuerpos ante la tuberculosis cuando la bacteria pasa del hu\u00e9sped animal al ser humano...\nPero no lo he contagiado a nadie, ni en embarazos...\nTengo el anticuerpo, el c\u00f3digo gen\u00e9tico de esa bacteria en mi sistema inmune.\nNada m\u00e1s.","tweet_lang":"es","text_es":"Vuelve al mundo y en el siglo XXI\nTengo anticuerpos ante la tuberculosis cuando la bacteria pasa del hu\u00e9sped animal al ser humano\nPero no lo he contagiado a nadie ni en embarazos\nTengo el anticuerpo el c\u00f3digo gen\u00e9tico de esa bacteria en mi sistema inmune\nNada m\u00e1s","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440684381744422929","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Colaboradores de la ESE HUS que ven\u00edan participando del estudio de Seroprevalencia de anticuerpos contra SARS-Cov-2, los invitamos a continuar con la tercera jornada de esta actividad que estar\u00e1 activa hasta el 24 de septiembre.\nLugar: Laboratorio piso 3 \nHorario : 8 am a 12 pm. https:\/\/t.co\/mfqtjmWXXr","tweet_lang":"es","text_es":"Colaboradores de la ESE HUS que ven\u00edan participando del estudio de Seroprevalencia de anticuerpos contra SARSCov2 los invitamos a continuar con la tercera jornada de esta actividad que estar\u00e1 activa hasta el 24 de septiembre\nLugar Laboratorio piso 3 \nHorario  8 am a 12 pm httpstcomfqtjmWXXr","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440683272137179147","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con tratamiento no llegaron a s\u00edntomas en sistema respiratorio...\nY yo ni llegue a fase de incubaci\u00f3n...\nPero tengo anticuerpos...\nPuedo analizar muestras de personas con tuberculosis con total tranquilidad porque soy inmune desde ni\u00f1a...\nMis anticuerpos destruyen a la bacteria..","tweet_lang":"es","text_es":"Con tratamiento no llegaron a s\u00edntomas en sistema respiratorio\nY yo ni llegue a fase de incubaci\u00f3n\nPero tengo anticuerpos\nPuedo analizar muestras de personas con tuberculosis con total tranquilidad porque soy inmune desde ni\u00f1a\nMis anticuerpos destruyen a la bacteria","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440683066515542019","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#pandemia | Las farmac\u00e9uticas #Pfizer y #BioNTech informaron que su vacuna contra la #Covid_19 es segura y produce fuertes respuestas de anticuerpos en menores de 5 a 11 a\u00f1os. https:\/\/t.co\/fyUr9GK0ri","tweet_lang":"es","text_es":"  Las farmac\u00e9uticas  y  informaron que su vacuna contra la  es segura y produce fuertes respuestas de anticuerpos en menores de 5 a 11 a\u00f1os ","hashtags":["pandemia","Pfizer","BioNTech","Covid_19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/fyUr9GK0ri"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440682979362160641","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El problema de la tusa es que genera anticuerpos contra el amor, indefinidamente.","tweet_lang":"es","text_es":"El problema de la tusa es que genera anticuerpos contra el amor indefinidamente","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440682789917974530","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Porque tengo anticuerpos de la bacteria brucella, se transmite de animales a humanos y padeces tuberculosis.\nYo tengo inmunidad de reba\u00f1o desde ni\u00f1a por contagio de mi primo.\nNos analizaron a todos, mi primo el paciente 0 casi muere, otros dos lo padecieron en fase de incubaci\u00f3n","tweet_lang":"es","text_es":"Porque tengo anticuerpos de la bacteria brucella se transmite de animales a humanos y padeces tuberculosis\nYo tengo inmunidad de reba\u00f1o desde ni\u00f1a por contagio de mi primo\nNos analizaron a todos mi primo el paciente 0 casi muere otros dos lo padecieron en fase de incubaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440682530709987332","replied_to_tweet_id":1.440395857e+18,"replied_to_user_id":70530334.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MLauraAssis Pero Bolsonaro tuvo Covid, ya tiene anticuerpos.","tweet_lang":"es","text_es":" Pero Bolsonaro tuvo Covid ya tiene anticuerpos","hashtags":[],"mentions":["MLauraAssis"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440681090134409217","replied_to_tweet_id":1.440323312e+18,"replied_to_user_id":174286547.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ZinClaudio Doc, me hice test para ver si tuve covid, y dio que si. Tengo m\u00e1s del triple del valor de referencia que indica positividad. Me dijo el bioqu\u00edmico que esos valores de anticuerpos no la vacuna lo genera. La pregunta es: necesito vacunarme con estos valores de anticuerpos?","tweet_lang":"es","text_es":" Doc me hice test para ver si tuve covid y dio que si Tengo m\u00e1s del triple del valor de referencia que indica positividad Me dijo el bioqu\u00edmico que esos valores de anticuerpos no la vacuna lo genera La pregunta es necesito vacunarme con estos valores de anticuerpos","hashtags":[],"mentions":["ZinClaudio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440681036065685504","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc89 La dosis de refuerzo permitir\u00e1 aumentar el nivel de anticuerpos y mantener la inmunidad la poblaci\u00f3n m\u00e1s vulnerable. \ud83d\udc89\ud83e\udda0\ud83e\uddec\n@GVAsanitat #vacunacion #terceradosis #dosisrefuerzo #vacunacovid #coronavirus \nhttps:\/\/t.co\/sCOVcR65Ka","tweet_lang":"es","text_es":" La dosis de refuerzo permitir\u00e1 aumentar el nivel de anticuerpos y mantener la inmunidad la poblaci\u00f3n m\u00e1s vulnerable \n      \n","hashtags":["vacunacion","terceradosis","dosisrefuerzo","vacunacovid","coronavirus"],"mentions":["GVAsanitat"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/sCOVcR65Ka"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83e\uddec","\ud83e\udda0"],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440680247754559498","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se me creo y se les creo anticuerpos o antybodies...en mi sistema inmune...no???\nDe echo no sufr\u00ed ni varicela ni sarampi\u00f3n a lo bestia...\nPues si te \"vacunas\" y sigues cagada de miedo, aterrorizada y te contagian igual...\nEs un poco acojonante el tema...","tweet_lang":"es","text_es":"Se me creo y se les creo anticuerpos o antybodiesen mi sistema inmuneno\nDe echo no sufr\u00ed ni varicela ni sarampi\u00f3n a lo bestia\nPues si te vacunas y sigues cagada de miedo aterrorizada y te contagian igual\nEs un poco acojonante el tema","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440680162031374341","replied_to_tweet_id":1.440672986e+18,"replied_to_user_id":3632023635.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Dsagunt @1410951 @ldpsincomplejos @isanseba @Jimenezlosantos @BillGates Tengo una duda. Cuando o\u00eds que la vacuna tiene un 95% de efectividad en el mejor de los casos... \u00bfese 5% qu\u00e9 pens\u00e1is que es? Porque es gente mayor que no produce anticuerpos, trasplantados, inmunodeprimidos, que TU est\u00e1s poniendo en peligro al no vacunarte y llevar + carga viral","tweet_lang":"es","text_es":"      Tengo una duda Cuando o\u00eds que la vacuna tiene un 95 de efectividad en el mejor de los casos \u00bfese 5 qu\u00e9 pens\u00e1is que es Porque es gente mayor que no produce anticuerpos trasplantados inmunodeprimidos que TU est\u00e1s poniendo en peligro al no vacunarte y llevar  carga viral","hashtags":[],"mentions":["Dsagunt","1410951","ldpsincomplejos","isanseba","Jimenezlosantos","BillGates"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440679016894140435","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La @EU_Commission ha firmado un contrato marco de adquisici\u00f3n conjunta para suministrar un tratamiento de anticuerpos monoclonales a pacientes con #coronavirus.\n\nDebemos seguir trabajando para prevenir la enfermedad.\n\nM\u00e1s info:\nhttps:\/\/t.co\/QEEVllpUN5 https:\/\/t.co\/bHW7JfIoPw","tweet_lang":"es","text_es":"La  ha firmado un contrato marco de adquisici\u00f3n conjunta para suministrar un tratamiento de anticuerpos monoclonales a pacientes con \n\nDebemos seguir trabajando para prevenir la enfermedad\n\nM\u00e1s info\n httpstcobHW7JfIoPw","hashtags":["coronavirus"],"mentions":["EU_Commission"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/QEEVllpUN5"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440678971532726280","replied_to_tweet_id":1.440499612e+18,"replied_to_user_id":1.225924479e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@CarmenACamacho4 @HectorJoaquin Todav\u00eda no hab\u00eda desarrollado los anticuerpos necesarios. Adem\u00e1s la vacuna lo que hace es ayudarte a sobrevivir el Covid en caso de contagio.","tweet_lang":"es","text_es":"  Todav\u00eda no hab\u00eda desarrollado los anticuerpos necesarios Adem\u00e1s la vacuna lo que hace es ayudarte a sobrevivir el Covid en caso de contagio","hashtags":[],"mentions":["CarmenACamacho4","HectorJoaquin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440677821911687178","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se est\u00e1 observando que los anticuerpos desarrollados por las vacunas aplicadas por el gobierno decaen a lo largo de los meses. C\u00f3mo enfrentaremos esto? El gobierno no dice nada...\n#Covid_19","tweet_lang":"es","text_es":"Se est\u00e1 observando que los anticuerpos desarrollados por las vacunas aplicadas por el gobierno decaen a lo largo de los meses C\u00f3mo enfrentaremos esto El gobierno no dice nada\n","hashtags":["Covid_19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440677787187118088","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Uno va creando anticuerpos contra la opini\u00f3n ajena hasta que llega el glorioso d\u00eda en que le importa un carajo.","tweet_lang":"es","text_es":"Uno va creando anticuerpos contra la opini\u00f3n ajena hasta que llega el glorioso d\u00eda en que le importa un carajo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440677746150019077","replied_to_tweet_id":1.440646504e+18,"replied_to_user_id":95451723.0,"reply_text":"","tweet_text":"@RicardoAlvarezC Inmunidad = protecci\u00f3n \nInmunidad =\/= incapacidad de contraer la enfermedad \n\nLas vacunas del COVID19 hacen anticuerpos, anticuerpos que protegen. \u00bfNo estudiaste en la carrera ?","tweet_lang":"es","text_es":" Inmunidad  protecci\u00f3n \nInmunidad  incapacidad de contraer la enfermedad \n\nLas vacunas del COVID19 hacen anticuerpos anticuerpos que protegen \u00bfNo estudiaste en la carrera ","hashtags":[],"mentions":["RicardoAlvarezC"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["=\/"],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440677211015507983","replied_to_tweet_id":1.440542615e+18,"replied_to_user_id":9.878431011e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@lacamipohl @TucumangaT @ncariola @jluciof Tal cual!! con la vacuna se supone que es para que generes anticuerpos\u2026 si lo tuve y no me enter\u00e9 y despu\u00e9s me di la vacuna\u2026 con un an\u00e1lisis de sangre como me entero que lo tuve?  Alto trabalenguas.. Jajajaja","tweet_lang":"es","text_es":"    Tal cual con la vacuna se supone que es para que generes anticuerpos\u2026 si lo tuve y no me enter\u00e9 y despu\u00e9s me di la vacuna\u2026 con un an\u00e1lisis de sangre como me entero que lo tuve  Alto trabalenguas Jajajaja","hashtags":[],"mentions":["lacamipohl","TucumangaT","ncariola","jluciof"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440677149363490819","replied_to_tweet_id":1.440451701e+18,"replied_to_user_id":99596811.0,"reply_text":"","tweet_text":"@AliasMalula NO SON VACUNAS, ninguna de las existentes son vacunas, son una especie de mensajero ARN que intenta crear anticuerpos para preparar la respuesta a los virus y combatirlos mejor y m\u00e1s efectivamente, de all\u00ed que a\u00fan coloc\u00e1ndotelas pueda darte el virus, se supone que ayudan","tweet_lang":"es","text_es":" NO SON VACUNAS ninguna de las existentes son vacunas son una especie de mensajero ARN que intenta crear anticuerpos para preparar la respuesta a los virus y combatirlos mejor y m\u00e1s efectivamente de all\u00ed que a\u00fan coloc\u00e1ndotelas pueda darte el virus se supone que ayudan","hashtags":[],"mentions":["AliasMalula"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440677097408663553","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Si desea comprobar la generaci\u00f3n de anticuerpos convalescentes despu\u00e9s de haberse vacunado contra el COVID-19 o haber padecido la enfermedad, realice la prueba SPIKE en el Hospital Espa\u00f1ol. https:\/\/t.co\/I17Xz1MYJ3","tweet_lang":"es","text_es":"Si desea comprobar la generaci\u00f3n de anticuerpos convalescentes despu\u00e9s de haberse vacunado contra el COVID19 o haber padecido la enfermedad realice la prueba SPIKE en el Hospital Espa\u00f1ol httpstcoI17Xz1MYJ3","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440675768267206656","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Una segunda dosis de Johnson &amp; Johnson, refuerza los anticuerpos contra el coronavirus un 94%, revela el laboratorio https:\/\/t.co\/5ROaeyfemf https:\/\/t.co\/56e1xDdaWb https:\/\/t.co\/z90hLWwhel","tweet_lang":"es","text_es":"Una segunda dosis de Johnson amp Johnson refuerza los anticuerpos contra el coronavirus un 94 revela el laboratorio   httpstcoz90hLWwhel","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5ROaeyfemf","https:\/\/t.co\/56e1xDdaWb"],"tweet_emoticons":["xD"],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440674994489475073","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Aeropuerto \u2708\ufe0f\nNuestros equipos se encuentran en Aeropuerto Desierto de #Atacama realizando: \n\u2705Vacunaci\u00f3n Covid19\n\u2705Test Anticuerpos Covid19\n\u2705Vacunaci\u00f3n Influenza\nServicio de Salud Te Cuida\ud83d\ude4c https:\/\/t.co\/S5PME1NIf2","tweet_lang":"es","text_es":" \u2708\ufe0f\nNuestros equipos se encuentran en  Desierto de  realizando \nVacunaci\u00f3n Covid19\nTest Anticuerpos Covid19\nVacunaci\u00f3n Influenza\nServicio de Salud Te Cuida httpstcoS5PME1NIf2","hashtags":["Aeropuerto","Atacama"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4c","\u2705","\u2708\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440674532344274953","replied_to_tweet_id":1.440445258e+18,"replied_to_user_id":18553742.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HectorJoaquin Lo lamento tanto. Mis oraciones con ella. El cuerpo tarda en crear los anticuerpos que dan la batalla.","tweet_lang":"es","text_es":" Lo lamento tanto Mis oraciones con ella El cuerpo tarda en crear los anticuerpos que dan la batalla","hashtags":[],"mentions":["HectorJoaquin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440674253574008842","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"(Bloomberg) -- Las mujeres embarazadas que reciben vacunas de ARNm transmiten altos niveles de anticuerpos a sus beb\u00e9s, seg\u00fan un estudio publicado el mi\u00e9rcoles en American Journal of Obstetrics &amp; Gynecology - Maternal Fetal Medicine. El estudio, uno de\u2026 https:\/\/t.co\/AyZ5aYobt7","tweet_lang":"es","text_es":"Bloomberg  Las mujeres embarazadas que reciben vacunas de ARNm transmiten altos niveles de anticuerpos a sus beb\u00e9s seg\u00fan un estudio publicado el mi\u00e9rcoles en American Journal of Obstetrics amp Gynecology  Maternal Fetal Medicine El estudio uno de\u2026 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AyZ5aYobt7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440674241331056640","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los pacientes que tuvieron un cuadro leve tambi\u00e9n generan anticuerpos... https:\/\/t.co\/qeBsAj3vAF","tweet_lang":"es","text_es":"Los pacientes que tuvieron un cuadro leve tambi\u00e9n generan anticuerpos httpstcoqeBsAj3vAF","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440674031787642891","replied_to_tweet_id":1.440671959e+18,"replied_to_user_id":1.241975135e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Zorrillo751 @Azurd4Azurd @AROSADR @ldpsincomplejos Usted no entiende o no quiere entender, pero jo pasa nada, yo se lo vuelvo a explicar:\nLa posibilidad de contagio es muy parecida, pero al tener el vacunado anticuerpos, el virus a contagiar es mas vulnerable, osea debilitado, lo que resulta un virus con menor carga viral","tweet_lang":"es","text_es":"    Usted no entiende o no quiere entender pero jo pasa nada yo se lo vuelvo a explicar\nLa posibilidad de contagio es muy parecida pero al tener el vacunado anticuerpos el virus a contagiar es mas vulnerable osea debilitado lo que resulta un virus con menor carga viral","hashtags":[],"mentions":["Zorrillo751","Azurd4Azurd","AROSADR","ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440673496506322958","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El acuerdo con la Comisi\u00f3n Europea para suministrar anticuerpos monoclonales satisface a Lilly\n https:\/\/t.co\/vRAjvPI1Ma","tweet_lang":"es","text_es":"El acuerdo con la Comisi\u00f3n Europea para suministrar anticuerpos monoclonales satisface a Lilly\n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/vRAjvPI1Ma"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440672977649946634","replied_to_tweet_id":1.440445258e+18,"replied_to_user_id":18553742.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HectorJoaquin La vacuna estimula la producci\u00f3n de anticuerpos contra el Coronavirus y a dos semanas a penas est\u00e1 comenzando la producci\u00f3n. A\u00fan no tiene la protecci\u00f3n. Dios la ayude y pueda salir airosa.","tweet_lang":"es","text_es":" La vacuna estimula la producci\u00f3n de anticuerpos contra el Coronavirus y a dos semanas a penas est\u00e1 comenzando la producci\u00f3n A\u00fan no tiene la protecci\u00f3n Dios la ayude y pueda salir airosa","hashtags":[],"mentions":["HectorJoaquin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440672322625544207","replied_to_tweet_id":1.440356018e+18,"replied_to_user_id":82199467.0,"reply_text":"","tweet_text":"@dk1250 @HLGatell Que anda haciendo #Mu de #Aries \nAcaso va restaurar nuestras defensas y anticuerpos.","tweet_lang":"es","text_es":"  Que anda haciendo  de  \nAcaso va restaurar nuestras defensas y anticuerpos","hashtags":["Mu","Aries"],"mentions":["dk1250","HLGatell"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440670420064104456","replied_to_tweet_id":1.44035263e+18,"replied_to_user_id":14436030.0,"reply_text":"","tweet_text":"@elmundoes Tiene toda la raz\u00f3n. La vacuna es para generar anticuerpos y el ha pasado el virus y los tiene muy altos, \u00bfporqu\u00e9 cojones ha de vacunarse?","tweet_lang":"es","text_es":" Tiene toda la raz\u00f3n La vacuna es para generar anticuerpos y el ha pasado el virus y los tiene muy altos \u00bfporqu\u00e9 cojones ha de vacunarse","hashtags":[],"mentions":["elmundoes"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440670291659612169","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#SabiasQue Re\u00edr incrementa en un 20% los anticuerpos, ayud\u00e1ndonos a destruir los virus y c\u00e9lulas cancer\u00edgenas.","tweet_lang":"es","text_es":" Re\u00edr incrementa en un 20 los anticuerpos ayud\u00e1ndonos a destruir los virus y c\u00e9lulas cancer\u00edgenas","hashtags":["SabiasQue"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440670199410135050","replied_to_tweet_id":1.44066977e+18,"replied_to_user_id":195161180.0,"reply_text":"","tweet_text":"No me hisoparon porque no tenia \u2728suficientes s\u00edntomas\u2728\nVolv\u00ed a trabajar, casi cay\u00e9ndome del v\u00e9rtigo, tom\u00e9 dos cajas de frenaler y acemuck y nada. Al mes me hice los anticuerpos y me dio mayor a 90. Es decir fui a trabajar con COVID a un centro de salud, porque no me hisoparon","tweet_lang":"es","text_es":"No me hisoparon porque no tenia suficientes s\u00edntomas\nVolv\u00ed a trabajar casi cay\u00e9ndome del v\u00e9rtigo tom\u00e9 dos cajas de frenaler y acemuck y nada Al mes me hice los anticuerpos y me dio mayor a 90 Es decir fui a trabajar con COVID a un centro de salud porque no me hisoparon","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2728"],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440669874393522186","replied_to_tweet_id":1.440666584e+18,"replied_to_user_id":913866967.0,"reply_text":"","tweet_text":"@_MiluGonzalez @CATalleresdecba Encima tard\u00e1s 20 d\u00edas en generar los anticuerpos y es lo que falta para el partido. Timing","tweet_lang":"es","text_es":"  Encima tard\u00e1s 20 d\u00edas en generar los anticuerpos y es lo que falta para el partido Timing","hashtags":[],"mentions":["_MiluGonzalez","CATalleresdecba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440668764857454605","replied_to_tweet_id":1.440667149e+18,"replied_to_user_id":34643836.0,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udcfb | \"Con la vacuna ARN Mensajero, se introduce un fragmento del genoma del virus. Es decir, ingresa al cuerpo humano un colectivo que lleva un pedacito de gen\u00e9tica de la espiga del virus. De esta manera, se crean anticuerpos contra la espiga y eso neutraliza el virus\"","tweet_lang":"es","text_es":"  Con la vacuna ARN Mensajero se introduce un fragmento del genoma del virus Es decir ingresa al cuerpo humano un colectivo que lleva un pedacito de gen\u00e9tica de la espiga del virus De esta manera se crean anticuerpos contra la espiga y eso neutraliza el virus","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcfb"],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440668621928161295","replied_to_tweet_id":1.440451701e+18,"replied_to_user_id":99596811.0,"reply_text":"","tweet_text":"@AliasMalula La vacuna no es una medicina para curar el Covid, mucho menos evita su contagio.Como todas las vacunas, proporciona anticuerpos para evitar que pueda ocurrir gravedad, en caso de contraerla . Que alguien puede morir? La ciencia no es perfecta, y el cuerpo humano tampoco.","tweet_lang":"es","text_es":" La vacuna no es una medicina para curar el Covid mucho menos evita su contagioComo todas las vacunas proporciona anticuerpos para evitar que pueda ocurrir gravedad en caso de contraerla  Que alguien puede morir La ciencia no es perfecta y el cuerpo humano tampoco","hashtags":[],"mentions":["AliasMalula"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440668178946740230","replied_to_tweet_id":1.440445258e+18,"replied_to_user_id":18553742.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HectorJoaquin Con la primera dosis no se desarrollan los anticuerpos suficientes para batallar este virus, adicional que solo llevaba dos semanas y siempre los medicos lo han dicho. Hasta que no pasen 3 semanas o mas de la segunds dosis, somos vulnerables a cualquier situacion.","tweet_lang":"es","text_es":" Con la primera dosis no se desarrollan los anticuerpos suficientes para batallar este virus adicional que solo llevaba dos semanas y siempre los medicos lo han dicho Hasta que no pasen 3 semanas o mas de la segunds dosis somos vulnerables a cualquier situacion","hashtags":[],"mentions":["HectorJoaquin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440668016316870666","replied_to_tweet_id":1.440666985e+18,"replied_to_user_id":8105922.0,"reply_text":"","tweet_text":"@clarincom Papelon es no inocularse una vacuna experimental con inmunidad legal?\nLos anticuerpos de haber estado infectado no sirven porque no los compr\u00f3 con las \u201cvacunas\u201d?\nPapelon es cobrar pauta para alimentar el terror con la PLANdemia","tweet_lang":"es","text_es":" Papelon es no inocularse una vacuna experimental con inmunidad legal\nLos anticuerpos de haber estado infectado no sirven porque no los compr\u00f3 con las \u201cvacunas\u201d\nPapelon es cobrar pauta para alimentar el terror con la PLANdemia","hashtags":[],"mentions":["clarincom"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440667944350982159","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"re en esa, veni que te beso y te paso mis anticuerpos bb https:\/\/t.co\/rA7SkiNiQP","tweet_lang":"es","text_es":"re en esa veni que te beso y te paso mis anticuerpos bb ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/rA7SkiNiQP"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440667235962408961","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#HOY #AIRE #RADIO \ud83d\udde3\ufe0f\ud83c\udf99\ufe0fCarlos Pi\u00f1a: Director del CONICET Santa Fe e investigador del CICYTTP nos comenta respecto al estudio epistemol\u00f3gico para detectar anticuerpos contra COVID-19 https:\/\/t.co\/dZWQoQJPdr","tweet_lang":"es","text_es":"   \ud83d\udde3\ufe0f\ud83c\udf99\ufe0fCarlos Pi\u00f1a Director del CONICET Santa Fe e investigador del CICYTTP nos comenta respecto al estudio epistemol\u00f3gico para detectar anticuerpos contra COVID19 ","hashtags":["HOY","AIRE","RADIO"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/dZWQoQJPdr"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf99\ufe0f","\ud83d\udde3\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440666149998399490","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udde3\ufe0f))) En imagen estuche serol\u00f3gico qu\u00e9 permite la detecci\u00f3n de anticuerpos que indican hubo contacto con el virus.\n\nDise\u00f1ado en Venezuela para diagn\u00f3stico de covid-19.\n\n@Mincyt_VE \n@Gabrielasjr \n@NicolasMaduro \n@IVIC_oficial \n\n#MaduroNuestraVozAnteLaONU https:\/\/t.co\/GS6WMPU2BE","tweet_lang":"es","text_es":"\ud83d\udde3\ufe0f En imagen estuche serol\u00f3gico qu\u00e9 permite la detecci\u00f3n de anticuerpos que indican hubo contacto con el virus\n\nDise\u00f1ado en Venezuela para diagn\u00f3stico de covid19\n\n \n \n \n \n\n httpstcoGS6WMPU2BE","hashtags":["MaduroNuestraVozAnteLaONU"],"mentions":["Mincyt_VE","Gabrielasjr","NicolasMaduro","IVIC_oficial"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udde3\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440666023691108354","replied_to_tweet_id":1.440662262e+18,"replied_to_user_id":415999298.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JuanM_Caballero Busca dra @MonicaGandhi9 Inmunidad no solo es medir anticuerpos. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":" Busca dra  Inmunidad no solo es medir anticuerpos Saludos","hashtags":[],"mentions":["JuanM_Caballero","MonicaGandhi9"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440665685189857280","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc89\ud83d\udeab\ud83e\udda0\ud83e\uddecProtege a todo tu personal de un posible rebrote de #Covid19 \nE\u0274\u1d20\u00ed\u1d0fs \u1d00 \u1d1b\u1d1c \u1d18\u029f\u1d00\u0274\u1d1b\u1d00 \u1d1c \u1d0f\u0493\u026a\u1d04\u026a\u0274\u1d00 #PruebasR\u00e1pidas\ud83d\udce6 #Ant\u00edgenos #Anticuerpos\n\ud83d\udce7covid@ina.com.mx\ud83d\ude37\ud83d\ude30 https:\/\/t.co\/2nF4xttFSa","tweet_lang":"es","text_es":"Protege a todo tu personal de un posible rebrote de  \nE\u0274\u1d20\u00ed\u1d0fs \u1d00 \u1d1b\u1d1c \u1d18\u029f\u1d00\u0274\u1d1b\u1d00 \u1d1c \u1d0f\u0493\u026a\u1d04\u026a\u0274\u1d00   \ncovidinacommx httpstco2nF4xttFSa","hashtags":["Covid19","PruebasR\u00e1pidas","Ant\u00edgenos","Anticuerpos"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udce7","\ud83e\uddec","\ud83d\udeab","\ud83d\ude30","\ud83d\udc89","\ud83e\udda0","\ud83d\ude37","\ud83d\udce6"],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440665603526643725","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Dra. KARINA ACEVEDO W.\nPruebas de anticuerpos en sangre para detectar\n#Igg #Igm. Tanto pata #spike como para #nucleocapside. Para conocer  el origen de esos s\u00edntomas  \"compatibles con covid\" https:\/\/t.co\/sPuWCpr8LY","tweet_lang":"es","text_es":"Dra KARINA ACEVEDO W\nPruebas de anticuerpos en sangre para detectar\n  Tanto pata  como para  Para conocer  el origen de esos s\u00edntomas  compatibles con covid httpstcosPuWCpr8LY","hashtags":["Igg","Igm","spike","nucleocapside"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440664485526523905","replied_to_tweet_id":1.440664483e+18,"replied_to_user_id":1.153365436e+18,"reply_text":"","tweet_text":"O tal vez es m\u00e1s profundo, tal vez son los unos anticuerpos de los otros y viceversa seguro est\u00e1 pensando etc","tweet_lang":"es","text_es":"O tal vez es m\u00e1s profundo tal vez son los unos anticuerpos de los otros y viceversa seguro est\u00e1 pensando etc","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440664483160944649","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Para m\u00ed les progres de M\u00e9xico, Espa\u00f1a, CABA y C\u00f3rdoba son as\u00ed de insoportables porque funcionan como si fueran algo as\u00ed como anticuerpos de las derechas cabeza de termo que existen ah\u00ed.","tweet_lang":"es","text_es":"Para m\u00ed les progres de M\u00e9xico Espa\u00f1a CABA y C\u00f3rdoba son as\u00ed de insoportables porque funcionan como si fueran algo as\u00ed como anticuerpos de las derechas cabeza de termo que existen ah\u00ed","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440663566114177028","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El inmunizante de #JohnsonAndJohnson se dise\u00f1\u00f3 originalmente como una vacuna de dosis \u00fanica, pero con una segunda dosis inyectada unos dos meses despu\u00e9s de la primera, los niveles de anticuerpos observados aumentaron \"entre cuatro y seis veces\"\nhttps:\/\/t.co\/A2NgE42gc5","tweet_lang":"es","text_es":"El inmunizante de  se dise\u00f1\u00f3 originalmente como una vacuna de dosis \u00fanica pero con una segunda dosis inyectada unos dos meses despu\u00e9s de la primera los niveles de anticuerpos observados aumentaron entre cuatro y seis veces\n","hashtags":["JohnsonAndJohnson"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/A2NgE42gc5"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440662261719130119","replied_to_tweet_id":1.440652996e+18,"replied_to_user_id":69437057.0,"reply_text":"","tweet_text":"@gediaz 90% inmunes claramente, lo que hay que medir es cuanto dura esa inmunidad y en los casos que conozco que les ha dado y posteriormente se miden los anticuerpos da para 8 meses y luego quedas expuesto! Vs lo que diga la data de proteccion de las vacunas! Parece que en Israel\u2026","tweet_lang":"es","text_es":" 90 inmunes claramente lo que hay que medir es cuanto dura esa inmunidad y en los casos que conozco que les ha dado y posteriormente se miden los anticuerpos da para 8 meses y luego quedas expuesto Vs lo que diga la data de proteccion de las vacunas Parece que en Israel\u2026","hashtags":[],"mentions":["gediaz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440661977148248064","replied_to_tweet_id":1.440661295e+18,"replied_to_user_id":143340726.0,"reply_text":"","tweet_text":"@L70935761 @EstebannOspina @luisrodevia @unyesid @stuart_MU poderosa que tenemos para diagnosticar si alguien porta este virus o no. Es m\u00e1s poderosa que un test de ant\u00edgenos (esos no susceptibles de amplificar, pueden pasar desapercibidos) y el de anticuerpos (que pueden enmascarar una respuesta inmune cruzada). \n\nSaludos.\n\nLean mucho.","tweet_lang":"es","text_es":"     poderosa que tenemos para diagnosticar si alguien porta este virus o no Es m\u00e1s poderosa que un test de ant\u00edgenos esos no susceptibles de amplificar pueden pasar desapercibidos y el de anticuerpos que pueden enmascarar una respuesta inmune cruzada \n\nSaludos\n\nLean mucho","hashtags":[],"mentions":["L70935761","EstebannOspina","luisrodevia","unyesid","stuart_MU"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440661785669894148","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi columna dura y agonizante, y mi fiebre reaccionando contra los anticuerpos de Sputnik me empeora 1000% el dolor. Necesito, no quiero, NECESITO que Elba Lazo toque mi coraz\u00f3n","tweet_lang":"es","text_es":"Mi columna dura y agonizante y mi fiebre reaccionando contra los anticuerpos de Sputnik me empeora 1000 el dolor Necesito no quiero NECESITO que Elba Lazo toque mi coraz\u00f3n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440660387167232000","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Yo no ped\u00ed tener anticuerpos picantes solo tuve el privilegio ;) https:\/\/t.co\/uZgphutF6V","tweet_lang":"es","text_es":"Yo no ped\u00ed tener anticuerpos picantes solo tuve el privilegio  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/uZgphutF6V"],"tweet_emoticons":[";)"],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440660305118334986","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Alguien que le explique a este caballero que no es obligatorio, por el amor a la vida. \n\nQue los anticuerpos no son un embuste y que puede buscar la definici\u00f3n cient\u00edficamente si as\u00ed gusta.\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https:\/\/t.co\/96f0o3STVI","tweet_lang":"es","text_es":"Alguien que le explique a este caballero que no es obligatorio por el amor a la vida \n\nQue los anticuerpos no son un embuste y que puede buscar la definici\u00f3n cient\u00edficamente si as\u00ed gusta\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/96f0o3STVI"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440659352730304518","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya... Inoculas algo que generan unos anticuerpos que desaparecen a los 3-6 meses... La madre que os pari\u00f3 \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c https:\/\/t.co\/Skg18cpbOv","tweet_lang":"es","text_es":"Ya Inoculas algo que generan unos anticuerpos que desaparecen a los 36 meses La madre que os pari\u00f3  httpstcoSkg18cpbOv","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd2c"],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440659112899997702","replied_to_tweet_id":1.440445258e+18,"replied_to_user_id":18553742.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HectorJoaquin Gracias, yo que hoy me estaba decidiendo a pon\u00e9rmela. Por la presi\u00f3n de tener que realizarme estudios semanalmente sin importar que tengo los anticuerpos  ya lo padec\u00ed, casi muero porque me retiraron el ox\u00edgeno y no lo tolere, ped\u00ed ayuda y no fueron. La Oraci\u00f3n es poderosa.\ud83d\ude4f\ud83d\udc96","tweet_lang":"es","text_es":" Gracias yo que hoy me estaba decidiendo a pon\u00e9rmela Por la presi\u00f3n de tener que realizarme estudios semanalmente sin importar que tengo los anticuerpos  ya lo padec\u00ed casi muero porque me retiraron el ox\u00edgeno y no lo tolere ped\u00ed ayuda y no fueron La Oraci\u00f3n es poderosa","hashtags":[],"mentions":["HectorJoaquin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc96","\ud83d\ude4f"],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440659019241193472","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vaya sinverguenza el Federico ese, tendr\u00edan que hacerle pruebas de anticuerpos que estoy seguro le dar\u00eda cero ya que se ha puesto un pinchazo de nada... https:\/\/t.co\/TJKo9wfn7l","tweet_lang":"es","text_es":"Vaya sinverguenza el Federico ese tendr\u00edan que hacerle pruebas de anticuerpos que estoy seguro le dar\u00eda cero ya que se ha puesto un pinchazo de nada ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/TJKo9wfn7l"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440657844450193410","replied_to_tweet_id":1.440445258e+18,"replied_to_user_id":18553742.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HectorJoaquin Esta en nuestras oraciones. No lo dudes. Tampoco dudes de la vacuna. Si se la puso hace dos semanas, esa vacuna estaba en proceso de crear anticuerpos. Lamentablemente se contagi\u00f3 muy r\u00e1pido. Es como cuando the pones el flu shot y te da catarro.  Es efectivo, no perfecto.","tweet_lang":"es","text_es":" Esta en nuestras oraciones No lo dudes Tampoco dudes de la vacuna Si se la puso hace dos semanas esa vacuna estaba en proceso de crear anticuerpos Lamentablemente se contagi\u00f3 muy r\u00e1pido Es como cuando the pones el flu shot y te da catarro  Es efectivo no perfecto","hashtags":[],"mentions":["HectorJoaquin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440654662185603081","replied_to_tweet_id":1.440653945e+18,"replied_to_user_id":162119332.0,"reply_text":"","tweet_text":"@VeruKaTrip @MajoMallmann Presentando un PCR de no menos de 72hs antes, un libre deuda y el conteo de anticuerpos contra Hepatitis B.","tweet_lang":"es","text_es":"  Presentando un PCR de no menos de 72hs antes un libre deuda y el conteo de anticuerpos contra Hepatitis B","hashtags":[],"mentions":["VeruKaTrip","MajoMallmann"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440654626735357956","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se est\u00e1 usando un medicamento de anticuerpos monoclonales, en lugar de la vacuna contra el #coronavirus \ud83d\udc40 Un experto nos dice qu\u00e9 tan efectivo es este m\u00e9todo para protegerte del virus \ud83d\udd3d\n\nhttps:\/\/t.co\/bENmLGPHdE","tweet_lang":"es","text_es":"Se est\u00e1 usando un medicamento de anticuerpos monoclonales en lugar de la vacuna contra el   Un experto nos dice qu\u00e9 tan efectivo es este m\u00e9todo para protegerte del virus \n\n","hashtags":["coronavirus"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bENmLGPHdE"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc40","\ud83d\udd3d","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440654550822621189","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mis anticuerpos espa\u00f1oles no me fallan! Freeeeee coviiii cabronesssss!\nNos vamos paaaa Gran\u00e1! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc https:\/\/t.co\/D7oSAcewJ4","tweet_lang":"es","text_es":"Mis anticuerpos espa\u00f1oles no me fallan Freeeeee coviiii cabronesssss\nNos vamos paaaa Gran\u00e1 \ud83d\udcaa\ud83c\udffc ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/D7oSAcewJ4"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcaa\ud83c\udffc"],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440653758816342017","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Una segunda dosis de Johnson &amp; Johnson, refuerza los anticuerpos contra el coronavirus un 94%, revela el laboratorio https:\/\/t.co\/3i5oxWk5yj https:\/\/t.co\/9hx1K8VkF6","tweet_lang":"es","text_es":"Una segunda dosis de Johnson amp Johnson refuerza los anticuerpos contra el coronavirus un 94 revela el laboratorio  httpstco9hx1K8VkF6","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3i5oxWk5yj"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440652993490145287","replied_to_tweet_id":1.440652991e+18,"replied_to_user_id":461931162.0,"reply_text":"","tweet_text":"Los doctores son testigos conscientes de los efectos. \nno hacen testeo de anticuerpos\nLos problemas al coraz\u00f3n no son exclusivos de los adolescentes. viene la parte 2 hoy ...","tweet_lang":"es","text_es":"Los doctores son testigos conscientes de los efectos \nno hacen testeo de anticuerpos\nLos problemas al coraz\u00f3n no son exclusivos de los adolescentes viene la parte 2 hoy ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440652013033836556","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Todxs con sus teor\u00edas de si te peg\u00f3 la primera no te pega la segunda o ya tenes anticuerpos, dio mio la noche del horror que pas\u00e9 y a\u00fan tomando ibuprofeno cosa que no tomo nunca.","tweet_lang":"es","text_es":"Todxs con sus teor\u00edas de si te peg\u00f3 la primera no te pega la segunda o ya tenes anticuerpos dio mio la noche del horror que pas\u00e9 y a\u00fan tomando ibuprofeno cosa que no tomo nunca","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440650419550646293","replied_to_tweet_id":1.440647319e+18,"replied_to_user_id":1900422002.0,"reply_text":"","tweet_text":"@laura_ale_luque @despoleo Con su traje de neoprene atacado por anticuerpos perturb\u00f3 sobremanera mi infancia...","tweet_lang":"es","text_es":"  Con su traje de neoprene atacado por anticuerpos perturb\u00f3 sobremanera mi infancia","hashtags":[],"mentions":["laura_ale_luque","despoleo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440648148859318276","replied_to_tweet_id":1.440607215e+18,"replied_to_user_id":1.417997084e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@MaxERArg @SeorX35641324 @anaysutuit Una vacuna respiratoria q no frena contagios \u00a1Q novedad! \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd23 Cre\u00eda q lo deducirias al ver como te sigues contagiando de gripe com\u00fan a pesar de estar vacunado todos los a\u00f1os, LA VACUNA ES PARA CREAR ANTICUERPOS Y Q NO TE MATE LA ENFERMEDAD, no es un pl\u00e1stico x todo el cuerpo \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd23","tweet_lang":"es","text_es":"   Una vacuna respiratoria q no frena contagios \u00a1Q novedad \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Cre\u00eda q lo deducirias al ver como te sigues contagiando de gripe com\u00fan a pesar de estar vacunado todos los a\u00f1os LA VACUNA ES PARA CREAR ANTICUERPOS Y Q NO TE MATE LA ENFERMEDAD no es un pl\u00e1stico x todo el cuerpo \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f","hashtags":[],"mentions":["MaxERArg","SeorX35641324","anaysutuit"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f","\ud83e\udd23","\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440647702883155971","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Comenz\u00f3 en la ciudad de Santa Fe el estudio epidemiol\u00f3gico para detectar anticuerpos contra Covid-19 https:\/\/t.co\/uRhPZFwjDI","tweet_lang":"es","text_es":"Comenz\u00f3 en la ciudad de Santa Fe el estudio epidemiol\u00f3gico para detectar anticuerpos contra Covid19 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/uRhPZFwjDI"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440647069891395585","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los ni\u00f1os recibieron una dosis menor, pero sus respuestas de anticuerpos fueron comparables con las de personas de 16 a 25 a\u00f1os que recibieron la dosis normal.\n\nTe lo explicamos.\n\nhttps:\/\/t.co\/5zG7VOqCTB","tweet_lang":"es","text_es":"Los ni\u00f1os recibieron una dosis menor pero sus respuestas de anticuerpos fueron comparables con las de personas de 16 a 25 a\u00f1os que recibieron la dosis normal\n\nTe lo explicamos\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5zG7VOqCTB"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440646525516857345","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lilly anuncia un acuerdo de compra con la CE para su combinaci\u00f3n de anticuerpos frente al covid-19 https:\/\/t.co\/xmpU92CdnQ via @diariofarma","tweet_lang":"es","text_es":"Lilly anuncia un acuerdo de compra con la CE para su combinaci\u00f3n de anticuerpos frente al covid19  via ","hashtags":[],"mentions":["diariofarma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xmpU92CdnQ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440644564289679364","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La @ComisionEuropea firma un acuerdo de compra con @LillyES para el suministro de 220.000 dosis de sus anticuerpos neutralizantes https:\/\/t.co\/0tRHupoWA0","tweet_lang":"es","text_es":"La  firma un acuerdo de compra con  para el suministro de 220000 dosis de sus anticuerpos neutralizantes ","hashtags":[],"mentions":["ComisionEuropea","LillyES"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/0tRHupoWA0"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440644191365652483","replied_to_tweet_id":1.440455914e+18,"replied_to_user_id":68792639.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Maybell_N En estos d\u00edas una se\u00f1ora me argument\u00f3 que ella ya hab\u00eda tenido el covid por lo que \"no ten\u00eda que vacunarse\" luego me dio una explicaci\u00f3n enrevesada de anticuerpos y..\nY la se\u00f1ora es disculpe..?\nEstilista. \nJoder.","tweet_lang":"es","text_es":" En estos d\u00edas una se\u00f1ora me argument\u00f3 que ella ya hab\u00eda tenido el covid por lo que no ten\u00eda que vacunarse luego me dio una explicaci\u00f3n enrevesada de anticuerpos y\nY la se\u00f1ora es disculpe\nEstilista \nJoder","hashtags":[],"mentions":["Maybell_N"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440644124848263169","replied_to_tweet_id":1.440445258e+18,"replied_to_user_id":18553742.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HectorJoaquin En dos semanas no se desarrolla anticuerpos, a saber desde cu\u00e1ndo ten\u00eda el virus y ver que otras condiciones tendr\u00eda.","tweet_lang":"es","text_es":" En dos semanas no se desarrolla anticuerpos a saber desde cu\u00e1ndo ten\u00eda el virus y ver que otras condiciones tendr\u00eda","hashtags":[],"mentions":["HectorJoaquin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440643409891319811","replied_to_tweet_id":1.440641664e+18,"replied_to_user_id":1513050090.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Yaya_blondie @OConchaa Jajajajajajaja.   Es mucho mejor porque se nivela la carga de Anticuerpos.  \ud83d\udc4d\ud83d\ude0a","tweet_lang":"es","text_es":"  Jajajajajajaja   Es mucho mejor porque se nivela la carga de Anticuerpos  ","hashtags":[],"mentions":["Yaya_blondie","OConchaa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4d","\ud83d\ude0a"],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440642922425184262","replied_to_tweet_id":1.440642188e+18,"replied_to_user_id":592575044.0,"reply_text":"","tweet_text":"@alfwarrior @Bitterkasss @MostTuitero Caso todos los que hablan de lo efectiva que es la vacuna. Todos los que animan a vacunarse sin mirar si la persona tiene ya anticuerpos. Todos los que dicen que aunque los tengas, mejor vacunarse. Pareciera que el objetivo es vacunar, vacunar y vacunar, porque todo el mundo sabe","tweet_lang":"es","text_es":"   Caso todos los que hablan de lo efectiva que es la vacuna Todos los que animan a vacunarse sin mirar si la persona tiene ya anticuerpos Todos los que dicen que aunque los tengas mejor vacunarse Pareciera que el objetivo es vacunar vacunar y vacunar porque todo el mundo sabe","hashtags":[],"mentions":["alfwarrior","Bitterkasss","MostTuitero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440642165500112898","replied_to_tweet_id":1.440642049e+18,"replied_to_user_id":751842996.0,"reply_text":"","tweet_text":"El umbral de anticuerpos m\u00e1s alto requerido para reducir la infecci\u00f3n de las v\u00edas respiratorias superiores tiene implicaciones para impulsar y limitar la transmisi\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"El umbral de anticuerpos m\u00e1s alto requerido para reducir la infecci\u00f3n de las v\u00edas respiratorias superiores tiene implicaciones para impulsar y limitar la transmisi\u00f3n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440641825790840841","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Correlatos inmunitarios de protecci\u00f3n de la vacuna ARNm Moderna contra el SARS-CoV-2 en primates no humanos: La protecci\u00f3n del tracto respiratorio inferior requiri\u00f3 concentraciones m\u00e1s bajas de anticuerpos en suero,..\nhttps:\/\/t.co\/9yBCor7yvc","tweet_lang":"es","text_es":"Correlatos inmunitarios de protecci\u00f3n de la vacuna ARNm Moderna contra el SARSCoV2 en primates no humanos La protecci\u00f3n del tracto respiratorio inferior requiri\u00f3 concentraciones m\u00e1s bajas de anticuerpos en suero\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9yBCor7yvc"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440641770723819535","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vacuna 'pa siempre' https:\/\/t.co\/Uxk0AvtooI","tweet_lang":"es","text_es":"Vacuna pa siempre ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Uxk0AvtooI"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440641735055458307","replied_to_tweet_id":1.44037568e+18,"replied_to_user_id":513735124.0,"reply_text":"","tweet_text":"@DoctorKruz Alli estaremos para aplicarles la 2 dosis con muchos mas anticuerpos.","tweet_lang":"es","text_es":" Alli estaremos para aplicarles la 2 dosis con muchos mas anticuerpos","hashtags":[],"mentions":["DoctorKruz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440641335745134602","replied_to_tweet_id":1.440639453e+18,"replied_to_user_id":1964281326.0,"reply_text":"","tweet_text":"@afotoquimico @PatriotaApolit1 @LorenzoLustral @FrayJosepho \u00bfpor qu\u00e9, entonces, se le ha otorgado una clara prioridad y preferencia sobre las vacunas del m\u00e9todo \"al uso\", esto es, virus atenuado que genere anticuerpos?\n\nPorque estar\u00e1 conmigo que la campa\u00f1a anti Astrazeneca ha sido vergonzosa, hasta implementar las mRNA por narices...","tweet_lang":"es","text_es":"    \u00bfpor qu\u00e9 entonces se le ha otorgado una clara prioridad y preferencia sobre las vacunas del m\u00e9todo al uso esto es virus atenuado que genere anticuerpos\n\nPorque estar\u00e1 conmigo que la campa\u00f1a anti Astrazeneca ha sido vergonzosa hasta implementar las mRNA por narices","hashtags":[],"mentions":["afotoquimico","PatriotaApolit1","LorenzoLustral","FrayJosepho"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440639479979466752","replied_to_tweet_id":1.440445258e+18,"replied_to_user_id":18553742.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HectorJoaquin Te van a decir que en dos semanas es muy poco tiempo para la creaci\u00f3n de anticuerpos y que la vacuna no funcion\u00f3 porque le dio Covid antes del periodo. Es una pena. La vacuna no sirve como tantos pensaban que iba a servir.","tweet_lang":"es","text_es":" Te van a decir que en dos semanas es muy poco tiempo para la creaci\u00f3n de anticuerpos y que la vacuna no funcion\u00f3 porque le dio Covid antes del periodo Es una pena La vacuna no sirve como tantos pensaban que iba a servir","hashtags":[],"mentions":["HectorJoaquin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440639355366690820","replied_to_tweet_id":1.440583235e+18,"replied_to_user_id":1307221232.0,"reply_text":"","tweet_text":"@mrc037 En lo de las vacunas llevas razon al cabo de los 8 o 10 meses empiezan a perder anticuerpos. Si no mira como han tenido que volver a vacunar a los mayores de las residencias por que les ha bajado la inmunidad a los 8 meses de ponerselas y estan falleciendo.","tweet_lang":"es","text_es":" En lo de las vacunas llevas razon al cabo de los 8 o 10 meses empiezan a perder anticuerpos Si no mira como han tenido que volver a vacunar a los mayores de las residencias por que les ha bajado la inmunidad a los 8 meses de ponerselas y estan falleciendo","hashtags":[],"mentions":["mrc037"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440638491772153858","replied_to_tweet_id":4.046799455e+17,"replied_to_user_id":181561712.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Harry_Styles Que rico mi abuelo dice que esos son anticuerpos","tweet_lang":"es","text_es":" Que rico mi abuelo dice que esos son anticuerpos","hashtags":[],"mentions":["Harry_Styles"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440638166952661000","replied_to_tweet_id":1.440298728e+18,"replied_to_user_id":57877976.0,"reply_text":"","tweet_text":"@bbimbi @MarianoAriel74 Los va a poner en riesgo a todos No? Los va a contagiar a todos y van a morir de covid porque la vacuna no te salva de nada y ya est\u00e1 demostrado. Adem\u00e1s \u00e9l ya tuvo as\u00ed que tiene anticuerpos y como adulto libre, puede elegir si no desea ponerse algo experimental","tweet_lang":"es","text_es":"  Los va a poner en riesgo a todos No Los va a contagiar a todos y van a morir de covid porque la vacuna no te salva de nada y ya est\u00e1 demostrado Adem\u00e1s \u00e9l ya tuvo as\u00ed que tiene anticuerpos y como adulto libre puede elegir si no desea ponerse algo experimental","hashtags":[],"mentions":["bbimbi","MarianoAriel74"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440635024018067457","replied_to_tweet_id":1.440634078e+18,"replied_to_user_id":8255352.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Blogin @javierlanari PUES ESPERE...SE CONVERTIR\u00c1 EN UNA GRIPE ESTACIONARIA Y LE DIRAN QUE SE VACUNE, PARA CEPAS QUE YA TIENE Ud ANTICUERPOS PARA PREVENIR UN VIRUS QUE AUN NO EXISTE...EN FIN!","tweet_lang":"es","text_es":"  PUES ESPERESE CONVERTIR\u00c1 EN UNA GRIPE ESTACIONARIA Y LE DIRAN QUE SE VACUNE PARA CEPAS QUE YA TIENE Ud ANTICUERPOS PARA PREVENIR UN VIRUS QUE AUN NO EXISTEEN FIN","hashtags":[],"mentions":["Blogin","javierlanari"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440634351264227338","replied_to_tweet_id":1.440502248e+18,"replied_to_user_id":2151639754.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Piiiipaaaaa No pasa nada, solo habian fijado cuando habia faltantes desde el Ministerio 90 dias sputnik, 8 semanas aztra, 4 sinopharm, no se vencen adentro del cuerpo o es que pasado los 90 dias se te van los anticuerpos, ya va a llegar...","tweet_lang":"es","text_es":" No pasa nada solo habian fijado cuando habia faltantes desde el Ministerio 90 dias sputnik 8 semanas aztra 4 sinopharm no se vencen adentro del cuerpo o es que pasado los 90 dias se te van los anticuerpos ya va a llegar","hashtags":[],"mentions":["Piiiipaaaaa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440633067811459073","replied_to_tweet_id":1.440626553e+18,"replied_to_user_id":9.086295396e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@DFD_74 @luisanteatinos Yo no me he vacunado. Tengo anticuerpos.","tweet_lang":"es","text_es":"  Yo no me he vacunado Tengo anticuerpos","hashtags":[],"mentions":["DFD_74","luisanteatinos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440633027260870662","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Confirma Johnson &amp; Johnson que segunda dosis de su vacuna incrementa 12 veces anticuerpos contra COVID19 \n\n#johnsonandjohnson #vacunacionanticovid19 #VacunateContralaCOVID19 #pandemia2021 #salud #contagios https:\/\/t.co\/OuDKqs8YQQ","tweet_lang":"es","text_es":"Confirma Johnson amp Johnson que segunda dosis de su vacuna incrementa 12 veces anticuerpos contra COVID19 \n\n      httpstcoOuDKqs8YQQ","hashtags":["johnsonandjohnson","vacunacionanticovid19","VacunateContralaCOVID19","pandemia2021","salud","contagios"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440632511760007175","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un estudio de San Isidro muestra que el 66% de los analizados tiene\u00a0anticuerpos https:\/\/t.co\/3FycxSoDBd","tweet_lang":"es","text_es":"Un estudio de San Isidro muestra que el 66 de los analizados tiene\u00a0anticuerpos ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3FycxSoDBd"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440631849676460037","replied_to_tweet_id":1.440584716e+18,"replied_to_user_id":241993704.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ldpsincomplejos Si las vacunas Covid no evitan que te contagies ni que contagies al pr\u00f3jimo, qu\u00e9 \ud83d\udca9 de vacunas son \u00e9sas.\nPor cierto, a los que han pasado ya el Covid y tienen anticuerpos desarrollados de forma natural \u00bftambi\u00e9n hay que vacunales obligatoriamente? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":" Si las vacunas Covid no evitan que te contagies ni que contagies al pr\u00f3jimo qu\u00e9  de vacunas son \u00e9sas\nPor cierto a los que han pasado ya el Covid y tienen anticuerpos desarrollados de forma natural \u00bftambi\u00e9n hay que vacunales obligatoriamente \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f","hashtags":[],"mentions":["ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udca9","\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440631033381023752","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Complete el esquema de vacunaci\u00f3n en mayo, y me hice los anticuerpos y no tengo \ud83d\ude2d","tweet_lang":"es","text_es":"Complete el esquema de vacunaci\u00f3n en mayo y me hice los anticuerpos y no tengo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude2d"],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440630806586658817","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u201cEn realidad una sociedad merece la calificaci\u00f3n de 'civil' si desarrolla anticuerpos contra la cultura del descarte; si reconoce el valor intangible de la vida humana; si la solidaridad es activamente practicada y salvaguardada como fundamento de la convivencia\u201d -Papa Francisco https:\/\/t.co\/iiD6XQZAUn","tweet_lang":"es","text_es":"\u201cEn realidad una sociedad merece la calificaci\u00f3n de civil si desarrolla anticuerpos contra la cultura del descarte si reconoce el valor intangible de la vida humana si la solidaridad es activamente practicada y salvaguardada como fundamento de la convivencia\u201d Papa Francisco httpstcoiiD6XQZAUn","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440629477776580624","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La @ComisionEuropea firma un acuerdo de compra con @LillyES para el suministro de 220.000 dosis de sus anticuerpos neutralizantes https:\/\/t.co\/9CMJRWAVzD","tweet_lang":"es","text_es":"La  firma un acuerdo de compra con  para el suministro de 220000 dosis de sus anticuerpos neutralizantes ","hashtags":[],"mentions":["ComisionEuropea","LillyES"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9CMJRWAVzD"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440628215983206404","replied_to_tweet_id":1.440625481e+18,"replied_to_user_id":9.74247229e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@FriquiPsicologo Confunde pasaporte con certificaci\u00f3n de vacunaci\u00f3n.\nPasaporte : vacunaci\u00f3n+ serolog\u00eda ( anticuerpos+) +PCR (-l)\nCertificado: vacunados.","tweet_lang":"es","text_es":" Confunde pasaporte con certificaci\u00f3n de vacunaci\u00f3n\nPasaporte  vacunaci\u00f3n serolog\u00eda  anticuerpos PCR l\nCertificado vacunados","hashtags":[],"mentions":["FriquiPsicologo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440627432956985345","replied_to_tweet_id":1.440626918e+18,"replied_to_user_id":2377361528.0,"reply_text":"","tweet_text":"@madridistafar Los q lo hemos pasado solo nos ponen una, se supone q tenemos ya anticuerpos","tweet_lang":"es","text_es":" Los q lo hemos pasado solo nos ponen una se supone q tenemos ya anticuerpos","hashtags":[],"mentions":["madridistafar"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440626715982630928","replied_to_tweet_id":1.440626713e+18,"replied_to_user_id":1.350448896e+18,"reply_text":"","tweet_text":"informes cient\u00edficos arrojan datos preocupantes como el s\u00edndrome ADE (sistema de mejora inmunitaria dependiente de anticuerpos), c\u00e1ncer, neoplasia, tejidos carcinogenos y tumores como consecuencia del ARNm en nuestro organismo. Tambi\u00e9n contribuye al silenciamiento y modulaci\u00f3n","tweet_lang":"es","text_es":"informes cient\u00edficos arrojan datos preocupantes como el s\u00edndrome ADE sistema de mejora inmunitaria dependiente de anticuerpos c\u00e1ncer neoplasia tejidos carcinogenos y tumores como consecuencia del ARNm en nuestro organismo Tambi\u00e9n contribuye al silenciamiento y modulaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440625913343856644","replied_to_tweet_id":1.440622242e+18,"replied_to_user_id":3297033545.0,"reply_text":"","tweet_text":"@FeEnEspana @FrandeAs @ldpsincomplejos Tienes raz\u00f3n (equivocaci\u00f3n mia) mis pruebas son de anticuerpos, pero vamos que sigo teniendo mas que un vacunado. \ud83d\ude42 Y tr\u00e1tame con educaci\u00f3n eso de \"tira, tira\" sobra.","tweet_lang":"es","text_es":"   Tienes raz\u00f3n equivocaci\u00f3n mia mis pruebas son de anticuerpos pero vamos que sigo teniendo mas que un vacunado  Y tr\u00e1tame con educaci\u00f3n eso de tira tira sobra","hashtags":[],"mentions":["FeEnEspana","FrandeAs","ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude42"],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440625859719688198","replied_to_tweet_id":1.440604786e+18,"replied_to_user_id":1416349142.0,"reply_text":"","tweet_text":"@PhilAMellows @RadioCummings Tiene inter\u00e9s seguir insistiendo porque son el caldo de cultivo para que el virus mute, porque si los anticuerpos de la poblaci\u00f3n vacunada bajan son una grieta en el sistema de defensa mientras se suministra otra dosis o se desarrollan nuevos f\u00e1rmacos.\nNo es por molestar.","tweet_lang":"es","text_es":"  Tiene inter\u00e9s seguir insistiendo porque son el caldo de cultivo para que el virus mute porque si los anticuerpos de la poblaci\u00f3n vacunada bajan son una grieta en el sistema de defensa mientras se suministra otra dosis o se desarrollan nuevos f\u00e1rmacos\nNo es por molestar","hashtags":[],"mentions":["PhilAMellows","RadioCummings"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440623841072410628","replied_to_tweet_id":1.440602974e+18,"replied_to_user_id":8.868496698e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@PunkyPomeranian @jaimemartinezst @AndaluciaVox @vox_es Falso, quien te lo haya dicho miente o no tiene ni idea ('expertos' tv)\n\nSi acaso lo contrario. Con la inmunidad natural es mas dificil por sus multitud de anticuerpos distintos, pero la vacunas se centran solo en la spike y podr\u00edan seleccionarse viriones que se las saltaran.","tweet_lang":"es","text_es":"    Falso quien te lo haya dicho miente o no tiene ni idea expertos tv\n\nSi acaso lo contrario Con la inmunidad natural es mas dificil por sus multitud de anticuerpos distintos pero la vacunas se centran solo en la spike y podr\u00edan seleccionarse viriones que se las saltaran","hashtags":[],"mentions":["PunkyPomeranian","jaimemartinezst","AndaluciaVox","vox_es"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440623372623245318","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Pacientes | Los niveles de anticuerpos anti-HDL-MDA, un biomarcador clave en #aneurisma a\u00f3rtico abdominal cc @CIBER_CV @Hospital_FJD @uniovi_info @ciberdem @IIBSantPau https:\/\/t.co\/X28U73uIhr","tweet_lang":"es","text_es":"  Los niveles de anticuerpos antiHDLMDA un biomarcador clave en  a\u00f3rtico abdominal cc      ","hashtags":["Pacientes","aneurisma"],"mentions":["CIBER_CV","Hospital_FJD","uniovi_info","ciberdem","IIBSantPau"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/X28U73uIhr"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440622813346287624","replied_to_tweet_id":1.440445258e+18,"replied_to_user_id":18553742.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HectorJoaquin No tuvo tiempo suficiente de desarrollar los anticuerpos, es a partir de las dos semanas que se desarrolla","tweet_lang":"es","text_es":" No tuvo tiempo suficiente de desarrollar los anticuerpos es a partir de las dos semanas que se desarrolla","hashtags":[],"mentions":["HectorJoaquin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440622600456048641","replied_to_tweet_id":1.440314577e+18,"replied_to_user_id":37682750.0,"reply_text":"","tweet_text":"@jluciof Yo no me contagie nunca. Me hisope 3 veces x contacto estrecho Acompa\u00f1e a mi mam\u00e1 internada 2 meses despu\u00e9s del covid y me hice el de anticuerpos y nunca tuve. Se ve que no me quiere ni el bicho este","tweet_lang":"es","text_es":" Yo no me contagie nunca Me hisope 3 veces x contacto estrecho Acompa\u00f1e a mi mam\u00e1 internada 2 meses despu\u00e9s del covid y me hice el de anticuerpos y nunca tuve Se ve que no me quiere ni el bicho este","hashtags":[],"mentions":["jluciof"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440622446042750977","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Personas con s\u00edntomas leves recibir\u00e1n esquema completo de vacunaci\u00f3n #Cuba\n\nLos estudios han demostrado que estos pacientes presentan bajos niveles de anticuerpos por lo que la administraci\u00f3n de las tres dosis es lo m\u00e1s indicado para su protecci\u00f3n https:\/\/t.co\/hBgEhAoMIQ","tweet_lang":"es","text_es":"Personas con s\u00edntomas leves recibir\u00e1n esquema completo de vacunaci\u00f3n \n\nLos estudios han demostrado que estos pacientes presentan bajos niveles de anticuerpos por lo que la administraci\u00f3n de las tres dosis es lo m\u00e1s indicado para su protecci\u00f3n ","hashtags":["Cuba"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hBgEhAoMIQ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440622242149195784","replied_to_tweet_id":1.440592081e+18,"replied_to_user_id":1.186937821e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@martindalmagro @FrandeAs @ldpsincomplejos Jajajajaja s\u00ed, ant\u00edgenos. Anda tira, tira. Que tom\u00e1is una decisi\u00f3n de vacunaros o no y no sab\u00e9is ni la diferencia entra ant\u00edgenos y anticuerpos.","tweet_lang":"es","text_es":"   Jajajajaja s\u00ed ant\u00edgenos Anda tira tira Que tom\u00e1is una decisi\u00f3n de vacunaros o no y no sab\u00e9is ni la diferencia entra ant\u00edgenos y anticuerpos","hashtags":[],"mentions":["martindalmagro","FrandeAs","ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440622204769628162","replied_to_tweet_id":1.440621713e+18,"replied_to_user_id":174113567.0,"reply_text":"","tweet_text":"@jluciof Doble para mi, ni tuve ni fui hisopada! Manden por correo que los recibo con refuerzo de anticuerpos! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb","tweet_lang":"es","text_es":" Doble para mi ni tuve ni fui hisopada Manden por correo que los recibo con refuerzo de anticuerpos \ud83d\udcaa\ud83c\udffb","hashtags":[],"mentions":["jluciof"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcaa\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440622057046171662","replied_to_tweet_id":1.440603854e+18,"replied_to_user_id":3402184198.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ArturoVilla_ Alguna radio alternativa?Me ha dolido mucho que eche a Fray y lo de Elia tambi\u00e9n siendo tan radical su jefe aunque tampoco le culpo. Pienso que la gente que lo ha pasado tiene que andar con mucho ojo y si tiene anticuerpos nada de vacuna en un tiempo largo.Que penita Elia!","tweet_lang":"es","text_es":" Alguna radio alternativaMe ha dolido mucho que eche a Fray y lo de Elia tambi\u00e9n siendo tan radical su jefe aunque tampoco le culpo Pienso que la gente que lo ha pasado tiene que andar con mucho ojo y si tiene anticuerpos nada de vacuna en un tiempo largoQue penita Elia","hashtags":[],"mentions":["ArturoVilla_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440621149096857611","replied_to_tweet_id":1.440585705e+18,"replied_to_user_id":1.330602981e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@AROSADR @ldpsincomplejos Nosotros, al igual que ustedes, podemos contagiar la Covid. La mayor diferencia es que al tener anticuerpos, la carga viral del mismo desciende much\u00edsimo con lo que debilitamos al virus.\nLa transmisi\u00f3n vuestra es mil veces mas peligrosa que  la nuestra","tweet_lang":"es","text_es":"  Nosotros al igual que ustedes podemos contagiar la Covid La mayor diferencia es que al tener anticuerpos la carga viral del mismo desciende much\u00edsimo con lo que debilitamos al virus\nLa transmisi\u00f3n vuestra es mil veces mas peligrosa que  la nuestra","hashtags":[],"mentions":["AROSADR","ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440620813086953480","replied_to_tweet_id":1.440604786e+18,"replied_to_user_id":1416349142.0,"reply_text":"","tweet_text":"@PhilAMellows @anaysutuit Mi esposa se vacuno, 2 a\u00f1os sin que nos pasara nada, yo viajo fuera y dentro de Espana y a los 25 dias de la 2da dosis todos con Covid Chino, digamos que coincidencia tan casual\u2026\u2026 ahora que tengo los anticuerpos MENOS ME VACUNO\u2026.y mis hijos menos aun\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"  Mi esposa se vacuno 2 a\u00f1os sin que nos pasara nada yo viajo fuera y dentro de Espana y a los 25 dias de la 2da dosis todos con Covid Chino digamos que coincidencia tan casual\u2026\u2026 ahora que tengo los anticuerpos MENOS ME VACUNO\u2026y mis hijos menos aun\u2026","hashtags":[],"mentions":["PhilAMellows","anaysutuit"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440620560392744963","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Personas con s\u00edntomas leves recibir\u00e1n esquema completo de vacunaci\u00f3n #Cuba\n\nLos estudios han demostrado que estos pacientes presentan bajos niveles de anticuerpos por lo que la administraci\u00f3n de las tres dosis es lo m\u00e1s indicado para su protecci\u00f3n https:\/\/t.co\/22UagM2JPI","tweet_lang":"es","text_es":"Personas con s\u00edntomas leves recibir\u00e1n esquema completo de vacunaci\u00f3n \n\nLos estudios han demostrado que estos pacientes presentan bajos niveles de anticuerpos por lo que la administraci\u00f3n de las tres dosis es lo m\u00e1s indicado para su protecci\u00f3n ","hashtags":["Cuba"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/22UagM2JPI"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440620164978909187","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":9.510004055e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@OrbitaEduardo \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["OrbitaEduardo"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440620134960295947","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":419914596.0,"reply_text":"","tweet_text":"@cldabarclaudio \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["cldabarclaudio"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440620092006359040","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":454812089.0,"reply_text":"","tweet_text":"@maGuardiolaVox \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["maGuardiolaVox"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440620062927245314","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":3232165059.0,"reply_text":"","tweet_text":"@santi_pomar \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["santi_pomar"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440620028387225613","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.240621088e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Jorge90986168 \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["Jorge90986168"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440619989245956109","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":273820100.0,"reply_text":"","tweet_text":"@sarapimt \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["sarapimt"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440619665382723589","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":155629354.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JuanfraEscudero \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["JuanfraEscudero"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440619626640019459","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.100692705e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@VoxPontevedra \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["VoxPontevedra"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440619625109065738","replied_to_tweet_id":1.4406148e+18,"replied_to_user_id":1.324632758e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@xikibemix1 @Omega_mkI @JavierVillamor El problema viene en las mutaciones del virus, debido a que esos anticuerpos no mutan. El objetivo de la vacuna es minimizar los contagios y el impacto del virus en el cuerpo, no evitar el contagio.\n\nPara finalizar busque documentos cient\u00edficos reales, donde si est\u00e1 testeada.","tweet_lang":"es","text_es":"   El problema viene en las mutaciones del virus debido a que esos anticuerpos no mutan El objetivo de la vacuna es minimizar los contagios y el impacto del virus en el cuerpo no evitar el contagio\n\nPara finalizar busque documentos cient\u00edficos reales donde si est\u00e1 testeada","hashtags":[],"mentions":["xikibemix1","Omega_mkI","JavierVillamor"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440619587330985987","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.184407544e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@DiegoWyGa \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["DiegoWyGa"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440619539071340544","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.103953995e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Shivax1975 \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["Shivax1975"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440619501817499652","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.136350673e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@AlvaroJDiazMel1 \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["AlvaroJDiazMel1"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440619470066618371","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":270785746.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Brm67a \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["Brm67a"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440618973905625095","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":10113082.0,"reply_text":"","tweet_text":"@isaacj \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["isaacj"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440618893928636417","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.188895282e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@LeticiaBarcia1 \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["LeticiaBarcia1"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440618858478387206","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.252264111e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Juan95205516 \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["Juan95205516"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440617947471364108","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":8.220620694e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Moir66323206 \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["Moir66323206"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440617896447647746","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.257424621e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@candidoluna5 \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["candidoluna5"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440617889334108179","replied_to_tweet_id":1.440616102e+18,"replied_to_user_id":7.93203781e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@1410951 @ldpsincomplejos A la gente que tiene anticuerpos no le ponen la vacuna.. \u00bfPorque no hacen una anal\u00edtica para ver si ya tengo anticuerpos?\n\u00bfPorqu\u00e9 es una loter\u00eda pon\u00e9rtela sin saber si te va a dar efectos secundarios?\n\nLa mayor probabilidad al contagiarse es pasarlo como una gripe fuerte.","tweet_lang":"es","text_es":"  A la gente que tiene anticuerpos no le ponen la vacuna \u00bfPorque no hacen una anal\u00edtica para ver si ya tengo anticuerpos\n\u00bfPorqu\u00e9 es una loter\u00eda pon\u00e9rtela sin saber si te va a dar efectos secundarios\n\nLa mayor probabilidad al contagiarse es pasarlo como una gripe fuerte","hashtags":[],"mentions":["1410951","ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440617861181939717","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.260761016e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@chicasconvox \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["chicasconvox"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440617804147744785","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.083332218e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@cuevas_dawson \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["cuevas_dawson"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440617766470316032","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":394031185.0,"reply_text":"","tweet_text":"@albernap \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["albernap"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440617721494867981","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.243269535e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@feito_ramon \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["feito_ramon"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440617671888760834","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":483073854.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JMArocha1 \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["JMArocha1"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440617624149266435","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.250115136e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@JuanDelMundo2 \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["JuanDelMundo2"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440617580578828289","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.164921805e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Catalin44470259 \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["Catalin44470259"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440617539638235139","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.191496763e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ElBarn10 \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["ElBarn10"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440617506259881994","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.052956788e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@eloisagonzlopez \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["eloisagonzlopez"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440617436567379979","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":3032382503.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Yayayayuki2 \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["Yayayayuki2"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440617403688255490","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.360560962e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Rosa29240097 \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["Rosa29240097"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440617369324310529","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.317932536e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@keeperofthespin \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["keeperofthespin"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440617326911520769","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.164863425e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Rafaelm77928726 \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["Rafaelm77928726"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440617277674573832","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.415600771e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ely_vox \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["ely_vox"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440617222485905411","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.379045198e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@MarcRodrMart \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["MarcRodrMart"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440617180895203334","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.034531452e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@empedoclexxx \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["empedoclexxx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440616884177539072","replied_to_tweet_id":1.440615448e+18,"replied_to_user_id":1.346765061e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@an_cap17 Hace un par de d\u00edas presentaron los resultados preliminares al CDC en la franja 5 a 11 a\u00f1os, solo compararon anticuerpos y side effects, porque no ten\u00edan los casos suficiente para establecer la efectividad contra enfermar grave, solo la pol\u00edtica pude explicar q se apruebe.","tweet_lang":"es","text_es":" Hace un par de d\u00edas presentaron los resultados preliminares al CDC en la franja 5 a 11 a\u00f1os solo compararon anticuerpos y side effects porque no ten\u00edan los casos suficiente para establecer la efectividad contra enfermar grave solo la pol\u00edtica pude explicar q se apruebe","hashtags":[],"mentions":["an_cap17"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440616767366127618","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.337536297e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@lafuria1234 \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["lafuria1234"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440616653230796805","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.397553802e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@CarlosSinPelos1 \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["CarlosSinPelos1"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440616404848238606","replied_to_tweet_id":1.440554896e+18,"replied_to_user_id":2369117673.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Mazelmind Mazel, los anticuerpos tienen una vida media corta. Lo suyo, despues de pasar el COVID y, obviamente superarlo, es hacer una prueba que se llama T-SPOT para COVID, es un ELISA especial que determina la presencia de linfocitos T con p\u00e9ptidos espec\u00edficos contra SC2.\n(Sigo)","tweet_lang":"es","text_es":" Mazel los anticuerpos tienen una vida media corta Lo suyo despues de pasar el COVID y obviamente superarlo es hacer una prueba que se llama TSPOT para COVID es un ELISA especial que determina la presencia de linfocitos T con p\u00e9ptidos espec\u00edficos contra SC2\nSigo","hashtags":[],"mentions":["Mazelmind"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440616376712921092","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.050865258e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Bernabealopez1 \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["Bernabealopez1"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440616312120623107","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.417897347e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Panader93597803 \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["Panader93597803"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440616268411768835","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":9.204908925e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@antonio790602 \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["antonio790602"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440616227563401229","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":272582493.0,"reply_text":"","tweet_text":"@mareaxenaterra \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["mareaxenaterra"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440616184878034948","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.160240555e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Hermini73325014 \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["Hermini73325014"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440616141852844032","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.145016405e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Carlosazotedel1 \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["Carlosazotedel1"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440616092364271622","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1728306902.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ApuntoDisparo \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["ApuntoDisparo"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440616054338686983","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":196733330.0,"reply_text":"","tweet_text":"@maruja1414 \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["maruja1414"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440616005160488975","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":305082200.0,"reply_text":"","tweet_text":"@blythe_club \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["blythe_club"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440615961107697670","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":287367372.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JosCarlosJmnz \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["JosCarlosJmnz"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440615916740366347","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":8.950100406e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@ClaraTocahuevos \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["ClaraTocahuevos"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440615874596007940","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.394076951e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@CaraMamerto \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["CaraMamerto"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440615735722528776","replied_to_tweet_id":1.4406148e+18,"replied_to_user_id":1.324632758e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@xikibemix1 @JavierVillamor Yo en diciembre de 2019. Me hice un serol\u00f3gico en agosto de 2020 y a\u00fan me quedaban anticuerpos.\n\nA la gente se le est\u00e1 yendo la cabeza por que haya gente que sea objetiva. Mira los datos de Espa\u00f1a habi\u00e9ndolo pasado muy mal al principio y mira Israel con todos vacunados pronto.","tweet_lang":"es","text_es":"  Yo en diciembre de 2019 Me hice un serol\u00f3gico en agosto de 2020 y a\u00fan me quedaban anticuerpos\n\nA la gente se le est\u00e1 yendo la cabeza por que haya gente que sea objetiva Mira los datos de Espa\u00f1a habi\u00e9ndolo pasado muy mal al principio y mira Israel con todos vacunados pronto","hashtags":[],"mentions":["xikibemix1","JavierVillamor"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440615610711379980","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Reuni\u00f3n de expertos | La vacuna anticovid mejora a los enfermos de c\u00e1ncer \u27a1 Refuerza los anticuerpos en su sistema inmune de forma crucial tras recibir las dos dosis de la pauta completa https:\/\/t.co\/W9uuebmNmh","tweet_lang":"es","text_es":"Reuni\u00f3n de expertos  La vacuna anticovid mejora a los enfermos de c\u00e1ncer  Refuerza los anticuerpos en su sistema inmune de forma crucial tras recibir las dos dosis de la pauta completa ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/W9uuebmNmh"],"tweet_emoticons":["\u27a1","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440615498517942274","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.081582486e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Tecabook1 \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["Tecabook1"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440615464787320833","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.293188669e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Francis38487106 \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["Francis38487106"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440615425625100288","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83e\uddeaEmpez\u00f3 el estudio para detectar anticuerpos de coronavirus en la provincia. #BienInformados #BienBoing \nhttps:\/\/t.co\/KPheXAqJuv","tweet_lang":"es","text_es":"Empez\u00f3 el estudio para detectar anticuerpos de coronavirus en la provincia   \n","hashtags":["BienInformados","BienBoing"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/KPheXAqJuv"],"tweet_emoticons":["\ud83e\uddea"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440615420847788033","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.317723754e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@petertowerrs18 \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["petertowerrs18"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440615380771213318","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.221457841e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Baba_vox \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["Baba_vox"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440615334902337555","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":934486604.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MariaPigolo \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["MariaPigolo"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440615287984771073","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":3008795087.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ArMoNyA_48 \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["ArMoNyA_48"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440615250894606343","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":880538894.0,"reply_text":"","tweet_text":"@bustabroker \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["bustabroker"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440615137556123655","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":201856604.0,"reply_text":"","tweet_text":"@FECAMPO \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["FECAMPO"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440615092526010381","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.315725546e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@AsdeTrebolesB \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["AsdeTrebolesB"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440615049400242184","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.195405921e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@_tracia_ \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["_tracia_"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440615007322923035","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.423885633e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Apache213316070 \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["Apache213316070"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440614989564235776","replied_to_tweet_id":1.440614348e+18,"replied_to_user_id":1.235097687e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Buenrollo13 no, claro, y adem\u00e1s lo que deber\u00eda hacerse es validar los postivos por AG y PCR como vacuna, y facilitar test serol\u00f3gicos para saber si han pasado por el covid y han generado anticuerpos.","tweet_lang":"es","text_es":" no claro y adem\u00e1s lo que deber\u00eda hacerse es validar los postivos por AG y PCR como vacuna y facilitar test serol\u00f3gicos para saber si han pasado por el covid y han generado anticuerpos","hashtags":[],"mentions":["Buenrollo13"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440614959440744448","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.397438018e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ChemaNovato \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["ChemaNovato"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440614911814500357","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":2918184155.0,"reply_text":"","tweet_text":"@NemhainYedra \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["NemhainYedra"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440614883322576905","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lilly anuncia un acuerdo de compra con la CE para su combinaci\u00f3n de anticuerpos frente al \u00a0Covid-19 https:\/\/t.co\/xmpU92CdnQ via @diariofarma","tweet_lang":"es","text_es":"Lilly anuncia un acuerdo de compra con la CE para su combinaci\u00f3n de anticuerpos frente al \u00a0Covid19  via ","hashtags":[],"mentions":["diariofarma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xmpU92CdnQ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440614876984995843","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":807467083.0,"reply_text":"","tweet_text":"@frencinas \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["frencinas"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440614834836365313","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.196419674e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@adarleunavuelta \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["adarleunavuelta"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440614799537106948","replied_to_tweet_id":1.440614054e+18,"replied_to_user_id":1.248276344e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Omega_mkI @JavierVillamor Yo estoy pr\u00e1cticamente seguro que lo he pasado en Febrero del 2020..\nNo me han hecho ninguna prueba, s\u00f3lo pruebas por la nariz que no sierven para NADA!\nNo me pienso pautar con algo que est\u00e1 sin testar cuando no saben si tengo anticuerpos o no...\nSANIDAD ESPA\u00d1OLA DE CALIDAD","tweet_lang":"es","text_es":"  Yo estoy pr\u00e1cticamente seguro que lo he pasado en Febrero del 2020\nNo me han hecho ninguna prueba s\u00f3lo pruebas por la nariz que no sierven para NADA\nNo me pienso pautar con algo que est\u00e1 sin testar cuando no saben si tengo anticuerpos o no\nSANIDAD ESPA\u00d1OLA DE CALIDAD","hashtags":[],"mentions":["Omega_mkI","JavierVillamor"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440614789936390148","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1900627195.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ConsueloHMa \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["ConsueloHMa"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440614746466652164","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":588501688.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ElenaBerberana \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["ElenaBerberana"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440614684567031822","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.019247771e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@a_blay1 \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["a_blay1"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440614646130438147","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.390759008e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@FerminaHispania \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["FerminaHispania"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440614602190954503","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.363963704e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Canario693 \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["Canario693"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440614569538293767","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":269929571.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Solo__Venezuela \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":["Solo__Venezuela"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440614148207878148","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\nhttps:\/\/t.co\/XEoaYtibid","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos Mira este estudio  y comparte si te gusta\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XEoaYtibid"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440614054200954889","replied_to_tweet_id":1.440612927e+18,"replied_to_user_id":1.324632758e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@xikibemix1 @JavierVillamor ANTICUERPOS ESPA\u00d1OLES\n\nANTICUERPOS ESPA\u00d1OLES","tweet_lang":"es","text_es":"  ANTICUERPOS ESPA\u00d1OLES\n\nANTICUERPOS ESPA\u00d1OLES","hashtags":[],"mentions":["xikibemix1","JavierVillamor"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440613071500709899","replied_to_tweet_id":1.440602974e+18,"replied_to_user_id":8.868496698e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@PunkyPomeranian @jaimemartinezst @AndaluciaVox @vox_es Al contrario, muta para evadir los anticuerpos de la vacuna. Por eso se incrementan las variantes.","tweet_lang":"es","text_es":"    Al contrario muta para evadir los anticuerpos de la vacuna Por eso se incrementan las variantes","hashtags":[],"mentions":["PunkyPomeranian","jaimemartinezst","AndaluciaVox","vox_es"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440610213422239750","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hospitales y centros  p\u00fablicos Ecuador \ud83c\uddea\ud83c\udde8 sin agua a\u00fan !!! . Si el Ecuador no le puede garantizar 1.5 litros de agua a un ciudadano no podr\u00e1 garantizarle anticuerpos monoclonales, monocitos reprogramados , ni stents a ellos  08 de diciembre de 2017 09:20 https:\/\/t.co\/z2qGXzmtnX","tweet_lang":"es","text_es":"Hospitales y centros  p\u00fablicos Ecuador \ud83c\uddea\ud83c\udde8 sin agua a\u00fan   Si el Ecuador no le puede garantizar 15 litros de agua a un ciudadano no podr\u00e1 garantizarle anticuerpos monoclonales monocitos reprogramados  ni stents a ellos  08 de diciembre de 2017 0920 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/z2qGXzmtnX"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddea\ud83c\udde8"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440609203983241216","replied_to_tweet_id":1.440445258e+18,"replied_to_user_id":18553742.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HectorJoaquin Tal vez no ha creado suficientes anticuerpos y a lo mejor tiene alguna condici\u00f3n que desconoce. Orar\u00e9 por ella!","tweet_lang":"es","text_es":" Tal vez no ha creado suficientes anticuerpos y a lo mejor tiene alguna condici\u00f3n que desconoce Orar\u00e9 por ella","hashtags":[],"mentions":["HectorJoaquin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440605513092251648","replied_to_tweet_id":1.440382673e+18,"replied_to_user_id":2564080395.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ccarballo50 @ElMoos12 Seg\u00fan entiendo, los c\u00f3cteles de anticuerpos monoclonales funcionan muy bien. Y tienen aval de estudios cient\u00edficos serios. \u00bfPor qu\u00e9 no est\u00e1n disponibles en Espa\u00f1a?","tweet_lang":"es","text_es":"  Seg\u00fan entiendo los c\u00f3cteles de anticuerpos monoclonales funcionan muy bien Y tienen aval de estudios cient\u00edficos serios \u00bfPor qu\u00e9 no est\u00e1n disponibles en Espa\u00f1a","hashtags":[],"mentions":["ccarballo50","ElMoos12"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440603349284319240","replied_to_tweet_id":1.440595549e+18,"replied_to_user_id":1.315404232e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@YlosabesLo Ni se te ocurra pincharte eso. Yo me vacun\u00e9 y me sent\u00f3 muy mal. Mis amigos no vacunados no me han pegado nada, pero les han jodido para poder viajar. Ayer uno que se ha de operar dio PCR negativa. Ni anticuerpos ni leches y no lleva mascarilla.","tweet_lang":"es","text_es":" Ni se te ocurra pincharte eso Yo me vacun\u00e9 y me sent\u00f3 muy mal Mis amigos no vacunados no me han pegado nada pero les han jodido para poder viajar Ayer uno que se ha de operar dio PCR negativa Ni anticuerpos ni leches y no lleva mascarilla","hashtags":[],"mentions":["YlosabesLo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440599406160461824","replied_to_tweet_id":1.440594277e+18,"replied_to_user_id":8.021223281e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@AranconSergio @ANTIMASCARILLA Noticia de marzo de 2021\ncomo los ni\u00f1os no enferman de covid, la \u00fanica forma de demostrar que la vacuna funciona es midiendo anticuerpos. Ahora bien, esos ni\u00f1os sin vacu jamas enfermar\u00edan de covid, por lo que no hay necesidad de asumir el riesgo de efectos adversos de la vacuna https:\/\/t.co\/RVU2cSXvak","tweet_lang":"es","text_es":"  Noticia de marzo de 2021\ncomo los ni\u00f1os no enferman de covid la \u00fanica forma de demostrar que la vacuna funciona es midiendo anticuerpos Ahora bien esos ni\u00f1os sin vacu jamas enfermar\u00edan de covid por lo que no hay necesidad de asumir el riesgo de efectos adversos de la vacuna httpstcoRVU2cSXvak","hashtags":[],"mentions":["AranconSergio","ANTIMASCARILLA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440594486707441671","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lilly anuncia un acuerdo de compra con la CE para su combinaci\u00f3n de anticuerpos frente al \u00a0Covid-19 https:\/\/t.co\/N3oJtUyieF https:\/\/t.co\/UPBh0bM9VC","tweet_lang":"es","text_es":"Lilly anuncia un acuerdo de compra con la CE para su combinaci\u00f3n de anticuerpos frente al \u00a0Covid19  httpstcoUPBh0bM9VC","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/N3oJtUyieF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440589726277267463","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Obligar a vacunarse ahora con estas vacunas pensadas contra el virus original, inservibles pr\u00e1cticamente  para la pr\u00f3xima mutacion que aparezca, no servir\u00e1 m\u00e1s que para anular la inmunidad innata que ser\u00e1 bloqueada por los anticuerpos suboptimos que genera esta vacuna.","tweet_lang":"es","text_es":"Obligar a vacunarse ahora con estas vacunas pensadas contra el virus original inservibles pr\u00e1cticamente  para la pr\u00f3xima mutacion que aparezca no servir\u00e1 m\u00e1s que para anular la inmunidad innata que ser\u00e1 bloqueada por los anticuerpos suboptimos que genera esta vacuna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440589274122833922","replied_to_tweet_id":1.440445258e+18,"replied_to_user_id":18553742.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HectorJoaquin Se contamino en el proceso de desarrollar los anticuerpos no has mencionado la historia completa solo q se vacuno pero la primera dosis o la segunda dosis","tweet_lang":"es","text_es":" Se contamino en el proceso de desarrollar los anticuerpos no has mencionado la historia completa solo q se vacuno pero la primera dosis o la segunda dosis","hashtags":[],"mentions":["HectorJoaquin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440588661666369542","replied_to_tweet_id":1.439982343e+18,"replied_to_user_id":1.429068684e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Alegrameeldiaya @ANTIMASCARILLA La \"magn\u00edfica\" protecci\u00f3n de la vacuna es un timo:\n\u2014 Quiz\u00e1s en el corto plazo d\u00e9 menos grave (con el masajeo en las cifras yo no me fio).\n\u2014 Al largo plazo podr\u00edan provocar el aumento de infecci\u00f3n dependiente de anticuerpos.\n\nMejor salir de grupo de riesgo: https:\/\/t.co\/Rs36taGin7","tweet_lang":"es","text_es":"  La magn\u00edfica protecci\u00f3n de la vacuna es un timo\n\u2014 Quiz\u00e1s en el corto plazo d\u00e9 menos grave con el masajeo en las cifras yo no me fio\n\u2014 Al largo plazo podr\u00edan provocar el aumento de infecci\u00f3n dependiente de anticuerpos\n\nMejor salir de grupo de riesgo ","hashtags":[],"mentions":["Alegrameeldiaya","ANTIMASCARILLA"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Rs36taGin7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440588015651287042","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Diagn\u00f3sticoDiferencial. Anemia Hemol\u00edtica por anticuerpos calientes y anticuerpos fr\u00edos- #Hematolog\u00eda\n#2MIR20 #2MIR21 #2MIR22 #MEDplus #medicina #MIRplus\nhttps:\/\/t.co\/ewsvP1uCOh","tweet_lang":"es","text_es":" Anemia Hemol\u00edtica por anticuerpos calientes y anticuerpos fr\u00edos \n     \n","hashtags":["Diagn\u00f3sticoDiferencial","Hematolog\u00eda","2MIR20","2MIR21","2MIR22","MEDplus","medicina","MIRplus"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ewsvP1uCOh"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440585657655586824","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Investigadores del CIBERCV y la Universidad de Oviedo sugieren que los niveles de anticuerpos anti-HDL-MDA podr\u00edan ser un biomarcador para diagn\u00f3stico y pron\u00f3stico del aneurisma a\u00f3rtico abdominal https:\/\/t.co\/9sF5cWMx5e @Hospital_FJD @uniovi_info @CIBER_CV","tweet_lang":"es","text_es":"Investigadores del CIBERCV y la Universidad de Oviedo sugieren que los niveles de anticuerpos antiHDLMDA podr\u00edan ser un biomarcador para diagn\u00f3stico y pron\u00f3stico del aneurisma a\u00f3rtico abdominal    ","hashtags":[],"mentions":["Hospital_FJD","uniovi_info","CIBER_CV"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9sF5cWMx5e"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440583781157531659","replied_to_tweet_id":1.440580566e+18,"replied_to_user_id":1.247998479e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@m_OnThatBeat Busca alguien con el bicho y cont\u00e1giate, refuerzo natural de los anticuerpos espa\u00f1oles \ud83d\udcaa","tweet_lang":"es","text_es":" Busca alguien con el bicho y cont\u00e1giate refuerzo natural de los anticuerpos espa\u00f1oles ","hashtags":[],"mentions":["m_OnThatBeat"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-22T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440581631002218496","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La farmac\u00e9utica Johnson &amp; Johnson indic\u00f3 que una segunda dosis de vacuna anticovid aumenta la presencia de anticuerpos https:\/\/t.co\/fT3kOq2IHD","tweet_lang":"es","text_es":"La farmac\u00e9utica Johnson amp Johnson indic\u00f3 que una segunda dosis de vacuna anticovid aumenta la presencia de anticuerpos ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/fT3kOq2IHD"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440579300441268225","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Refuerza los anticuerpos en su sistema inmune de forma crucial tras recibir las dos dosis de la pauta completa https:\/\/t.co\/eBQJ8bRVhk \ud83d\ude42","tweet_lang":"es","text_es":"Refuerza los anticuerpos en su sistema inmune de forma crucial tras recibir las dos dosis de la pauta completa  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/eBQJ8bRVhk"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude42"],"tweet_date":"2021-09-22T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440578195346968578","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cin\u00e9tica longitudinal de los anticuerpos en pacientes con COVID-19 recuperados durante 14 meses: Se encuentra una descomposici\u00f3n m\u00e1s r\u00e1pida en los vacunados con BioNTech, Pfizer sin infecci\u00f3n previa respecto de los pacientes recuperados de la infecci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/yWisNh10HP https:\/\/t.co\/0d2IhbOC0W","tweet_lang":"es","text_es":"Cin\u00e9tica longitudinal de los anticuerpos en pacientes con COVID19 recuperados durante 14 meses Se encuentra una descomposici\u00f3n m\u00e1s r\u00e1pida en los vacunados con BioNTech Pfizer sin infecci\u00f3n previa respecto de los pacientes recuperados de la infecci\u00f3n\n httpstco0d2IhbOC0W","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/yWisNh10HP"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440577961145483264","replied_to_tweet_id":1.440577496e+18,"replied_to_user_id":1.044107508e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Ricard_tweet @Kanematic @CarlosConCdeCe @dj_jard @ALEXVALLEFRANCO @FLMIRONES Como con todas las vacunas nuevas. Es parte de los estudios de farmacovigilancia de fase cuatro. Es por si se dan reacciones cruzadas entre los anticuerpos de la persona donante y el receptor. Lo mismo pasa con ciertas enfermedades.","tweet_lang":"es","text_es":"      Como con todas las vacunas nuevas Es parte de los estudios de farmacovigilancia de fase cuatro Es por si se dan reacciones cruzadas entre los anticuerpos de la persona donante y el receptor Lo mismo pasa con ciertas enfermedades","hashtags":[],"mentions":["Ricard_tweet","Kanematic","CarlosConCdeCe","dj_jard","ALEXVALLEFRANCO","FLMIRONES"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440577892367224835","replied_to_tweet_id":1.440293877e+18,"replied_to_user_id":1.036945929e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Pipa_CAO Uff, en el limite. Pero la Elisa, no se exactamente cuando dar\u00e1 positivo. Hay pacientes que con esos valores no generan defensas (anticuerpos), te lo digo porque ya he visto casos (pacientes en mi UCI y compa\u00f1eras que padecieron la enfermedad). Deseo que todo vaya bien \ud83d\ude0a","tweet_lang":"es","text_es":" Uff en el limite Pero la Elisa no se exactamente cuando dar\u00e1 positivo Hay pacientes que con esos valores no generan defensas anticuerpos te lo digo porque ya he visto casos pacientes en mi UCI y compa\u00f1eras que padecieron la enfermedad Deseo que todo vaya bien ","hashtags":[],"mentions":["Pipa_CAO"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude0a"],"tweet_date":"2021-09-22T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440575509696376835","replied_to_tweet_id":1.440573914e+18,"replied_to_user_id":1.126505417e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@lazaro_dou @triscaidecafilo Yo como Bolsonaro, no me vacuno porque pas\u00e9 la enfermedad y ya tengo anticuerpos y un rabo de 30 cms.","tweet_lang":"es","text_es":"  Yo como Bolsonaro no me vacuno porque pas\u00e9 la enfermedad y ya tengo anticuerpos y un rabo de 30 cms","hashtags":[],"mentions":["lazaro_dou","triscaidecafilo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440574293373374466","replied_to_tweet_id":1.440569352e+18,"replied_to_user_id":94208950.0,"reply_text":"","tweet_text":"@AntonioMaestre Hace dos a\u00f1os que, por el uso de las mascarillas, no tenemos gripe, y por tanto en nivel de anticuerpos en los humanos contra la gripe ha descendido dram\u00e1ticamente. Puede venir la gripe, pillarnos con las defensas bajas y caer como moscas, ese s\u00ed que ser\u00eda un apocalipsis.","tweet_lang":"es","text_es":" Hace dos a\u00f1os que por el uso de las mascarillas no tenemos gripe y por tanto en nivel de anticuerpos en los humanos contra la gripe ha descendido dram\u00e1ticamente Puede venir la gripe pillarnos con las defensas bajas y caer como moscas ese s\u00ed que ser\u00eda un apocalipsis","hashtags":[],"mentions":["AntonioMaestre"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440572919071920137","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los niveles de anticuerpos anti-HDL-MDA podr\u00eda ser un biomarcador para diagn\u00f3stico del #aneurisma a\u00f3rtico abdominal\n\ud83d\udcf0 @infosalus_com \n\u2795 https:\/\/t.co\/GsuBE6aaah https:\/\/t.co\/M2zmHZyrWJ","tweet_lang":"es","text_es":"Los niveles de anticuerpos antiHDLMDA podr\u00eda ser un biomarcador para diagn\u00f3stico del  a\u00f3rtico abdominal\n  \n  httpstcoM2zmHZyrWJ","hashtags":["aneurisma"],"mentions":["infosalus_com"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/GsuBE6aaah"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf0","\u2795"],"tweet_date":"2021-09-22T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440571706414809089","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#TopBLU \u00bfSe vacuno con Janssen? Johnson &amp; Johnson dice que una segunda dosis su vacuna aumenta anticuerpos https:\/\/t.co\/YlnmliSqLh","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfSe vacuno con Janssen Johnson amp Johnson dice que una segunda dosis su vacuna aumenta anticuerpos ","hashtags":["TopBLU"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/YlnmliSqLh"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440569676094840832","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La ansiada inmunidad de reba\u00f1o \u2014y por ende un futuro sin miedo al COVID-19\u2014 depende de dos cosas: los anticuerpos circulantes y las c\u00e9lulas B de memoria.\n\nTODA LA INFO EN ESTE NOTA \u2935\ufe0f\u2935\ufe0f https:\/\/t.co\/P4tznFY1lS","tweet_lang":"es","text_es":"La ansiada inmunidad de reba\u00f1o \u2014y por ende un futuro sin miedo al COVID19\u2014 depende de dos cosas los anticuerpos circulantes y las c\u00e9lulas B de memoria\n\nTODA LA INFO EN ESTE NOTA \u2935\ufe0f\u2935\ufe0f ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/P4tznFY1lS"],"tweet_emoticons":["\u2935\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440564016875810816","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#QueNoSeTePase | Johnson &amp; Johnson asegur\u00f3 que una dosis de refuerzo de la vacuna contra el #COVID19 aumenta la respuesta de anticuerpos\nhttps:\/\/t.co\/yvnIHZUzl4","tweet_lang":"es","text_es":"  Johnson amp Johnson asegur\u00f3 que una dosis de refuerzo de la vacuna contra el  aumenta la respuesta de anticuerpos\n","hashtags":["QueNoSeTePase","COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/yvnIHZUzl4"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440562992517578757","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estimaci\u00f3n de seroprevalencia de anticuerpos contra el #SARSCoV2 en EEUU, gracias a estudios sobre Donaciones de Sangre.\n\nMayo 2021: 20,2% por infecci\u00f3n y 83,3% combinados por infecci\u00f3n y vacunas.\n\n2,1 infecciones por cada 1 caso notificado de #Covid19\nhttps:\/\/t.co\/6RvwORUMcT","tweet_lang":"es","text_es":"Estimaci\u00f3n de seroprevalencia de anticuerpos contra el  en EEUU gracias a estudios sobre Donaciones de Sangre\n\nMayo 2021 202 por infecci\u00f3n y 833 combinados por infecci\u00f3n y vacunas\n\n21 infecciones por cada 1 caso notificado de \n","hashtags":["SARSCoV2","Covid19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6RvwORUMcT"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440559025662271496","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El domin\u00f3 tambi\u00e9n genera anticuerpos \ud83d\udc49\ud83c\udffb","tweet_lang":"es","text_es":"El domin\u00f3 tambi\u00e9n genera anticuerpos \ud83d\udc49\ud83c\udffb","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-22T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440556617519427591","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Si hace falta una tercera vacuna, digo yo que tan buenas no son estas vacunas. \u00bfY que ocurre con los que han pasado satisfactoriamente la enfermedad?\u00bfPorque no se hacen pruebas de anticuerpos?","tweet_lang":"es","text_es":"Si hace falta una tercera vacuna digo yo que tan buenas no son estas vacunas \u00bfY que ocurre con los que han pasado satisfactoriamente la enfermedad\u00bfPorque no se hacen pruebas de anticuerpos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440555849462648844","replied_to_tweet_id":1.440555173e+18,"replied_to_user_id":1718525334.0,"reply_text":"","tweet_text":"@eL3CT10n @marioorka @RubenSantiagoN @2005Blaugrana @TheDevilOps Lleva insertos de un FIPV (la Pif) que tiene un comportamiento diferente. Con ella no funcionan vacunas y se crean inmunopatolog\u00edas y sobre exposici\u00f3n de anticuerpos que es lo mismo que estamos viendo con los efectos adversos de estas vacunas. No se quieren parar a estudiarlo. \ud83d\ude14","tweet_lang":"es","text_es":"     Lleva insertos de un FIPV la Pif que tiene un comportamiento diferente Con ella no funcionan vacunas y se crean inmunopatolog\u00edas y sobre exposici\u00f3n de anticuerpos que es lo mismo que estamos viendo con los efectos adversos de estas vacunas No se quieren parar a estudiarlo ","hashtags":[],"mentions":["eL3CT10n","marioorka","RubenSantiagoN","2005Blaugrana","TheDevilOps"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude14","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440554895547846658","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfCu\u00e1ntos \"antivacuna covid\" han hecho seguimiento de sus anticuerpos por serolog\u00eda? \nOs ahorro el esfuerzo: \n- De momento no\n- Yo ya pas\u00e9 eso y no me hace falta\n- La Seguridad social no lo cubre\n\nO sea, que la mayor\u00eda no tienen certezas.","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfCu\u00e1ntos antivacuna covid han hecho seguimiento de sus anticuerpos por serolog\u00eda \nOs ahorro el esfuerzo \n De momento no\n Yo ya pas\u00e9 eso y no me hace falta\n La Seguridad social no lo cubre\n\nO sea que la mayor\u00eda no tienen certezas","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440553966836744199","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Seg\u00fan los resultados de un estudio del Hospital Puerta del Hierro, el uso de plasma de convalecientes podr\u00eda tener utilidad en pacientes ingresados en los primeros d\u00edas desde el inicio de los s\u00edntomas y que no hayan desarrollado anticuerpos. https:\/\/t.co\/uB1l3dhyxw","tweet_lang":"es","text_es":"Seg\u00fan los resultados de un estudio del Hospital Puerta del Hierro el uso de plasma de convalecientes podr\u00eda tener utilidad en pacientes ingresados en los primeros d\u00edas desde el inicio de los s\u00edntomas y que no hayan desarrollado anticuerpos ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/uB1l3dhyxw"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440552552123092992","replied_to_tweet_id":1.440321699e+18,"replied_to_user_id":127962734.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Inconforme75 @elidac2016 No! La prueba es para saber si ten\u00e9s Covid...Las vacunas no impiden el contagio, lo que deber\u00edan impedir es padecer la enfermedad de forma grave Tambien est\u00e1 el Test para ver los anticuerpos que se tienen","tweet_lang":"es","text_es":"  No La prueba es para saber si ten\u00e9s CovidLas vacunas no impiden el contagio lo que deber\u00edan impedir es padecer la enfermedad de forma grave Tambien est\u00e1 el Test para ver los anticuerpos que se tienen","hashtags":[],"mentions":["Inconforme75","elidac2016"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440549590860664837","replied_to_tweet_id":1.440402263e+18,"replied_to_user_id":1.150532632e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@soyelmolinita @SSaludCdMx No vas a esperar al \u00faltimo minuto, para generar los anticuerpos necesarios es preciso dejar transcurrir el tiempo que se tiene previsto. Hay que informarse antes de exigir que las cosas apresuren.","tweet_lang":"es","text_es":"  No vas a esperar al \u00faltimo minuto para generar los anticuerpos necesarios es preciso dejar transcurrir el tiempo que se tiene previsto Hay que informarse antes de exigir que las cosas apresuren","hashtags":[],"mentions":["soyelmolinita","SSaludCdMx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440547172051677193","replied_to_tweet_id":1.440547036e+18,"replied_to_user_id":8973802.0,"reply_text":"","tweet_text":"@infobaepolitica Los anticuerpos del peronismo comenzaron el trabajo de pinzas para correr a CFK y su s\u00e9quito, e intentar\u00e1n no perder el voto que la sigue a ella. Duelo de titanes y tarea muy compleja. Si sale mal, el peronismo tendr\u00e1 por delante 10\/12 a\u00f1os de olvido como la UCR desde 2001","tweet_lang":"es","text_es":" Los anticuerpos del peronismo comenzaron el trabajo de pinzas para correr a CFK y su s\u00e9quito e intentar\u00e1n no perder el voto que la sigue a ella Duelo de titanes y tarea muy compleja Si sale mal el peronismo tendr\u00e1 por delante 1012 a\u00f1os de olvido como la UCR desde 2001","hashtags":[],"mentions":["infobaepolitica"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440547105555111943","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los anticuerpos del peronismo comenzaron el trabajo de pinzas para correr a CFK y su s\u00e9quito, e intentar\u00e1n no perder el voto que la sigue a ella. Duelo de titanes y tarea muy compleja. Si sale mal, el peronismo tendr\u00e1 por delante 10\/12 a\u00f1os de olvido como la UCR desde 2001","tweet_lang":"es","text_es":"Los anticuerpos del peronismo comenzaron el trabajo de pinzas para correr a CFK y su s\u00e9quito e intentar\u00e1n no perder el voto que la sigue a ella Duelo de titanes y tarea muy compleja Si sale mal el peronismo tendr\u00e1 por delante 1012 a\u00f1os de olvido como la UCR desde 2001","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440546940165390341","replied_to_tweet_id":1.440481687e+18,"replied_to_user_id":338687846.0,"reply_text":"","tweet_text":"@DanielBilotta Los anticuerpos del peronismo comenzaron el trabajo de pinzas para correr a CFK y su s\u00e9quito, e intentar\u00e1n no perder el voto que la sigue a ella. Duelo de titanes y tarea muy compleja. Si sale mal, el peronismo tendr\u00e1 por delante 10\/12 a\u00f1os de olvido como la UCR desde 2001","tweet_lang":"es","text_es":" Los anticuerpos del peronismo comenzaron el trabajo de pinzas para correr a CFK y su s\u00e9quito e intentar\u00e1n no perder el voto que la sigue a ella Duelo de titanes y tarea muy compleja Si sale mal el peronismo tendr\u00e1 por delante 1012 a\u00f1os de olvido como la UCR desde 2001","hashtags":[],"mentions":["DanielBilotta"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440546853758459912","replied_to_tweet_id":1.44038178e+18,"replied_to_user_id":1.22010801e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@IsabelHdz05 @88Masada Que no, si te di\u00f3 covid y t\u00fa cuerpo no produjo lo suficiente anticuerpos, te puede volver a repetir hasta en 1 mes... La vacuna no proteje que no te dej","tweet_lang":"es","text_es":"  Que no si te di\u00f3 covid y t\u00fa cuerpo no produjo lo suficiente anticuerpos te puede volver a repetir hasta en 1 mes La vacuna no proteje que no te dej","hashtags":[],"mentions":["IsabelHdz05","88Masada"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440546320586997765","replied_to_tweet_id":1.44032261e+18,"replied_to_user_id":182181105.0,"reply_text":"","tweet_text":"@tcsnoticias @SaludSV @FranAlabi El estudio que usted dice fue realizado de octubre 2020 a diciembre 2020 y solo eval\u00faa la seguridad, tolerancia y capacidad de desarrollar anticuerpos. No eval\u00faa la eficacia de esos anticuerpos contra las nuevas variantes del coronavirus ni la duraci\u00f3n de la inmunidad.","tweet_lang":"es","text_es":"   El estudio que usted dice fue realizado de octubre 2020 a diciembre 2020 y solo eval\u00faa la seguridad tolerancia y capacidad de desarrollar anticuerpos No eval\u00faa la eficacia de esos anticuerpos contra las nuevas variantes del coronavirus ni la duraci\u00f3n de la inmunidad","hashtags":[],"mentions":["tcsnoticias","SaludSV","FranAlabi"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440545761825996802","replied_to_tweet_id":1.440480635e+18,"replied_to_user_id":9.878431011e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@lacamipohl @TucumangaT @jluciof @ncariola Pero si te vacunaste, no daria los anticuerpos igual?","tweet_lang":"es","text_es":"    Pero si te vacunaste no daria los anticuerpos igual","hashtags":[],"mentions":["lacamipohl","TucumangaT","jluciof","ncariola"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440545568011345922","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy (ayer) fue un d\u00eda muy estresante y tengo much\u00edsimo antojo de una cheve, pero sigo en periodo de abstinencia. M\u00e1s le vale a esa vacuna generar bien los anticuerpos. \ud83e\udd72","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy ayer fue un d\u00eda muy estresante y tengo much\u00edsimo antojo de una cheve pero sigo en periodo de abstinencia M\u00e1s le vale a esa vacuna generar bien los anticuerpos ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd72"],"tweet_date":"2021-09-22T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440543391306055686","replied_to_tweet_id":1.440445258e+18,"replied_to_user_id":18553742.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HectorJoaquin No tenia las 2 vacunas o ya estaba infectada y no tenia los anticuerpos suficuente para evitarlo","tweet_lang":"es","text_es":" No tenia las 2 vacunas o ya estaba infectada y no tenia los anticuerpos suficuente para evitarlo","hashtags":[],"mentions":["HectorJoaquin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440542614957146122","replied_to_tweet_id":1.440518207e+18,"replied_to_user_id":1.239650314e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@TucumangaT @ncariola @jluciof Bueno, pero yo me refiero a que si no tenes los anticuerpos, a los fines practicos es lo mismo que no haber tenido la enfermedad. Igual ya fue, solo queria aportar algo al tweet.","tweet_lang":"es","text_es":"   Bueno pero yo me refiero a que si no tenes los anticuerpos a los fines practicos es lo mismo que no haber tenido la enfermedad Igual ya fue solo queria aportar algo al tweet","hashtags":[],"mentions":["TucumangaT","ncariola","jluciof"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440542068019904514","replied_to_tweet_id":1.440541445e+18,"replied_to_user_id":3567842417.0,"reply_text":"","tweet_text":"@boomths amiga TE JURO tipo yo estaba ba q me de a mi mejor asi ya tengo los anticuerpos eso q yo DORMIA en el hospital al lado d mi mama y desp d mi abuela en serio el covid dijo No no sos muy linda para mi no t merezco","tweet_lang":"es","text_es":" amiga TE JURO tipo yo estaba ba q me de a mi mejor asi ya tengo los anticuerpos eso q yo DORMIA en el hospital al lado d mi mama y desp d mi abuela en serio el covid dijo No no sos muy linda para mi no t merezco","hashtags":[],"mentions":["boomths"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440541114067415042","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Johnson &amp; Johnson dijo en un comunicado este martes que realiz\u00f3 dos estudios con personas que recibieron su vacuna y hall\u00f3 que la segunda dosis provoca un aumento de la respuesta de anticuerpos en adultos de 18 a 35 a\u00f1os.\nhttps:\/\/t.co\/QVNxlgEOzX","tweet_lang":"es","text_es":"Johnson amp Johnson dijo en un comunicado este martes que realiz\u00f3 dos estudios con personas que recibieron su vacuna y hall\u00f3 que la segunda dosis provoca un aumento de la respuesta de anticuerpos en adultos de 18 a 35 a\u00f1os\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/QVNxlgEOzX"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440538057518637056","replied_to_tweet_id":1.440346329e+18,"replied_to_user_id":1.40706491e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@SharahKasny Pasa que han desarrollado ya los antivirales ARNm y las terapias de anticuerpos monoclonales. Que vienen a ser lo mismo que la Bakuna pero en pastilla.","tweet_lang":"es","text_es":" Pasa que han desarrollado ya los antivirales ARNm y las terapias de anticuerpos monoclonales Que vienen a ser lo mismo que la Bakuna pero en pastilla","hashtags":[],"mentions":["SharahKasny"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440537975402622978","replied_to_tweet_id":1.440480897e+18,"replied_to_user_id":559865644.0,"reply_text":"","tweet_text":"@mifilgueira @victorfyt A\u00fan si te contagias,no va a ser grave. El problema es que la cepa delta es muy contagiosa, y requiere gran cantidad de anticuerpos. Pero estamos todos iguales. Por eso se est\u00e1 evaluando mundialmente tercera dosis. Pero este gobierno genocida es la real cepa delta y la pandemia.","tweet_lang":"es","text_es":"  A\u00fan si te contagiasno va a ser grave El problema es que la cepa delta es muy contagiosa y requiere gran cantidad de anticuerpos Pero estamos todos iguales Por eso se est\u00e1 evaluando mundialmente tercera dosis Pero este gobierno genocida es la real cepa delta y la pandemia","hashtags":[],"mentions":["mifilgueira","victorfyt"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440536665164947458","replied_to_tweet_id":1.440514834e+18,"replied_to_user_id":1.431746933e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@NoirePeronV2_0 @victorfyt @mifilgueira Es de emergencia. Te podes contagiar igual. No te vas a morir. De las que tuvimos acceso en Argentina la eficacia para crear anticuerpos es La Moderna donada, Astrazeneca y despu\u00e9s esa. Al cabo de 6 meses los Anticuerpos caen ,y es lo \u00fanico que neutraliza la cepa delta.","tweet_lang":"es","text_es":"   Es de emergencia Te podes contagiar igual No te vas a morir De las que tuvimos acceso en Argentina la eficacia para crear anticuerpos es La Moderna donada Astrazeneca y despu\u00e9s esa Al cabo de 6 meses los Anticuerpos caen y es lo \u00fanico que neutraliza la cepa delta","hashtags":[],"mentions":["NoirePeronV2_0","victorfyt","mifilgueira"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440532898608680966","replied_to_tweet_id":1.440480073e+18,"replied_to_user_id":1055431634.0,"reply_text":"","tweet_text":"@victorfyt @mifilgueira Yo tuve covid hace 6 meses. 10 d\u00edas fiebre, etc. No me vacune. Hace 15 d\u00edas me hice el estudio de anticuerpos igg que da positivo + de 50 y me dio casi 1200 !! Consulte 2 m\u00e9dicos y me dijeron que a fin de a\u00f1o me lo vuelva hacer !!","tweet_lang":"es","text_es":"  Yo tuve covid hace 6 meses 10 d\u00edas fiebre etc No me vacune Hace 15 d\u00edas me hice el estudio de anticuerpos igg que da positivo  de 50 y me dio casi 1200  Consulte 2 m\u00e9dicos y me dijeron que a fin de a\u00f1o me lo vuelva hacer ","hashtags":[],"mentions":["victorfyt","mifilgueira"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440526647724183560","replied_to_tweet_id":1.440445258e+18,"replied_to_user_id":18553742.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HectorJoaquin Triste , pero los anticuerpos no todos los desarrollan al mismo tiempo , en mi caso nunca los desarrolle. Si ella se puso la vacuna pudo contagiarse al no tener a\u00fan los anticuerpos desarrollados . No todos los cuerpos reaccionan igual a las vacunas. En mis oraciones \ud83d\ude4f","tweet_lang":"es","text_es":" Triste  pero los anticuerpos no todos los desarrollan al mismo tiempo  en mi caso nunca los desarrolle Si ella se puso la vacuna pudo contagiarse al no tener a\u00fan los anticuerpos desarrollados  No todos los cuerpos reaccionan igual a las vacunas En mis oraciones ","hashtags":[],"mentions":["HectorJoaquin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4f"],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440526273428688909","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Sociedad | La Comisi\u00f3n Europea compra un tratamiento contra la Covid a la farmac\u00e9utica Eli Lilly \u27a1 Bruselas firma un acuerdo para hacerse con 220.000 dosis del f\u00e1rmaco, basado en una combinaci\u00f3n de anticuerpos monoclonales https:\/\/t.co\/W0jm5qNL7X","tweet_lang":"es","text_es":"Sociedad  La Comisi\u00f3n Europea compra un tratamiento contra la Covid a la farmac\u00e9utica Eli Lilly  Bruselas firma un acuerdo para hacerse con 220000 dosis del f\u00e1rmaco basado en una combinaci\u00f3n de anticuerpos monoclonales ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/W0jm5qNL7X"],"tweet_emoticons":["\u27a1"],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440526270278737930","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La compa\u00f1\u00eda inform\u00f3 que la inyecci\u00f3n de refuerzo, colocada seis meses despu\u00e9s de la dosis inicial, produjo un aumento de nueves veces m\u00e1s anticuerpos entre los inmunizados https:\/\/t.co\/PIlGfSMf0a","tweet_lang":"es","text_es":"La compa\u00f1\u00eda inform\u00f3 que la inyecci\u00f3n de refuerzo colocada seis meses despu\u00e9s de la dosis inicial produjo un aumento de nueves veces m\u00e1s anticuerpos entre los inmunizados ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PIlGfSMf0a"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440525265591959555","replied_to_tweet_id":1.440523286e+18,"replied_to_user_id":52574858.0,"reply_text":"","tweet_text":"@dani___elaa En la de ant\u00edgeno no te da \"positivo\" o \"negativo\". Normalmente el resultado es presente o ausente, refiri\u00e9ndose a los anticuerpos \ud83d\ude01, aunque creo que esto depende del laboratorio. Si la necesitas para saber si est\u00e1s enferma o para viajar, debes hacerte una de las de arriba.","tweet_lang":"es","text_es":" En la de ant\u00edgeno no te da positivo o negativo Normalmente el resultado es presente o ausente refiri\u00e9ndose a los anticuerpos  aunque creo que esto depende del laboratorio Si la necesitas para saber si est\u00e1s enferma o para viajar debes hacerte una de las de arriba","hashtags":[],"mentions":["dani___elaa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude01"],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440523879865208835","replied_to_tweet_id":1.439880898e+18,"replied_to_user_id":461370816.0,"reply_text":"","tweet_text":"@isanseba Un decepci\u00f3n. Y mas cdo no distingues conceptos, llamas a todos bebelejias, y asesinos. Realmente has perdido el norte, como el otro. Y mas cdo te las das de democrata, y no aceptas la discrepancia como con Fray, q no ea antivacunas, sino q duda de ella, xq ya tiene anticuerpos","tweet_lang":"es","text_es":" Un decepci\u00f3n Y mas cdo no distingues conceptos llamas a todos bebelejias y asesinos Realmente has perdido el norte como el otro Y mas cdo te las das de democrata y no aceptas la discrepancia como con Fray q no ea antivacunas sino q duda de ella xq ya tiene anticuerpos","hashtags":[],"mentions":["isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440523371544940544","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"mis papis tuvieron y no agarre, tambi\u00e9n mi amiga tom\u00f3 mates conmigo en el mismo momento que ten\u00eda. No se, capaz pueden hacer la vacuna con mis anticuerpos. https:\/\/t.co\/Oc4JFka0It","tweet_lang":"es","text_es":"mis papis tuvieron y no agarre tambi\u00e9n mi amiga tom\u00f3 mates conmigo en el mismo momento que ten\u00eda No se capaz pueden hacer la vacuna con mis anticuerpos ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Oc4JFka0It"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440522828118331399","replied_to_tweet_id":1.440462675e+18,"replied_to_user_id":1.077384805e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ViejaDeHistoria Haci\u00e9ndote la serolog\u00eda, anticuerpos IgM e IgG para SarsCov2. Abrazo.","tweet_lang":"es","text_es":" Haci\u00e9ndote la serolog\u00eda anticuerpos IgM e IgG para SarsCov2 Abrazo","hashtags":[],"mentions":["ViejaDeHistoria"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440522541890609155","replied_to_tweet_id":1.440522533e+18,"replied_to_user_id":283397760.0,"reply_text":"","tweet_text":"2. (bis)- El equipo de demostraci\u00f3n del F-22 Raptor anuncia su participaci\u00f3n en la Feria.\n3.- Los organizadores establecen que los asistentes deben contar con una prueba COVID negativa, sin especificar cu\u00e1l es v\u00e1lida (PCR, Ant\u00edgenos o Anticuerpos IgG-IgM). https:\/\/t.co\/otUVgtkEAz","tweet_lang":"es","text_es":"2 bis El equipo de demostraci\u00f3n del F22 Raptor anuncia su participaci\u00f3n en la Feria\n3 Los organizadores establecen que los asistentes deben contar con una prueba COVID negativa sin especificar cu\u00e1l es v\u00e1lida PCR Ant\u00edgenos o Anticuerpos IgGIgM httpstcootUVgtkEAz","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440521851420114947","replied_to_tweet_id":1.440521091e+18,"replied_to_user_id":1.390352387e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Ana_EuP Correcto. Y tengo anticuerpos, por lo que insisto con mi mensaje. Si tiene s\u00edntomas, aunque salga negativo, a cuidarse y tratarse como positivo. Que yo tenga mis dudas sobre ciertas cosas jamas querr\u00e1 decir que niegue la existencia de tal.","tweet_lang":"es","text_es":" Correcto Y tengo anticuerpos por lo que insisto con mi mensaje Si tiene s\u00edntomas aunque salga negativo a cuidarse y tratarse como positivo Que yo tenga mis dudas sobre ciertas cosas jamas querr\u00e1 decir que niegue la existencia de tal","hashtags":[],"mentions":["Ana_EuP"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440518857735565312","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La vacuna de covid-19 para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os es segura y muestra una respuesta de anticuerpos 'robusta', dice Pfizer - CNN https:\/\/t.co\/SuEC9BYewq https:\/\/t.co\/A3KFqVtviC","tweet_lang":"es","text_es":"La vacuna de covid19 para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os es segura y muestra una respuesta de anticuerpos robusta dice Pfizer  CNN  httpstcoA3KFqVtviC","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/SuEC9BYewq"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440518637488513026","replied_to_tweet_id":1.440415729e+18,"replied_to_user_id":1.389525973e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@VoxPeriodista Exactamente, lo mismo que yo pienso y situaci\u00f3n similar (aunque yo solo lo he pasado una vez y todav\u00eda tengo un alto nivel de anticuerpos)","tweet_lang":"es","text_es":" Exactamente lo mismo que yo pienso y situaci\u00f3n similar aunque yo solo lo he pasado una vez y todav\u00eda tengo un alto nivel de anticuerpos","hashtags":[],"mentions":["VoxPeriodista"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440518322538237955","replied_to_tweet_id":1.440429771e+18,"replied_to_user_id":52574858.0,"reply_text":"","tweet_text":"@dani___elaa Depende de para qu\u00e9 la ocupe Dani jaja, las tres son pruebas virales (no de anticuerpos)","tweet_lang":"es","text_es":" Depende de para qu\u00e9 la ocupe Dani jaja las tres son pruebas virales no de anticuerpos","hashtags":[],"mentions":["dani___elaa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440518206943158276","replied_to_tweet_id":1.440484532e+18,"replied_to_user_id":9.878431011e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@lacamipohl @ncariola @jluciof solo si generaste anticuerpos y en la mayor\u00eda de los casos no es as\u00ed. A menos que haya alg\u00fan otro m\u00e9todo que desconozca.","tweet_lang":"es","text_es":"   solo si generaste anticuerpos y en la mayor\u00eda de los casos no es as\u00ed A menos que haya alg\u00fan otro m\u00e9todo que desconozca","hashtags":[],"mentions":["lacamipohl","ncariola","jluciof"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440517503994658818","replied_to_tweet_id":1.440475757e+18,"replied_to_user_id":2192515056.0,"reply_text":"","tweet_text":"@EstebannOspina @Bncrlas @luisrodevia Esteban, cuando el organismo posee anticuerpos de forma natural o artificial ataca al virus e impide su replicaci\u00f3n de tal manera que podr\u00eda incluso no infectar a nadie. Por eso se dice que el vacunado puede infectar, m\u00e1s no que infecte. No son datos inventados, no haga el oso.","tweet_lang":"es","text_es":"   Esteban cuando el organismo posee anticuerpos de forma natural o artificial ataca al virus e impide su replicaci\u00f3n de tal manera que podr\u00eda incluso no infectar a nadie Por eso se dice que el vacunado puede infectar m\u00e1s no que infecte No son datos inventados no haga el oso","hashtags":[],"mentions":["EstebannOspina","Bncrlas","luisrodevia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440517457475637251","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfCu\u00e1les son las causas de la anemia en pacientes con c\u00e1ncer?\n\u2022 Anemia de enfermedad cr\u00f3nica\n\u2022 Supresi\u00f3n de la m\u00e9dula \u00f3sea por quimioterapia\n\u2022 Afectaci\u00f3n de la m\u00e9dula por tumor\n\u2022 Hem\u00f3lisis secundaria a anticuerpos asociados a tumores\n\u2022 Ciertos agentes quimioterap\u00e9uticos","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfCu\u00e1les son las causas de la anemia en pacientes con c\u00e1ncer\n\u2022 Anemia de enfermedad cr\u00f3nica\n\u2022 Supresi\u00f3n de la m\u00e9dula \u00f3sea por quimioterapia\n\u2022 Afectaci\u00f3n de la m\u00e9dula por tumor\n\u2022 Hem\u00f3lisis secundaria a anticuerpos asociados a tumores\n\u2022 Ciertos agentes quimioterap\u00e9uticos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440516628760842242","replied_to_tweet_id":1.440445258e+18,"replied_to_user_id":18553742.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HectorJoaquin No desarrollo los anticuerpos","tweet_lang":"es","text_es":" No desarrollo los anticuerpos","hashtags":[],"mentions":["HectorJoaquin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440514457466130437","replied_to_tweet_id":1.440306896e+18,"replied_to_user_id":316273207.0,"reply_text":"","tweet_text":"@doctormacias Pareces no entender doctor Alejandro Mac\u00edas vacunen o no vacunen cualquiera de nosotros seguimos siendo hu\u00e9spedes sean ni\u00f1os o adultos el problema es Qu\u00e9 necesitamos medici\u00f3n de los anticuerpos porque son artificiales los de la vacuna y caducan","tweet_lang":"es","text_es":" Pareces no entender doctor Alejandro Mac\u00edas vacunen o no vacunen cualquiera de nosotros seguimos siendo hu\u00e9spedes sean ni\u00f1os o adultos el problema es Qu\u00e9 necesitamos medici\u00f3n de los anticuerpos porque son artificiales los de la vacuna y caducan","hashtags":[],"mentions":["doctormacias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440514225080651787","replied_to_tweet_id":1.440445258e+18,"replied_to_user_id":18553742.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HectorJoaquin Al C\u00e9sar lo de C\u00e9sar. Cuando estamos desesperados miramos para arriba. Para ilustrar a la gente usted no gana inmunidad\/anticuerpos   al siguiente d\u00eda de ser vacunado. El cuerpo tarde hasta 3 meses. He ah\u00ed la importancia de tomar decisiones informadas a tiempo. Informese","tweet_lang":"es","text_es":" Al C\u00e9sar lo de C\u00e9sar Cuando estamos desesperados miramos para arriba Para ilustrar a la gente usted no gana inmunidadanticuerpos   al siguiente d\u00eda de ser vacunado El cuerpo tarde hasta 3 meses He ah\u00ed la importancia de tomar decisiones informadas a tiempo Informese","hashtags":[],"mentions":["HectorJoaquin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440513738029690880","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Una dosis de la vacuna contra #COVID19 de #johnsonandjohnson como refuerzo multiplica por 12 la producci\u00f3n de anticuerpos si se administra 6 meses despu\u00e9s de la primera, seg\u00fan los resultados de un estudio realizado por la farmace\u00fatica @JNJCares \n https:\/\/t.co\/VBl4UW1D1R","tweet_lang":"es","text_es":"Una dosis de la vacuna contra  de  como refuerzo multiplica por 12 la producci\u00f3n de anticuerpos si se administra 6 meses despu\u00e9s de la primera seg\u00fan los resultados de un estudio realizado por la farmace\u00fatica  \n ","hashtags":["COVID19","johnsonandjohnson"],"mentions":["JNJCares"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/VBl4UW1D1R"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440513326644039680","replied_to_tweet_id":1.440498669e+18,"replied_to_user_id":1.031991161e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@HoracioRubio97 Son unos enfermos mentales, cu\u00e1l es el acoso y el fastidio con eso, Bolsonaro fue de los primeros en pasar el virus, igual que yo y para qu\u00e9 carajos queremos vacunarnos si ya pasamos y tenemos anticuerpos?","tweet_lang":"es","text_es":" Son unos enfermos mentales cu\u00e1l es el acoso y el fastidio con eso Bolsonaro fue de los primeros en pasar el virus igual que yo y para qu\u00e9 carajos queremos vacunarnos si ya pasamos y tenemos anticuerpos","hashtags":[],"mentions":["HoracioRubio97"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440512725075955719","replied_to_tweet_id":1.440512446e+18,"replied_to_user_id":1.290421227e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@LTYSRAP \ud83e\udda0\u00bfC\u00f3mo act\u00faan las vacunas de ARNm \ud83e\ude79?  Las vacunas de ARNm ense\u00f1an a nuestras c\u00e9lulas c\u00f3mo producir una prote\u00edna que har\u00e1 que nuestro cuerpo reaccione y desarrolle anticuerpos.  \ud83d\udc49\ud83c\udffd La mejor vacuna es la primera que est\u00e9 disponible \u2705. \u2935\ufe0f #Vac\u00fanate","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfC\u00f3mo act\u00faan las vacunas de ARNm   Las vacunas de ARNm ense\u00f1an a nuestras c\u00e9lulas c\u00f3mo producir una prote\u00edna que har\u00e1 que nuestro cuerpo reaccione y desarrolle anticuerpos  \ud83d\udc49\ud83c\udffd La mejor vacuna es la primera que est\u00e9 disponible  \u2935\ufe0f ","hashtags":["Vac\u00fanate"],"mentions":["LTYSRAP"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2705","\u2935\ufe0f","\ud83d\udc49\ud83c\udffd","\ud83e\udda0","\ud83e\ude79"],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440512032722206731","replied_to_tweet_id":1.44048102e+18,"replied_to_user_id":326849708.0,"reply_text":"","tweet_text":"@TReporta Dr. Vladimir Zelenko\nAlguien que ya ha tenido covid y tiene los anticuerpos, la inmunidad naturalmente inducida es un bill\u00f3n de veces m\u00e1s efectiva, que la inmunidad artificialmente inducida por medio de la vacuna.","tweet_lang":"es","text_es":" Dr Vladimir Zelenko\nAlguien que ya ha tenido covid y tiene los anticuerpos la inmunidad naturalmente inducida es un bill\u00f3n de veces m\u00e1s efectiva que la inmunidad artificialmente inducida por medio de la vacuna","hashtags":[],"mentions":["TReporta"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440511741553561604","replied_to_tweet_id":1.440511738e+18,"replied_to_user_id":9.209747188e+17,"reply_text":"","tweet_text":"Segunda dosis a 6 meses:\n\ud83d\udd399X m\u00e1s anticuerpos una semana despu\u00e9s \n\ud83d\udd3912X m\u00e1s anticuerpos 4 semanas despu\u00e9s.\n\nJ&amp;J se ha administrado a 14 Millones de personas en el mundo. \n\nSu protecci\u00f3n luego de una dosis sigue robusta contra hospitalizaci\u00f3n y muerte.","tweet_lang":"es","text_es":"Segunda dosis a 6 meses\n9X m\u00e1s anticuerpos una semana despu\u00e9s \n12X m\u00e1s anticuerpos 4 semanas despu\u00e9s\n\nJampJ se ha administrado a 14 Millones de personas en el mundo \n\nSu protecci\u00f3n luego de una dosis sigue robusta contra hospitalizaci\u00f3n y muerte","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd39"],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440511738382729226","replied_to_tweet_id":1.440290635e+18,"replied_to_user_id":9.209747188e+17,"reply_text":"","tweet_text":"Segunda dosis a 2 meses brinda mayor protecci\u00f3n:\n\ud83d\udd39100% enfermedad severa 14 d\u00edas despu\u00e9s \n\ud83d\udd3975% enfermedad sintom\u00e1tica a nivel global\n\ud83d\udd3994% enfermedad sintom\u00e1tica en USA\n\ud83d\udd394-6X m\u00e1s anticuerpos que primera dosis.","tweet_lang":"es","text_es":"Segunda dosis a 2 meses brinda mayor protecci\u00f3n\n100 enfermedad severa 14 d\u00edas despu\u00e9s \n75 enfermedad sintom\u00e1tica a nivel global\n94 enfermedad sintom\u00e1tica en USA\n46X m\u00e1s anticuerpos que primera dosis","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd39"],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440509916473532431","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los #anticuerpos son prote\u00ednas producidas por el #SistemaInmune en respuesta a la presencia de invasores extra\u00f1os del #cuerpo (#virus, bacterias o par\u00e1sitos). Este documento tiene como objetivo aclarar algunas preguntas relacionadas con estas mol\u00e9culas\ud83d\udc47\ud83c\udffdhttps:\/\/t.co\/adRBKvSEY5","tweet_lang":"es","text_es":"Los  son prote\u00ednas producidas por el  en respuesta a la presencia de invasores extra\u00f1os del   bacterias o par\u00e1sitos Este documento tiene como objetivo aclarar algunas preguntas relacionadas con estas mol\u00e9culas\ud83d\udc47\ud83c\udffd","hashtags":["anticuerpos","SistemaInmune","cuerpo","virus"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/adRBKvSEY5"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47\ud83c\udffd"],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440506977457623044","replied_to_tweet_id":1.440506252e+18,"replied_to_user_id":1908922615.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Daiu_Travaglini Yo le\u00ed quees la m\u00e1s efectiva contra la variante delta justamente, y que tiene un 82% de eficiencia. Solo el 18% de la gente no desarrolla anticuerpos. No ser\u00e1 el mejor n\u00famero pero bueno. Igual te banco, yo rechac\u00e9 la sputnik xq si quer\u00eda viajar no pod\u00eda as\u00ed que tiene sentido","tweet_lang":"es","text_es":" Yo le\u00ed quees la m\u00e1s efectiva contra la variante delta justamente y que tiene un 82 de eficiencia Solo el 18 de la gente no desarrolla anticuerpos No ser\u00e1 el mejor n\u00famero pero bueno Igual te banco yo rechac\u00e9 la sputnik xq si quer\u00eda viajar no pod\u00eda as\u00ed que tiene sentido","hashtags":[],"mentions":["Daiu_Travaglini"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440506251981455375","replied_to_tweet_id":1.440505362e+18,"replied_to_user_id":353829957.0,"reply_text":"","tweet_text":"@fierrote666 Ponele que s\u00ed la acepta (no todos los pa\u00edses), de igual manera es la que en un mont\u00f3n de casos no genera anticuerpos, porque son vacunas para una cepa que ac\u00e1 es un resfriado cuando tenemos la DELTA","tweet_lang":"es","text_es":" Ponele que s\u00ed la acepta no todos los pa\u00edses de igual manera es la que en un mont\u00f3n de casos no genera anticuerpos porque son vacunas para una cepa que ac\u00e1 es un resfriado cuando tenemos la DELTA","hashtags":[],"mentions":["fierrote666"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440506138353487873","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Regeneron vende su coctel de anticuerpos monoclonales al gobierno de Estados Unidos por 2,100 d\u00f3lares por dosis, el mismo precio que el tratamiento de Eli Lilly. Esto equivale a cerca de 52 veces m\u00e1s el costo de dos dosis de la vacuna de Pfizer.\nhttps:\/\/t.co\/HNZQ74aGb2","tweet_lang":"es","text_es":"Regeneron vende su coctel de anticuerpos monoclonales al gobierno de Estados Unidos por 2100 d\u00f3lares por dosis el mismo precio que el tratamiento de Eli Lilly Esto equivale a cerca de 52 veces m\u00e1s el costo de dos dosis de la vacuna de Pfizer\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HNZQ74aGb2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440505773843386369","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Pacientes | Los niveles de anticuerpos anti-HDL-MDA, un biomarcador clave en #aneurisma a\u00f3rtico abdominal cc @CIBER_CV @Hospital_FJD @uniovi_info @ciberdem @IIBSantPau https:\/\/t.co\/6F0po9N9Cl","tweet_lang":"es","text_es":"  Los niveles de anticuerpos antiHDLMDA un biomarcador clave en  a\u00f3rtico abdominal cc      ","hashtags":["Pacientes","aneurisma"],"mentions":["CIBER_CV","Hospital_FJD","uniovi_info","ciberdem","IIBSantPau"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6F0po9N9Cl"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440505491797381123","replied_to_tweet_id":1.440502791e+18,"replied_to_user_id":87358426.0,"reply_text":"","tweet_text":"@porundiezmilno Pero ten\u00e9s IgG Anti core. En alg\u00fan momento tuviste contacto con el virus. La vacuna te eleva anticuerpos de superficie.","tweet_lang":"es","text_es":" Pero ten\u00e9s IgG Anti core En alg\u00fan momento tuviste contacto con el virus La vacuna te eleva anticuerpos de superficie","hashtags":[],"mentions":["porundiezmilno"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440502310275149833","replied_to_tweet_id":1.440445258e+18,"replied_to_user_id":18553742.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HectorJoaquin Lo lamento mucho. Situaciones como estas  no son para argumentar. Tal vez no desarrollo la cantidad de anticuerpos adecuadas, tal vez si tenga una condici\u00f3n que  se desconozca,tal vez la variante ha sido muy fuerte para ella.Pero como mencion\u00e9 es momento solo para pedir sanaci\u00f3n","tweet_lang":"es","text_es":" Lo lamento mucho Situaciones como estas  no son para argumentar Tal vez no desarrollo la cantidad de anticuerpos adecuadas tal vez si tenga una condici\u00f3n que  se desconozcatal vez la variante ha sido muy fuerte para ellaPero como mencion\u00e9 es momento solo para pedir sanaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["HectorJoaquin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440500674379214848","replied_to_tweet_id":1.440321699e+18,"replied_to_user_id":127962734.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Inconforme75 Y no olvides la prueba de anticuerpos.","tweet_lang":"es","text_es":" Y no olvides la prueba de anticuerpos","hashtags":[],"mentions":["Inconforme75"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440500459144310789","replied_to_tweet_id":1.440496073e+18,"replied_to_user_id":299693451.0,"reply_text":"","tweet_text":"@tvnnoticias Dr. Vladimir Zelenko\nAlguien que ya ha tenido covid y tiene los anticuerpos, la inmunidad naturalmente inducida es un bill\u00f3n de veces m\u00e1s efectiva, que la inmunidad artificialmente inducida por medio de la vacuna.","tweet_lang":"es","text_es":" Dr Vladimir Zelenko\nAlguien que ya ha tenido covid y tiene los anticuerpos la inmunidad naturalmente inducida es un bill\u00f3n de veces m\u00e1s efectiva que la inmunidad artificialmente inducida por medio de la vacuna","hashtags":[],"mentions":["tvnnoticias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440500442245394451","replied_to_tweet_id":1.440416944e+18,"replied_to_user_id":1.182386091e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Lerei761 @NHtron @lo1903ren @mianrey 1. Las vacunas necesitan tiempo para generar anticuerpos\n2. Si te contagiaste antes de pon\u00e9rtela no te protege (te recuerdo que tardas de 5-14 d\u00edas en presentar s\u00edntomas despu\u00e9s del contagio)","tweet_lang":"es","text_es":"    1 Las vacunas necesitan tiempo para generar anticuerpos\n2 Si te contagiaste antes de pon\u00e9rtela no te protege te recuerdo que tardas de 514 d\u00edas en presentar s\u00edntomas despu\u00e9s del contagio","hashtags":[],"mentions":["Lerei761","NHtron","lo1903ren","mianrey"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440500257620561932","replied_to_tweet_id":1.440480073e+18,"replied_to_user_id":1055431634.0,"reply_text":"","tweet_text":"@victorfyt @mifilgueira \u00bfQue es tener muchos anticuerpos? Tengo 10.89 U\/ml a un mes de la 2da dosis de sinopharm","tweet_lang":"es","text_es":"  \u00bfQue es tener muchos anticuerpos Tengo 1089 Uml a un mes de la 2da dosis de sinopharm","hashtags":[],"mentions":["victorfyt","mifilgueira"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440499615174836228","replied_to_tweet_id":1.440456383e+18,"replied_to_user_id":1.263279266e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Meli07CS pero xD \neso es normal pero como el cuerpo tiene anticuerpos ps evita a q nos caigan muchas enfermedades o q podamos morir? \nla verdad no se a ciencia exacta pero ps eso es lo q se xd","tweet_lang":"es","text_es":" pero xD \neso es normal pero como el cuerpo tiene anticuerpos ps evita a q nos caigan muchas enfermedades o q podamos morir \nla verdad no se a ciencia exacta pero ps eso es lo q se xd","hashtags":[],"mentions":["Meli07CS"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xD"],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440499611685167112","replied_to_tweet_id":1.440445258e+18,"replied_to_user_id":18553742.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HectorJoaquin Que en dos semanas no desarroll\u00f3 los anticuerpos y se infect\u00f3 enel proceso, es muy probable que se infect\u00f3 es el transcurso de esas dos semanas y todav\u00eda no tenia los anticuerpos para atacar la enfermedad.","tweet_lang":"es","text_es":" Que en dos semanas no desarroll\u00f3 los anticuerpos y se infect\u00f3 enel proceso es muy probable que se infect\u00f3 es el transcurso de esas dos semanas y todav\u00eda no tenia los anticuerpos para atacar la enfermedad","hashtags":[],"mentions":["HectorJoaquin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440498875479957506","replied_to_tweet_id":1.440413216e+18,"replied_to_user_id":1.377460461e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@guille_gos Me gustar\u00eda saber de los vacunados en M\u00e9xico quien quien se hizo prueba de anticuerpos xq en mi familia muchos salieron excesivamente bajos con las 2 dosis de Astra y lo peor es que en las cartillas no aparecen folios de la vacuna \ud83d\ude44","tweet_lang":"es","text_es":" Me gustar\u00eda saber de los vacunados en M\u00e9xico quien quien se hizo prueba de anticuerpos xq en mi familia muchos salieron excesivamente bajos con las 2 dosis de Astra y lo peor es que en las cartillas no aparecen folios de la vacuna ","hashtags":[],"mentions":["guille_gos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude44"],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440498781242347525","replied_to_tweet_id":1.440496271e+18,"replied_to_user_id":2775009061.0,"reply_text":"","tweet_text":"@mariank06 Pudiste ser asintom\u00e1tica y haber generado anticuerpos sin darte cuenta pero bueno que se, yo no soy infect\u00f3logo, s\u00f3lo alguien tomando vino mirando Twitter","tweet_lang":"es","text_es":" Pudiste ser asintom\u00e1tica y haber generado anticuerpos sin darte cuenta pero bueno que se yo no soy infect\u00f3logo s\u00f3lo alguien tomando vino mirando Twitter","hashtags":[],"mentions":["mariank06"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440497525941698566","replied_to_tweet_id":1.440493755e+18,"replied_to_user_id":15877664.0,"reply_text":"","tweet_text":"@drhuerta Dr buenas noches, tuve Covid tengo mi primera dosis de Pfizer\nQue tan protegido estoy?? O que cantidad de anticuerpos produce mi organismo.\nGracias por su respuesta.","tweet_lang":"es","text_es":" Dr buenas noches tuve Covid tengo mi primera dosis de Pfizer\nQue tan protegido estoy O que cantidad de anticuerpos produce mi organismo\nGracias por su respuesta","hashtags":[],"mentions":["drhuerta"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440497017881444355","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a8 Muy interesante. El exceso de producci\u00f3n aberrante de anticuerpos anti-Covid puede activar una intensa respuesta inflamatoria que causa da\u00f1o pulmonar severo. Una forma inmunopatol\u00f3gica mucho menos conocida.\n Con frecuencia la respuesta contra el virus es lo peor.\u00a8 https:\/\/t.co\/c4JMzOvIRx","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a8 Muy interesante El exceso de producci\u00f3n aberrante de anticuerpos antiCovid puede activar una intensa respuesta inflamatoria que causa da\u00f1o pulmonar severo Una forma inmunopatol\u00f3gica mucho menos conocida\n Con frecuencia la respuesta contra el virus es lo peor\u00a8 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/c4JMzOvIRx"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440495942965227521","replied_to_tweet_id":1.440492668e+18,"replied_to_user_id":1967522970.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Alexfloresmac @MrCacun @MarioGu45269835 @nor_pagano @tiempoarg El art\u00edculo que usted proporciona acerca de las c\u00e9lulas y los anticuerpos en contra del covid19 me pareci\u00f3 algo acertado, al experimentar con los 3 monos se comprueba que la vacuna por si sola no es efectiva se necesita adem\u00e1s de mejorar el sistema inmunitario y celular","tweet_lang":"es","text_es":"     El art\u00edculo que usted proporciona acerca de las c\u00e9lulas y los anticuerpos en contra del covid19 me pareci\u00f3 algo acertado al experimentar con los 3 monos se comprueba que la vacuna por si sola no es efectiva se necesita adem\u00e1s de mejorar el sistema inmunitario y celular","hashtags":[],"mentions":["Alexfloresmac","MrCacun","MarioGu45269835","nor_pagano","tiempoarg"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440495715315163140","replied_to_tweet_id":1.440495176e+18,"replied_to_user_id":1.435841895e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Libersens4 @MovHorizontal @anarchy_baer @Danimdellatorre @Kaliman88991021 @CForzada @CIaudiaOviedoOK @LosLiberales6 @terapia_liberal @Lecturaslibert1 @ClaudiaOviedoOk @GiacoDiego Es la Tirania de los Parlamentos y la Dictadura de las Mayor\u00edas q Conduce al Socialismo y a m\u00e1s Estado y Menos Individuo como Regimen de Gobierno de Propiedad Publica q Asumen en Comodato y un Sistema Colectivista con los Mejores Anticuerpos para q nada cambie desde Dentro","tweet_lang":"es","text_es":"            Es la Tirania de los Parlamentos y la Dictadura de las Mayor\u00edas q Conduce al Socialismo y a m\u00e1s Estado y Menos Individuo como Regimen de Gobierno de Propiedad Publica q Asumen en Comodato y un Sistema Colectivista con los Mejores Anticuerpos para q nada cambie desde Dentro","hashtags":[],"mentions":["Libersens4","MovHorizontal","anarchy_baer","Danimdellatorre","Kaliman88991021","CForzada","CIaudiaOviedoOK","LosLiberales6","terapia_liberal","Lecturaslibert1","ClaudiaOviedoOk","GiacoDiego"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440494757470347264","replied_to_tweet_id":1.440490495e+18,"replied_to_user_id":15877664.0,"reply_text":"","tweet_text":"@drhuerta Bueno pero como ya tuvo cocido seguramente ya tiene anticuerpos\nhttps:\/\/t.co\/lZeuTUEQgK","tweet_lang":"es","text_es":" Bueno pero como ya tuvo cocido seguramente ya tiene anticuerpos\n","hashtags":[],"mentions":["drhuerta"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lZeuTUEQgK"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440493755446951941","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"2da dosis de Pfizer a 4 meses despu\u00e9s de la 1a, origina fuerte producci\u00f3n de anticuerpos, comparable a vacunar con 1a dosis a una persona que ya tuvo Covid-19\u2026 \n\nAl respecto, hoy se anunci\u00f3 que 2da dosis de J&amp;J a los 6 meses, produce 12 veces m\u00e1s anticuerpos que a los 2 meses. https:\/\/t.co\/UldRPnuOrm https:\/\/t.co\/iFELSixO2b","tweet_lang":"es","text_es":"2da dosis de Pfizer a 4 meses despu\u00e9s de la 1a origina fuerte producci\u00f3n de anticuerpos comparable a vacunar con 1a dosis a una persona que ya tuvo Covid19\u2026 \n\nAl respecto hoy se anunci\u00f3 que 2da dosis de JampJ a los 6 meses produce 12 veces m\u00e1s anticuerpos que a los 2 meses  httpstcoiFELSixO2b","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UldRPnuOrm"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440493076271697927","replied_to_tweet_id":1.440395857e+18,"replied_to_user_id":70530334.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MLauraAssis No te enojes, la prensa marron se olvid\u00f3 de decir quienes tienen anticuerpos para combatir el Covid. El Presidente tiene. Sin embargo, la vacuna Sputnik no es acepta em EEUU. No vacunarse o vacunarse com SV d\u00e1 igual.","tweet_lang":"es","text_es":" No te enojes la prensa marron se olvid\u00f3 de decir quienes tienen anticuerpos para combatir el Covid El Presidente tiene Sin embargo la vacuna Sputnik no es acepta em EEUU No vacunarse o vacunarse com SV d\u00e1 igual","hashtags":[],"mentions":["MLauraAssis"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440491708521668615","replied_to_tweet_id":1.440481718e+18,"replied_to_user_id":252766556.0,"reply_text":"","tweet_text":"@nlclhc Pues menos mal, hab\u00eda le\u00eddo que \"es mucho m\u00e1s resistente a los anticuerpos\", pero no me quedaba claro si las vacunas \"pod\u00edan con ella tambi\u00e9n\" \ud83d\ude09\ud83d\ude09","tweet_lang":"es","text_es":" Pues menos mal hab\u00eda le\u00eddo que es mucho m\u00e1s resistente a los anticuerpos pero no me quedaba claro si las vacunas pod\u00edan con ella tambi\u00e9n ","hashtags":[],"mentions":["nlclhc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude09"],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440491332057796614","replied_to_tweet_id":1.440491329e+18,"replied_to_user_id":388492722.0,"reply_text":"","tweet_text":"El asunto es que ya ha ido a hablar con el coordinador de vacunaci\u00f3n (Steven)  2 veces y lo \u00fanico que ha hecho es tomar datos y decir que enviar\u00eda un correo para gestionar si se le puede hacer la prueba de anticuerpos (sin embargo, le dijo que no estaba seguro si la CCSS podr\u00eda","tweet_lang":"es","text_es":"El asunto es que ya ha ido a hablar con el coordinador de vacunaci\u00f3n Steven  2 veces y lo \u00fanico que ha hecho es tomar datos y decir que enviar\u00eda un correo para gestionar si se le puede hacer la prueba de anticuerpos sin embargo le dijo que no estaba seguro si la CCSS podr\u00eda","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440491328899411968","replied_to_tweet_id":1.440491325e+18,"replied_to_user_id":388492722.0,"reply_text":"","tweet_text":"y le dijo que cre\u00edan que   lo primero era ver si le daba reacci\u00f3n  la vacuna, lo cual no tuvo. S\u00ed no reaccionaba, se deb\u00eda hacer una prueba de anticuerpos a la 2da o 3era semana despu\u00e9s de la aplicaci\u00f3n y dependiendo del resultado, se analizar\u00eda si se requer\u00eda otra dosis.","tweet_lang":"es","text_es":"y le dijo que cre\u00edan que   lo primero era ver si le daba reacci\u00f3n  la vacuna lo cual no tuvo S\u00ed no reaccionaba se deb\u00eda hacer una prueba de anticuerpos a la 2da o 3era semana despu\u00e9s de la aplicaci\u00f3n y dependiendo del resultado se analizar\u00eda si se requer\u00eda otra dosis","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440490290251395079","replied_to_tweet_id":1.440490009e+18,"replied_to_user_id":2973255245.0,"reply_text":"","tweet_text":"@flyingheavy747 Es xq sale Catalina Crespo y Unidos por la Vida = Anticuerpos Progresistas, xq solo ellos tienen derecho a hablar","tweet_lang":"es","text_es":" Es xq sale Catalina Crespo y Unidos por la Vida  Anticuerpos Progresistas xq solo ellos tienen derecho a hablar","hashtags":[],"mentions":["flyingheavy747"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440490033027244042","replied_to_tweet_id":1.440354883e+18,"replied_to_user_id":785392081.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Ernestate_ No lo tuve 150% segura, me hice mil an\u00e1lisis de anticuerpos pues paranoica todos re negativos. Salvo el \u00faltimo post vacuna.","tweet_lang":"es","text_es":" No lo tuve 150 segura me hice mil an\u00e1lisis de anticuerpos pues paranoica todos re negativos Salvo el \u00faltimo post vacuna","hashtags":[],"mentions":["Ernestate_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440488552609972224","replied_to_tweet_id":1.44046339e+18,"replied_to_user_id":219188457.0,"reply_text":"","tweet_text":"@alesitoide ... y 5 millones de casos, que probablemente fueran 15 al menos. Si el a\u00f1o pasado, antes del mayor volumen de casos, el censo de seroprevalencia daba m\u00e1s del 10% con anticuerpos... eso sumado a la vacunaci\u00f3n es un mont\u00f3n. (igual creo que va a haber ola Delta).","tweet_lang":"es","text_es":"  y 5 millones de casos que probablemente fueran 15 al menos Si el a\u00f1o pasado antes del mayor volumen de casos el censo de seroprevalencia daba m\u00e1s del 10 con anticuerpos eso sumado a la vacunaci\u00f3n es un mont\u00f3n igual creo que va a haber ola Delta","hashtags":[],"mentions":["alesitoide"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440487910839504901","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Yo me cuido con el distanciamiento que es el m\u00e1s efectivo, al barbijo s\u00f3lo lo uso para entrar a lugares cerrados, de lo contrario me lo quito o termina siendo m\u00e1s da\u00f1ino la cura q la enfermedad. Al cuerpo hay que oxigenarlo para que est\u00e9 m\u00e1s saludable generando anticuerpos.","tweet_lang":"es","text_es":"Yo me cuido con el distanciamiento que es el m\u00e1s efectivo al barbijo s\u00f3lo lo uso para entrar a lugares cerrados de lo contrario me lo quito o termina siendo m\u00e1s da\u00f1ino la cura q la enfermedad Al cuerpo hay que oxigenarlo para que est\u00e9 m\u00e1s saludable generando anticuerpos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440487715837865987","replied_to_tweet_id":1.440390603e+18,"replied_to_user_id":110029071.0,"reply_text":"","tweet_text":"@guadavazquez Reino Unido testea m\u00e1s de un mill\u00f3n de personas diariamente y les dan anticuerpos monoclonales  a los positivos,ac\u00e1 no hay m\u00e1s porque hay testeo m\u00ednimo  saca tus conclusiones","tweet_lang":"es","text_es":" Reino Unido testea m\u00e1s de un mill\u00f3n de personas diariamente y les dan anticuerpos monoclonales  a los positivosac\u00e1 no hay m\u00e1s porque hay testeo m\u00ednimo  saca tus conclusiones","hashtags":[],"mentions":["guadavazquez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440487607780052993","replied_to_tweet_id":1.440487232e+18,"replied_to_user_id":284260365.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Feer_Monster Esp\u00e9rate los 15 d\u00edas de anticuerpos y amos a las de Tepito, yo picho la primera ronda!","tweet_lang":"es","text_es":" Esp\u00e9rate los 15 d\u00edas de anticuerpos y amos a las de Tepito yo picho la primera ronda","hashtags":[],"mentions":["Feer_Monster"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440486895327145993","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Exactamente lo mismo, 6 aislamientos, 6 hisopados, dos de anticuerpos jaajajja ni el.bicho me quiere jajaaj https:\/\/t.co\/wwOKfPUgmj","tweet_lang":"es","text_es":"Exactamente lo mismo 6 aislamientos 6 hisopados dos de anticuerpos jaajajja ni elbicho me quiere jajaaj ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wwOKfPUgmj"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440486665315774476","replied_to_tweet_id":1.440485556e+18,"replied_to_user_id":73158760.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Ozzyta_Metal7 @miscinesOk @lauzuccotti @adriankeko @Qwesty_ @slospennato @horaciorlarreta Queres que sigamos cerrados ? Queres guardarte ? Qu\u00e9date encerrada hasta las segunda dosis y 14 d\u00edas de anticuerpos","tweet_lang":"es","text_es":"       Queres que sigamos cerrados  Queres guardarte  Qu\u00e9date encerrada hasta las segunda dosis y 14 d\u00edas de anticuerpos","hashtags":[],"mentions":["Ozzyta_Metal7","miscinesOk","lauzuccotti","adriankeko","Qwesty_","slospennato","horaciorlarreta"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440486602497658880","replied_to_tweet_id":1.440464059e+18,"replied_to_user_id":36529871.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SerZuliani Es l\u00f3gico lo que https:\/\/t.co\/EPnm9TbSPt vacunaron temprano y por lo tanto iban a perder el efecto de las vacunas antes.Aqu\u00ed nos encontr\u00f3 la delta con mayor titulaci\u00f3n de anticuerpos en sangre por nuestra demora.","tweet_lang":"es","text_es":" Es l\u00f3gico lo que  vacunaron temprano y por lo tanto iban a perder el efecto de las vacunas antesAqu\u00ed nos encontr\u00f3 la delta con mayor titulaci\u00f3n de anticuerpos en sangre por nuestra demora","hashtags":[],"mentions":["SerZuliani"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/EPnm9TbSPt"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440486143896612877","replied_to_tweet_id":1.440314795e+18,"replied_to_user_id":38436714.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ncariola @jluciof Te hiciste el de anticuerpos? Se dice que mucha gente lo tuvo y ni se enter\u00f3.","tweet_lang":"es","text_es":"  Te hiciste el de anticuerpos Se dice que mucha gente lo tuvo y ni se enter\u00f3","hashtags":[],"mentions":["ncariola","jluciof"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440485712747368449","replied_to_tweet_id":1.440413712e+18,"replied_to_user_id":22967586.0,"reply_text":"","tweet_text":"@majogm Yo no tuve y me hisope 8 veces m\u00e1s pruebas de anticuerpos. En qu\u00e9 categor\u00eda entro? Jajaja","tweet_lang":"es","text_es":" Yo no tuve y me hisope 8 veces m\u00e1s pruebas de anticuerpos En qu\u00e9 categor\u00eda entro Jajaja","hashtags":[],"mentions":["majogm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440485673375436812","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nosotros sal\u00edamos a bailar con este fr\u00edo? Juro que no entiendo c\u00f3mo nos daba los anticuerpos","tweet_lang":"es","text_es":"Nosotros sal\u00edamos a bailar con este fr\u00edo Juro que no entiendo c\u00f3mo nos daba los anticuerpos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440485495465594884","replied_to_tweet_id":1.440482891e+18,"replied_to_user_id":1.128708538e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@manolo_burumba @frnssca1 @libre35434246 @aguacate_cubano @azucar_tabaco Realmente tienes raz\u00f3n @manolo_burumba, la vacuna no deja m\u00e1s anticuerpos ni previene contagio en ninguna medida, estudios de esos sobran ya","tweet_lang":"es","text_es":"     Realmente tienes raz\u00f3n  la vacuna no deja m\u00e1s anticuerpos ni previene contagio en ninguna medida estudios de esos sobran ya","hashtags":[],"mentions":["manolo_burumba","frnssca1","libre35434246","aguacate_cubano","azucar_tabaco","manolo_burumba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440484013282525186","replied_to_tweet_id":1.44048401e+18,"replied_to_user_id":1.022555296e+18,"reply_text":"","tweet_text":"inmune a los anticuerpos que contienen las vacunas que se han aplicado en el pa\u00eds. \n\n\"Hasta el momento no est\u00e1 clasificada como variante de preocupaci\u00f3n, solamente variante de inter\u00e9s, por lo tanto no existe #evidencia que sea ni m\u00e1s transmisible, ni m\u00e1s virulenta, ni","tweet_lang":"es","text_es":"inmune a los anticuerpos que contienen las vacunas que se han aplicado en el pa\u00eds \n\nHasta el momento no est\u00e1 clasificada como variante de preocupaci\u00f3n solamente variante de inter\u00e9s por lo tanto no existe  que sea ni m\u00e1s transmisible ni m\u00e1s virulenta ni","hashtags":["evidencia"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440483473349771266","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La vacuna monodosis #johnsonandjohnson aumenta su efectividad a 94% con una 2\u00aa dosis.\n\nUn refuerzo a los 2 meses eleva los anticuerpos de 4 a 6 veces, mientras que recibirlo 6 meses despu\u00e9s los aumenta x 12.\n\nUna noticia previsible, solo faltaba evidencia.\nhttps:\/\/t.co\/JsXOJwBJB9","tweet_lang":"es","text_es":"La vacuna monodosis  aumenta su efectividad a 94 con una 2\u00aa dosis\n\nUn refuerzo a los 2 meses eleva los anticuerpos de 4 a 6 veces mientras que recibirlo 6 meses despu\u00e9s los aumenta x 12\n\nUna noticia previsible solo faltaba evidencia\n","hashtags":["johnsonandjohnson"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JsXOJwBJB9"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440482835475812356","replied_to_tweet_id":1.440350975e+18,"replied_to_user_id":24952459.0,"reply_text":"","tweet_text":"@T13 @t13 criticando a Bolsonaro por no estar vacunado, se les olvida q tuvo covid y que tiene mas anticuerpos que los vacunados","tweet_lang":"es","text_es":" t13 criticando a Bolsonaro por no estar vacunado se les olvida q tuvo covid y que tiene mas anticuerpos que los vacunados","hashtags":[],"mentions":["T13","T13"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440481707036012550","replied_to_tweet_id":1.440367984e+18,"replied_to_user_id":38436714.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ncariola @mfhs5 @jluciof Si te vacunaste, anticuerpos ten\u00e9s q tener.","tweet_lang":"es","text_es":"   Si te vacunaste anticuerpos ten\u00e9s q tener","hashtags":[],"mentions":["ncariola","mfhs5","jluciof"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440481501515112451","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El peque\u00f1o estudio no dice nada sobre seguridad ni eficacia; solo sobre niveles de anticuerpos. https:\/\/t.co\/bb2ebtFaWl","tweet_lang":"es","text_es":"El peque\u00f1o estudio no dice nada sobre seguridad ni eficacia solo sobre niveles de anticuerpos ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bb2ebtFaWl"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440481361832280064","replied_to_tweet_id":1.431105374e+18,"replied_to_user_id":1.396630464e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@TwinkCruisinGDL Es bueno q hallas tenido efectos x la vacuna, eso quiere decir q esta haciendo efecto\nHay personas q se han vacunado y no generan anticuerpos, en esos casos la vacuna no sirve d absolutamente nada!!!","tweet_lang":"es","text_es":" Es bueno q hallas tenido efectos x la vacuna eso quiere decir q esta haciendo efecto\nHay personas q se han vacunado y no generan anticuerpos en esos casos la vacuna no sirve d absolutamente nada","hashtags":[],"mentions":["TwinkCruisinGDL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440480763493814283","replied_to_tweet_id":1.4404798e+18,"replied_to_user_id":382786670.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Bellatrixtoo Se monitorea a las personas vacunadas \u00bfSe hacen pruebas de anticuerpos para saber si Sinopharm y las dem\u00e1s protegen luego de meses? 2\/2","tweet_lang":"es","text_es":" Se monitorea a las personas vacunadas \u00bfSe hacen pruebas de anticuerpos para saber si Sinopharm y las dem\u00e1s protegen luego de meses 22","hashtags":[],"mentions":["Bellatrixtoo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440480758745874439","replied_to_tweet_id":1.440443845e+18,"replied_to_user_id":258968955.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Mr_Bugman Si pero como ya les dimos ,la primera dosis , ya tienen anticuerpos ,la segunda dosis se las vamos a dar el 14 de noviembre , as\u00ed que van a poder pasar la lengua tranquilos , sin miedo que lo \u00fanico que va morir es el populismo .","tweet_lang":"es","text_es":" Si pero como ya les dimos la primera dosis  ya tienen anticuerpos la segunda dosis se las vamos a dar el 14 de noviembre  as\u00ed que van a poder pasar la lengua tranquilos  sin miedo que lo \u00fanico que va morir es el populismo ","hashtags":[],"mentions":["Mr_Bugman"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440479882408984582","replied_to_tweet_id":1.440395857e+18,"replied_to_user_id":70530334.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MLauraAssis @jara_klein Todo lo contrario\nBolso es el \u00fanico inmunizado con anticuerpos naturales\nLos inoculados ya se sabe q no est\u00e1n inmunizados y con la sangre contaminada con destrucci\u00f3n del sistema inmunol\u00f3gico","tweet_lang":"es","text_es":"  Todo lo contrario\nBolso es el \u00fanico inmunizado con anticuerpos naturales\nLos inoculados ya se sabe q no est\u00e1n inmunizados y con la sangre contaminada con destrucci\u00f3n del sistema inmunol\u00f3gico","hashtags":[],"mentions":["MLauraAssis","jara_klein"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440479635473502214","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Johnson &amp; Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de refuerzo\nEl inmunizante que se dise\u00f1\u00f3 como una vacuna de dosis \u00fanica, con una segunda inyectada unos dos meses despu\u00e9s, los niveles de anticuerpos aumentaron \"entre cuatro y seis veces\" https:\/\/t.co\/cA68AQj2ID","tweet_lang":"es","text_es":"Johnson amp Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de refuerzo\nEl inmunizante que se dise\u00f1\u00f3 como una vacuna de dosis \u00fanica con una segunda inyectada unos dos meses despu\u00e9s los niveles de anticuerpos aumentaron entre cuatro y seis veces httpstcocA68AQj2ID","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440479520780210176","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":24952459.0,"reply_text":"","tweet_text":"@T13 criticando que Bolsonaro no este vacunado y entre a la ONU, se les olvida que el tuvo Covid y tiene mas anticuerpos que los vacunados","tweet_lang":"es","text_es":" criticando que Bolsonaro no este vacunado y entre a la ONU se les olvida que el tuvo Covid y tiene mas anticuerpos que los vacunados","hashtags":[],"mentions":["T13"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440479365607739404","replied_to_tweet_id":1.440465345e+18,"replied_to_user_id":445835737.0,"reply_text":"","tweet_text":"@amd_76 @slospennato @majogm Bueno, entonces opt\u00e1 por la combinaci\u00f3n porque funciona. Un compa\u00f1ero de trabajo se hizo la prueba de anticuerpos despu\u00e9s de la segunda dosis, le dio lo m\u00e1ximo, como a m\u00ed con las dos dosis de sputnik.","tweet_lang":"es","text_es":"   Bueno entonces opt\u00e1 por la combinaci\u00f3n porque funciona Un compa\u00f1ero de trabajo se hizo la prueba de anticuerpos despu\u00e9s de la segunda dosis le dio lo m\u00e1ximo como a m\u00ed con las dos dosis de sputnik","hashtags":[],"mentions":["amd_76","slospennato","majogm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440478884156239875","replied_to_tweet_id":1.440477193e+18,"replied_to_user_id":6135622.0,"reply_text":"","tweet_text":"@dw_espanol @pablolgiuliano Bolsonaro tuvo covid... tiene mas anticuerpos que los vacunados","tweet_lang":"es","text_es":"  Bolsonaro tuvo covid tiene mas anticuerpos que los vacunados","hashtags":[],"mentions":["dw_espanol","pablolgiuliano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440475747030736904","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Est\u00e1n con eso de decir cu\u00e1ntos hisopados y bla bla pero...\nCERO HISOPADOS, CERO COVID, CERO AISLAMIENTO POR CONTACTO ESTRECHO, CERO CONTACTO ESTRECHO. \nY no fui asintom\u00e1tica porque me hicieron el test de anticuerpos.","tweet_lang":"es","text_es":"Est\u00e1n con eso de decir cu\u00e1ntos hisopados y bla bla pero\nCERO HISOPADOS CERO COVID CERO AISLAMIENTO POR CONTACTO ESTRECHO CERO CONTACTO ESTRECHO \nY no fui asintom\u00e1tica porque me hicieron el test de anticuerpos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440475617774895108","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Esto no significa que una sola dosis de Johnson &amp; Johnson no ayude, ya que se ha demostrado la efectividad para evitar que se llegue al hospital por #COVID19. El uso de una segunda dosis eleva la efectividad hasta 12 veces los anticuerpos.\nhttps:\/\/t.co\/JThIlhCsh0","tweet_lang":"es","text_es":"Esto no significa que una sola dosis de Johnson amp Johnson no ayude ya que se ha demostrado la efectividad para evitar que se llegue al hospital por  El uso de una segunda dosis eleva la efectividad hasta 12 veces los anticuerpos\n","hashtags":["COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JThIlhCsh0"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440475612427132928","replied_to_tweet_id":1.440459388e+18,"replied_to_user_id":1.144945866e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@FreedomViv @FernanQuirosBA Primero, los bozales no sirven, por algo simple, los virus No son agentes pat\u00f3genos, los virus no se contagian, adem\u00e1s, en la saliva no tenemos virus, lo que si tenemos son anticuerpos, antitoxinas y microorganismos https:\/\/t.co\/UqAsWubVw0","tweet_lang":"es","text_es":"  Primero los bozales no sirven por algo simple los virus No son agentes pat\u00f3genos los virus no se contagian adem\u00e1s en la saliva no tenemos virus lo que si tenemos son anticuerpos antitoxinas y microorganismos httpstcoUqAsWubVw0","hashtags":[],"mentions":["FreedomViv","FernanQuirosBA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440907435540164618","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @manhattan_2: Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt, Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter.\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","hashtags":[],"mentions":["manhattan_2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440906158429069315","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DrChavezDiaz: Las vacunas originalmente unidosis de CanSino y J&amp;J han mostrado un aumento en la producci\u00f3n de anticuerpos y en la prote\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Las vacunas originalmente unidosis de CanSino y JampJ han mostrado un aumento en la producci\u00f3n de anticuerpos y en la prote\u2026","hashtags":[],"mentions":["DrChavezDiaz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440905366854905860","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: En un anuncio muy esperado, Pfizer dijo este lunes que un ensayo de fase 2\/3 mostr\u00f3 que su vacuna contra el covid-19 era segura\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En un anuncio muy esperado Pfizer dijo este lunes que un ensayo de fase 23 mostr\u00f3 que su vacuna contra el covid19 era segura\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440905362492829697","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @El_Universal_Mx: Confirmado: La vacuna de Pfizer es segura en ni\u00f1os y ha generado una \"robusta\" respuesta de anticuerpos \ud83d\ude4f\ud83d\udc89https:\/\/t.co\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Confirmado La vacuna de Pfizer es segura en ni\u00f1os y ha generado una robusta respuesta de anticuerpos httpstco\u2026","hashtags":[],"mentions":["El_Universal_Mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\ude4f"],"tweet_date":"2021-09-23T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440905355228323840","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: La vacuna de covid-19 para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os es segura y muestra una respuesta de anticuerpos 'robusta', dice Pfizer https:\/\/\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La vacuna de covid19 para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os es segura y muestra una respuesta de anticuerpos robusta dice Pfizer https\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440903664835629056","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @soldevenezuela1: \ud83d\udde3\ufe0f))) En imagen estuche serol\u00f3gico qu\u00e9 permite la detecci\u00f3n de anticuerpos que indican hubo contacto con el virus.\n\nDi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83d\udde3\ufe0f En imagen estuche serol\u00f3gico qu\u00e9 permite la detecci\u00f3n de anticuerpos que indican hubo contacto con el virus\n\nDi\u2026","hashtags":[],"mentions":["soldevenezuela1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udde3\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-23T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440903033534263296","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Excelsior: \ud83d\udc89J&amp;J descubri\u00f3 que una segunda dosis produjo una mayor respuesta de anticuerpos en adultos de 18 a 55 a\u00f1os.\n\nhttps:\/\/t.co\/yk\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  JampJ descubri\u00f3 que una segunda dosis produjo una mayor respuesta de anticuerpos en adultos de 18 a 55 a\u00f1os\n\nhttpstcoyk\u2026","hashtags":[],"mentions":["Excelsior"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-23T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440902306329944064","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @manhattan_2: Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt, Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter.\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","hashtags":[],"mentions":["manhattan_2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440901665310269440","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @manhattan_2: Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt, Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter.\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","hashtags":[],"mentions":["manhattan_2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440901612784979970","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @soldevenezuela1: \ud83d\udde3\ufe0f))) En imagen estuche serol\u00f3gico qu\u00e9 permite la detecci\u00f3n de anticuerpos que indican hubo contacto con el virus.\n\nDi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83d\udde3\ufe0f En imagen estuche serol\u00f3gico qu\u00e9 permite la detecci\u00f3n de anticuerpos que indican hubo contacto con el virus\n\nDi\u2026","hashtags":[],"mentions":["soldevenezuela1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udde3\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-23T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440900262529572866","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ensalud2: Mas datos duros..Los anticuerpos de gente vacunada, tras enfermar de COVID decresen a una tasa del 40% cada mes, comparado co\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Mas datos durosLos anticuerpos de gente vacunada tras enfermar de COVID decresen a una tasa del 40 cada mes comparado co\u2026","hashtags":[],"mentions":["ensalud2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440899359449784326","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @El_IngenieroCu: Piter necesita anticuerpos monoclonales para completar el tratamiento debido a que su situaci\u00f3n empeor\u00f3 por la COVID 19\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Piter necesita anticuerpos monoclonales para completar el tratamiento debido a que su situaci\u00f3n empeor\u00f3 por la COVID 19\u2026","hashtags":[],"mentions":["El_IngenieroCu"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440897963614691330","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @manhattan_2: Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt, Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter.\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","hashtags":[],"mentions":["manhattan_2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440897004733874178","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @RaquelBlascoR: Son datos PRECL\u00cdNICOS, #InMice\ud83d\udc01 pero...\nES IMPRESIONANTE!\u2b07\ufe0f\nVacuna #Moderna: \u00a1SEIS ARNm contra TRES virus respiratorios\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Son datos PRECL\u00cdNICOS  pero\nES IMPRESIONANTE\u2b07\ufe0f\nVacuna  \u00a1SEIS ARNm contra TRES virus respiratorios\u2026","hashtags":["InMice","Moderna"],"mentions":["RaquelBlascoR"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2b07\ufe0f","\ud83d\udc01"],"tweet_date":"2021-09-23T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440896194419507204","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @manhattan_2: Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt, Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter.\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","hashtags":[],"mentions":["manhattan_2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440893973166542848","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @manhattan_2: Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt, Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter.\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","hashtags":[],"mentions":["manhattan_2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440891372010156034","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Paracetamol0512: Uno se llama inmunidad innata, nacemos con ella, le tir\u00f3 a todo por igual porque no es espec\u00edfica, la otra se llama in\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Uno se llama inmunidad innata nacemos con ella le tir\u00f3 a todo por igual porque no es espec\u00edfica la otra se llama in\u2026","hashtags":[],"mentions":["Paracetamol0512"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440890341486436357","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @soldevenezuela1: \ud83d\udde3\ufe0f))) En imagen estuche serol\u00f3gico qu\u00e9 permite la detecci\u00f3n de anticuerpos que indican hubo contacto con el virus.\n\nDi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83d\udde3\ufe0f En imagen estuche serol\u00f3gico qu\u00e9 permite la detecci\u00f3n de anticuerpos que indican hubo contacto con el virus\n\nDi\u2026","hashtags":[],"mentions":["soldevenezuela1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udde3\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-23T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440890046572335105","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @edinterpol: Los anticuerpos de la segunda dosis de la Sputnik V entrando en acci\u00f3n. https:\/\/t.co\/woiWx6bUJB","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los anticuerpos de la segunda dosis de la Sputnik V entrando en acci\u00f3n httpstcowoiWx6bUJB","hashtags":[],"mentions":["edinterpol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440889955883098112","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Nopanaden: \ud83d\udc49\ud83c\udffb En personas sanas la inmunidad frente a #SARSCoV2 no \u201cdecae\u201d, la respuesta inmunitaria \u201ccambia\u201d.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Cuantificar anticuerp\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83d\udc49\ud83c\udffb En personas sanas la inmunidad frente a  no \u201cdecae\u201d la respuesta inmunitaria \u201ccambia\u201d\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Cuantificar anticuerp\u2026","hashtags":["SARSCoV2"],"mentions":["Nopanaden"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-23T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440887294634958848","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @manhattan_2: Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt, Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter.\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","hashtags":[],"mentions":["manhattan_2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440886296466046984","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @edinterpol: Los anticuerpos de la segunda dosis de la Sputnik V entrando en acci\u00f3n. https:\/\/t.co\/woiWx6bUJB","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los anticuerpos de la segunda dosis de la Sputnik V entrando en acci\u00f3n httpstcowoiWx6bUJB","hashtags":[],"mentions":["edinterpol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440885966584045574","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @laraf87: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 El presidente 'DISIDENTE' de Brasil , Jair Bolsonaro. Su postura sobre las \ud83d\udc89\ud83d\udca5\n\ud83d\udde3\ufe0f\"Yo no me pondr\u00e9 la vacuna. Tengo anticuerp\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 El presidente DISIDENTE de Brasil  Jair Bolsonaro Su postura sobre las \n\ud83d\udde3\ufe0fYo no me pondr\u00e9 la vacuna Tengo anticuerp\u2026","hashtags":[],"mentions":["laraf87"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83c\udde7\ud83c\uddf7","\ud83d\udca5","\ud83d\udde3\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-23T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440885156068347904","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JonathanNefro: Posterior al trasplante, 23% recurren con nefropat\u00eda IgA, el trasplante preventivo y desarrollar anticuerpos donador esp\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Posterior al trasplante 23 recurren con nefropat\u00eda IgA el trasplante preventivo y desarrollar anticuerpos donador esp\u2026","hashtags":[],"mentions":["JonathanNefro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440884800450142208","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @abanav: La vacuna anti COVID-19 de BioNTech-Pfizer es efectiva y segura en personas de entre 5 y 11 a\u00f1os. Los resultados del ensayo cl\u00ed\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La vacuna anti COVID19 de BioNTechPfizer es efectiva y segura en personas de entre 5 y 11 a\u00f1os Los resultados del ensayo cl\u00ed\u2026","hashtags":[],"mentions":["abanav"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440883035344289796","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @abanav: La vacuna anti COVID-19 de BioNTech-Pfizer es efectiva y segura en personas de entre 5 y 11 a\u00f1os. Los resultados del ensayo cl\u00ed\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La vacuna anti COVID19 de BioNTechPfizer es efectiva y segura en personas de entre 5 y 11 a\u00f1os Los resultados del ensayo cl\u00ed\u2026","hashtags":[],"mentions":["abanav"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440882922987343872","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @manhattan_2: Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt, Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter.\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","hashtags":[],"mentions":["manhattan_2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440881447615799299","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @doctormacias: No tienes por qu\u00e9 medirte anticuerpos despu\u00e9s de la vacunaci\u00f3n Covid. \u2066@ArmelleID\u2069 https:\/\/t.co\/FpccMiAi09","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No tienes por qu\u00e9 medirte anticuerpos despu\u00e9s de la vacunaci\u00f3n Covid \u2066\u2069 httpstcoFpccMiAi09","hashtags":[],"mentions":["doctormacias","ArmelleID"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440880466131816449","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfwarrior: capacidad neutralizante diferentes lo que favorece la subneutralizaci\u00f3n; y (ii) hay m\u00e1s ant\u00edgenos susceptibles de mutar y p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  capacidad neutralizante diferentes lo que favorece la subneutralizaci\u00f3n y ii hay m\u00e1s ant\u00edgenos susceptibles de mutar y p\u2026","hashtags":[],"mentions":["alfwarrior"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440880459982983171","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfwarrior: ... por infecciones naturales. De hecho el caso m\u00e1s com\u00fan en humanos es en Dengue y por infecciones secundarios con distint\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   por infecciones naturales De hecho el caso m\u00e1s com\u00fan en humanos es en Dengue y por infecciones secundarios con distint\u2026","hashtags":[],"mentions":["alfwarrior"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440879789179551744","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @manhattan_2: Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt, Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter.\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","hashtags":[],"mentions":["manhattan_2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440879460677562368","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @doctormacias: No tienes por qu\u00e9 medirte anticuerpos despu\u00e9s de la vacunaci\u00f3n Covid. \u2066@ArmelleID\u2069 https:\/\/t.co\/FpccMiAi09","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No tienes por qu\u00e9 medirte anticuerpos despu\u00e9s de la vacunaci\u00f3n Covid \u2066\u2069 httpstcoFpccMiAi09","hashtags":[],"mentions":["doctormacias","ArmelleID"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440878041190776832","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Betsabe20036478: @SanFrei2 @FurmanElias La Delta es un resfr\u00edo...y la verdad de la \"variantes\" son los efectos adversos de las inyeccio\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    La Delta es un resfr\u00edoy la verdad de la variantes son los efectos adversos de las inyeccio\u2026","hashtags":[],"mentions":["Betsabe20036478","SanFrei2","FurmanElias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440877253555113994","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @beatriz_palmi: @JulioRazona @Maestro_pizzero Un excompa\u00f1ero de trabajo ,falleci\u00f3 el d\u00eda viernes Jorge Antonio Jordani ,falleci\u00f3 por cov\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Un excompa\u00f1ero de trabajo falleci\u00f3 el d\u00eda viernes Jorge Antonio Jordani falleci\u00f3 por cov\u2026","hashtags":[],"mentions":["beatriz_palmi","JulioRazona","Maestro_pizzero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440876797047066625","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @laraf87: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 El presidente 'DISIDENTE' de Brasil , Jair Bolsonaro. Su postura sobre las \ud83d\udc89\ud83d\udca5\n\ud83d\udde3\ufe0f\"Yo no me pondr\u00e9 la vacuna. Tengo anticuerp\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 El presidente DISIDENTE de Brasil  Jair Bolsonaro Su postura sobre las \n\ud83d\udde3\ufe0fYo no me pondr\u00e9 la vacuna Tengo anticuerp\u2026","hashtags":[],"mentions":["laraf87"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83c\udde7\ud83c\uddf7","\ud83d\udca5","\ud83d\udde3\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440876478124670976","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: La vacuna de covid-19 para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os es segura y muestra una respuesta de anticuerpos 'robusta', dice Pfizer https:\/\/\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La vacuna de covid19 para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os es segura y muestra una respuesta de anticuerpos robusta dice Pfizer https\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440875449123540993","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Granma_Digital: Los estudios han demostrado que estos pacientes presentan bajos niveles de anticuerpos, por lo que la administraci\u00f3n de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los estudios han demostrado que estos pacientes presentan bajos niveles de anticuerpos por lo que la administraci\u00f3n de\u2026","hashtags":[],"mentions":["Granma_Digital"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440875131346329600","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @drhuerta: 2da dosis de Pfizer a 4 meses despu\u00e9s de la 1a, origina fuerte producci\u00f3n de anticuerpos, comparable a vacunar con 1a dosis a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  2da dosis de Pfizer a 4 meses despu\u00e9s de la 1a origina fuerte producci\u00f3n de anticuerpos comparable a vacunar con 1a dosis a\u2026","hashtags":[],"mentions":["drhuerta"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440874969056038913","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @RCLatin2: \"\u00bfRecibo la vacuna para qu\u00e9, para tener anticuerpos? Mi tasa de anticuerpos est\u00e1 por las nubes. \u00bfS\u00ed, o qu\u00e9? Tengo 991. Estoy\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfRecibo la vacuna para qu\u00e9 para tener anticuerpos Mi tasa de anticuerpos est\u00e1 por las nubes \u00bfS\u00ed o qu\u00e9 Tengo 991 Estoy\u2026","hashtags":[],"mentions":["RCLatin2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440874883873914883","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @beatriz_palmi: @JulioRazona @Maestro_pizzero Un excompa\u00f1ero de trabajo ,falleci\u00f3 el d\u00eda viernes Jorge Antonio Jordani ,falleci\u00f3 por cov\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Un excompa\u00f1ero de trabajo falleci\u00f3 el d\u00eda viernes Jorge Antonio Jordani falleci\u00f3 por cov\u2026","hashtags":[],"mentions":["beatriz_palmi","JulioRazona","Maestro_pizzero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440874812293926914","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @manhattan_2: Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt, Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter.\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","hashtags":[],"mentions":["manhattan_2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440874651882819584","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @giancagt: Tan f\u00e1cil q es usar la l\u00f3gica, si les est\u00e1n inyectando el virus de forma q no se generan anticuerpos contra el virus, s\u00f3lo se\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tan f\u00e1cil q es usar la l\u00f3gica si les est\u00e1n inyectando el virus de forma q no se generan anticuerpos contra el virus s\u00f3lo se\u2026","hashtags":[],"mentions":["giancagt"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440874431140831233","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @doctormacias: No tienes por qu\u00e9 medirte anticuerpos despu\u00e9s de la vacunaci\u00f3n Covid. \u2066@ArmelleID\u2069 https:\/\/t.co\/FpccMiAi09","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No tienes por qu\u00e9 medirte anticuerpos despu\u00e9s de la vacunaci\u00f3n Covid \u2066\u2069 httpstcoFpccMiAi09","hashtags":[],"mentions":["doctormacias","ArmelleID"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440874251876065284","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @doctormacias: No tienes por qu\u00e9 medirte anticuerpos despu\u00e9s de la vacunaci\u00f3n Covid. \u2066@ArmelleID\u2069 https:\/\/t.co\/FpccMiAi09","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No tienes por qu\u00e9 medirte anticuerpos despu\u00e9s de la vacunaci\u00f3n Covid \u2066\u2069 httpstcoFpccMiAi09","hashtags":[],"mentions":["doctormacias","ArmelleID"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440874131721916417","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Betsabe20036478: @SanFrei2 @FurmanElias La Delta es un resfr\u00edo...y la verdad de la \"variantes\" son los efectos adversos de las inyeccio\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    La Delta es un resfr\u00edoy la verdad de la variantes son los efectos adversos de las inyeccio\u2026","hashtags":[],"mentions":["Betsabe20036478","SanFrei2","FurmanElias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440872814265896960","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: La vacuna de covid-19 para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os es segura y muestra una respuesta de anticuerpos 'robusta', dice Pfizer https:\/\/\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La vacuna de covid19 para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os es segura y muestra una respuesta de anticuerpos robusta dice Pfizer https\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440871169566158850","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PesoRazon: @isaacj \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? M\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos M\u2026","hashtags":[],"mentions":["PesoRazon","isaacj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440870473726926848","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @infobae: Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID-19 a partir de anticuerpos de llamas https:\/\/t.co\/9sFkaPVXuy","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID19 a partir de anticuerpos de llamas ","hashtags":[],"mentions":["infobae"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9sFkaPVXuy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440869618474700800","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @soldevenezuela1: \ud83d\udde3\ufe0f))) En imagen estuche serol\u00f3gico qu\u00e9 permite la detecci\u00f3n de anticuerpos que indican hubo contacto con el virus.\n\nDi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83d\udde3\ufe0f En imagen estuche serol\u00f3gico qu\u00e9 permite la detecci\u00f3n de anticuerpos que indican hubo contacto con el virus\n\nDi\u2026","hashtags":[],"mentions":["soldevenezuela1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udde3\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440868317212852225","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MaesgoChile2019: CAMIONETAS DEL @MINSAL PARADAS EN VICU\u00d1A MACKENA CON RODRIGO DE ARAYA, TRASLADANDO INMIGRANTES ILEGALES PARA HACERSE L\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  CAMIONETAS DEL MINSAL PARADAS EN VICU\u00d1A MACKENA CON RODRIGO DE ARAYA TRASLADANDO INMIGRANTES ILEGALES PARA HACERSE L\u2026","hashtags":[],"mentions":["MaesgoChile2019","minsal"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440867935682187264","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @infobae: Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID-19 a partir de anticuerpos de llamas https:\/\/t.co\/6dgmlUyeg7","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID19 a partir de anticuerpos de llamas ","hashtags":[],"mentions":["infobae"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6dgmlUyeg7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440866554422439937","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @BluRadioCo: #TopBLU \u00bfSe vacuno con Janssen? Johnson &amp; Johnson dice que una segunda dosis su vacuna aumenta anticuerpos https:\/\/t.co\/U4M\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \u00bfSe vacuno con Janssen Johnson amp Johnson dice que una segunda dosis su vacuna aumenta anticuerpos httpstcoU4M\u2026","hashtags":["TopBLU"],"mentions":["BluRadioCo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440866350872793090","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Martha_LaNana: Lo que estamos viviendo no es ciencia pero ustedes no est\u00e1n listos para ver m\u00e1s all\u00e1.\nEs que no les hacen ni prueba de a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Lo que estamos viviendo no es ciencia pero ustedes no est\u00e1n listos para ver m\u00e1s all\u00e1\nEs que no les hacen ni prueba de a\u2026","hashtags":[],"mentions":["Martha_LaNana"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440866223970033665","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SalvadorSindoni: @bebanhamilton @msl101181 @Maybell_N \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude05 \n\nCreo que te voy a mandar la f\u00f3rmula de Jernel para ver si la entiendes.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT      \n\nCreo que te voy a mandar la f\u00f3rmula de Jernel para ver si la entiendes\u2026","hashtags":[],"mentions":["SalvadorSindoni","bebanhamilton","msl101181","Maybell_N"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude05","\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-23T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440865886496165888","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @infobae: Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID-19 a partir de anticuerpos de llamas https:\/\/t.co\/6dgmlUyeg7","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID19 a partir de anticuerpos de llamas ","hashtags":[],"mentions":["infobae"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6dgmlUyeg7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440865495830319110","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SaraVA1988: KAST no es de extrema derecha , es de derecha , que \u201cotros\u201d se hayan desviado m\u00e1s a la izquierda para evitar ofender a los\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  KAST no es de extrema derecha  es de derecha  que \u201cotros\u201d se hayan desviado m\u00e1s a la izquierda para evitar ofender a los\u2026","hashtags":[],"mentions":["SaraVA1988"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440864661771984899","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JorgeSalasG: @Noe0luz @hrh886 @amymhayu @REscobarOficial Saludos @Noe0luz y ojal\u00e1 no te contagies, y si \u00e9so sucede, que te sea leve, yo\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT      Saludos  y ojal\u00e1 no te contagies y si \u00e9so sucede que te sea leve yo\u2026","hashtags":[],"mentions":["JorgeSalasG","Noe0luz","hrh886","amymhayu","REscobarOficial","Noe0luz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440864522915311624","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JorgeSalasG: @hrh886 @amymhayu @Noe0luz @REscobarOficial De la \u00fanica persona que conoc\u00eda que falleci\u00f3 con su esquema completo de vacuna\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT      De la \u00fanica persona que conoc\u00eda que falleci\u00f3 con su esquema completo de vacuna\u2026","hashtags":[],"mentions":["JorgeSalasG","hrh886","amymhayu","Noe0luz","REscobarOficial"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440864289057824773","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @radiomitre: Coronavirus: trabajan en un spray nasal a base de anticuerpos de llama como terapia contra el virus.\nhttps:\/\/t.co\/6RwYKDoRIv","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Coronavirus trabajan en un spray nasal a base de anticuerpos de llama como terapia contra el virus\n","hashtags":[],"mentions":["radiomitre"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6RwYKDoRIv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440863792712323073","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Martha_LaNana: Lo que estamos viviendo no es ciencia pero ustedes no est\u00e1n listos para ver m\u00e1s all\u00e1.\nEs que no les hacen ni prueba de a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Lo que estamos viviendo no es ciencia pero ustedes no est\u00e1n listos para ver m\u00e1s all\u00e1\nEs que no les hacen ni prueba de a\u2026","hashtags":[],"mentions":["Martha_LaNana"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440863405838057474","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @manhattan_2: Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt, Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter.\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","hashtags":[],"mentions":["manhattan_2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440861345944014852","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SaraVA1988: @JecaMorita Jajajajaja lo mismo pens\u00e9 , stingo genera anticuerpos a su mismo partido . Jajajaj insisto, a Boric le faltan d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Jajajajaja lo mismo pens\u00e9  stingo genera anticuerpos a su mismo partido  Jajajaj insisto a Boric le faltan d\u2026","hashtags":[],"mentions":["SaraVA1988","JecaMorita"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440860795227738114","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @clinicallarcat: Esta semana, la FDA emiti\u00f3 una autorizaci\u00f3n de uso emergencia para el tratamiento con el c\u00f3ctel de anticuerpos monoclon\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Esta semana la FDA emiti\u00f3 una autorizaci\u00f3n de uso emergencia para el tratamiento con el c\u00f3ctel de anticuerpos monoclon\u2026","hashtags":[],"mentions":["clinicallarcat"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440860550523600901","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @larazon_es: Reuni\u00f3n de expertos | La vacuna anticovid mejora a los enfermos de c\u00e1ncer \u27a1 Refuerza los anticuerpos en su sistema inmune d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Reuni\u00f3n de expertos  La vacuna anticovid mejora a los enfermos de c\u00e1ncer  Refuerza los anticuerpos en su sistema inmune d\u2026","hashtags":[],"mentions":["larazon_es"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u27a1","xp"],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440859695930126336","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PSitrem: Desde abril de 2020, un grupo de cient\u00edficos de la Universidad Austral de Chile logr\u00f3 identificar y producir los anticuerpos q\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Desde abril de 2020 un grupo de cient\u00edficos de la Universidad Austral de Chile logr\u00f3 identificar y producir los anticuerpos q\u2026","hashtags":[],"mentions":["PSitrem"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440859647313801221","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gustavoposse: Realizar testeos masivos es fundamental para seguir conteniendo el COVID-19.\n\nEl s\u00e1bado estaremos de 9:00 a 14:00 en el M\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Realizar testeos masivos es fundamental para seguir conteniendo el COVID19\n\nEl s\u00e1bado estaremos de 900 a 1400 en el M\u2026","hashtags":[],"mentions":["gustavoposse"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440859091543511040","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @manhattan_2: Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt, Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter.\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","hashtags":[],"mentions":["manhattan_2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440857722921136128","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JonathanNefro: Posterior al trasplante, 23% recurren con nefropat\u00eda IgA, el trasplante preventivo y desarrollar anticuerpos donador esp\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Posterior al trasplante 23 recurren con nefropat\u00eda IgA el trasplante preventivo y desarrollar anticuerpos donador esp\u2026","hashtags":[],"mentions":["JonathanNefro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440857236285296641","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @beatriz_palmi: @JulioRazona @Maestro_pizzero Un excompa\u00f1ero de trabajo ,falleci\u00f3 el d\u00eda viernes Jorge Antonio Jordani ,falleci\u00f3 por cov\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Un excompa\u00f1ero de trabajo falleci\u00f3 el d\u00eda viernes Jorge Antonio Jordani falleci\u00f3 por cov\u2026","hashtags":[],"mentions":["beatriz_palmi","JulioRazona","Maestro_pizzero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440856998313172992","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @unsamoficial: La @ANMATsalud aprob\u00f3 un nuevo un test r\u00e1pido de anticuerpos contra COVID desarrollado por investigadores de la UNSAM. Fu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La  aprob\u00f3 un nuevo un test r\u00e1pido de anticuerpos contra COVID desarrollado por investigadores de la UNSAM Fu\u2026","hashtags":[],"mentions":["unsamoficial","ANMATsalud"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440855101397090306","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JonathanNefro: Posterior al trasplante, 23% recurren con nefropat\u00eda IgA, el trasplante preventivo y desarrollar anticuerpos donador esp\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Posterior al trasplante 23 recurren con nefropat\u00eda IgA el trasplante preventivo y desarrollar anticuerpos donador esp\u2026","hashtags":[],"mentions":["JonathanNefro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440854226641448965","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ColombiaDerecha: \"Los riesgos de la vacuna sobrepasan los beneficios en casos de personas que no son vulnerables ante el COVID 19, como\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los riesgos de la vacuna sobrepasan los beneficios en casos de personas que no son vulnerables ante el COVID 19 como\u2026","hashtags":[],"mentions":["ColombiaDerecha"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440853900605759494","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SaraVA1988: @JecaMorita Jajajajaja lo mismo pens\u00e9 , stingo genera anticuerpos a su mismo partido . Jajajaj insisto, a Boric le faltan d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Jajajajaja lo mismo pens\u00e9  stingo genera anticuerpos a su mismo partido  Jajajaj insisto a Boric le faltan d\u2026","hashtags":[],"mentions":["SaraVA1988","JecaMorita"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440853749979914240","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @radiomitre: Coronavirus: trabajan en un spray nasal a base de anticuerpos de llama como terapia contra el virus.\nhttps:\/\/t.co\/6RwYKDoRIv","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Coronavirus trabajan en un spray nasal a base de anticuerpos de llama como terapia contra el virus\n","hashtags":[],"mentions":["radiomitre"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6RwYKDoRIv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440853073623085063","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Meganoticias: #Salud \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c\ud83e\udd99\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udd2cCient\u00edficos europeos lograron aislar anticuerpos provenientes de las llamas para ser implementadas como tra\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udd2cCient\u00edficos europeos lograron aislar anticuerpos provenientes de las llamas para ser implementadas como tra\u2026","hashtags":["Salud"],"mentions":["Meganoticias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udd2c","\ud83e\udd99","\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c"],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440852360369115142","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SaraVA1988: @JecaMorita Jajajajaja lo mismo pens\u00e9 , stingo genera anticuerpos a su mismo partido . Jajajaj insisto, a Boric le faltan d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Jajajajaja lo mismo pens\u00e9  stingo genera anticuerpos a su mismo partido  Jajajaj insisto a Boric le faltan d\u2026","hashtags":[],"mentions":["SaraVA1988","JecaMorita"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440851917953912835","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @XanaLady: @oscarmansillag @isanseba Mi vecina pas\u00f3 Covid el a\u00f1o pasado, con test serol\u00f3gico le salieron anticuerpos, pero Sanidad le in\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Mi vecina pas\u00f3 Covid el a\u00f1o pasado con test serol\u00f3gico le salieron anticuerpos pero Sanidad le in\u2026","hashtags":[],"mentions":["XanaLady","oscarmansillag","isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440850638561333251","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Jjsb441: @monasterioR No quiero ni imaginar a \"anticuerpos\" Smith (que insulta a un pa\u00eds como China, volcado en ayudar ahora a Italia),\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   No quiero ni imaginar a anticuerpos Smith que insulta a un pa\u00eds como China volcado en ayudar ahora a Italia\u2026","hashtags":[],"mentions":["Jjsb441","monasterioR"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440849889454444544","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @El_Universal_Mx: Confirmado: La vacuna de Pfizer es segura en ni\u00f1os y ha generado una \"robusta\" respuesta de anticuerpos \ud83d\ude4f\ud83d\udc89https:\/\/t.co\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Confirmado La vacuna de Pfizer es segura en ni\u00f1os y ha generado una robusta respuesta de anticuerpos httpstco\u2026","hashtags":[],"mentions":["El_Universal_Mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\ude4f"],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440849249261006848","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @beatriz_palmi: @JulioRazona @Maestro_pizzero Un excompa\u00f1ero de trabajo ,falleci\u00f3 el d\u00eda viernes Jorge Antonio Jordani ,falleci\u00f3 por cov\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Un excompa\u00f1ero de trabajo falleci\u00f3 el d\u00eda viernes Jorge Antonio Jordani falleci\u00f3 por cov\u2026","hashtags":[],"mentions":["beatriz_palmi","JulioRazona","Maestro_pizzero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440846161066164234","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @infobae: Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID-19 a partir de anticuerpos de llamas https:\/\/t.co\/9sFkaPVXuy","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID19 a partir de anticuerpos de llamas ","hashtags":[],"mentions":["infobae"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9sFkaPVXuy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440845611335565315","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PesoRazon: @CaraMamerto \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerp\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerp\u2026","hashtags":[],"mentions":["PesoRazon","CaraMamerto"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440844450968875009","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @manhattan_2: Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt, Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter.\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","hashtags":[],"mentions":["manhattan_2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440844038215634944","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ElMundoSV: #VidaSana | La vacuna de covid-19 para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os es segura y genera anticuerpos potentes, seg\u00fan Pfizer.\n\nhttps:\/\/\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    La vacuna de covid19 para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os es segura y genera anticuerpos potentes seg\u00fan Pfizer\n\nhttps\u2026","hashtags":["VidaSana"],"mentions":["ElMundoSV"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440843938160463873","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @anti__fakenews: \ud83d\udd0dOtros estudios sugieren que pasado el a\u00f1o de la recuperaci\u00f3n a\u00fan hay c\u00e9lulas capaces de fabricar anticuerpos en caso d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Otros estudios sugieren que pasado el a\u00f1o de la recuperaci\u00f3n a\u00fan hay c\u00e9lulas capaces de fabricar anticuerpos en caso d\u2026","hashtags":[],"mentions":["anti__fakenews"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd0d"],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440843886843207684","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @LolaPeleona: Me hice una serolog\u00eda (\u20ac60) y estoy hasta las metras de anticuerpos. Se jodieron, no me vacuno hasta dentro de 5 meses m\u00e1s\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me hice una serolog\u00eda \u20ac60 y estoy hasta las metras de anticuerpos Se jodieron no me vacuno hasta dentro de 5 meses m\u00e1s\u2026","hashtags":[],"mentions":["LolaPeleona"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440843455035424768","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @infobae: Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID-19 a partir de anticuerpos de llamas https:\/\/t.co\/9sFkaPVXuy","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID19 a partir de anticuerpos de llamas ","hashtags":[],"mentions":["infobae"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9sFkaPVXuy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440843429328535553","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @infobaeamerica: Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID-19 a partir de anticuerpos de llamas https:\/\/t.co\/xAMQ5x4dSP","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID19 a partir de anticuerpos de llamas ","hashtags":[],"mentions":["infobaeamerica"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xAMQ5x4dSP"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440843298927566851","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @infobae: Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID-19 a partir de anticuerpos de llamas https:\/\/t.co\/9sFkaPVXuy","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID19 a partir de anticuerpos de llamas ","hashtags":[],"mentions":["infobae"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9sFkaPVXuy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440842558595207171","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @infobae: Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID-19 a partir de anticuerpos de llamas https:\/\/t.co\/9sFkaPVXuy","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID19 a partir de anticuerpos de llamas ","hashtags":[],"mentions":["infobae"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9sFkaPVXuy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440841329332736000","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MagalyPatio3: La reducci\u00f3n x Biden de suministro de terapia anticuerpos a gob \nDe Santis x raz\u00f3n pol\u00edtica es condenable. Visit\u00e9 un Cent\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La reducci\u00f3n x Biden de suministro de terapia anticuerpos a gob \nDe Santis x raz\u00f3n pol\u00edtica es condenable Visit\u00e9 un Cent\u2026","hashtags":[],"mentions":["MagalyPatio3"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440841317110595599","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @infobae: Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID-19 a partir de anticuerpos de llamas https:\/\/t.co\/9sFkaPVXuy","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID19 a partir de anticuerpos de llamas ","hashtags":[],"mentions":["infobae"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9sFkaPVXuy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440841140970811411","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @El_IngenieroCu: Piter necesita anticuerpos monoclonales para completar el tratamiento debido a que su situaci\u00f3n empeor\u00f3 por la COVID 19\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Piter necesita anticuerpos monoclonales para completar el tratamiento debido a que su situaci\u00f3n empeor\u00f3 por la COVID 19\u2026","hashtags":[],"mentions":["El_IngenieroCu"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440838056433446917","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @infobaeamerica: Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID-19 a partir de anticuerpos de llamas https:\/\/t.co\/xAMQ5x4dSP","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID19 a partir de anticuerpos de llamas ","hashtags":[],"mentions":["infobaeamerica"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xAMQ5x4dSP"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440837638420791310","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @informativost5: Los anticuerpos de las llamas podr\u00edan ser la clave de un nuevo tratamiento efectivo contra el covid https:\/\/t.co\/gz3fCy\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los anticuerpos de las llamas podr\u00edan ser la clave de un nuevo tratamiento efectivo contra el covid httpstcogz3fCy\u2026","hashtags":[],"mentions":["informativost5"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440837431767437321","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @clinicallarcat: Esta semana, la FDA emiti\u00f3 una autorizaci\u00f3n de uso emergencia para el tratamiento con el c\u00f3ctel de anticuerpos monoclon\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Esta semana la FDA emiti\u00f3 una autorizaci\u00f3n de uso emergencia para el tratamiento con el c\u00f3ctel de anticuerpos monoclon\u2026","hashtags":[],"mentions":["clinicallarcat"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440836866631094281","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @drhuerta: 2da dosis de Pfizer a 4 meses despu\u00e9s de la 1a, origina fuerte producci\u00f3n de anticuerpos, comparable a vacunar con 1a dosis a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  2da dosis de Pfizer a 4 meses despu\u00e9s de la 1a origina fuerte producci\u00f3n de anticuerpos comparable a vacunar con 1a dosis a\u2026","hashtags":[],"mentions":["drhuerta"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440836532139556869","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @infobaeamerica: Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID-19 a partir de anticuerpos de llamas https:\/\/t.co\/xAMQ5x4dSP","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID19 a partir de anticuerpos de llamas ","hashtags":[],"mentions":["infobaeamerica"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xAMQ5x4dSP"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440836290757357577","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfwarrior: capacidad neutralizante diferentes lo que favorece la subneutralizaci\u00f3n; y (ii) hay m\u00e1s ant\u00edgenos susceptibles de mutar y p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  capacidad neutralizante diferentes lo que favorece la subneutralizaci\u00f3n y ii hay m\u00e1s ant\u00edgenos susceptibles de mutar y p\u2026","hashtags":[],"mentions":["alfwarrior"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440835793228943362","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @fpedrosa2: Como se public\u00f3 en The Lancet, perder las elecciones genera inmediatos anticuerpos contra el COVID 19.","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Como se public\u00f3 en The Lancet perder las elecciones genera inmediatos anticuerpos contra el COVID 19","hashtags":[],"mentions":["fpedrosa2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440835575230001167","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @infobaeamerica: Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID-19 a partir de anticuerpos de llamas https:\/\/t.co\/xAMQ5x4dSP","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID19 a partir de anticuerpos de llamas ","hashtags":[],"mentions":["infobaeamerica"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xAMQ5x4dSP"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440835445785382919","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @manhattan_2: Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt, Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter.\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","hashtags":[],"mentions":["manhattan_2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440833279985270794","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @El_IngenieroCu: Piter necesita anticuerpos monoclonales para completar el tratamiento debido a que su situaci\u00f3n empeor\u00f3 por la COVID 19\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Piter necesita anticuerpos monoclonales para completar el tratamiento debido a que su situaci\u00f3n empeor\u00f3 por la COVID 19\u2026","hashtags":[],"mentions":["El_IngenieroCu"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440833116675850241","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @manhattan_2: Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt, Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter.\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","hashtags":[],"mentions":["manhattan_2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440832672247345152","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JonathanNefro: Posterior al trasplante, 23% recurren con nefropat\u00eda IgA, el trasplante preventivo y desarrollar anticuerpos donador esp\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Posterior al trasplante 23 recurren con nefropat\u00eda IgA el trasplante preventivo y desarrollar anticuerpos donador esp\u2026","hashtags":[],"mentions":["JonathanNefro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440831119235039236","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @manhattan_2: Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt, Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter.\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","hashtags":[],"mentions":["manhattan_2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440830502005477390","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JonathanNefro: Posterior al trasplante, 23% recurren con nefropat\u00eda IgA, el trasplante preventivo y desarrollar anticuerpos donador esp\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Posterior al trasplante 23 recurren con nefropat\u00eda IgA el trasplante preventivo y desarrollar anticuerpos donador esp\u2026","hashtags":[],"mentions":["JonathanNefro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440830362611978242","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @manhattan_2: Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt, Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter.\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","hashtags":[],"mentions":["manhattan_2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440828811134705664","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SalvadorSindoni: @bebanhamilton @msl101181 @Maybell_N Jajaajaa, sigues ensimismado y crees que lo que te caletreaste m\u00e1s nadie lo sabe.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT     Jajaajaa sigues ensimismado y crees que lo que te caletreaste m\u00e1s nadie lo sabe\u2026","hashtags":[],"mentions":["SalvadorSindoni","bebanhamilton","msl101181","Maybell_N"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440828285311619076","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JonathanNefro: Posterior al trasplante, 23% recurren con nefropat\u00eda IgA, el trasplante preventivo y desarrollar anticuerpos donador esp\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Posterior al trasplante 23 recurren con nefropat\u00eda IgA el trasplante preventivo y desarrollar anticuerpos donador esp\u2026","hashtags":[],"mentions":["JonathanNefro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440827770674696204","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ElMundoSV: #VidaSana | La vacuna de covid-19 para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os es segura y genera anticuerpos potentes, seg\u00fan Pfizer.\n\nhttps:\/\/\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    La vacuna de covid19 para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os es segura y genera anticuerpos potentes seg\u00fan Pfizer\n\nhttps\u2026","hashtags":["VidaSana"],"mentions":["ElMundoSV"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440827620304642053","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @manhattan_2: Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt, Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter.\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","hashtags":[],"mentions":["manhattan_2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440827439400185868","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @beatriz_palmi: @JulioRazona @Maestro_pizzero Un excompa\u00f1ero de trabajo ,falleci\u00f3 el d\u00eda viernes Jorge Antonio Jordani ,falleci\u00f3 por cov\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Un excompa\u00f1ero de trabajo falleci\u00f3 el d\u00eda viernes Jorge Antonio Jordani falleci\u00f3 por cov\u2026","hashtags":[],"mentions":["beatriz_palmi","JulioRazona","Maestro_pizzero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440827381661401091","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @drhuerta: 2da dosis de Pfizer a 4 meses despu\u00e9s de la 1a, origina fuerte producci\u00f3n de anticuerpos, comparable a vacunar con 1a dosis a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  2da dosis de Pfizer a 4 meses despu\u00e9s de la 1a origina fuerte producci\u00f3n de anticuerpos comparable a vacunar con 1a dosis a\u2026","hashtags":[],"mentions":["drhuerta"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440827148575510528","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @doctormacias: En estudio de fase 2\/3 la vacuna de Pfizer para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os de edad mostr\u00f3 seguridad y eficacia en la producci\u00f3n\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En estudio de fase 23 la vacuna de Pfizer para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os de edad mostr\u00f3 seguridad y eficacia en la producci\u00f3n\u2026","hashtags":[],"mentions":["doctormacias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826939841802251","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @infobaemexico: Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID-19 a partir de anticuerpos de llamas https:\/\/t.co\/NEcvaZpGk6","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID19 a partir de anticuerpos de llamas ","hashtags":[],"mentions":["infobaemexico"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/NEcvaZpGk6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826753778274319","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ElMundoSV: #VidaSana | La vacuna de covid-19 para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os es segura y genera anticuerpos potentes, seg\u00fan Pfizer.\n\nhttps:\/\/\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    La vacuna de covid19 para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os es segura y genera anticuerpos potentes seg\u00fan Pfizer\n\nhttps\u2026","hashtags":["VidaSana"],"mentions":["ElMundoSV"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825352205463561","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DrChavezDiaz: Las vacunas originalmente unidosis de CanSino y J&amp;J han mostrado un aumento en la producci\u00f3n de anticuerpos y en la prote\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Las vacunas originalmente unidosis de CanSino y JampJ han mostrado un aumento en la producci\u00f3n de anticuerpos y en la prote\u2026","hashtags":[],"mentions":["DrChavezDiaz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825346706722821","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @manhattan_2: Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt, Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter.\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","hashtags":[],"mentions":["manhattan_2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824424807088130","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @verificado_mx: Diversos estudios han encontrado que mientras las y los beb\u00e9s toman #LecheMaterna \ud83e\udd31de sus madres vacunadas contra #COVID\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Diversos estudios han encontrado que mientras las y los beb\u00e9s toman  de sus madres vacunadas contra COVID\u2026","hashtags":["LecheMaterna"],"mentions":["verificado_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd31"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823316483219465","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @locutorpanama: LA CIENCIA TRABAJANDO para encontrar m\u00e1s soluciones al Covid19 - Estudian una versi\u00f3n m\u00e1s simple de anticuerpos encontra\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  LA CIENCIA TRABAJANDO para encontrar m\u00e1s soluciones al Covid19  Estudian una versi\u00f3n m\u00e1s simple de anticuerpos encontra\u2026","hashtags":[],"mentions":["locutorpanama"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823256596897793","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @manhattan_2: Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt, Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter.\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","hashtags":[],"mentions":["manhattan_2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821841291976715","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SaraVA1988: KAST no es de extrema derecha , es de derecha , que \u201cotros\u201d se hayan desviado m\u00e1s a la izquierda para evitar ofender a los\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  KAST no es de extrema derecha  es de derecha  que \u201cotros\u201d se hayan desviado m\u00e1s a la izquierda para evitar ofender a los\u2026","hashtags":[],"mentions":["SaraVA1988"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821639155879945","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SaraVA1988: KAST no es de extrema derecha , es de derecha , que \u201cotros\u201d se hayan desviado m\u00e1s a la izquierda para evitar ofender a los\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  KAST no es de extrema derecha  es de derecha  que \u201cotros\u201d se hayan desviado m\u00e1s a la izquierda para evitar ofender a los\u2026","hashtags":[],"mentions":["SaraVA1988"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821539411087370","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SaraVA1988: KAST no es de extrema derecha , es de derecha , que \u201cotros\u201d se hayan desviado m\u00e1s a la izquierda para evitar ofender a los\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  KAST no es de extrema derecha  es de derecha  que \u201cotros\u201d se hayan desviado m\u00e1s a la izquierda para evitar ofender a los\u2026","hashtags":[],"mentions":["SaraVA1988"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820824491970561","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @masanpra: \"Pero incluso al ver un t\u00edtulo neutalizante, no est\u00e1 claro si el el anticuerpo neutralizante el que protege o las respuestas\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero incluso al ver un t\u00edtulo neutalizante no est\u00e1 claro si el el anticuerpo neutralizante el que protege o las respuestas\u2026","hashtags":[],"mentions":["masanpra"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820353027088385","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @beatriz_palmi: @JulioRazona @Maestro_pizzero Un excompa\u00f1ero de trabajo ,falleci\u00f3 el d\u00eda viernes Jorge Antonio Jordani ,falleci\u00f3 por cov\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Un excompa\u00f1ero de trabajo falleci\u00f3 el d\u00eda viernes Jorge Antonio Jordani falleci\u00f3 por cov\u2026","hashtags":[],"mentions":["beatriz_palmi","JulioRazona","Maestro_pizzero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820238971400194","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @drhuerta: 2da dosis de Pfizer a 4 meses despu\u00e9s de la 1a, origina fuerte producci\u00f3n de anticuerpos, comparable a vacunar con 1a dosis a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  2da dosis de Pfizer a 4 meses despu\u00e9s de la 1a origina fuerte producci\u00f3n de anticuerpos comparable a vacunar con 1a dosis a\u2026","hashtags":[],"mentions":["drhuerta"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820200216023047","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @prensa_libre: #PLPlus  En Estados Unidos, algunas personas que est\u00e1n en contra de la vacunaci\u00f3n han optado un tratamiento que demanda m\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    En Estados Unidos algunas personas que est\u00e1n en contra de la vacunaci\u00f3n han optado un tratamiento que demanda m\u2026","hashtags":["PLPlus"],"mentions":["prensa_libre"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819083339911171","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ivetteandreina: Esta es la vacuna Soberana plus, ya est\u00e1n publicando los cubanos  resultados de sus vacunas en revistas cient\u00edficas arb\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Esta es la vacuna Soberana plus ya est\u00e1n publicando los cubanos  resultados de sus vacunas en revistas cient\u00edficas arb\u2026","hashtags":[],"mentions":["ivetteandreina"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817752298590214","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @masanpra: @APomeyrol No saben precisar si las vacunas funcionan por los anticuerpos, las c\u00e9lulas T ni saben qu\u00e9 combinaci\u00f3n de factores\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   No saben precisar si las vacunas funcionan por los anticuerpos las c\u00e9lulas T ni saben qu\u00e9 combinaci\u00f3n de factores\u2026","hashtags":[],"mentions":["masanpra","APomeyrol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817719855640585","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @manhattan_2: Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt, Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter.\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","hashtags":[],"mentions":["manhattan_2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816823423754242","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @manhattan_2: Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt, Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter.\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","hashtags":[],"mentions":["manhattan_2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816682230898697","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @manhattan_2: Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt, Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter.\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","hashtags":[],"mentions":["manhattan_2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814575184605190","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @manhattan_2: Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt, Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter.\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","hashtags":[],"mentions":["manhattan_2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814522227302401","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @manhattan_2: Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt, Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter.\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","hashtags":[],"mentions":["manhattan_2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813704455409669","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @saludconlupa: En Per\u00fa, @IndecopiOficial, el organismo que vigila los derechos del consumidor, inici\u00f3 una investigaci\u00f3n a 26 laboratorio\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En Per\u00fa  el organismo que vigila los derechos del consumidor inici\u00f3 una investigaci\u00f3n a 26 laboratorio\u2026","hashtags":[],"mentions":["saludconlupa","IndecopiOficial"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813056771067906","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @NancyVir: @emerbra A las 2 semanas puede vacunarse.\nS\u00f3lo debe esperar 90 d\u00edas s\u00ed:\n-ha recibido anticuerpos monoclonales\n-ha recibido pl\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   A las 2 semanas puede vacunarse\nS\u00f3lo debe esperar 90 d\u00edas s\u00ed\nha recibido anticuerpos monoclonales\nha recibido pl\u2026","hashtags":[],"mentions":["NancyVir","emerbra"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812825459314690","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SinovacMx: La #VacunaSinovac es creada a partir de virus inactivos. Esto quiere decir que el virus crece en la c\u00e9lula y luego se inacti\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La  es creada a partir de virus inactivos Esto quiere decir que el virus crece en la c\u00e9lula y luego se inacti\u2026","hashtags":["VacunaSinovac"],"mentions":["SinovacMx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812393341149195","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JonathanNefro: Posterior al trasplante, 23% recurren con nefropat\u00eda IgA, el trasplante preventivo y desarrollar anticuerpos donador esp\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Posterior al trasplante 23 recurren con nefropat\u00eda IgA el trasplante preventivo y desarrollar anticuerpos donador esp\u2026","hashtags":[],"mentions":["JonathanNefro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812187086323718","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MrTonitas_II: @MariolaPR Entre un 15-18% de la vacuna est\u00e1 hecha con anticuerpos de Vladimir Putin. Esa es la clave de su efectividad.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Entre un 1518 de la vacuna est\u00e1 hecha con anticuerpos de Vladimir Putin Esa es la clave de su efectividad\u2026","hashtags":[],"mentions":["MrTonitas_II","MariolaPR"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811177156612099","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Nia90974903: Los k son la pandemia del enga\u00f1o y los anticuerpos sociales ya est\u00e1n actuando correctamente.\nVIVA ARGENTINA CARAJO!!!","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los k son la pandemia del enga\u00f1o y los anticuerpos sociales ya est\u00e1n actuando correctamente\nVIVA ARGENTINA CARAJO","hashtags":[],"mentions":["Nia90974903"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811138178969601","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @manhattan_2: Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt, Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter.\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","hashtags":[],"mentions":["manhattan_2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810679405932544","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @manhattan_2: Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt, Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter.\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","hashtags":[],"mentions":["manhattan_2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810521171677188","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Consalud_es: #Pacientes | Los niveles de anticuerpos anti-HDL-MDA, un biomarcador clave en #aneurisma a\u00f3rtico abdominal cc @CIBER_CV @H\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Los niveles de anticuerpos antiHDLMDA un biomarcador clave en  a\u00f3rtico abdominal cc  H\u2026","hashtags":["Pacientes","aneurisma"],"mentions":["Consalud_es","CIBER_CV"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810356142575617","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @fpedrosa2: Como se public\u00f3 en The Lancet, perder las elecciones genera inmediatos anticuerpos contra el COVID 19.","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Como se public\u00f3 en The Lancet perder las elecciones genera inmediatos anticuerpos contra el COVID 19","hashtags":[],"mentions":["fpedrosa2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810130497409033","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DrCsLuisVelazq: Los estudios han demostrado que los  pacientes con s\u00edntomas ligeros de COVID-19 presentan bajos niveles de anticuerpos\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los estudios han demostrado que los  pacientes con s\u00edntomas ligeros de COVID19 presentan bajos niveles de anticuerpos\u2026","hashtags":[],"mentions":["DrCsLuisVelazq"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809764791861254","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JonathanNefro: Posterior al trasplante, 23% recurren con nefropat\u00eda IgA, el trasplante preventivo y desarrollar anticuerpos donador esp\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Posterior al trasplante 23 recurren con nefropat\u00eda IgA el trasplante preventivo y desarrollar anticuerpos donador esp\u2026","hashtags":[],"mentions":["JonathanNefro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809096626597895","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PesoRazon: @a_blay1 \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos?\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos\u2026","hashtags":[],"mentions":["PesoRazon","a_blay1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809044088791049","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @EDUARDOFAYAD: @lopezdoriga Es un ignorante! En 300 a\u00f1os no se pudo crear una vacuna en la Nueva Espa\u00f1a jajajajajajaja... Ni idea hab\u00eda\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Es un ignorante En 300 a\u00f1os no se pudo crear una vacuna en la Nueva Espa\u00f1a jajajajajajaja Ni idea hab\u00eda\u2026","hashtags":[],"mentions":["EDUARDOFAYAD","lopezdoriga"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808812982640645","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @beatriz_palmi: @JulioRazona @Maestro_pizzero Un excompa\u00f1ero de trabajo ,falleci\u00f3 el d\u00eda viernes Jorge Antonio Jordani ,falleci\u00f3 por cov\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Un excompa\u00f1ero de trabajo falleci\u00f3 el d\u00eda viernes Jorge Antonio Jordani falleci\u00f3 por cov\u2026","hashtags":[],"mentions":["beatriz_palmi","JulioRazona","Maestro_pizzero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808647768952838","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @manhattan_2: Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt, Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter.\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","hashtags":[],"mentions":["manhattan_2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808104086564872","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @BluRadioCo: #TopBLU \u00bfSe vacuno con Janssen? Johnson &amp; Johnson dice que una segunda dosis su vacuna aumenta anticuerpos https:\/\/t.co\/U4M\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \u00bfSe vacuno con Janssen Johnson amp Johnson dice que una segunda dosis su vacuna aumenta anticuerpos httpstcoU4M\u2026","hashtags":["TopBLU"],"mentions":["BluRadioCo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807944371654656","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ccarballo50: 4 antivirales (anticuerpos monoclonales) en revisi\u00f3n por la EMA. Antes de fin de a\u00f1o empezaremos a tener armas espec\u00edficas\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  4 antivirales anticuerpos monoclonales en revisi\u00f3n por la EMA Antes de fin de a\u00f1o empezaremos a tener armas espec\u00edficas\u2026","hashtags":[],"mentions":["ccarballo50"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807926831087616","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @davhierro: @FrayJosepho En todo este asunto, yo pas\u00e9 el covid en marzo del 20. A d\u00eda de hoy ( hace un mes que me hice an\u00e1lisis de igg)\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   En todo este asunto yo pas\u00e9 el covid en marzo del 20 A d\u00eda de hoy  hace un mes que me hice an\u00e1lisis de igg\u2026","hashtags":[],"mentions":["davhierro","FrayJosepho"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807914239717376","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alonso_frutos: Tras dos horas de piel con piel (siempre CON mascarilla, pese a la vacuna y anticuerpos) pueden subir a la habitaci\u00f3n.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tras dos horas de piel con piel siempre CON mascarilla pese a la vacuna y anticuerpos pueden subir a la habitaci\u00f3n\u2026","hashtags":[],"mentions":["alonso_frutos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807811487731716","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alonso_frutos: D\u00eda 1 - mediod\u00eda\n\nIngresa con 3 cm de dilataci\u00f3n tras pasar por urgencias.\n\nLa PCR da negativa, el test de anticuerpos d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  D\u00eda 1  mediod\u00eda\n\nIngresa con 3 cm de dilataci\u00f3n tras pasar por urgencias\n\nLa PCR da negativa el test de anticuerpos d\u2026","hashtags":[],"mentions":["alonso_frutos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807355604635653","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @TaniaEl19: Recuerden que la vacuna trae consigo algunos malestares leves\n*fiebre\n*nauceas\n*dolor de cabeza\nNo es motivo de alarma, es p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Recuerden que la vacuna trae consigo algunos malestares leves\nfiebre\nnauceas\ndolor de cabeza\nNo es motivo de alarma es p\u2026","hashtags":[],"mentions":["TaniaEl19"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807146480799746","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @manhattan_2: Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt, Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter.\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","hashtags":[],"mentions":["manhattan_2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806223834595340","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ParaguayTVHD: Fase de estudio de vacuna taiwanesa evaluar\u00e1 cantidad de anticuerpos en inmunizados.\n\n\ud83d\udd17https:\/\/t.co\/2GayjtwdpA https:\/\/t.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Fase de estudio de vacuna taiwanesa evaluar\u00e1 cantidad de anticuerpos en inmunizados\n\n httpst\u2026","hashtags":[],"mentions":["ParaguayTVHD"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2GayjtwdpA"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd17"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805846376538113","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @saludconlupa: \ud83d\udea8 Laboratorios y centros m\u00e9dicos ofrecen pruebas de anticuerpos para medir la \"eficacia\" de la vacuna contra la covid-19.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Laboratorios y centros m\u00e9dicos ofrecen pruebas de anticuerpos para medir la eficacia de la vacuna contra la covid19\u2026","hashtags":[],"mentions":["saludconlupa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udea8"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805823509188609","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JasonVo09797630: @DraMLCordero Probablemente sea otra maniobra para sacarlo de carrera, su critica constante a la elite politica y empr\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Probablemente sea otra maniobra para sacarlo de carrera su critica constante a la elite politica y empr\u2026","hashtags":[],"mentions":["JasonVo09797630","DraMLCordero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805773399900162","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @davhierro: @FrayJosepho En todo este asunto, yo pas\u00e9 el covid en marzo del 20. A d\u00eda de hoy ( hace un mes que me hice an\u00e1lisis de igg)\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   En todo este asunto yo pas\u00e9 el covid en marzo del 20 A d\u00eda de hoy  hace un mes que me hice an\u00e1lisis de igg\u2026","hashtags":[],"mentions":["davhierro","FrayJosepho"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804758265098247","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PeterlouisMR: @libertaddigital @yesicasc \u00bfQue sentido tiene inocular a quienes ya generaron anticuerpos de forma natural, a las embaraz\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    \u00bfQue sentido tiene inocular a quienes ya generaron anticuerpos de forma natural a las embaraz\u2026","hashtags":[],"mentions":["PeterlouisMR","libertaddigital","yesicasc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804189660082180","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ParaguayTVHD: Fase de estudio de vacuna taiwanesa evaluar\u00e1 cantidad de anticuerpos en inmunizados.\n\n\ud83d\udd17https:\/\/t.co\/2GayjtwdpA https:\/\/t.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Fase de estudio de vacuna taiwanesa evaluar\u00e1 cantidad de anticuerpos en inmunizados\n\n httpst\u2026","hashtags":[],"mentions":["ParaguayTVHD"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2GayjtwdpA"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd17"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804158672556038","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @karynaarteaga: Es obvio, la inmunidad que dan estos productos farmac\u00e9uticos es de 6 meses. Lo recomendable es hacerse un examen de anti\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Es obvio la inmunidad que dan estos productos farmac\u00e9uticos es de 6 meses Lo recomendable es hacerse un examen de anti\u2026","hashtags":[],"mentions":["karynaarteaga"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804129132072960","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @XanaLady: @oscarmansillag @isanseba Mi vecina pas\u00f3 Covid el a\u00f1o pasado, con test serol\u00f3gico le salieron anticuerpos, pero Sanidad le in\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Mi vecina pas\u00f3 Covid el a\u00f1o pasado con test serol\u00f3gico le salieron anticuerpos pero Sanidad le in\u2026","hashtags":[],"mentions":["XanaLady","oscarmansillag","isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804003122593801","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @BluRadioCo: #TopBLU \u00bfSe vacuno con Janssen? Johnson &amp; Johnson dice que una segunda dosis su vacuna aumenta anticuerpos https:\/\/t.co\/U4M\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \u00bfSe vacuno con Janssen Johnson amp Johnson dice que una segunda dosis su vacuna aumenta anticuerpos httpstcoU4M\u2026","hashtags":["TopBLU"],"mentions":["BluRadioCo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803700469993473","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @BluRadioCo: #TopBLU \u00bfSe vacuno con Janssen? Johnson &amp; Johnson dice que una segunda dosis su vacuna aumenta anticuerpos https:\/\/t.co\/U4M\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \u00bfSe vacuno con Janssen Johnson amp Johnson dice que una segunda dosis su vacuna aumenta anticuerpos httpstcoU4M\u2026","hashtags":["TopBLU"],"mentions":["BluRadioCo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803484375273474","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @AgendARweb: Pfizer inform\u00f3 que su vacuna en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os es segura y genera anticuerpos https:\/\/t.co\/DmPldnpKcZ","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pfizer inform\u00f3 que su vacuna en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os es segura y genera anticuerpos ","hashtags":[],"mentions":["AgendARweb"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/DmPldnpKcZ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803434693677057","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @manhattan_2: Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt, Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter.\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","hashtags":[],"mentions":["manhattan_2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803235929812998","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @manhattan_2: Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt, Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter.\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","hashtags":[],"mentions":["manhattan_2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803152110837774","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DrChavezDiaz: Las vacunas originalmente unidosis de CanSino y J&amp;J han mostrado un aumento en la producci\u00f3n de anticuerpos y en la prote\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Las vacunas originalmente unidosis de CanSino y JampJ han mostrado un aumento en la producci\u00f3n de anticuerpos y en la prote\u2026","hashtags":[],"mentions":["DrChavezDiaz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803092090392587","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @drhuerta: 2da dosis de Pfizer a 4 meses despu\u00e9s de la 1a, origina fuerte producci\u00f3n de anticuerpos, comparable a vacunar con 1a dosis a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  2da dosis de Pfizer a 4 meses despu\u00e9s de la 1a origina fuerte producci\u00f3n de anticuerpos comparable a vacunar con 1a dosis a\u2026","hashtags":[],"mentions":["drhuerta"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801225218220036","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @REDVOLUTIONROCK: @MinSaludCol Cu\u00e1l Vacuna Evita M\u00e1s Hospitalizaciones?\nSeg\u00fan estudios EEUU en 21 hospitales\nDosis normales\nModerna 93%\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Cu\u00e1l Vacuna Evita M\u00e1s Hospitalizaciones\nSeg\u00fan estudios EEUU en 21 hospitales\nDosis normales\nModerna 93\u2026","hashtags":[],"mentions":["REDVOLUTIONROCK","MinSaludCol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800596005584899","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @saludconlupa: \ud83d\udea8 Laboratorios y centros m\u00e9dicos ofrecen pruebas de anticuerpos para medir la \"eficacia\" de la vacuna contra la covid-19.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Laboratorios y centros m\u00e9dicos ofrecen pruebas de anticuerpos para medir la eficacia de la vacuna contra la covid19\u2026","hashtags":[],"mentions":["saludconlupa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udea8"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800158157918209","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @drhuerta: 2da dosis de Pfizer a 4 meses despu\u00e9s de la 1a, origina fuerte producci\u00f3n de anticuerpos, comparable a vacunar con 1a dosis a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  2da dosis de Pfizer a 4 meses despu\u00e9s de la 1a origina fuerte producci\u00f3n de anticuerpos comparable a vacunar con 1a dosis a\u2026","hashtags":[],"mentions":["drhuerta"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799704506253315","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @manhattan_2: Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt, Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter.\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","hashtags":[],"mentions":["manhattan_2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799506807738378","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @saludconlupa: En Per\u00fa, @IndecopiOficial, el organismo que vigila los derechos del consumidor, inici\u00f3 una investigaci\u00f3n a 26 laboratorio\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En Per\u00fa  el organismo que vigila los derechos del consumidor inici\u00f3 una investigaci\u00f3n a 26 laboratorio\u2026","hashtags":[],"mentions":["saludconlupa","IndecopiOficial"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799472791945222","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @saludconlupa: \ud83d\udea8 Laboratorios y centros m\u00e9dicos ofrecen pruebas de anticuerpos para medir la \"eficacia\" de la vacuna contra la covid-19.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Laboratorios y centros m\u00e9dicos ofrecen pruebas de anticuerpos para medir la eficacia de la vacuna contra la covid19\u2026","hashtags":[],"mentions":["saludconlupa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udea8"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799419624873985","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @soldevenezuela1: \ud83d\udde3\ufe0f))) En imagen estuche serol\u00f3gico qu\u00e9 permite la detecci\u00f3n de anticuerpos que indican hubo contacto con el virus.\n\nDi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83d\udde3\ufe0f En imagen estuche serol\u00f3gico qu\u00e9 permite la detecci\u00f3n de anticuerpos que indican hubo contacto con el virus\n\nDi\u2026","hashtags":[],"mentions":["soldevenezuela1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udde3\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799379267280901","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @manhattan_2: Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt, Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter.\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","hashtags":[],"mentions":["manhattan_2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799364318826501","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DrCsLuisVelazq: Los estudios han demostrado que los  pacientes con s\u00edntomas ligeros de COVID-19 presentan bajos niveles de anticuerpos\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los estudios han demostrado que los  pacientes con s\u00edntomas ligeros de COVID19 presentan bajos niveles de anticuerpos\u2026","hashtags":[],"mentions":["DrCsLuisVelazq"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799237759909896","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @beatriz_palmi: @JulioRazona @Maestro_pizzero Un excompa\u00f1ero de trabajo ,falleci\u00f3 el d\u00eda viernes Jorge Antonio Jordani ,falleci\u00f3 por cov\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Un excompa\u00f1ero de trabajo falleci\u00f3 el d\u00eda viernes Jorge Antonio Jordani falleci\u00f3 por cov\u2026","hashtags":[],"mentions":["beatriz_palmi","JulioRazona","Maestro_pizzero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799202913652741","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @drhuerta: 2da dosis de Pfizer a 4 meses despu\u00e9s de la 1a, origina fuerte producci\u00f3n de anticuerpos, comparable a vacunar con 1a dosis a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  2da dosis de Pfizer a 4 meses despu\u00e9s de la 1a origina fuerte producci\u00f3n de anticuerpos comparable a vacunar con 1a dosis a\u2026","hashtags":[],"mentions":["drhuerta"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799133246263304","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DrCsLuisVelazq: Los estudios han demostrado que los  pacientes con s\u00edntomas ligeros de COVID-19 presentan bajos niveles de anticuerpos\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los estudios han demostrado que los  pacientes con s\u00edntomas ligeros de COVID19 presentan bajos niveles de anticuerpos\u2026","hashtags":[],"mentions":["DrCsLuisVelazq"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798980875558914","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @manhattan_2: Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt, Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter.\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","hashtags":[],"mentions":["manhattan_2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798818757345282","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @manhattan_2: Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt, Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter.\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","hashtags":[],"mentions":["manhattan_2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797770072281094","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JonathanNefro: Posterior al trasplante, 23% recurren con nefropat\u00eda IgA, el trasplante preventivo y desarrollar anticuerpos donador esp\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Posterior al trasplante 23 recurren con nefropat\u00eda IgA el trasplante preventivo y desarrollar anticuerpos donador esp\u2026","hashtags":[],"mentions":["JonathanNefro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797744579301381","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @manhattan_2: Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt, Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter.\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","hashtags":[],"mentions":["manhattan_2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797256085491718","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @manhattan_2: Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt, Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter.\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","hashtags":[],"mentions":["manhattan_2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797200892641283","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JonathanNefro: Posterior al trasplante, 23% recurren con nefropat\u00eda IgA, el trasplante preventivo y desarrollar anticuerpos donador esp\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Posterior al trasplante 23 recurren con nefropat\u00eda IgA el trasplante preventivo y desarrollar anticuerpos donador esp\u2026","hashtags":[],"mentions":["JonathanNefro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797112917135366","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @manhattan_2: Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt, Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter.\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","hashtags":[],"mentions":["manhattan_2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796804488974336","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @acinnacional: En COVID-19 todav\u00eda no conocemos el t\u00edtulo \u00f3ptimo de anticuerpos para la protecci\u00f3n de infecci\u00f3n\/enfermedad.","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En COVID19 todav\u00eda no conocemos el t\u00edtulo \u00f3ptimo de anticuerpos para la protecci\u00f3n de infecci\u00f3nenfermedad","hashtags":[],"mentions":["acinnacional"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796789800517634","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @acinnacional: En infecciones por influenza las concentraciones de anticuerpos contra la neuraminidasa fueron predictivas de una disminu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En infecciones por influenza las concentraciones de anticuerpos contra la neuraminidasa fueron predictivas de una disminu\u2026","hashtags":[],"mentions":["acinnacional"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796767335837702","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @BluRadioCo: #TopBLU \u00bfSe vacuno con Janssen? Johnson &amp; Johnson dice que una segunda dosis su vacuna aumenta anticuerpos https:\/\/t.co\/U4M\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \u00bfSe vacuno con Janssen Johnson amp Johnson dice que una segunda dosis su vacuna aumenta anticuerpos httpstcoU4M\u2026","hashtags":["TopBLU"],"mentions":["BluRadioCo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796476733476864","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @manhattan_2: Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt, Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter.\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","hashtags":[],"mentions":["manhattan_2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795664825208833","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PeterlouisMR: @libertaddigital @yesicasc \u00bfQue sentido tiene inocular a quienes ya generaron anticuerpos de forma natural, a las embaraz\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    \u00bfQue sentido tiene inocular a quienes ya generaron anticuerpos de forma natural a las embaraz\u2026","hashtags":[],"mentions":["PeterlouisMR","libertaddigital","yesicasc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795083863855106","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @manhattan_2: Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt, Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter.\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter\n\nLos linfocitos destruyendo fibras\u2026","hashtags":[],"mentions":["manhattan_2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794849934905346","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @beatriz_palmi: @JulioRazona @Maestro_pizzero Un excompa\u00f1ero de trabajo ,falleci\u00f3 el d\u00eda viernes Jorge Antonio Jordani ,falleci\u00f3 por cov\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Un excompa\u00f1ero de trabajo falleci\u00f3 el d\u00eda viernes Jorge Antonio Jordani falleci\u00f3 por cov\u2026","hashtags":[],"mentions":["beatriz_palmi","JulioRazona","Maestro_pizzero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
