{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1467174295549976580,"tweet_text":"La decisi\u00f3n, la obsesi\u00f3n es demoler. \u00bfQu\u00e9 se gana con destruir lo invertido con tanto dinero de los mexicanos? Si era realmente fruto de la corrupci\u00f3n, que fuese un monumento a eso, pero s\u00ed no lo es \u2014no se ha demostrado\u2014 pudo haberse terminado en el futuro, \u00a1se va a necesitar! https:\/\/t.co\/FRtb9fs1zr","text_es":"La decisi\u00f3n la obsesi\u00f3n es demoler \u00bfQu\u00e9 se gana con destruir lo invertido con tanto dinero de los mexicanos Si era realmente fruto de la corrupci\u00f3n que fuese un monumento a eso pero s\u00ed no lo es \u2014no se ha demostrado\u2014 pudo haberse terminado en el futuro \u00a1se va a necesitar ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/FRtb9fs1zr"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-12-04 17:00:00","favorite_count":4872,"followers_count":5901892,"retweet_count":1439,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1466245242143887362,"tweet_text":"Lamento mucho el fallecimiento de Enrique Jackson; m\u00e1s all\u00e1 de diferencias, fue siempre conmigo un hombre de palabra. Mis condolencias a su familia, amigos y a quienes lo segu\u00edan y respetaban dentro y fuera del PRI. Descanse en paz.","text_es":"Lamento mucho el fallecimiento de Enrique Jackson m\u00e1s all\u00e1 de diferencias fue siempre conmigo un hombre de palabra Mis condolencias a su familia amigos y a quienes lo segu\u00edan y respetaban dentro y fuera del PRI Descanse en paz","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-12-02 03:00:00","favorite_count":6867,"followers_count":5901892,"retweet_count":755,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1466227693326905353,"tweet_text":"@juliopatan09 @arr1910 Felicidades Alejandro Rojas @arr1910, por tu cumplea\u00f1os. Que sean muchos m\u00e1s!","text_es":"  Felicidades Alejandro Rojas  por tu cumplea\u00f1os Que sean muchos m\u00e1s","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["juliopatan09","arr1910","arr1910"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-12-02 02:00:00","favorite_count":129,"followers_count":5901892,"retweet_count":12,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1466226063130996736,"tweet_text":"As\u00ed es\u2026\ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/m70UZoAK3M","text_es":"As\u00ed es\u2026 ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/m70UZoAK3M"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-12-02 02:00:00","favorite_count":447,"followers_count":5902041,"retweet_count":104,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1465822634063667207,"tweet_text":"Yo tambi\u00e9n, @beltrandelrio,  he tratado sin \u00e9xito de obtener mi certificado de vacunaci\u00f3n. Ya env\u00ede los documentos que piden, una y otra vez. Me es indispensable para viajar y cumplir compromisos de trabajo. Simplemente no funciona ese sistema. https:\/\/t.co\/nzKOUNZkY6","text_es":"Yo tambi\u00e9n   he tratado sin \u00e9xito de obtener mi certificado de vacunaci\u00f3n Ya env\u00ede los documentos que piden una y otra vez Me es indispensable para viajar y cumplir compromisos de trabajo Simplemente no funciona ese sistema ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["beltrandelrio"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/nzKOUNZkY6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-30 23:00:00","favorite_count":6179,"followers_count":5902041,"retweet_count":1495,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1465732663843729411,"tweet_text":"Un esc\u00e1ndalo de ineficiencia, uno m\u00e1s, que ha costado la vida de miles de pacientes incluidos cientos de ni\u00f1os con C\u00e1ncer \ud83d\udc47\u00bfde corrupci\u00f3n tambi\u00e9n? https:\/\/t.co\/lP5hQYQGpC","text_es":"Un esc\u00e1ndalo de ineficiencia uno m\u00e1s que ha costado la vida de miles de pacientes incluidos cientos de ni\u00f1os con C\u00e1ncer \u00bfde corrupci\u00f3n tambi\u00e9n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lP5hQYQGpC"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-11-30 17:00:00","favorite_count":2886,"followers_count":5902041,"retweet_count":1212,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1465393682924855317,"tweet_text":"Con profunda pena me entero del fallecimiento del querido Miguel G\u00f3mez Mont, una gran persona y un buen servidor p\u00fablico. Descanse en paz. Mis condolencias para su familia: esposa, hijos, hermanas y hermanos, en especial para Fernando, Tere, Tatis y Maria.","text_es":"Con profunda pena me entero del fallecimiento del querido Miguel G\u00f3mez Mont una gran persona y un buen servidor p\u00fablico Descanse en paz Mis condolencias para su familia esposa hijos hermanas y hermanos en especial para Fernando Tere Tatis y Maria","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-29 19:00:00","favorite_count":3479,"followers_count":5902041,"retweet_count":431,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1465313369930539011,"tweet_text":"La tortilla lleva 25 semanas subiendo de precio. Al final del a\u00f1o podr\u00eda costar 23 pesos el kilo en la zona centro y 27 pesos en el norte, seg\u00fan @ElFinanciero_Mx https:\/\/t.co\/N3oHgTCwE9","text_es":"La tortilla lleva 25 semanas subiendo de precio Al final del a\u00f1o podr\u00eda costar 23 pesos el kilo en la zona centro y 27 pesos en el norte seg\u00fan  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["ElFinanciero_Mx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/N3oHgTCwE9"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-29 14:00:00","favorite_count":2200,"followers_count":5902041,"retweet_count":951,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1465311917975781380,"tweet_text":"Talan Selva para beneficiarse de Sembrando Vida https:\/\/t.co\/6jBTmwFnHc v\u00eda @El_Universal_Mx","text_es":"Talan Selva para beneficiarse de Sembrando Vida  v\u00eda ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["El_Universal_Mx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6jBTmwFnHc"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-29 13:00:00","favorite_count":5173,"followers_count":5902041,"retweet_count":2518,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1464971755114700809,"tweet_text":"#decret\u00e1ceo https:\/\/t.co\/UU8EclEqap","text_es":null,"tweet_lang":"und","hashtags":["decret\u00e1ceo"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UU8EclEqap"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-28 15:00:00","favorite_count":3581,"followers_count":5902041,"retweet_count":1198,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":"#decret\u00e1ceo https:\/\/t.co\/UU8EclEqap","text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1464966179580219401,"tweet_text":"Descanse en paz, un pilar de la @F1 https:\/\/t.co\/d2JcX5QYNH","text_es":"Descanse en paz un pilar de la  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["F1"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/d2JcX5QYNH"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-28 15:00:00","favorite_count":739,"followers_count":5902041,"retweet_count":86,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1464659082271416323,"tweet_text":"No pide, \u201csuplica\u201d\u2026 https:\/\/t.co\/ALAdJ1mJcn","text_es":"No pide \u201csuplica\u201d\u2026 ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ALAdJ1mJcn"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-27 18:00:00","favorite_count":1980,"followers_count":5902041,"retweet_count":391,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1464271862788198409,"tweet_text":"Muy buen cart\u00f3n. https:\/\/t.co\/kVfwyHPi8V","text_es":"Muy buen cart\u00f3n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/kVfwyHPi8V"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-26 17:00:00","favorite_count":2501,"followers_count":5902041,"retweet_count":599,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1463618190014095381,"tweet_text":"\u201cNo se callen, no se rindan y no dejen de exigir\u201d \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/DStcMiJaas","text_es":"\u201cNo se callen no se rindan y no dejen de exigir\u201d  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/DStcMiJaas"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-11-24 21:00:00","favorite_count":5592,"followers_count":5902041,"retweet_count":1690,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1463610440857141254,"tweet_text":"Bueno, @alarcondibujos \u00a1tambi\u00e9n la primera parte es buen\u00edsima! (no me vaya a echar la tinta de pulpo encima)","text_es":"Bueno  \u00a1tambi\u00e9n la primera parte es buen\u00edsima no me vaya a echar la tinta de pulpo encima","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["alarcondibujos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-24 21:00:00","favorite_count":205,"followers_count":5902041,"retweet_count":23,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1463609614562385920,"tweet_text":"#eldecretazo! Buen ritmo del maestro @alarcondibujos (la segunda  parte). https:\/\/t.co\/qpOB7IxJqB","text_es":" Buen ritmo del maestro  la segunda  parte ","tweet_lang":"es","hashtags":["eldecretazo"],"mentions":["alarcondibujos"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qpOB7IxJqB"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-24 21:00:00","favorite_count":881,"followers_count":5902041,"retweet_count":285,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1463575168299716611,"tweet_text":"Lean al Pat\u00e1n bueno \ud83d\udc47, pero no  sean gachos con esos legisladores morenistas que despu\u00e9s del viaje a Estados Unidos decretaron el \u201cfin de la izquierda radical\u201d. Al menos esos se arrepienten: un d\u00eda s\u00ed, otro d\u00eda no, pero se arrepienten\u2026 es un decir. https:\/\/t.co\/iY9IKxzaT0","text_es":"Lean al Pat\u00e1n bueno  pero no  sean gachos con esos legisladores morenistas que despu\u00e9s del viaje a Estados Unidos decretaron el \u201cfin de la izquierda radical\u201d Al menos esos se arrepienten un d\u00eda s\u00ed otro d\u00eda no pero se arrepienten\u2026 es un decir ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/iY9IKxzaT0"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-11-24 18:00:00","favorite_count":788,"followers_count":5902041,"retweet_count":186,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1463548909545009155,"tweet_text":"Ahora @SimonLevyMx es evidenciado como un defraudador que pide obras y servicios que no paga, y deja a gente sencilla sin recursos, especialmente de la 3a edad. #Patanlevy https:\/\/t.co\/YL7Y7W8QrQ","text_es":"Ahora  es evidenciado como un defraudador que pide obras y servicios que no paga y deja a gente sencilla sin recursos especialmente de la 3a edad  httpstcoYL7Y7W8QrQ","tweet_lang":"es","hashtags":["Patanlevy"],"mentions":["SimonLevyMx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-24 17:00:00","favorite_count":4105,"followers_count":5902041,"retweet_count":1729,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1463516696984051720,"tweet_text":"Hace falta m\u00e1s informaci\u00f3n acerca del pensamiento y experiencia en pol\u00edtica monetaria de la candidata Victoria Rodr\u00edguez Ceja.","text_es":"Hace falta m\u00e1s informaci\u00f3n acerca del pensamiento y experiencia en pol\u00edtica monetaria de la candidata Victoria Rodr\u00edguez Ceja","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-11-24 15:00:00","favorite_count":1413,"followers_count":5902041,"retweet_count":246,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1463516392053952512,"tweet_text":"El peso se depreci\u00f3 has 21.62 por d\u00f3lar. Seguramente influye el anuncio de esta ma\u00f1ana y el ambiente creado por el decreto autoritario. https:\/\/t.co\/15CrMefWZQ","text_es":"El peso se depreci\u00f3 has 2162 por d\u00f3lar Seguramente influye el anuncio de esta ma\u00f1ana y el ambiente creado por el decreto autoritario httpstco15CrMefWZQ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-24 15:00:00","favorite_count":8061,"followers_count":5902041,"retweet_count":2467,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1463511420251873292,"tweet_text":"Felicito a la Dra. @lorettaortiza por haber sido electa Ministra de la @SCJN. Le deseo \u00e9xito y que mantenga firme compromiso con la Constituci\u00f3n y los Derechos Humanos en especial de quienes son perseguidos por el Poder.Que su lealtad al Edo de Derecho sea mayor a cualquier otra.","text_es":"Felicito a la Dra  por haber sido electa Ministra de la  Le deseo \u00e9xito y que mantenga firme compromiso con la Constituci\u00f3n y los Derechos Humanos en especial de quienes son perseguidos por el PoderQue su lealtad al Edo de Derecho sea mayor a cualquier otra","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["lorettaortiza","SCJN"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-24 14:00:00","favorite_count":3084,"followers_count":5902041,"retweet_count":562,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1463301841945444353,"tweet_text":"Esto afirma la Sra. Buenrostro, de quien se dice dirigir\u00e1 el @Banxico. Ser\u00eda el principio del fin de su autonom\u00eda y el inicio de un banco central nuevamente emisor de billetes y generador de alta inflaci\u00f3n. La sola menci\u00f3n de su nombre ha contribuido a la depreciaci\u00f3n del peso. https:\/\/t.co\/02KFVDxMAk","text_es":"Esto afirma la Sra Buenrostro de quien se dice dirigir\u00e1 el  Ser\u00eda el principio del fin de su autonom\u00eda y el inicio de un banco central nuevamente emisor de billetes y generador de alta inflaci\u00f3n La sola menci\u00f3n de su nombre ha contribuido a la depreciaci\u00f3n del peso httpstco02KFVDxMAk","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Banxico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-24 00:00:00","favorite_count":7037,"followers_count":5902041,"retweet_count":3102,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1463257058682314755,"tweet_text":"#patan https:\/\/t.co\/Ir0tORFESv","text_es":null,"tweet_lang":"und","hashtags":["patan"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Ir0tORFESv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-23 21:00:00","favorite_count":5090,"followers_count":5902041,"retweet_count":1384,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":"#patan https:\/\/t.co\/Ir0tORFESv","text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1463177427551760394,"tweet_text":"Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same para ti y toda tu apr\u00e9cienle familia Gobernador. Descanse en paz. https:\/\/t.co\/MaU26Bdi7E","text_es":"Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same para ti y toda tu apr\u00e9cienle familia Gobernador Descanse en paz ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/MaU26Bdi7E"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-23 16:00:00","favorite_count":1247,"followers_count":5902041,"retweet_count":176,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1463163925525061642,"tweet_text":"Conagua reconoce que se envi\u00f3 a Tula agua en exceso; exculpa a funcionarios de las 14 muertes https:\/\/t.co\/CptD6Eg1rF a trav\u00e9s de @pajaropolitico","text_es":"Conagua reconoce que se envi\u00f3 a Tula agua en exceso exculpa a funcionarios de las 14 muertes  a trav\u00e9s de pajaropolitico","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Pajaropolitico"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/CptD6Eg1rF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-23 15:00:00","favorite_count":808,"followers_count":5902041,"retweet_count":386,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1462467329846095884,"tweet_text":"A lo que han llegado\u2026 https:\/\/t.co\/HJmMSn9XeF","text_es":"A lo que han llegado\u2026 ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HJmMSn9XeF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-21 17:00:00","favorite_count":8983,"followers_count":5902041,"retweet_count":2100,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1462283313067053056,"tweet_text":"Elevado el riesgo de accidente a\u00e9reo por desorden e incapacidad En el redise\u00f1o del espacio a\u00e9reo.Algo sumamente grave. https:\/\/t.co\/vbyv6P1Gkr","text_es":"Elevado el riesgo de accidente a\u00e9reo por desorden e incapacidad En el redise\u00f1o del espacio a\u00e9reoAlgo sumamente grave ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/vbyv6P1Gkr"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-21 05:00:00","favorite_count":6627,"followers_count":5902041,"retweet_count":3051,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1462204680214224898,"tweet_text":"Muy vigente! https:\/\/t.co\/2xJbP1Rggh","text_es":"Muy vigente ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2xJbP1Rggh"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-21 00:00:00","favorite_count":4514,"followers_count":5902041,"retweet_count":1289,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1462165085812527108,"tweet_text":"Qu\u00e9 bueno. Dentro de la gravedad de la situaci\u00f3n, una buena noticia. https:\/\/t.co\/BC5pMCsU5M","text_es":"Qu\u00e9 bueno Dentro de la gravedad de la situaci\u00f3n una buena noticia ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/BC5pMCsU5M"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-20 21:00:00","favorite_count":1604,"followers_count":5902041,"retweet_count":201,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1461889121253830657,"tweet_text":"\ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/fVOrOftgSI","text_es":null,"tweet_lang":"und","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/fVOrOftgSI"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-11-20 03:00:00","favorite_count":870,"followers_count":5902041,"retweet_count":194,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":" https:\/\/t.co\/fVOrOftgSI","text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1461345926669209607,"tweet_text":"Este mensaje de @LeoDiCaprio fue ante la Asamblea de Naciones Unidas, cuya 73er Presidenta fue precisamente la exCanciller @mfespinosaEC . Y s\u00ed, muy vigente. https:\/\/t.co\/dv18Tq4OLZ","text_es":"Este mensaje de  fue ante la Asamblea de Naciones Unidas cuya 73er Presidenta fue precisamente la exCanciller   Y s\u00ed muy vigente ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["LeoDiCaprio","mfespinosaEC"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/dv18Tq4OLZ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-18 15:00:00","favorite_count":2173,"followers_count":5902041,"retweet_count":631,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1460972424678330374,"tweet_text":"El fin de la ola de inversi\u00f3n | El Heraldo de M\u00e9xico https:\/\/t.co\/4gjatcSqWv","text_es":"El fin de la ola de inversi\u00f3n  El Heraldo de M\u00e9xico ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/4gjatcSqWv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-17 14:00:00","favorite_count":885,"followers_count":5902041,"retweet_count":365,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1460799967178543105,"tweet_text":"Mucho \u00e1nimo y adelante @EufrosinaCruz, con nuestra admiraci\u00f3n . https:\/\/t.co\/bZY5sJhzFI","text_es":"Mucho \u00e1nimo y adelante  con nuestra admiraci\u00f3n  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["EufrosinaCruz"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bZY5sJhzFI"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-17 03:00:00","favorite_count":299,"followers_count":5902041,"retweet_count":54,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1460798812536983554,"tweet_text":"Detuvieron a la esposa del \u201cMencho\u201d en Jalisco, m\u00e1s precisamente en Hermosillo\u2026 https:\/\/t.co\/BFcui3wcDr","text_es":"Detuvieron a la esposa del \u201cMencho\u201d en Jalisco m\u00e1s precisamente en Hermosillo\u2026 ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/BFcui3wcDr"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-17 03:00:00","favorite_count":5005,"followers_count":5902041,"retweet_count":965,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1460791329420623874,"tweet_text":"\u201cLa alianza opositora gan\u00f3 espacios en San L\u00e1zaro pero no tiene tracci\u00f3n. El Pdte los divide cuando quiere, como ha hecho con el PRI\u2026Adem\u00e1s, el Partido Acci\u00f3n Nacional est\u00e1 en una grave crisis. Su l\u00edder (es un decir) es cuestionado por derrotista\u2026\u201d https:\/\/t.co\/U9joix69C1","text_es":"\u201cLa alianza opositora gan\u00f3 espacios en San L\u00e1zaro pero no tiene tracci\u00f3n El Pdte los divide cuando quiere como ha hecho con el PRI\u2026Adem\u00e1s el Partido Acci\u00f3n Nacional est\u00e1 en una grave crisis Su l\u00edder es un decir es cuestionado por derrotista\u2026\u201d ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/U9joix69C1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-17 02:00:00","favorite_count":1394,"followers_count":5902041,"retweet_count":398,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1460788571279876100,"tweet_text":"Bien por la Corte: confirm\u00f3 la inconstitucionalidad del intento de pr\u00f3rroga de mandato de su Presidente. Una forma de valorar a los Ministros es ver quienes votaron en contra del totalmente arbitrario \u201cjuicio a expresidentes\u201d. Uno de ellos fue el ponente de hoy, Fernando Franco.","text_es":"Bien por la Corte confirm\u00f3 la inconstitucionalidad del intento de pr\u00f3rroga de mandato de su Presidente Una forma de valorar a los Ministros es ver quienes votaron en contra del totalmente arbitrario \u201cjuicio a expresidentes\u201d Uno de ellos fue el ponente de hoy Fernando Franco","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-11-17 02:00:00","favorite_count":8334,"followers_count":5902041,"retweet_count":1705,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1460661604098482178,"tweet_text":"#levantadedos https:\/\/t.co\/7KCNSduBsj","text_es":null,"tweet_lang":"und","hashtags":["levantadedos"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7KCNSduBsj"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-16 18:00:00","favorite_count":1826,"followers_count":5902041,"retweet_count":344,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":"#levantadedos https:\/\/t.co\/7KCNSduBsj","text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1460239545237180418,"tweet_text":"Sobre el 2006: El fraude del fraude https:\/\/t.co\/yUvPRicZRR","text_es":"Sobre el 2006 El fraude del fraude ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/yUvPRicZRR"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-15 14:00:00","favorite_count":4591,"followers_count":5902041,"retweet_count":1678,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1460024730560442372,"tweet_text":"#levantadedos, se dec\u00eda en las \u00e9pocas autoritarias del PRI, y eso ha vuelto. https:\/\/t.co\/2jLjXv3bs2","text_es":" se dec\u00eda en las \u00e9pocas autoritarias del PRI y eso ha vuelto ","tweet_lang":"es","hashtags":["levantadedos"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2jLjXv3bs2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-14 23:00:00","favorite_count":2521,"followers_count":5902041,"retweet_count":698,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1459914160683237380,"tweet_text":"Fuga de capitales: \u201cM\u00e9xico es el pa\u00eds en el mundo que m\u00e1s flujos de inversi\u00f3n extranjera ha perdido\u201d. https:\/\/t.co\/4kvOrfpTYj","text_es":"Fuga de capitales \u201cM\u00e9xico es el pa\u00eds en el mundo que m\u00e1s flujos de inversi\u00f3n extranjera ha perdido\u201d ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/4kvOrfpTYj"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-14 16:00:00","favorite_count":8885,"followers_count":5902041,"retweet_count":3794,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1459374551167549442,"tweet_text":"La bajeza con la que act\u00faan diputadas y @DiputadosMorena no es casual. Responde a la polarizaci\u00f3n sembrada desde las ma\u00f1aneras. Pero algo m\u00e1s: sus lideres, tanto en la c\u00e1mara como el propio presidente @lopezobrador_ podr\u00edan llamarlos al orden y moverlos al respeto. No lo hacen! https:\/\/t.co\/H232R6dCcu","text_es":"La bajeza con la que act\u00faan diputadas y  no es casual Responde a la polarizaci\u00f3n sembrada desde las ma\u00f1aneras Pero algo m\u00e1s sus lideres tanto en la c\u00e1mara como el propio presidente  podr\u00edan llamarlos al orden y moverlos al respeto No lo hacen ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["DiputadosMorena","lopezobrador_"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/H232R6dCcu"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-13 04:00:00","favorite_count":7139,"followers_count":5902041,"retweet_count":2280,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1459195533109641224,"tweet_text":"Fortuna de Emilio Lozoya \"no cubre ni una fracci\u00f3n del da\u00f1o\": Trevi\u00f1o https:\/\/t.co\/uZXi995fhU v\u00eda @Milenio","text_es":"Fortuna de Emilio Lozoya no cubre ni una fracci\u00f3n del da\u00f1o Trevi\u00f1o  v\u00eda ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Milenio"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/uZXi995fhU"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-12 16:00:00","favorite_count":412,"followers_count":5902041,"retweet_count":113,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1459150113708941327,"tweet_text":"Se acab\u00f3 la discusi\u00f3n: s\u00ed hay desabasto de medicinas, el Presidente lo ha reconocido, y qu\u00e9 bueno. El problema es que lo hab\u00edan negado reiteradamente. Con el prejuicio en contra de las empresas destrozaron un sistema eficaz. Aqu\u00ed hay una explicaci\u00f3n parcial de las causas: \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/oJPuVHIaKl","text_es":"Se acab\u00f3 la discusi\u00f3n s\u00ed hay desabasto de medicinas el Presidente lo ha reconocido y qu\u00e9 bueno El problema es que lo hab\u00edan negado reiteradamente Con el prejuicio en contra de las empresas destrozaron un sistema eficaz Aqu\u00ed hay una explicaci\u00f3n parcial de las causas  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/oJPuVHIaKl"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47","xp"],"tweet_date":"2021-11-12 13:00:00","favorite_count":2710,"followers_count":5902041,"retweet_count":1044,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1459148479691956224,"tweet_text":"En abandono y con baja producci\u00f3n, as\u00ed opera CFE el primer parque e\u00f3lico del pa\u00eds, en Oaxaca https:\/\/t.co\/DD0pV0oOax v\u00eda @ElUniversalOax","text_es":"En abandono y con baja producci\u00f3n as\u00ed opera CFE el primer parque e\u00f3lico del pa\u00eds en Oaxaca  v\u00eda ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["ElUniversalOax"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/DD0pV0oOax"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-12 13:00:00","favorite_count":1278,"followers_count":5902041,"retweet_count":561,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1459147753896960001,"tweet_text":"Desaparecida Irma Galindo Barrios, la voz contra la deforestaci\u00f3n en la mixteca oaxaque\u00f1a. Mientras tanto, siguen  desmantelando Profepa.. no hay recursos para una polic\u00eda forestal eficaz. https:\/\/t.co\/jfDfi2a84k v\u00eda @elpaismexico","text_es":"Desaparecida Irma Galindo Barrios la voz contra la deforestaci\u00f3n en la mixteca oaxaque\u00f1a Mientras tanto siguen  desmantelando Profepa no hay recursos para una polic\u00eda forestal eficaz  v\u00eda ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["elpaismexico"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jfDfi2a84k"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-12 13:00:00","favorite_count":3671,"followers_count":5902041,"retweet_count":1847,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1458979880603947012,"tweet_text":"Les comparto para quienes est\u00e9n dispuestos a escuchar y deliberar. Y a los que no, Tengan para que aprendan. https:\/\/t.co\/AAoE9IfBl3","text_es":"Les comparto para quienes est\u00e9n dispuestos a escuchar y deliberar Y a los que no Tengan para que aprendan ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AAoE9IfBl3"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-12 02:00:00","favorite_count":8455,"followers_count":5902041,"retweet_count":2372,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1458979053541728258,"tweet_text":"El 11 de noviembre de 2011 falleci\u00f3 en un accidente de helic\u00f3ptero el entonces Secretario de Gobernaci\u00f3n, Jos\u00e9 Francisco Blake Mora. Un pol\u00edtico joven, inteligente, nacido en uno de los barrios m\u00e1s pobres de Tijuana. Saludos afectuosos a su viuda, hijos, familiares y amigos.","text_es":"El 11 de noviembre de 2011 falleci\u00f3 en un accidente de helic\u00f3ptero el entonces Secretario de Gobernaci\u00f3n Jos\u00e9 Francisco Blake Mora Un pol\u00edtico joven inteligente nacido en uno de los barrios m\u00e1s pobres de Tijuana Saludos afectuosos a su viuda hijos familiares y amigos","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-12 02:00:00","favorite_count":11789,"followers_count":5902041,"retweet_count":1143,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1458828846157815808,"tweet_text":"Las principales empresas automotrices del mundo y decenas de pa\u00edses, entre ellos M\u00e9xico, firmaron un compromiso para que s\u00f3lo se vendan autos 0 emisiones (el\u00e9ctricos) en 2040 y algunos en 2035. Si es as\u00ed, para que construir una refiner\u00eda nueva que ser\u00e1 obsoleta para entonces? https:\/\/t.co\/LzmBr0Lyjt","text_es":"Las principales empresas automotrices del mundo y decenas de pa\u00edses entre ellos M\u00e9xico firmaron un compromiso para que s\u00f3lo se vendan autos 0 emisiones el\u00e9ctricos en 2040 y algunos en 2035 Si es as\u00ed para que construir una refiner\u00eda nueva que ser\u00e1 obsoleta para entonces httpstcoLzmBr0Lyjt","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-11 16:00:00","favorite_count":4143,"followers_count":5902041,"retweet_count":1465,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1458533820991299585,"tweet_text":"La revista francesa \u201cCharlie\u201d es la que ha sufrido varios atentados terroristas. Es lamentable que caracterice as\u00ed la Presidencia de M\u00e9xico en el Consejo de Seguridad, que ya ha tenido nuestro pa\u00eds en varias ocasiones, la \u00faltima de 2009 a 2010. https:\/\/t.co\/jIjxSDIUZ0","text_es":"La revista francesa \u201cCharlie\u201d es la que ha sufrido varios atentados terroristas Es lamentable que caracterice as\u00ed la Presidencia de M\u00e9xico en el Consejo de Seguridad que ya ha tenido nuestro pa\u00eds en varias ocasiones la \u00faltima de 2009 a 2010 ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jIjxSDIUZ0"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-10 21:00:00","favorite_count":4979,"followers_count":5902041,"retweet_count":1652,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1458532844809035778,"tweet_text":"Much\u00edsimas felicidades Embajador! Muy merecido https:\/\/t.co\/tiUs3K1t0N","text_es":"Much\u00edsimas felicidades Embajador Muy merecido ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/tiUs3K1t0N"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-10 21:00:00","favorite_count":191,"followers_count":5902041,"retweet_count":31,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1458457253124743171,"tweet_text":"Se puede tener energ\u00eda limpia y barata: La soluci\u00f3n no es que se les cobre m\u00e1s a los Oxxo, porque le repercutir\u00e1n al cliente sus mayores costos. La soluci\u00f3n es que la @CFEmx no le cobre tanto ni a las tienditas ni a los consumidores dom\u00e9sticos. El problema es la CFE, no el Oxxo. https:\/\/t.co\/L5ngHVHI5q","text_es":"Se puede tener energ\u00eda limpia y barata La soluci\u00f3n no es que se les cobre m\u00e1s a los Oxxo porque le repercutir\u00e1n al cliente sus mayores costos La soluci\u00f3n es que la  no le cobre tanto ni a las tienditas ni a los consumidores dom\u00e9sticos El problema es la CFE no el Oxxo ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["CFEmx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/L5ngHVHI5q"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-10 16:00:00","favorite_count":9547,"followers_count":5902041,"retweet_count":2820,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1458455726037340162,"tweet_text":"\u00a1M\u00e9xico podr\u00eda hacer esto y muchas cosas m\u00e1s! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https:\/\/t.co\/RnwpcIPks6","text_es":"\u00a1M\u00e9xico podr\u00eda hacer esto y muchas cosas m\u00e1s \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RnwpcIPks6"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-11-10 15:00:00","favorite_count":1093,"followers_count":5902041,"retweet_count":250,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1458419748559998977,"tweet_text":"Este es el tipo de cosas que M\u00e9xico deber\u00eda hacer, no la pol\u00edtica altamente da\u00f1ina para la salud y el clima de quemar combust\u00f3leo y carb\u00f3n y bloquear renovables. Ojal\u00e1 hablen de esto los presidentes de Estados Unidos y M\u00e9xico y el Primer Ministro de Canad\u00e1 en su pr\u00f3xima reuni\u00f3n. https:\/\/t.co\/PP37QKjcJp","text_es":"Este es el tipo de cosas que M\u00e9xico deber\u00eda hacer no la pol\u00edtica altamente da\u00f1ina para la salud y el clima de quemar combust\u00f3leo y carb\u00f3n y bloquear renovables Ojal\u00e1 hablen de esto los presidentes de Estados Unidos y M\u00e9xico y el Primer Ministro de Canad\u00e1 en su pr\u00f3xima reuni\u00f3n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PP37QKjcJp"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-10 13:00:00","favorite_count":5682,"followers_count":5902041,"retweet_count":1624,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1458068144623427588,"tweet_text":"Lo que se\u00f1ala el diputado @JTrianaT es lo verdaderamente importante \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/S6oEGpYANK","text_es":"Lo que se\u00f1ala el diputado  es lo verdaderamente importante  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["JTrianaT"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/S6oEGpYANK"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-11-09 14:00:00","favorite_count":5412,"followers_count":5902041,"retweet_count":1943,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1457868444037173252,"tweet_text":"Muy buen art\u00edculo. https:\/\/t.co\/TV27dCj45Q","text_es":"Muy buen art\u00edculo ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/TV27dCj45Q"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-09 01:00:00","favorite_count":1002,"followers_count":5902041,"retweet_count":321,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1457865109586448386,"tweet_text":"Muy buen srt\u00edculo. https:\/\/t.co\/TV27dCj45Q","text_es":"Muy buen srt\u00edculo ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/TV27dCj45Q"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-09 00:00:00","favorite_count":2608,"followers_count":5902041,"retweet_count":798,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1457463052949868550,"tweet_text":"Que gran carrera de @SChecoPerez ! 3er lugar en el GP de M\u00e9xico de @F1. Y que alegria poderlo disfrutar con @Mzavalagc y nuestros hijos en las gradas, como todos los a\u00f1os. https:\/\/t.co\/7sgFiWKHCy","text_es":"Que gran carrera de   3er lugar en el GP de M\u00e9xico de  Y que alegria poderlo disfrutar con  y nuestros hijos en las gradas como todos los a\u00f1os httpstco7sgFiWKHCy","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["SChecoPerez","F1","Mzavalagc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-07 22:00:00","favorite_count":17256,"followers_count":5902041,"retweet_count":1450,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1456348230040625157,"tweet_text":"Se cumplen trece a\u00f1os de la partida de Juan Camilo Mouri\u00f1o. Un abrazo para todos los que fuimos sus compa\u00f1eros, amigos o familiares.","text_es":"Se cumplen trece a\u00f1os de la partida de Juan Camilo Mouri\u00f1o Un abrazo para todos los que fuimos sus compa\u00f1eros amigos o familiares","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-04 20:00:00","favorite_count":12482,"followers_count":5902041,"retweet_count":1062,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1456270558581051397,"tweet_text":"En la presentaci\u00f3n del Centro Global para el Turismo Sustentable #STGC me toc\u00f3 coordinar un panel con Los Ministros de Turismo de Arabia Saudita, Kenya, Jamaica, la Embajadora de Reino Unido, el representante de EUA, y presidentes de @ICC, \u2066\u2066@WRI_Ciudades\u2069, entre otros. https:\/\/t.co\/7rYjrHoCcz","text_es":"En la presentaci\u00f3n del Centro Global para el Turismo Sustentable  me toc\u00f3 coordinar un panel con Los Ministros de Turismo de Arabia Saudita Kenya Jamaica la Embajadora de Reino Unido el representante de EUA y presidentes de  \u2066\u2066\u2069 entre otros httpstco7rYjrHoCcz","tweet_lang":"es","hashtags":["STGC"],"mentions":["ICC","WRI_Ciudades"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-04 15:00:00","favorite_count":4928,"followers_count":5902041,"retweet_count":1088,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1456266092561633289,"tweet_text":"En la #COP26 particip\u00e9 en la presentaci\u00f3n del Centro Global para el Turismo Sustentable. El turismo representaba antes de pandemia el 10% del PIB mundial -en M\u00e9xico tambi\u00e9n-; 1 de cada 4 empleos creados en 2019 fueron asociados al turismo. Est\u00e1 en la meta 10 de #SDG. https:\/\/t.co\/RbmRXyJLZc","text_es":"En la  particip\u00e9 en la presentaci\u00f3n del Centro Global para el Turismo Sustentable El turismo representaba antes de pandemia el 10 del PIB mundial en M\u00e9xico tambi\u00e9n 1 de cada 4 empleos creados en 2019 fueron asociados al turismo Est\u00e1 en la meta 10 de  httpstcoRbmRXyJLZc","tweet_lang":"es","hashtags":["COP26","SDG"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-04 14:00:00","favorite_count":13567,"followers_count":5902041,"retweet_count":2812,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1456012047968256008,"tweet_text":"621,000 mexicanos han perdido la vida a causa del COVID: @ArturoErdely con datos de @SSalud_mx sobre exceso de mortalidad. https:\/\/t.co\/ktE6Z3IEQ9","text_es":"621000 mexicanos han perdido la vida a causa del COVID  con datos de  sobre exceso de mortalidad ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["ArturoErdely","SSalud_mx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ktE6Z3IEQ9"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-03 22:00:00","favorite_count":2723,"followers_count":5902041,"retweet_count":1229,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1455964581172596747,"tweet_text":"Mexico, entre los diez pa\u00edses con mayor deforestaci\u00f3n en el mundo. https:\/\/t.co\/STUb8udNP7","text_es":"Mexico entre los diez pa\u00edses con mayor deforestaci\u00f3n en el mundo ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/STUb8udNP7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-03 18:00:00","favorite_count":6090,"followers_count":5902041,"retweet_count":2255,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1455954728433688579,"tweet_text":"Muchas felicidades @lumendoz ! https:\/\/t.co\/vPwTC1DcCp","text_es":"Muchas felicidades   ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["lumendoz"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/vPwTC1DcCp"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-03 18:00:00","favorite_count":1680,"followers_count":5902041,"retweet_count":236,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1455552349116715012,"tweet_text":"En la #COP26 tuve oportunidad de saludar a \u2066@JoeBiden\u2069, presidente de Estados Unidos, quien present\u00f3 a nombre de su pa\u00eds compromisos para alcanzar la meta de #carb\u00f3ncero para 2050, con importantes reducciones hacia 2030 (50%). Cuando fue VP tuvo un trato cordial siempre. https:\/\/t.co\/f7XnzavJVw","text_es":"En la  tuve oportunidad de saludar a \u2066\u2069 presidente de Estados Unidos quien present\u00f3 a nombre de su pa\u00eds compromisos para alcanzar la meta de  para 2050 con importantes reducciones hacia 2030 50 Cuando fue VP tuvo un trato cordial siempre httpstcof7XnzavJVw","tweet_lang":"es","hashtags":["COP26","carb\u00f3ncero"],"mentions":["JoeBiden"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-02 15:00:00","favorite_count":20739,"followers_count":5902041,"retweet_count":3576,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1455539178385641483,"tweet_text":"Vean el discurso de Sir David Attenborough, de los m\u00e1s poderosos en la reuni\u00f3n de l\u00edderes de la #COP26. Ayuda a entender como ha aumentado la concentraci\u00f3n de carb\u00f3n en el \u00faltimo siglo, y como se relaciona eso con el #CambioClim\u00e1tico https:\/\/t.co\/9zFLrBQ3f8 a trav\u00e9s de @YouTube","text_es":"Vean el discurso de Sir David Attenborough de los m\u00e1s poderosos en la reuni\u00f3n de l\u00edderes de la  Ayuda a entender como ha aumentado la concentraci\u00f3n de carb\u00f3n en el \u00faltimo siglo y como se relaciona eso con el   a trav\u00e9s de ","tweet_lang":"es","hashtags":["COP26","CambioClim\u00e1tico"],"mentions":["YouTube"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9zFLrBQ3f8"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-02 14:00:00","favorite_count":3954,"followers_count":5902041,"retweet_count":1149,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1455243566314369029,"tweet_text":"Me di\u00f3 mucho gusto saludar en la #cop26 al vicepresidente \u2066\u2066@AlGore\u2069. El deton\u00f3 la conciencia sobre el #cambioclim\u00e1tico en este siglo con su libro \u201cUna Verdad Inconveniente\u201d; mucho le debemos a \u00e9l parte de lo que se ha avanzado hoy. https:\/\/t.co\/T6fd4MnSCL","text_es":"Me di\u00f3 mucho gusto saludar en la  al vicepresidente \u2066\u2066AlGore\u2069 El deton\u00f3 la conciencia sobre el  en este siglo con su libro \u201cUna Verdad Inconveniente\u201d mucho le debemos a \u00e9l parte de lo que se ha avanzado hoy httpstcoT6fd4MnSCL","tweet_lang":"es","hashtags":["cop26","cambioclim\u00e1tico"],"mentions":["algore"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-01 19:00:00","favorite_count":13745,"followers_count":5902041,"retweet_count":2304,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1455177445624193026,"tweet_text":"Me dio mucho gusto saludar en la #Cop26 a \u00c1ngela Merkel, Canciller de Alemania y quiz\u00e1 el mayor liderazgo pol\u00edtico del siglo. Ella visit\u00f3 2 veces M\u00e9xico durante mi mandato y con ella iniciamos los di\u00e1logos de Bonn, que fueron importantes en la lucha contra el #cambioclim\u00e1tico. https:\/\/t.co\/5AsfnN5o4i","text_es":"Me dio mucho gusto saludar en la  a \u00c1ngela Merkel Canciller de Alemania y quiz\u00e1 el mayor liderazgo pol\u00edtico del siglo Ella visit\u00f3 2 veces M\u00e9xico durante mi mandato y con ella iniciamos los di\u00e1logos de Bonn que fueron importantes en la lucha contra el  httpstco5AsfnN5o4i","tweet_lang":"es","hashtags":["Cop26","cambioclim\u00e1tico"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-01 14:00:00","favorite_count":38809,"followers_count":5902041,"retweet_count":6036,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1455159605823262725,"tweet_text":"Comienza la Cumbre de L\u00edderes en el marco de la #COP26 en Glasgow. En uso de la palabra, @antonioguterres, Secretario General de la @ONU_es. En primer plano, el Presidente @JoeBiden, tomando notas. https:\/\/t.co\/nGCl2deHXS","text_es":"Comienza la Cumbre de L\u00edderes en el marco de la  en Glasgow En uso de la palabra  Secretario General de la  En primer plano el Presidente  tomando notas httpstconGCl2deHXS","tweet_lang":"es","hashtags":["COP26"],"mentions":["antonioguterres","ONU_es","JoeBiden"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-01 13:00:00","favorite_count":6139,"followers_count":5902041,"retweet_count":977,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1454978644615499777,"tweet_text":"Traducci\u00f3n: \u201cEl gobierno de AMLO, cuya administraci\u00f3n disolvi\u00f3 su fondo p\u00fablico (fideicomiso) para combatir el cambio clim\u00e1tico, llama al G20 a liberar fondos para\u2026 combatir el cambio clim\u00e1tico \u201c. https:\/\/t.co\/QRdUoTiWRJ","text_es":"Traducci\u00f3n \u201cEl gobierno de AMLO cuya administraci\u00f3n disolvi\u00f3 su fondo p\u00fablico fideicomiso para combatir el cambio clim\u00e1tico llama al G20 a liberar fondos para\u2026 combatir el cambio clim\u00e1tico \u201c ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/QRdUoTiWRJ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-11-01 01:00:00","favorite_count":12683,"followers_count":5902041,"retweet_count":5001,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1454896886318514176,"tweet_text":"Estuve conversando esta ma\u00f1ana en Glasgow con la presidenta de la COP25 y Ministra de Medio Ambiente de Chile, \u2066@CarolaSchmidtZ\u2069, quien despu\u00e9s de un gran trabajo al frente de la COP durante la pandemia entreg\u00f3 hoy la presidencia al Ministro Brit\u00e1nico Alok Sharma. https:\/\/t.co\/uyiMBMRRG5","text_es":"Estuve conversando esta ma\u00f1ana en Glasgow con la presidenta de la COP25 y Ministra de Medio Ambiente de Chile \u2066\u2069 quien despu\u00e9s de un gran trabajo al frente de la COP durante la pandemia entreg\u00f3 hoy la presidencia al Ministro Brit\u00e1nico Alok Sharma httpstcouyiMBMRRG5","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["CarolaSchmidtZ"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-10-31 20:00:00","favorite_count":10300,"followers_count":5902041,"retweet_count":1619,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1454841865421967360,"tweet_text":"Claro, el honor y el buen hombre de todos los que hemos sidos falsamente acusados o mencionados desde el palacio nacional o la fiscal\u00eda, pues no importa. Solo del presidente, a quien curiosamente el honor y el buen nombre de los gobernados parece no parecerle de importancia. https:\/\/t.co\/QexY4sp6TR","text_es":"Claro el honor y el buen hombre de todos los que hemos sidos falsamente acusados o mencionados desde el palacio nacional o la fiscal\u00eda pues no importa Solo del presidente a quien curiosamente el honor y el buen nombre de los gobernados parece no parecerle de importancia ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/QexY4sp6TR"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-10-31 16:00:00","favorite_count":3913,"followers_count":5902041,"retweet_count":1131,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1454796307604905986,"tweet_text":"Estoy en Glasgow, Escocia, Reino Unido, para participar en la #COP26 sobre #CambioClim\u00e1tico. Termin\u00f3 la ceremonia inaugural, y ahora se discute sobre la agenda de la reuni\u00f3n. https:\/\/t.co\/doXoWmG86G","text_es":"Estoy en Glasgow Escocia Reino Unido para participar en la  sobre  Termin\u00f3 la ceremonia inaugural y ahora se discute sobre la agenda de la reuni\u00f3n httpstcodoXoWmG86G","tweet_lang":"es","hashtags":["COP26","CambioClim\u00e1tico"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-10-31 13:00:00","favorite_count":32380,"followers_count":5902041,"retweet_count":4796,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1454196272798347270,"tweet_text":"Jajajajaja! Tubo! Tubo! Tuvo? https:\/\/t.co\/LcBc92Yxgg","text_es":"Jajajajaja Tubo Tubo Tuvo ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/LcBc92Yxgg"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-10-29 21:00:00","favorite_count":6041,"followers_count":5902041,"retweet_count":977,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1454108533704830984,"tweet_text":"Tuve el gusto de participar en Londres en el @glmforum 2021 esta semana. Impresionante el grado de compromiso del sector mar\u00edtimo para eliminar emisiones de carbono, en uno de los sectores \u201cdif\u00edciles de abatir\u201d. https:\/\/t.co\/ZiKfuMuStk","text_es":"Tuve el gusto de participar en Londres en el  2021 esta semana Impresionante el grado de compromiso del sector mar\u00edtimo para eliminar emisiones de carbono en uno de los sectores \u201cdif\u00edciles de abatir\u201d ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["glmforum"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ZiKfuMuStk"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-10-29 16:00:00","favorite_count":1516,"followers_count":5902041,"retweet_count":383,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1454101749246091269,"tweet_text":"Ya no es un peligro, \u00a1es una verdadera tragedia! (El exceso de muertes sobre el promedio s\u00f3lo puede explicarse por COVID, la mayor\u00eda de esas muertes no se registraron como COVID). Y la mayor\u00eda muri\u00f3 en su casa, SIN ATENCION! Un desastre https:\/\/t.co\/OWv9Q84MUn","text_es":"Ya no es un peligro \u00a1es una verdadera tragedia El exceso de muertes sobre el promedio s\u00f3lo puede explicarse por COVID la mayor\u00eda de esas muertes no se registraron como COVID Y la mayor\u00eda muri\u00f3 en su casa SIN ATENCION Un desastre ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OWv9Q84MUn"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-10-29 15:00:00","favorite_count":7310,"followers_count":5902041,"retweet_count":2952,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1454094138241175557,"tweet_text":"Gran video de \u2066@ONU_es\u2069 sobre #cambioclim\u00e1tico! Casi 500 000 millones de d\u00f3lares\/a\u00f1o se gastan en combustibles f\u00f3siles. Ejemplos de esos subsidios: el presupuesto para 3bocas, para \u2066@Pemex\u2069 o para \u2066@CFEmx\u2069. Insensato, vean\ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/stWEmTJ9q9","text_es":"Gran video de \u2066\u2069 sobre  Casi 500 000 millones de d\u00f3laresa\u00f1o se gastan en combustibles f\u00f3siles Ejemplos de esos subsidios el presupuesto para 3bocas para \u2066\u2069 o para \u2066\u2069 Insensato vean ","tweet_lang":"es","hashtags":["cambioclim\u00e1tico"],"mentions":["ONU_es","Pemex","CFEmx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/stWEmTJ9q9"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-10-29 15:00:00","favorite_count":1204,"followers_count":5902041,"retweet_count":437,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1453185965367889922,"tweet_text":"Video: Arremete diputado de MC contra Bartlett via @reforma\n https:\/\/t.co\/6McyiW1wh5","text_es":"Video Arremete diputado de MC contra Bartlett via reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6McyiW1wh5"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-10-27 02:00:00","favorite_count":4419,"followers_count":5902041,"retweet_count":1575,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1452607643651125250,"tweet_text":"M\u00e9xico es segundo pa\u00eds con m\u00e1s muertes por habitante entre naciones de m\u00e1s de 5 millones en el mundo a consecuencia del COVID (en cifras oficiales, subestimadas porque dejan fuera decenas de miles de muertes indirectas). El segundo peor, digamos. https:\/\/t.co\/exjbfO5Gq0","text_es":"M\u00e9xico es segundo pa\u00eds con m\u00e1s muertes por habitante entre naciones de m\u00e1s de 5 millones en el mundo a consecuencia del COVID en cifras oficiales subestimadas porque dejan fuera decenas de miles de muertes indirectas El segundo peor digamos ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/exjbfO5Gq0"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-10-25 12:00:00","favorite_count":3435,"followers_count":5902041,"retweet_count":1422,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1452459004613906433,"tweet_text":"La gr\u00e1fica describe el % de personas muertas por encima de a\u00f1os anteriores, tambi\u00e9n conocido como \u201cexceso de mortalidad\u201d o \u201cmortalidad excesiva\u201d (no hay otra explicaci\u00f3n m\u00e1s que muertos de COVID). M\u00e9xico, el pa\u00eds con el mayor n\u00famero de muertos por COVID arriba del promedio previo https:\/\/t.co\/Jv1dFLYA7V","text_es":"La gr\u00e1fica describe el  de personas muertas por encima de a\u00f1os anteriores tambi\u00e9n conocido como \u201cexceso de mortalidad\u201d o \u201cmortalidad excesiva\u201d no hay otra explicaci\u00f3n m\u00e1s que muertos de COVID M\u00e9xico el pa\u00eds con el mayor n\u00famero de muertos por COVID arriba del promedio previo ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Jv1dFLYA7V"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-10-25 02:00:00","favorite_count":4980,"followers_count":5902041,"retweet_count":2150,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1451928187458424832,"tweet_text":"Felicidades a las doctoras y a los doctores en el #d\u00edadelM\u00e9dico . Gracias por si entrega y servicio heroicos. https:\/\/t.co\/lP6XVWwHPs","text_es":"Felicidades a las doctoras y a los doctores en el   Gracias por si entrega y servicio heroicos ","tweet_lang":"es","hashtags":["d\u00edadelM\u00e9dico"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lP6XVWwHPs"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-10-23 15:00:00","favorite_count":1910,"followers_count":5902041,"retweet_count":288,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1451764032684367872,"tweet_text":"https:\/\/t.co\/OlqK30fdie","text_es":null,"tweet_lang":"und","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-10-23 04:00:00","favorite_count":10033,"followers_count":5902041,"retweet_count":3058,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":"https:\/\/t.co\/OlqK30fdie","text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1451318330460033026,"tweet_text":"\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Nada m\u00e1s que decir. https:\/\/t.co\/U7jP4VtQ0G","text_es":" Nada m\u00e1s que decir ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/U7jP4VtQ0G"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f"],"tweet_date":"2021-10-21 23:00:00","favorite_count":8010,"followers_count":5902041,"retweet_count":2414,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1451295687287529474,"tweet_text":"Un abrazo Carlos @altanerias https:\/\/t.co\/VrDHiQmV2Y","text_es":"Un abrazo Carlos  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["altanerias"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/VrDHiQmV2Y"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-10-21 21:00:00","favorite_count":110,"followers_count":5902041,"retweet_count":31,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1451195757130776579,"tweet_text":"Incre\u00edble, estremecedora ignorancia del vocero de\u2026 @CFEmx! No sabe lo que es un ciclo combinado, un modo de generaci\u00f3n clave. (\u201cCombina\u201d energ\u00eda con gas y con vapor generado, no es mezcla de combustibles como dice). Por eso proponen lo qu\u00e9 proponen y por eso estamos c\u00f3mo estamos https:\/\/t.co\/dasdYRwyeJ","text_es":"Incre\u00edble estremecedora ignorancia del vocero de\u2026  No sabe lo que es un ciclo combinado un modo de generaci\u00f3n clave \u201cCombina\u201d energ\u00eda con gas y con vapor generado no es mezcla de combustibles como dice Por eso proponen lo qu\u00e9 proponen y por eso estamos c\u00f3mo estamos ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["CFEmx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/dasdYRwyeJ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-10-21 15:00:00","favorite_count":9948,"followers_count":5902041,"retweet_count":3924,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1450544065360060416,"tweet_text":"Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same al Ing. @c_cardenas_s, por el sensible fallecimiento de su esposa la Sra. Celeste Batel, distinguida y apreciada por todos quienes le conocieron. Un abrazo a sus hijos, en especial a L\u00e1zaro C\u00e1rdenas, nietos y dem\u00e1s familiares. Descanse en paz.","text_es":"Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same al Ing  por el sensible fallecimiento de su esposa la Sra Celeste Batel distinguida y apreciada por todos quienes le conocieron Un abrazo a sus hijos en especial a L\u00e1zaro C\u00e1rdenas nietos y dem\u00e1s familiares Descanse en paz","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["c_cardenas_s"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-10-19 19:00:00","favorite_count":5167,"followers_count":5902041,"retweet_count":595,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1450276520908500995,"tweet_text":"Los otros datos:                          M\u00e9xico, quinto pa\u00eds m\u00e1s corrupto del mundo: World Justice Project https:\/\/t.co\/Eg37sD4zj1","text_es":"Los otros datos                          M\u00e9xico quinto pa\u00eds m\u00e1s corrupto del mundo World Justice Project ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Eg37sD4zj1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-10-19 02:00:00","favorite_count":9012,"followers_count":5902041,"retweet_count":3369,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1450256869159804928,"tweet_text":"Alguna r\u00e9plica? Alguien opina lo contrario? https:\/\/t.co\/KnYX5Vk5pE","text_es":"Alguna r\u00e9plica Alguien opina lo contrario ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/KnYX5Vk5pE"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-10-19 00:00:00","favorite_count":6365,"followers_count":5902041,"retweet_count":2128,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1450195197535703042,"tweet_text":"Matan a 6 en ataque a bar de Michoac\u00e1n - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/6CbnqqGMr1","text_es":"Matan a 6 en ataque a bar de Michoac\u00e1n  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6CbnqqGMr1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-10-18 20:00:00","favorite_count":1821,"followers_count":5902041,"retweet_count":628,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1449927672528785411,"tweet_text":"https:\/\/t.co\/xLfmjKLu00 https:\/\/t.co\/doadDlhzHF","text_es":null,"tweet_lang":"und","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xLfmjKLu00"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-10-18 03:00:00","favorite_count":9093,"followers_count":5902041,"retweet_count":4227,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":"https:\/\/t.co\/xLfmjKLu00 https:\/\/t.co\/doadDlhzHF","text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1449913093400715265,"tweet_text":"Lo que es injusto es que @CFEmx cobre m\u00e1s de 5 pesos KW\/h a usuarios dom\u00e9sticos, cuando su gr\u00e1fica demuestra que se puede vender a menos de 2. Esa diferencia se va en burocracia, pensiones exorbitantes y otras demandas del Sindicato, condonaciones a los paisanos de Tabasco, etc. https:\/\/t.co\/BfsRoErami","text_es":"Lo que es injusto es que  cobre m\u00e1s de 5 pesos KWh a usuarios dom\u00e9sticos cuando su gr\u00e1fica demuestra que se puede vender a menos de 2 Esa diferencia se va en burocracia pensiones exorbitantes y otras demandas del Sindicato condonaciones a los paisanos de Tabasco etc ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["CFEmx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/BfsRoErami"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-10-18 02:00:00","favorite_count":5598,"followers_count":5902041,"retweet_count":1882,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1449728841241530375,"tweet_text":"Lo que los mexicanos necesitamos es contar con m\u00e1s energ\u00eda limpia y barata como la del Oxxo, y no con energ\u00eda s\u00faper contaminante y cara como las de las centrales de la @CFEmx. La reforma el\u00e9ctrica busca cancelar energ\u00eda renovable privada y obligarnos a comprar cara y f\u00f3sil. https:\/\/t.co\/53P9Qy7VR4","text_es":"Lo que los mexicanos necesitamos es contar con m\u00e1s energ\u00eda limpia y barata como la del Oxxo y no con energ\u00eda s\u00faper contaminante y cara como las de las centrales de la  La reforma el\u00e9ctrica busca cancelar energ\u00eda renovable privada y obligarnos a comprar cara y f\u00f3sil ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["CFEmx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/53P9Qy7VR4"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-10-17 13:00:00","favorite_count":9659,"followers_count":5902041,"retweet_count":2972,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1449424622148014080,"tweet_text":"Esta es la primera portada de @ElFinanciero_Mx,  hace 40 a\u00f1os. Vean el contexto: control de precios y escasez de leche, huevo, inflaci\u00f3n. Un desastre econ\u00f3mico. Eso s\u00ed, en la nota principal, \u00a1Manuel Bartlett es designado Secretario General del PRI! Los dem\u00e1s ya fallecieron\u2026 https:\/\/t.co\/JxloGOPrwW","text_es":"Esta es la primera portada de   hace 40 a\u00f1os Vean el contexto control de precios y escasez de leche huevo inflaci\u00f3n Un desastre econ\u00f3mico Eso s\u00ed en la nota principal \u00a1Manuel Bartlett es designado Secretario General del PRI Los dem\u00e1s ya fallecieron\u2026 httpstcoJxloGOPrwW","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["ElFinanciero_Mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-10-16 17:00:00","favorite_count":1410,"followers_count":5902041,"retweet_count":455,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1449421843543347204,"tweet_text":"Hoy @ElFinanciero_Mx cumple 40 a\u00f1os de liderazgo en informaci\u00f3n econ\u00f3mica, financiera y pol\u00edtica. Muchas felicidades a sus directivos, reporteros, editorialistas y trabajadores.","text_es":"Hoy  cumple 40 a\u00f1os de liderazgo en informaci\u00f3n econ\u00f3mica financiera y pol\u00edtica Muchas felicidades a sus directivos reporteros editorialistas y trabajadores","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["ElFinanciero_Mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-10-16 17:00:00","favorite_count":3352,"followers_count":5902041,"retweet_count":438,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1449215606528651268,"tweet_text":"#TenganParaQueAprendan https:\/\/t.co\/6G4V38YS2J","text_es":null,"tweet_lang":"und","hashtags":["TenganParaQueAprendan"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6G4V38YS2J"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-10-16 03:00:00","favorite_count":1160,"followers_count":5902041,"retweet_count":310,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":"#TenganParaQueAprendan https:\/\/t.co\/6G4V38YS2J","text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1449209851444334599,"tweet_text":"Poner comillas, por favor. (\u201cHonesto y honrado\u201d). https:\/\/t.co\/QEbeEedBCW","text_es":"Poner comillas por favor \u201cHonesto y honrado\u201d ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/QEbeEedBCW"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-10-16 03:00:00","favorite_count":7878,"followers_count":5902041,"retweet_count":1613,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1448781247426170882,"tweet_text":"Con carril confinado Benito Ju\u00e1rez-Santa Lucia, m\u00e1s el tren M\u00e9xico Toluca operando. https:\/\/t.co\/4x75q2ZcfY","text_es":"Con carril confinado Benito Ju\u00e1rezSanta Lucia m\u00e1s el tren M\u00e9xico Toluca operando ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/4x75q2ZcfY"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-10-14 23:00:00","favorite_count":6854,"followers_count":5902041,"retweet_count":1733,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1448425824516988929,"tweet_text":"Es una par\u00e1frasis del c\u00e9lebre refr\u00e1n: \u201ch\u00e1gase la voluntad de Dios en la milpa de mi compadre\u201d. No pens\u00e9 que fuera necesaria la explicaci\u00f3n, pero veo qu\u00e9 hay quien no entiende.","text_es":"Es una par\u00e1frasis del c\u00e9lebre refr\u00e1n \u201ch\u00e1gase la voluntad de Dios en la milpa de mi compadre\u201d No pens\u00e9 que fuera necesaria la explicaci\u00f3n pero veo qu\u00e9 hay quien no entiende","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-10-13 23:00:00","favorite_count":4019,"followers_count":5902041,"retweet_count":603,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1448344965462073353,"tweet_text":"Acusan que muri\u00f3 un trabajador de ICA en Dos Bocas - V\u00eda @reforma\n\u00bfPodr\u00edan corroborar el fallecimiento del trabajador? Ser\u00eda grav\u00edsimo! https:\/\/t.co\/QdVLwHRVTv","text_es":"Acusan que muri\u00f3 un trabajador de ICA en Dos Bocas  V\u00eda reforma\n\u00bfPodr\u00edan corroborar el fallecimiento del trabajador Ser\u00eda grav\u00edsimo ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/QdVLwHRVTv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-10-13 18:00:00","favorite_count":7534,"followers_count":5902041,"retweet_count":2971,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1448289015157907462,"tweet_text":"Que se respeten los derechos de los trabajadores en la refiner\u00eda de mi compadre. Hipocres\u00eda, incongruencia. Fariseos. https:\/\/t.co\/hzLUNpMNyB","text_es":"Que se respeten los derechos de los trabajadores en la refiner\u00eda de mi compadre Hipocres\u00eda incongruencia Fariseos ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hzLUNpMNyB"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-10-13 14:00:00","favorite_count":12016,"followers_count":5902041,"retweet_count":4420,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1448280071953862656,"tweet_text":"Sentida y conmovedora intervenci\u00f3n del diputado @g_quadri en el homenaje al   che Guevara. Favor de ver.  Como dicen, #TenganParaQueAprendan https:\/\/t.co\/Ql7UllvtRw","text_es":"Sentida y conmovedora intervenci\u00f3n del diputado  en el homenaje al   che Guevara Favor de ver  Como dicen  ","tweet_lang":"es","hashtags":["TenganParaQueAprendan"],"mentions":["g_quadri"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Ql7UllvtRw"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-10-13 14:00:00","favorite_count":1689,"followers_count":5902041,"retweet_count":585,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1448076063670734853,"tweet_text":"Por favor, lean https:\/\/t.co\/G6afwuLb2f","text_es":"Por favor lean ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/G6afwuLb2f"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-10-13 00:00:00","favorite_count":902,"followers_count":5902041,"retweet_count":333,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1448075484194037761,"tweet_text":"\u00a1Qu\u00e9 buen video! Ciego, sordo, a veces muy tonto. https:\/\/t.co\/8cOI4oyzJl","text_es":"\u00a1Qu\u00e9 buen video Ciego sordo a veces muy tonto ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8cOI4oyzJl"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-10-13 00:00:00","favorite_count":490,"followers_count":5902041,"retweet_count":104,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1447923174755164167,"tweet_text":"La absurda e irracional defensa de los usos y costumbres del \u201cPueblo Bueno\u201d. https:\/\/t.co\/rwhe5Uv8my","text_es":"La absurda e irracional defensa de los usos y costumbres del \u201cPueblo Bueno\u201d ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/rwhe5Uv8my"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-10-12 14:00:00","favorite_count":5916,"followers_count":5902041,"retweet_count":1882,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1447258558853222400,"tweet_text":"\u2026 y haber mentido para acusar calumniosamente a quienes el Presidente nos considera adversarios. https:\/\/t.co\/cQ4EGp3GvB","text_es":"\u2026 y haber mentido para acusar calumniosamente a quienes el Presidente nos considera adversarios ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/cQ4EGp3GvB"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-10-10 18:00:00","favorite_count":7237,"followers_count":5902041,"retweet_count":2022,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1446640608060321792,"tweet_text":"On May 15, I participated, along with the president @Laura_Ch, in a panel with the Philippine journalist @mariaressa.  It was a privilege,and I was impressed by her intelligence, courage and modesty.  In all fairness, she is worthy of the #NobelPeacePrize.  Congratulations ! https:\/\/t.co\/Jtr9dHfVWG","text_es":null,"tweet_lang":"en","hashtags":["NobelPeacePrize"],"mentions":["Laura_Ch","mariaressa"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Jtr9dHfVWG"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-10-09 01:00:00","favorite_count":446,"followers_count":5902041,"retweet_count":99,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":"On May , I participated, along with the president , in a panel with the Philippine journalist . It was a privilege,and I was impressed by her intelligence, courage and modesty. In all fairness, she is worthy of the . Congratulations !","text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1446639324750098433,"tweet_text":"El pasado 15 de mayo tuve el privilegio de participar, junto con la presidenta @Laura_Ch y otros, en un panel con la periodista filipina @mariaressa. Qued\u00e9 impresionado por su inteligencia, valor y sencillez. Con toda justicia es merecedora al #PremioNobeldelaPaz. \u00a1Felicidades! https:\/\/t.co\/Jtr9dHfVWG","text_es":"El pasado 15 de mayo tuve el privilegio de participar junto con la presidenta  y otros en un panel con la periodista filipina  Qued\u00e9 impresionado por su inteligencia valor y sencillez Con toda justicia es merecedora al  \u00a1Felicidades ","tweet_lang":"es","hashtags":["PremioNobeldelaPaz"],"mentions":["Laura_Ch","mariaressa"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Jtr9dHfVWG"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-10-09 01:00:00","favorite_count":881,"followers_count":5902041,"retweet_count":199,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1446498769634271277,"tweet_text":"Gran art\u00edculo de Pascal. Le refresca a muchos la memoria. A otros, m\u00e1s j\u00f3venes, les narra lo que en realidad pas\u00f3. \u00bfL\u00f3pez Mateos o L\u00f3pez Portillo? https:\/\/t.co\/AadvccrBZs","text_es":"Gran art\u00edculo de Pascal Le refresca a muchos la memoria A otros m\u00e1s j\u00f3venes les narra lo que en realidad pas\u00f3 \u00bfL\u00f3pez Mateos o L\u00f3pez Portillo ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AadvccrBZs"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-10-08 16:00:00","favorite_count":773,"followers_count":5902041,"retweet_count":278,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1446497362088759298,"tweet_text":"\u00a1Prueben su inocencia!, grita el tirano https:\/\/t.co\/PeSz0ktW4P","text_es":"\u00a1Prueben su inocencia grita el tirano ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PeSz0ktW4P"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-10-08 15:00:00","favorite_count":1767,"followers_count":5902041,"retweet_count":590,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1446457805863591939,"tweet_text":"En la inflaci\u00f3n, son las familias pobres las que pierden\u2026 https:\/\/t.co\/5S7rkvSMmq","text_es":"En la inflaci\u00f3n son las familias pobres las que pierden\u2026 ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5S7rkvSMmq"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-10-08 13:00:00","favorite_count":4119,"followers_count":5902041,"retweet_count":1435,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1446077899707228163,"tweet_text":"Bien dicho @XochitlGalvez https:\/\/t.co\/xkUFDmN8O6","text_es":"Bien dicho  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["XochitlGalvez"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xkUFDmN8O6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-10-07 12:00:00","favorite_count":10570,"followers_count":5902041,"retweet_count":3857,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1445439952846667789,"tweet_text":"\u00a1Buen\u00edsimo! https:\/\/t.co\/UEAGmocKTI","text_es":"\u00a1Buen\u00edsimo ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UEAGmocKTI"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-10-05 17:00:00","favorite_count":1972,"followers_count":5902041,"retweet_count":395,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1444766945983803397,"tweet_text":"\u201creciente cap\u00edtulo de esta sangr\u00eda, pero cada d\u00eda muchos toman la decisi\u00f3n de partir, se suben a un avi\u00f3n sin mirar atr\u00e1s, atraviesan una selva o cruzan el mar.(Expresan) con sus pies lo que no se atreven a decir en voz alta: el sistema es un fracaso y el pa\u00eds resulta invivible\u201d","text_es":"\u201creciente cap\u00edtulo de esta sangr\u00eda pero cada d\u00eda muchos toman la decisi\u00f3n de partir se suben a un avi\u00f3n sin mirar atr\u00e1s atraviesan una selva o cruzan el marExpresan con sus pies lo que no se atreven a decir en voz alta el sistema es un fracaso y el pa\u00eds resulta invivible\u201d","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-10-03 21:00:00","favorite_count":722,"followers_count":5902041,"retweet_count":157,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1444764679730049029,"tweet_text":"\u201cLa Isla se fuga dentro de una maleta.. Estamos en la lista de naciones que se sienten como barrotes; de los sistemas que se viven como jaulas\u201d. 11 j\u00f3venes peloteros se fugaron en Sonora. (Tampoco nuestros porristas a Cuba quieren vivir ah\u00ed).IMPERDIBLE   https:\/\/t.co\/NhZt0NG6P0","text_es":"\u201cLa Isla se fuga dentro de una maleta Estamos en la lista de naciones que se sienten como barrotes de los sistemas que se viven como jaulas\u201d 11 j\u00f3venes peloteros se fugaron en Sonora Tampoco nuestros porristas a Cuba quieren vivir ah\u00edIMPERDIBLE   ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/NhZt0NG6P0"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-10-03 21:00:00","favorite_count":2290,"followers_count":5902041,"retweet_count":766,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1444650574536970244,"tweet_text":"Agradezco a \u2066@pablocasado_\u2069 su invitaci\u00f3n a la Convenci\u00f3n de \u2066@populares\u2069 en Valencia. Gran evento hoy. https:\/\/t.co\/NhDAWFofP3","text_es":"Agradezco a \u2066\u2069 su invitaci\u00f3n a la Convenci\u00f3n de \u2066\u2069 en Valencia Gran evento hoy httpstcoNhDAWFofP3","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["pablocasado_","populares"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-10-03 13:00:00","favorite_count":4666,"followers_count":5902041,"retweet_count":786,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1444283849010077700,"tweet_text":"Alistan regresi\u00f3n el\u00e9ctrica - V\u00eda @reforma\nEl proyecto estelar para la destrucci\u00f3n econ\u00f3mica del pa\u00eds. https:\/\/t.co\/4SoydV3f2I","text_es":"Alistan regresi\u00f3n el\u00e9ctrica  V\u00eda reforma\nEl proyecto estelar para la destrucci\u00f3n econ\u00f3mica del pa\u00eds ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/4SoydV3f2I"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-10-02 13:00:00","favorite_count":6849,"followers_count":5902041,"retweet_count":2879,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1444271713412255748,"tweet_text":"El Partido Popular @populares gobernar\u00e1 nuevamente Espa\u00f1a a partir de las pr\u00f3ximas elecciones. Guarden este tweet. \u2066@pablocasado_\u2069 https:\/\/t.co\/7mYVCtT4Pt","text_es":"El Partido Popular  gobernar\u00e1 nuevamente Espa\u00f1a a partir de las pr\u00f3ximas elecciones Guarden este tweet \u2066\u2069 httpstco7mYVCtT4Pt","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["populares","pablocasado_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-10-02 12:00:00","favorite_count":1779,"followers_count":5902041,"retweet_count":327,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1443994371225968656,"tweet_text":"Me enorgullece lo que soy, mis colores nacionales, mi bandera, mi himno, mi tierra, y mi lengua, la lengua de Cervantes que es m\u00eda tambi\u00e9n\u2026 y como michoacano s\u00ed, maldigo las atrocidades de Nu\u00f1o de Guzm\u00e1n, pero bendigo la presencia de Vasco de Quiroga https:\/\/t.co\/rAEEL75cwc","text_es":"Me enorgullece lo que soy mis colores nacionales mi bandera mi himno mi tierra y mi lengua la lengua de Cervantes que es m\u00eda tambi\u00e9n\u2026 y como michoacano s\u00ed maldigo las atrocidades de Nu\u00f1o de Guzm\u00e1n pero bendigo la presencia de Vasco de Quiroga httpstcorAEEL75cwc","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-10-01 18:00:00","favorite_count":3186,"followers_count":5902041,"retweet_count":723,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1443990361874042901,"tweet_text":"Hoy particip\u00e9 en la Convenci\u00f3n de @populares, a invitaci\u00f3n de su Pdte @pablocasado_. Esto es parte de lo que dije en mi intervenci\u00f3n: que no nos dividamos, y que soy \u201corgullosamente mexicano, de ra\u00edces indisolubles ind\u00edgenas y espa\u00f1olas (entre otras) y orgulloso de todas ellas\u201d. https:\/\/t.co\/wXfpOoiGUm","text_es":"Hoy particip\u00e9 en la Convenci\u00f3n de  a invitaci\u00f3n de su Pdte  Esto es parte de lo que dije en mi intervenci\u00f3n que no nos dividamos y que soy \u201corgullosamente mexicano de ra\u00edces indisolubles ind\u00edgenas y espa\u00f1olas entre otras y orgulloso de todas ellas\u201d httpstcowXfpOoiGUm","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["populares","pablocasado_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-10-01 17:00:00","favorite_count":6573,"followers_count":5902041,"retweet_count":1559,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1443989792614649856,"tweet_text":"Hoy particip\u00e9 en la Convenci\u00f3n de \u2066@populares\u2069, a invitaci\u00f3n de su Pdte \u2066@pablocasado_\u2069. Esto es parte de lo que dije en mi intervenci\u00f3n: que no nos dividamos, y que soy \u201corgullosamente mexicano, de ra\u00edces indisolubles ind\u00edgenas y espa\u00f1olas y orgulloso de ellas\u201d. https:\/\/t.co\/NNjrXVy4zs","text_es":"Hoy particip\u00e9 en la Convenci\u00f3n de \u2066\u2069 a invitaci\u00f3n de su Pdte \u2066\u2069 Esto es parte de lo que dije en mi intervenci\u00f3n que no nos dividamos y que soy \u201corgullosamente mexicano de ra\u00edces indisolubles ind\u00edgenas y espa\u00f1olas y orgulloso de ellas\u201d httpstcoNNjrXVy4zs","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["populares","pablocasado_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-10-01 17:00:00","favorite_count":10078,"followers_count":5902041,"retweet_count":2549,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1443988829371764739,"tweet_text":"\u00a1Mucho \u00e9xito @lialimon ! https:\/\/t.co\/A9cB8TLYx9","text_es":"\u00a1Mucho \u00e9xito   ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["lialimon"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/A9cB8TLYx9"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-10-01 17:00:00","favorite_count":2059,"followers_count":5902041,"retweet_count":319,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1443945081703211008,"tweet_text":"El PAN y la autoridad moral https:\/\/t.co\/pRXLg5rEqX","text_es":"El PAN y la autoridad moral ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pRXLg5rEqX"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-10-01 14:00:00","favorite_count":636,"followers_count":5902041,"retweet_count":160,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1443214278568255501,"tweet_text":"\u201cEl esoterismo, y la correspondiente fobia al pensamiento cient\u00edfico, bajan, nunca mejor dicho, de la punta de la pir\u00e1mide\u201d: Julio Pat\u00e1n      \nUn sexenio de esoterismo | El Heraldo de M\u00e9xico https:\/\/t.co\/kNsnbHEqjO","text_es":"\u201cEl esoterismo y la correspondiente fobia al pensamiento cient\u00edfico bajan nunca mejor dicho de la punta de la pir\u00e1mide\u201d Julio Pat\u00e1n      \nUn sexenio de esoterismo  El Heraldo de M\u00e9xico ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/kNsnbHEqjO"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-29 14:00:00","favorite_count":537,"followers_count":5902041,"retweet_count":175,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1443064943494926338,"tweet_text":"Felicidades @kdartigues ! https:\/\/t.co\/gmgAky1O9Q","text_es":null,"tweet_lang":"pt","hashtags":[],"mentions":["kdartigues"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gmgAky1O9Q"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-29 04:00:00","favorite_count":122,"followers_count":5902041,"retweet_count":9,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":"Felicidades @kdartigues ! https:\/\/t.co\/gmgAky1O9Q","text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1443041018853609473,"tweet_text":"Descanse en paz. \u00bfCuando dejar\u00e1n de ignorar la tragedia homicida que sufre el periodismo nacional? https:\/\/t.co\/OCvQnQDWpd","text_es":"Descanse en paz \u00bfCuando dejar\u00e1n de ignorar la tragedia homicida que sufre el periodismo nacional ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OCvQnQDWpd"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-29 03:00:00","favorite_count":3633,"followers_count":5902041,"retweet_count":1284,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1443026021419139073,"tweet_text":"Absolutamente reprobable la agresi\u00f3n a las mujeres polic\u00edas, \u00a1las agresiones  a cualquier persona! \u00bfAs\u00ed quieren demostrar que tienen raz\u00f3n? \u00bfA estas personas es a las que debemos hacerles caso? https:\/\/t.co\/xd5c7rZOmM","text_es":"Absolutamente reprobable la agresi\u00f3n a las mujeres polic\u00edas \u00a1las agresiones  a cualquier persona \u00bfAs\u00ed quieren demostrar que tienen raz\u00f3n \u00bfA estas personas es a las que debemos hacerles caso ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xd5c7rZOmM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-29 02:00:00","favorite_count":10187,"followers_count":5902041,"retweet_count":2588,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1442900412684660736,"tweet_text":"Lectura importante. Creo que las cifras de los sobrecostos reales del Tren Maya son mucho mayores, pero a\u00fan as\u00ed vale la pena tener estos datos en mente. \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/jw2VR9sHMb","text_es":"Lectura importante Creo que las cifras de los sobrecostos reales del Tren Maya son mucho mayores pero a\u00fan as\u00ed vale la pena tener estos datos en mente  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jw2VR9sHMb"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-28 17:00:00","favorite_count":798,"followers_count":5902041,"retweet_count":288,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1442865883790069760,"tweet_text":"Como lo narro en #DecisionesDif\u00edciles, el Crimen Organizado intervino en las elecciones de Gobernador de Michoac\u00e1n ya en 2011. Por desgracia, el Tribunal ignor\u00f3 entonces la apelaci\u00f3n. Hoy el @TEPJF_informa puede anular la elecci\u00f3n. Ser\u00eda una contribuci\u00f3n poderosa a la Democracia.","text_es":"Como lo narro en  el Crimen Organizado intervino en las elecciones de Gobernador de Michoac\u00e1n ya en 2011 Por desgracia el Tribunal ignor\u00f3 entonces la apelaci\u00f3n Hoy el  puede anular la elecci\u00f3n Ser\u00eda una contribuci\u00f3n poderosa a la Democracia","tweet_lang":"es","hashtags":["DecisionesDif\u00edciles"],"mentions":["TEPJF_informa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-28 15:00:00","favorite_count":5529,"followers_count":5902041,"retweet_count":1596,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1442864320077914114,"tweet_text":"Muy buen trabajo de investigaci\u00f3n del @gobiernogto llev\u00f3 a la captura de los autores intelectuales del bombazo en Salamanca. https:\/\/t.co\/bvPvHbbKv2","text_es":"Muy buen trabajo de investigaci\u00f3n del  llev\u00f3 a la captura de los autores intelectuales del bombazo en Salamanca ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["gobiernogto"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bvPvHbbKv2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-28 15:00:00","favorite_count":650,"followers_count":5902041,"retweet_count":137,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1442854501086547970,"tweet_text":"Qui\u00e9n le calent\u00f3 la cabeza al Presidente https:\/\/t.co\/ro8uGxh03t","text_es":"Qui\u00e9n le calent\u00f3 la cabeza al Presidente ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ro8uGxh03t"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-28 14:00:00","favorite_count":1995,"followers_count":5902041,"retweet_count":692,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1442487619120664576,"tweet_text":"Hoy celebramos el Bicentenario de la Consumaci\u00f3n de la Independencia de M\u00e9xico lograda entre otros por Agust\u00edn de Iturbide y Vicente Guerrero. \u00a1Felicidades M\u00e9xico!","text_es":"Hoy celebramos el Bicentenario de la Consumaci\u00f3n de la Independencia de M\u00e9xico lograda entre otros por Agust\u00edn de Iturbide y Vicente Guerrero \u00a1Felicidades M\u00e9xico","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-27 14:00:00","favorite_count":15238,"followers_count":5902041,"retweet_count":2401,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1442156901517639680,"tweet_text":"Primera parada tard\u00eda, lenta (9 seg), otra parada tard\u00eda por llantas de lluvia. \u00bfQu\u00e9 tan probable es que pueda haber tantos errores en un pit? https:\/\/t.co\/OzteTJWMoH","text_es":"Primera parada tard\u00eda lenta 9 seg otra parada tard\u00eda por llantas de lluvia \u00bfQu\u00e9 tan probable es que pueda haber tantos errores en un pit ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OzteTJWMoH"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-26 16:00:00","favorite_count":683,"followers_count":5902041,"retweet_count":75,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1442128892173512711,"tweet_text":"Un an\u00e1lisis \u00fatil y esquem\u00e1tico. \u00bfQui\u00e9n y c\u00f3mo puede quitarle la narrativa y la agenda al gobierno? Los partidos de oposici\u00f3n debieran, pero sus liderazgos son d\u00e9biles, y en algunos casos francamente irrelevantes. https:\/\/t.co\/b7Man6i8s8","text_es":"Un an\u00e1lisis \u00fatil y esquem\u00e1tico \u00bfQui\u00e9n y c\u00f3mo puede quitarle la narrativa y la agenda al gobierno Los partidos de oposici\u00f3n debieran pero sus liderazgos son d\u00e9biles y en algunos casos francamente irrelevantes ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/b7Man6i8s8"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-26 14:00:00","favorite_count":2078,"followers_count":5902041,"retweet_count":772,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1442127884634656774,"tweet_text":"Espero que est\u00e9 bien el gran @CartonCalderon, y que viva muchas d\u00e9cadas m\u00e1s dando lata. https:\/\/t.co\/PG1Iuudwie","text_es":"Espero que est\u00e9 bien el gran  y que viva muchas d\u00e9cadas m\u00e1s dando lata ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["CartonCalderon"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PG1Iuudwie"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-26 14:00:00","favorite_count":3980,"followers_count":5902041,"retweet_count":778,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1441855633280495619,"tweet_text":"Son repudiables*","text_es":null,"tweet_lang":"fr","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-25 20:00:00","favorite_count":3114,"followers_count":5902041,"retweet_count":289,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":"Son repudiables*","text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1441825619684171776,"tweet_text":"El ambiente de polarizaci\u00f3n y de odio que se instiga desde el poder trae como consecuencia violencia verbal y puede conllevar f\u00edsica, de no detenerse esta tonta estrategia suicida de dividir a los mexicanos. Desde el poder se estigma y ofende, incluso con apodos, a los ciudadanos","text_es":"El ambiente de polarizaci\u00f3n y de odio que se instiga desde el poder trae como consecuencia violencia verbal y puede conllevar f\u00edsica de no detenerse esta tonta estrategia suicida de dividir a los mexicanos Desde el poder se estigma y ofende incluso con apodos a los ciudadanos","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-25 18:00:00","favorite_count":9838,"followers_count":5902041,"retweet_count":1786,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1441825041742589965,"tweet_text":"Es repudiable las ofensas proferidas contra la se\u00f1ora @BeatrizGMuller. No  comparto la idea de su propagaci\u00f3n, pero me sumo al rechazo. Ahora toca repudiar tambi\u00e9n las ofensas que se han proferido contra otras mujeres, como @Mzavalagc, y que han sido alimentadas desde el poder.","text_es":"Es repudiable las ofensas proferidas contra la se\u00f1ora  No  comparto la idea de su propagaci\u00f3n pero me sumo al rechazo Ahora toca repudiar tambi\u00e9n las ofensas que se han proferido contra otras mujeres como  y que han sido alimentadas desde el poder","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["BeatrizGMuller","Mzavalagc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-25 18:00:00","favorite_count":22459,"followers_count":5902041,"retweet_count":4693,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1441824457899663360,"tweet_text":"Este es un gran art\u00edculo de @EnriqueKrauze, vigente para estos d\u00edas en que las palabras se usan como dardos, de uno y otro lado. Repudiables las ofensas, y tambi\u00e9n la polarizaci\u00f3n que las genera y es alimentada d\u00eda con d\u00eda. Lectura indispensable. https:\/\/t.co\/AxvC2n8j99","text_es":"Este es un gran art\u00edculo de  vigente para estos d\u00edas en que las palabras se usan como dardos de uno y otro lado Repudiables las ofensas y tambi\u00e9n la polarizaci\u00f3n que las genera y es alimentada d\u00eda con d\u00eda Lectura indispensable ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["EnriqueKrauze"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AxvC2n8j99"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-25 18:00:00","favorite_count":1456,"followers_count":5902041,"retweet_count":457,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1441173538472280067,"tweet_text":"Qu\u00e9 bueno. S\u00f3lo as\u00ed puede romperse la cadena de inmunidad que provoca m\u00e1s delitos. Bien por el @gobiernogto https:\/\/t.co\/BIN6BSdaZ8","text_es":"Qu\u00e9 bueno S\u00f3lo as\u00ed puede romperse la cadena de inmunidad que provoca m\u00e1s delitos Bien por el  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["gobiernogto"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/BIN6BSdaZ8"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23 23:00:00","favorite_count":2242,"followers_count":5902041,"retweet_count":440,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1441133091729330177,"tweet_text":"Feliz cumplea\u00f1os @AnaPOrdorica . Que sean muchos m\u00e1s con salud. https:\/\/t.co\/FLz4wioHXF","text_es":"Feliz cumplea\u00f1os   Que sean muchos m\u00e1s con salud ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["AnaPOrdorica"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/FLz4wioHXF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23 20:00:00","favorite_count":251,"followers_count":5902041,"retweet_count":22,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1441039556887801862,"tweet_text":"La rimas (malas pero buenas) de @acostanaranjo https:\/\/t.co\/tbcOtd2fbA","text_es":"La rimas malas pero buenas de  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["acostanaranjo"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/tbcOtd2fbA"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23 14:00:00","favorite_count":571,"followers_count":5902041,"retweet_count":141,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1441038788818440197,"tweet_text":"No tienen\u2026 t\u00edtulo. https:\/\/t.co\/pNPMbaJqF9","text_es":"No tienen\u2026 t\u00edtulo ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pNPMbaJqF9"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23 14:00:00","favorite_count":9722,"followers_count":5902041,"retweet_count":2999,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1441038256490090496,"tweet_text":"\u201c un desprop\u00f3sito e inconcebible, la acusaci\u00f3n de delincuencia organizada contra los acad\u00e9micos\u201d: #RectorGraue https:\/\/t.co\/CDY9vow1zz","text_es":"\u201c un desprop\u00f3sito e inconcebible la acusaci\u00f3n de delincuencia organizada contra los acad\u00e9micos\u201d  ","tweet_lang":"es","hashtags":["RectorGraue"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/CDY9vow1zz"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23 14:00:00","favorite_count":1422,"followers_count":5902041,"retweet_count":474,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1441021240072806408,"tweet_text":"Mensaje a Maduro. El mensaje es original y poderoso. https:\/\/t.co\/wRjPpYrb2p","text_es":"Mensaje a Maduro El mensaje es original y poderoso ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wRjPpYrb2p"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23 13:00:00","favorite_count":6107,"followers_count":5902041,"retweet_count":2294,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1440713751829770252,"tweet_text":"No es Pisa\u2026 es Santa Luc\u00eda: la Torre de Control se est\u00e1 inclinando https:\/\/t.co\/msqdGOYDe7","text_es":"No es Pisa\u2026 es Santa Luc\u00eda la Torre de Control se est\u00e1 inclinando ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/msqdGOYDe7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22 16:00:00","favorite_count":11002,"followers_count":5902041,"retweet_count":2831,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1440505804147154953,"tweet_text":"Muchas felicidades @luisantespino https:\/\/t.co\/svLGv6W7Il","text_es":"Muchas felicidades  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["luisantespino"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/svLGv6W7Il"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22 03:00:00","favorite_count":146,"followers_count":5902041,"retweet_count":18,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1440420750788157444,"tweet_text":"\"Regalan el dinero de los mexicanos\", dice Margarita Zavala en San L\u00e1zaro https:\/\/t.co\/d1tFSnvuhN","text_es":"Regalan el dinero de los mexicanos dice Margarita Zavala en San L\u00e1zaro ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/d1tFSnvuhN"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21 21:00:00","favorite_count":9066,"followers_count":5902041,"retweet_count":2597,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1440089903702892544,"tweet_text":"Los padres de familia de las ni\u00f1as y los ni\u00f1os con c\u00e1ncer deben estar agraviados, muy molestos. S\u00e9 que la lucha por la vida de sus hijos es aut\u00e9ntica, \u00a1c\u00f3mo no iba a serlo! Me solidarizo con ellos. https:\/\/t.co\/XwqeoEdwlP","text_es":"Los padres de familia de las ni\u00f1as y los ni\u00f1os con c\u00e1ncer deben estar agraviados muy molestos S\u00e9 que la lucha por la vida de sus hijos es aut\u00e9ntica \u00a1c\u00f3mo no iba a serlo Me solidarizo con ellos ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XwqeoEdwlP"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20 23:00:00","favorite_count":10000,"followers_count":5902041,"retweet_count":3371,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1440088962933174278,"tweet_text":"Muchas felicidades Tano Leyson, por el merecido reconocimiento. https:\/\/t.co\/qzRKOW8yLB","text_es":"Muchas felicidades Tano Leyson por el merecido reconocimiento ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qzRKOW8yLB"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20 23:00:00","favorite_count":117,"followers_count":5902041,"retweet_count":21,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1439723868889944067,"tweet_text":"Lean a @EnriqueKrauze : el gobierno que se dice liberal destruye el mayor s\u00edmbolo urbano arquitect\u00f3nico de los liberales de la Reforma. https:\/\/t.co\/kiSZuxXS39","text_es":"Lean a   el gobierno que se dice liberal destruye el mayor s\u00edmbolo urbano arquitect\u00f3nico de los liberales de la Reforma ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["EnriqueKrauze"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/kiSZuxXS39"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19 23:00:00","favorite_count":3469,"followers_count":5902041,"retweet_count":1065,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1438894418086486017,"tweet_text":"Les comparto: ayer tuvimos la oportunidad de contemplar una de las erupciones del Popocat\u00e9petl, en el D\u00eda de la Patria. Un espect\u00e1culo \u00fanico. (Foto de Marco Antonio Vega). https:\/\/t.co\/CGHLpHXuqz","text_es":"Les comparto ayer tuvimos la oportunidad de contemplar una de las erupciones del Popocat\u00e9petl en el D\u00eda de la Patria Un espect\u00e1culo \u00fanico Foto de Marco Antonio Vega httpstcoCGHLpHXuqz","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17 16:00:00","favorite_count":9546,"followers_count":5902041,"retweet_count":951,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1438500102763687946,"tweet_text":"@yoanisanchez es una valiente periodista cubana que ha permanecido en la Isla a pesar de la represi\u00f3n. Su art\u00edculo da el contexto de la deplorable visita de un sangriento represor, @DiazCanelB a M\u00e9xico. Lectura indispensable para hoy. No tiene desperdicio, de principio a fin. https:\/\/t.co\/Kdx5eYFQa7","text_es":" es una valiente periodista cubana que ha permanecido en la Isla a pesar de la represi\u00f3n Su art\u00edculo da el contexto de la deplorable visita de un sangriento represor  a M\u00e9xico Lectura indispensable para hoy No tiene desperdicio de principio a fin ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["yoanisanchez","DiazCanelB"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Kdx5eYFQa7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16 14:00:00","favorite_count":96,"followers_count":5902041,"retweet_count":56,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1438313828689776643,"tweet_text":"Gracias por el recuerdo Jorge! https:\/\/t.co\/slqKXUklEa","text_es":"Gracias por el recuerdo Jorge ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/slqKXUklEa"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16 01:00:00","favorite_count":13409,"followers_count":5902041,"retweet_count":2002,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1438281193410076672,"tweet_text":"Buenas tardes a todas y todos. Les comparto un recuerdo del Grito del Bicentenario de la Independencia. Felices Fiestas Patrias y \u00a1 viva M\u00e9xico!  2010, Felipe Calder\u00f3n \n\nhttps:\/\/t.co\/G3Xoy2HtRR","text_es":"Buenas tardes a todas y todos Les comparto un recuerdo del Grito del Bicentenario de la Independencia Felices Fiestas Patrias y \u00a1 viva M\u00e9xico  2010 Felipe Calder\u00f3n \n\n","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/G3Xoy2HtRR"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15 23:00:00","favorite_count":13937,"followers_count":5902041,"retweet_count":2921,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1438180140090023943,"tweet_text":"Mi bisabuela era una ind\u00edgena pur\u00e9pecha, el abuelo del Presidente era espa\u00f1ol cant\u00e1brico. Los mexicanos tenemos orgullosamente ra\u00edces ind\u00edgenas y espa\u00f1olas indisolubles. Pretender arrancarnos una vertiente es antinacional \u201cDescolonizar\u201d solo refleja complejos y problemas mentales","text_es":"Mi bisabuela era una ind\u00edgena pur\u00e9pecha el abuelo del Presidente era espa\u00f1ol cant\u00e1brico Los mexicanos tenemos orgullosamente ra\u00edces ind\u00edgenas y espa\u00f1olas indisolubles Pretender arrancarnos una vertiente es antinacional \u201cDescolonizar\u201d solo refleja complejos y problemas mentales","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15 17:00:00","favorite_count":38587,"followers_count":5902041,"retweet_count":9194,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1438171938476773377,"tweet_text":"Mejor dicho imposible: las muertes por la primera ola de COVID se deben a la enfermedad misma, las muertes en la cuarta ola de COVID se deben a malas pol\u00edticas. https:\/\/t.co\/HBp2TMDaHY","text_es":"Mejor dicho imposible las muertes por la primera ola de COVID se deben a la enfermedad misma las muertes en la cuarta ola de COVID se deben a malas pol\u00edticas ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HBp2TMDaHY"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15 16:00:00","favorite_count":3455,"followers_count":5902041,"retweet_count":961,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1438117459031207939,"tweet_text":"Importante conocer esta postura de #s\u00edporM\u00e9xico : tienen raz\u00f3n. \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/MoQYlnoZRt","text_es":"Importante conocer esta postura de   tienen raz\u00f3n  ","tweet_lang":"es","hashtags":["s\u00edporM\u00e9xico"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/MoQYlnoZRt"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-15 12:00:00","favorite_count":2521,"followers_count":5902041,"retweet_count":1110,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1437992159869915143,"tweet_text":"Duele la falta de gobierno, el abandono en el que tienen a miles de familias en Michoac\u00e1n, dejadas a su suerte, en manos del crimen organizado que se ha adue\u00f1ado de pueblos y ciudades. \u00bfPor qu\u00e9 tanta crueldad del gobierno federal? https:\/\/t.co\/p6soFJcK56","text_es":"Duele la falta de gobierno el abandono en el que tienen a miles de familias en Michoac\u00e1n dejadas a su suerte en manos del crimen organizado que se ha adue\u00f1ado de pueblos y ciudades \u00bfPor qu\u00e9 tanta crueldad del gobierno federal ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/p6soFJcK56"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15 04:00:00","favorite_count":6313,"followers_count":5902041,"retweet_count":2323,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1437823276944871427,"tweet_text":"Estoy seguro que al Presidente @lopezobrador_ le interesa la unidad de los mexicanos, especialmente en el Bicentenario de la Independencia. Yo quiero lo mismo. No agreguemos elementos que nos dividan, busquemos los que nos unan. Si ese es el prop\u00f3sito, contar\u00e1 siempre conmigo.","text_es":"Estoy seguro que al Presidente  le interesa la unidad de los mexicanos especialmente en el Bicentenario de la Independencia Yo quiero lo mismo No agreguemos elementos que nos dividan busquemos los que nos unan Si ese es el prop\u00f3sito contar\u00e1 siempre conmigo","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14 17:00:00","favorite_count":2740,"followers_count":5902041,"retweet_count":498,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1437818383202926592,"tweet_text":"El Pdte @lopezobrador_ deber\u00eda saber eso, pero est\u00e1 mal informado, pues lo rodean fan\u00e1ticos, no estadistas. Hasta sus autores favoritos, Milan\u00e9s y Rodr\u00edguez, apoyadores  de la dictadura, han hablado al respecto con y por las v\u00edctimas. S\u00ed, somos distintos. No apoyemos dictaduras.","text_es":"El Pdte  deber\u00eda saber eso pero est\u00e1 mal informado pues lo rodean fan\u00e1ticos no estadistas Hasta sus autores favoritos Milan\u00e9s y Rodr\u00edguez apoyadores  de la dictadura han hablado al respecto con y por las v\u00edctimas S\u00ed somos distintos No apoyemos dictaduras","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14 17:00:00","favorite_count":3405,"followers_count":5902041,"retweet_count":691,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1437816977808977932,"tweet_text":"El Pdte cubano D\u00edaz Canet, encabeza un gobierno altamente represor, que ha asesinado opositores a la luz del d\u00eda, y encarcelado injustamente a decenas m\u00e1s, periodistas y civiles, muchos incomunicados. Es inaceptable avalar eso, d\u00e1ndole trato privilegiado en nuestro Bicentenario.","text_es":"El Pdte cubano D\u00edaz Canet encabeza un gobierno altamente represor que ha asesinado opositores a la luz del d\u00eda y encarcelado injustamente a decenas m\u00e1s periodistas y civiles muchos incomunicados Es inaceptable avalar eso d\u00e1ndole trato privilegiado en nuestro Bicentenario","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14 17:00:00","favorite_count":3522,"followers_count":5902041,"retweet_count":844,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1437815445621338114,"tweet_text":"En mi Presidencia fundamos CELAC, la primera organizaci\u00f3n de todos los pa\u00edses latinoamericanos. Recib\u00ed a presidentes de todos los signos pol\u00edticos. Pero en eventos Patrios fueron exclusivamente mexicanos los protagonistas. No me parece que un extranjero sea el orador en ellos. \ud83e\uddf5","text_es":"En mi Presidencia fundamos CELAC la primera organizaci\u00f3n de todos los pa\u00edses latinoamericanos Recib\u00ed a presidentes de todos los signos pol\u00edticos Pero en eventos Patrios fueron exclusivamente mexicanos los protagonistas No me parece que un extranjero sea el orador en ellos ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\uddf5"],"tweet_date":"2021-09-14 16:00:00","favorite_count":10118,"followers_count":5902041,"retweet_count":2692,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1437781703737679874,"tweet_text":"Agradezco mucho su solidaridad y apoyo frente a los intentos de distorsi\u00f3n de la Justicia en contra m\u00eda por parte del gobierno con prop\u00f3sitos de persecuci\u00f3n pol\u00edtica.","text_es":"Agradezco mucho su solidaridad y apoyo frente a los intentos de distorsi\u00f3n de la Justicia en contra m\u00eda por parte del gobierno con prop\u00f3sitos de persecuci\u00f3n pol\u00edtica","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14 14:00:00","favorite_count":23153,"followers_count":5902041,"retweet_count":3626,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1437774507738009613,"tweet_text":"Es una pena que David Shields deje de escribir en esos medios, suerte en sus proyectos. El art\u00edculo ilustra muy bien la \u201cTransici\u00f3n Energ\u00e9tica\u201d que se vive en el mundo, y en M\u00e9xico tambi\u00e9n, s\u00f3lo que al rev\u00e9s. Literalmente vamos para atr\u00e1s. https:\/\/t.co\/80cZS7liyg","text_es":"Es una pena que David Shields deje de escribir en esos medios suerte en sus proyectos El art\u00edculo ilustra muy bien la \u201cTransici\u00f3n Energ\u00e9tica\u201d que se vive en el mundo y en M\u00e9xico tambi\u00e9n s\u00f3lo que al rev\u00e9s Literalmente vamos para atr\u00e1s ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/80cZS7liyg"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14 14:00:00","favorite_count":314,"followers_count":5902041,"retweet_count":71,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1437772728015200264,"tweet_text":"\u201cPues s\u00ed, se contratar\u00e1 m\u00e1s deuda el a\u00f1o que entra, por m\u00e1s que en la ma\u00f1anera se afirme lo contrario\u201d: @CarlosM_Urzua, ex Secretario de Hacienda de @lopezobrador. Una precisi\u00f3n (no correcci\u00f3n): La cant\u00f3 Pedro Infante, pero \u201cLa Bartola\u201d fue escrita y popularizada por Chava Flores https:\/\/t.co\/QJs1JouOxo","text_es":"\u201cPues s\u00ed se contratar\u00e1 m\u00e1s deuda el a\u00f1o que entra por m\u00e1s que en la ma\u00f1anera se afirme lo contrario\u201d  ex Secretario de Hacienda de  Una precisi\u00f3n no correcci\u00f3n La cant\u00f3 Pedro Infante pero \u201cLa Bartola\u201d fue escrita y popularizada por Chava Flores ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["CarlosM_Urzua","lopezobrador"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/QJs1JouOxo"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14 14:00:00","favorite_count":1056,"followers_count":5902041,"retweet_count":383,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1437574441370890244,"tweet_text":"Es una pena, descanse en paz. Mis condolencias a los familiares y amigos de Daniel Chsc\u00f3n. https:\/\/t.co\/KUXp25klI4","text_es":"Es una pena descanse en paz Mis condolencias a los familiares y amigos de Daniel Chsc\u00f3n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/KUXp25klI4"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14 01:00:00","favorite_count":466,"followers_count":5902041,"retweet_count":77,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1437539656460025856,"tweet_text":"\u00a1Muchas felicidades diputada @monica_rdv ! Har\u00e1s un digno papel. https:\/\/t.co\/Z7pjoOAFZM","text_es":"\u00a1Muchas felicidades diputada   Har\u00e1s un digno papel ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["monica_rdv"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Z7pjoOAFZM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-13 22:00:00","favorite_count":811,"followers_count":5902041,"retweet_count":101,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1437535828088131590,"tweet_text":"\u00a1Basta ya de utilizar la justicia para revanchas pol\u00edticas! La imputaci\u00f3n que burda e in\u00fatilmente han tratado de hacerme y que denuncia Trevi\u00f1o carece en absoluto de fundamento. No s\u00f3lo en \u00e9ste: hay otros casos donde a quienes citan amenazan con tal que me acusen falsamente. \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/HIqcmnR8rl","text_es":"\u00a1Basta ya de utilizar la justicia para revanchas pol\u00edticas La imputaci\u00f3n que burda e in\u00fatilmente han tratado de hacerme y que denuncia Trevi\u00f1o carece en absoluto de fundamento No s\u00f3lo en \u00e9ste hay otros casos donde a quienes citan amenazan con tal que me acusen falsamente  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HIqcmnR8rl"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-13 22:00:00","favorite_count":5575,"followers_count":5902041,"retweet_count":2392,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1437414468988833796,"tweet_text":"Retweet, por favor. \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/vECOh6w2e2","text_es":null,"tweet_lang":"en","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/vECOh6w2e2"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-13 14:00:00","favorite_count":7095,"followers_count":5902041,"retweet_count":4174,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":"Retweet, por favor.","text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1437391515551207434,"tweet_text":"De todos los males que se est\u00e1n causando a M\u00e9xico hoy, \u00e9ste es el m\u00e1s grave: la Captura del Estado por parte del Narcotr\u00e1fico y el CC. La operaci\u00f3n ocurri\u00f3 tambi\u00e9n en Michoac\u00e1n, BCS y otros Estados.  \u00bfC\u00f3mo recuperar esos territorios? https:\/\/t.co\/mh2yg3XRZo v\u00eda @El_Universal_Mx","text_es":"De todos los males que se est\u00e1n causando a M\u00e9xico hoy \u00e9ste es el m\u00e1s grave la Captura del Estado por parte del Narcotr\u00e1fico y el CC La operaci\u00f3n ocurri\u00f3 tambi\u00e9n en Michoac\u00e1n BCS y otros Estados  \u00bfC\u00f3mo recuperar esos territorios  v\u00eda ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["El_Universal_Mx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mh2yg3XRZo"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-13 12:00:00","favorite_count":4121,"followers_count":5902041,"retweet_count":1739,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1437214357943984128,"tweet_text":"Van 100 mil y M\u00e9xico sigue dormido https:\/\/t.co\/03X4nAl4zv","text_es":"Van 100 mil y M\u00e9xico sigue dormido ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/03X4nAl4zv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-13 01:00:00","favorite_count":756,"followers_count":5902041,"retweet_count":298,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1437212602606800910,"tweet_text":"Es inaceptable el protagonismo en las fiestas del bicentenario de la consumaci\u00f3n de la independencia de un dictador que encierra a decenas de ciudadanos cubanos. Ser\u00eda el colmo que en el d\u00eda de los Ni\u00f1os H\u00e9roes, que representa la lucha contra el extranjero, hablara un extranjero.","text_es":"Es inaceptable el protagonismo en las fiestas del bicentenario de la consumaci\u00f3n de la independencia de un dictador que encierra a decenas de ciudadanos cubanos Ser\u00eda el colmo que en el d\u00eda de los Ni\u00f1os H\u00e9roes que representa la lucha contra el extranjero hablara un extranjero","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-13 01:00:00","favorite_count":14945,"followers_count":5902041,"retweet_count":4061,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1437029664451710981,"tweet_text":"Denuncian moches en la 'nueva' CRE - V\u00eda @reforma\nTan buenos ellos, tan impolutos. \u201cHay aves que cruzan el pantano sin manchar su plumaje; mi pantano es de esos\u201d.  https:\/\/t.co\/VnkvfxWvAF","text_es":"Denuncian moches en la nueva CRE  V\u00eda reforma\nTan buenos ellos tan impolutos \u201cHay aves que cruzan el pantano sin manchar su plumaje mi pantano es de esos\u201d  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/VnkvfxWvAF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-12 12:00:00","favorite_count":4444,"followers_count":5902041,"retweet_count":1830,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1436883945912782848,"tweet_text":"Estimado @joserra_espn, Me entero del sensible fallecimiento de tu querida hermana Ana Mar\u00eda. Te mandamos un muy fuerte abrazo y mucho \u00e1nimo.","text_es":"Estimado  Me entero del sensible fallecimiento de tu querida hermana Ana Mar\u00eda Te mandamos un muy fuerte abrazo y mucho \u00e1nimo","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["joserra_espn"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-12 03:00:00","favorite_count":5074,"followers_count":5902041,"retweet_count":295,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1436723499570057217,"tweet_text":"As\u00ed las cosas\u2026 https:\/\/t.co\/pDL0HfqY82","text_es":"As\u00ed las cosas\u2026 httpstcopDL0HfqY82","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-11 16:00:00","favorite_count":16914,"followers_count":5902041,"retweet_count":5441,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1436451169820418048,"tweet_text":"Nuestro m\u00e1s sentido p\u00e9same desde M\u00e9xico @yoanisanchez . Que tengas fuerza y \u00e1nimo. https:\/\/t.co\/RmM0LQj83w","text_es":"Nuestro m\u00e1s sentido p\u00e9same desde M\u00e9xico   Que tengas fuerza y \u00e1nimo ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["yoanisanchez"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RmM0LQj83w"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-10 22:00:00","favorite_count":528,"followers_count":5902041,"retweet_count":91,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1436334284923670528,"tweet_text":"Delfina G\u00f3mez rob\u00f3 salario a casi 500 trabajadores para usarlos en sus campa\u00f1as. Es es un delito y se castiga con c\u00e1rcel. En lugar de procesarla se usa la Fiscal\u00eda para perseguir opositores. Como al exdirector de Pemex Trevi\u00f1o, a quien amenazan a fin de que me acuse falsamente. https:\/\/t.co\/sP8xgmbO1J","text_es":"Delfina G\u00f3mez rob\u00f3 salario a casi 500 trabajadores para usarlos en sus campa\u00f1as Es es un delito y se castiga con c\u00e1rcel En lugar de procesarla se usa la Fiscal\u00eda para perseguir opositores Como al exdirector de Pemex Trevi\u00f1o a quien amenazan a fin de que me acuse falsamente ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/sP8xgmbO1J"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-10 14:00:00","favorite_count":5681,"followers_count":5902041,"retweet_count":2738,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1436327199641161736,"tweet_text":"Sin embargo, las pol\u00edticas p\u00fablicas de este gobierno van en sentido contrario: en lugar de reducir emisiones en el sector el\u00e9ctrico a trav\u00e9s de energ\u00eda renovable, mata estos proyectos y vuelve a generar con carb\u00f3n. En lugar de electrificar la flota automotriz va por + refiner\u00edas.","text_es":"Sin embargo las pol\u00edticas p\u00fablicas de este gobierno van en sentido contrario en lugar de reducir emisiones en el sector el\u00e9ctrico a trav\u00e9s de energ\u00eda renovable mata estos proyectos y vuelve a generar con carb\u00f3n En lugar de electrificar la flota automotriz va por  refiner\u00edas","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-10 14:00:00","favorite_count":1957,"followers_count":5902041,"retweet_count":332,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1436326474173358082,"tweet_text":"M\u00e9xico ser\u00e1 (ya es) uno de los pa\u00edses m\u00e1s afectados por el #CambioClim\u00e1tico por estar en zona de huracanes, por su compleja orograf\u00eda, por la tala brutal que hemos tenido, por sus zonas bajas en los litorales. Y M\u00e9xico tuvo un liderazgo claro en la materia reconocido globalmente.","text_es":"M\u00e9xico ser\u00e1 ya es uno de los pa\u00edses m\u00e1s afectados por el  por estar en zona de huracanes por su compleja orograf\u00eda por la tala brutal que hemos tenido por sus zonas bajas en los litorales Y M\u00e9xico tuvo un liderazgo claro en la materia reconocido globalmente","tweet_lang":"es","hashtags":["CambioClim\u00e1tico"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-10 14:00:00","favorite_count":1889,"followers_count":5902041,"retweet_count":287,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1436325620124987394,"tweet_text":"Las inundaciones en Tula y Ecatepec, los huracanes, los incendios, la prolongada sequ\u00eda pasada, son eventos clim\u00e1ticos que ser\u00e1 cada vez m\u00e1s frecuentes y m\u00e1s extremoso debido al #CambioClim\u00e1tico. Hay que reducir r\u00e1pidamente las emisiones de carbono en M\u00e9xico y en el mundo. \ud83e\uddf5","text_es":"Las inundaciones en Tula y Ecatepec los huracanes los incendios la prolongada sequ\u00eda pasada son eventos clim\u00e1ticos que ser\u00e1 cada vez m\u00e1s frecuentes y m\u00e1s extremoso debido al  Hay que reducir r\u00e1pidamente las emisiones de carbono en M\u00e9xico y en el mundo ","tweet_lang":"es","hashtags":["CambioClim\u00e1tico"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\uddf5"],"tweet_date":"2021-09-10 14:00:00","favorite_count":9211,"followers_count":5902041,"retweet_count":2172,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1436110682966028300,"tweet_text":"Lamento mexicano 2021\/09\/09 | Exc\u00e9lsior https:\/\/t.co\/f5Lde2wy9s","text_es":"Lamento mexicano 20210909  Exc\u00e9lsior ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/f5Lde2wy9s"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-10 00:00:00","favorite_count":239,"followers_count":5902041,"retweet_count":75,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1436070447876083719,"tweet_text":"El ministro de Educaci\u00f3n Superior de #Talib\u00e1n dice: El gobierno actual en # mAfganist\u00e1n est\u00e1 dirigido por personas que nunca han estado en universidades o escuelas secundarias.  La educaci\u00f3n es irrelevante mientras seas piadoso, lo que har\u00e1 que te respeten \" https:\/\/t.co\/eoxqy2kSyM","text_es":"El ministro de Educaci\u00f3n Superior de  dice El gobierno actual en  mAfganist\u00e1n est\u00e1 dirigido por personas que nunca han estado en universidades o escuelas secundarias  La educaci\u00f3n es irrelevante mientras seas piadoso lo que har\u00e1 que te respeten  ","tweet_lang":"es","hashtags":["Talib\u00e1n"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/eoxqy2kSyM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-09 21:00:00","favorite_count":1725,"followers_count":5902041,"retweet_count":505,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1435954040194547713,"tweet_text":"Trevi\u00f1o mata al caso Lozoya https:\/\/t.co\/EX0waGGIfE","text_es":"Trevi\u00f1o mata al caso Lozoya ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/EX0waGGIfE"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-09 13:00:00","favorite_count":866,"followers_count":5902041,"retweet_count":320,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1435949189419130883,"tweet_text":"\u2018Faltan estudios de viabilidad\u2019: Air Canada descarta usar el aeropuerto de Santa Luc\u00eda https:\/\/t.co\/VNBouPl0g5 v\u00eda @pajaropolitico","text_es":"\u2018Faltan estudios de viabilidad\u2019 Air Canada descarta usar el aeropuerto de Santa Luc\u00eda  v\u00eda pajaropolitico","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Pajaropolitico"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/VNBouPl0g5"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-09 13:00:00","favorite_count":4584,"followers_count":5902041,"retweet_count":1458,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1435947090379739139,"tweet_text":"Muy buen art\u00edculo de Escalante. Puntos sobre las \u00edes, por muy melosos y rebuscados que busquen ser los halagos al gobierno. https:\/\/t.co\/A54COZAqJB","text_es":"Muy buen art\u00edculo de Escalante Puntos sobre las \u00edes por muy melosos y rebuscados que busquen ser los halagos al gobierno ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/A54COZAqJB"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-09 13:00:00","favorite_count":183,"followers_count":5902041,"retweet_count":53,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1435819295502581763,"tweet_text":"El FONDEN permitir\u00eda a gobiernos actuar r\u00e1pidamente para ayudar a la gente que sufre por el desastre que se vive en Tula. Se les dijo insistentemente y sin embargo lo desaparecieron. \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 ese dinero? Es una burla que los responsables de ello llamen a la solidaridad .","text_es":"El FONDEN permitir\u00eda a gobiernos actuar r\u00e1pidamente para ayudar a la gente que sufre por el desastre que se vive en Tula Se les dijo insistentemente y sin embargo lo desaparecieron \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 ese dinero Es una burla que los responsables de ello llamen a la solidaridad ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-09 04:00:00","favorite_count":21955,"followers_count":5902041,"retweet_count":6520,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1435817146773229570,"tweet_text":"Muchas felicidades Chihuahua, \u00a1y mucho \u00e9xito @MaruCampos_G al frente de ese gran Estado! Es un gran reto, pero lo superar\u00e1s como lo has hecho con todos los anteriores.","text_es":"Muchas felicidades Chihuahua \u00a1y mucho \u00e9xito  al frente de ese gran Estado Es un gran reto pero lo superar\u00e1s como lo has hecho con todos los anteriores","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["MaruCampos_G"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-09 04:00:00","favorite_count":4237,"followers_count":5902041,"retweet_count":571,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1435732491827023877,"tweet_text":"Valiente declaraci\u00f3n del exdirector de @pemex, a quien quieren chantajear para que falsamente me acuse. Es una clara persecuci\u00f3n pol\u00edtica contra varios, en especial contra m\u00ed. De eso se trata el caso. Mientras el verdadero delincuente, Lozoya, tan campante https:\/\/t.co\/AfxUJPd0CY","text_es":"Valiente declaraci\u00f3n del exdirector de pemex a quien quieren chantajear para que falsamente me acuse Es una clara persecuci\u00f3n pol\u00edtica contra varios en especial contra m\u00ed De eso se trata el caso Mientras el verdadero delincuente Lozoya tan campante ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Pemex"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AfxUJPd0CY"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-08 23:00:00","favorite_count":4408,"followers_count":5902041,"retweet_count":1794,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1435731096537288710,"tweet_text":"Nepotismo nivel 4, le llaman. https:\/\/t.co\/15AecbkEVq","text_es":"Nepotismo nivel 4 le llaman ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/15AecbkEVq"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-08 22:00:00","favorite_count":11539,"followers_count":5902041,"retweet_count":4716,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1435723091590721539,"tweet_text":"Carlos Trevi\u00f1o: Me quieren encarcelar para obtener una declaraci\u00f3n falsa contra Calder\u00f3n https:\/\/t.co\/AfxUJPd0CY","text_es":"Carlos Trevi\u00f1o Me quieren encarcelar para obtener una declaraci\u00f3n falsa contra Calder\u00f3n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AfxUJPd0CY"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-08 22:00:00","favorite_count":3705,"followers_count":5902041,"retweet_count":1607,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1435459467592671233,"tweet_text":"Es cierto y revela la hipocres\u00eda del gobierno: vacun\u00f3 a miles y miles de siervos de la Naci\u00f3n que hacen proselitismo, pero se niegan a vacunar a 250 ni\u00f1os que tuvieron que ampararse. https:\/\/t.co\/iv7eVf4DRs","text_es":"Es cierto y revela la hipocres\u00eda del gobierno vacun\u00f3 a miles y miles de siervos de la Naci\u00f3n que hacen proselitismo pero se niegan a vacunar a 250 ni\u00f1os que tuvieron que ampararse ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/iv7eVf4DRs"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-08 04:00:00","favorite_count":6850,"followers_count":5902041,"retweet_count":2375,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1435422028488712200,"tweet_text":"Apag\u00f3n importante en colonias colindantes con el Viaducto","text_es":"Apag\u00f3n importante en colonias colindantes con el Viaducto","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-08 02:00:00","favorite_count":2156,"followers_count":5902041,"retweet_count":255,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1435421009943961602,"tweet_text":"6.9 epicentro cerca de Acapulco","text_es":"69 epicentro cerca de Acapulco","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-08 02:00:00","favorite_count":5241,"followers_count":5902041,"retweet_count":618,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1435392051076427777,"tweet_text":"El monumento de Col\u00f3n es forma parte del patrimonio art\u00edstico e hist\u00f3rico de M\u00e9xico. Quitarlo, mutilarlo, es un delito. En otras palabras, se lo est\u00e1n robando a la CDMX, a sus habitantes y a todos mexicanos. No est\u00e1 mal que pongan una estatua donde quiera, pero que no roben! https:\/\/t.co\/1HqoAdH1OO","text_es":"El monumento de Col\u00f3n es forma parte del patrimonio art\u00edstico e hist\u00f3rico de M\u00e9xico Quitarlo mutilarlo es un delito En otras palabras se lo est\u00e1n robando a la CDMX a sus habitantes y a todos mexicanos No est\u00e1 mal que pongan una estatua donde quiera pero que no roben ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1HqoAdH1OO"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-08 00:00:00","favorite_count":3686,"followers_count":5902041,"retweet_count":1201,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1435387771116347398,"tweet_text":"Soberan\u00eda criminal | Nexos Vale la pena buscar coincidencias y discrepancias con lo que vivimos los mexicanos.  https:\/\/t.co\/oDCyCY6ztp","text_es":"Soberan\u00eda criminal  Nexos Vale la pena buscar coincidencias y discrepancias con lo que vivimos los mexicanos  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/oDCyCY6ztp"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-08 00:00:00","favorite_count":152,"followers_count":5902041,"retweet_count":51,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1435354691366371328,"tweet_text":"Qu\u00e9 comentario tan #Miserable https:\/\/t.co\/T43PDETSav","text_es":"Qu\u00e9 comentario tan  ","tweet_lang":"es","hashtags":["Miserable"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/T43PDETSav"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-07 22:00:00","favorite_count":11069,"followers_count":5902041,"retweet_count":3293,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1434836886414139392,"tweet_text":"Desaparecer, quitar monumentos y otros elementos arquitect\u00f3nicos y art\u00edsticos y que forman parte de la gran identidad de la Ciudad de M\u00e9xico, sin siquiera preguntarle a los ciudadanos, me parece una arbitrariedad.","text_es":"Desaparecer quitar monumentos y otros elementos arquitect\u00f3nicos y art\u00edsticos y que forman parte de la gran identidad de la Ciudad de M\u00e9xico sin siquiera preguntarle a los ciudadanos me parece una arbitrariedad","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-06 11:00:00","favorite_count":21972,"followers_count":5902041,"retweet_count":4718,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1434674995230355459,"tweet_text":"Qu\u00e9 terrible. Una aut\u00e9ntica tragedia. https:\/\/t.co\/mC3oKPjgC1","text_es":"Qu\u00e9 terrible Una aut\u00e9ntica tragedia ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mC3oKPjgC1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-06 00:00:00","favorite_count":6752,"followers_count":5902041,"retweet_count":2174,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1434670608655306754,"tweet_text":"Duro, pero cierto. https:\/\/t.co\/2mVBYo5kee","text_es":"Duro pero cierto ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2mVBYo5kee"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-06 00:00:00","favorite_count":1941,"followers_count":5902041,"retweet_count":474,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1433779622559297537,"tweet_text":"La dirigencia del PAN hace buen rato que est\u00e1 extraviada. Hoy, una vez m\u00e1s, el acuerdo con Vox lo demuestra. Y que no vengan con el cuento de que no les hacen caso los senadores, eso est\u00e1 peor. Ojal\u00e1 cambien ya de dirigencia. Por esas y otras cosas salimos muchos.","text_es":"La dirigencia del PAN hace buen rato que est\u00e1 extraviada Hoy una vez m\u00e1s el acuerdo con Vox lo demuestra Y que no vengan con el cuento de que no les hacen caso los senadores eso est\u00e1 peor Ojal\u00e1 cambien ya de dirigencia Por esas y otras cosas salimos muchos","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-03 13:00:00","favorite_count":14842,"followers_count":5902041,"retweet_count":2899,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1433771499203223553,"tweet_text":"Esa tocaya\u2026 esa prima\u2026 https:\/\/t.co\/yeDB2JCe9f","text_es":"Esa tocaya\u2026 esa prima\u2026 ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/yeDB2JCe9f"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-03 13:00:00","favorite_count":8102,"followers_count":5902041,"retweet_count":2869,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1433549422508580865,"tweet_text":"\u00bfY para cuando la serie de \u201cEl Hip\u00f3crita\u201d? Hablar\u00eda de un 4teatrero y justiciero que se roba las cuotas del IMSS de sus trabajadores, le perdonan millones en impuestos y primeros pagos de pr\u00e9stamos que le dan con dinero p\u00fablico. #epigmenioladr\u00f3n https:\/\/t.co\/9lhByDVHsj","text_es":"\u00bfY para cuando la serie de \u201cEl Hip\u00f3crita\u201d Hablar\u00eda de un 4teatrero y justiciero que se roba las cuotas del IMSS de sus trabajadores le perdonan millones en impuestos y primeros pagos de pr\u00e9stamos que le dan con dinero p\u00fablico  ","tweet_lang":"es","hashtags":["epigmenioladr\u00f3n"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9lhByDVHsj"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-02 22:00:00","favorite_count":4288,"followers_count":5902041,"retweet_count":1433,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1433469762143727626,"tweet_text":"Muertes diarias\u2026 https:\/\/t.co\/HWymsj7mzY","text_es":"Muertes diarias\u2026 ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HWymsj7mzY"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-02 17:00:00","favorite_count":2076,"followers_count":5902041,"retweet_count":596,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1433406820807233538,"tweet_text":"Est\u00e1 bueno y breve, por si tienes prisa. https:\/\/t.co\/imeGGYZIDd","text_es":"Est\u00e1 bueno y breve por si tienes prisa ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/imeGGYZIDd"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-02 12:00:00","favorite_count":505,"followers_count":5902041,"retweet_count":103,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1433403707635421187,"tweet_text":"Adem\u00e1s, se aprob\u00f3 sin observar el debido proceso legal, sin ser examinado por una Comisi\u00f3n Dictaminadora ni conocido por los Diputados, pues fue discutido y aprobado en cuanto se recibi\u00f3 en la 1a sesi\u00f3n de la C\u00e1mara, en vergonzosa sesi\u00f3n nocturna, fuera del escrutinio p\u00fablico. https:\/\/t.co\/pJYrokgykR","text_es":"Adem\u00e1s se aprob\u00f3 sin observar el debido proceso legal sin ser examinado por una Comisi\u00f3n Dictaminadora ni conocido por los Diputados pues fue discutido y aprobado en cuanto se recibi\u00f3 en la 1a sesi\u00f3n de la C\u00e1mara en vergonzosa sesi\u00f3n nocturna fuera del escrutinio p\u00fablico ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pJYrokgykR"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-02 12:00:00","favorite_count":1814,"followers_count":5902041,"retweet_count":718,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1433230047830102019,"tweet_text":"1 Bill\u00f3n 600,000 millones m\u00e1s de deuda en dos a\u00f1os y medio. Datos oficiales. Estos son los otros datos. https:\/\/t.co\/WmgmCFGo40","text_es":"1 Bill\u00f3n 600000 millones m\u00e1s de deuda en dos a\u00f1os y medio Datos oficiales Estos son los otros datos ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WmgmCFGo40"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-02 01:00:00","favorite_count":8259,"followers_count":5902041,"retweet_count":4169,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1433206090938859524,"tweet_text":"1177 mexicanos murieron por COVID en las \u00faltimas 24 horas. \n\nEs todo el tweet.","text_es":"1177 mexicanos murieron por COVID en las \u00faltimas 24 horas \n\nEs todo el tweet","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-01 23:00:00","favorite_count":15501,"followers_count":5902041,"retweet_count":4564,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1433071186792099840,"tweet_text":"EL UNIVERSAL, Reforma, Krauze y Aguilar Camin: las prioridades de AMLO https:\/\/t.co\/R2k1zg0jL5","text_es":"EL UNIVERSAL Reforma Krauze y Aguilar Camin las prioridades de AMLO ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/R2k1zg0jL5"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-01 14:00:00","favorite_count":1270,"followers_count":5902041,"retweet_count":373,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1433053041729675268,"tweet_text":"Desconocimiento y temor por las APP | El Heraldo de M\u00e9xico https:\/\/t.co\/aTD3XQz6OG","text_es":"Desconocimiento y temor por las APP  El Heraldo de M\u00e9xico ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/aTD3XQz6OG"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-01 13:00:00","favorite_count":158,"followers_count":5902041,"retweet_count":44,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1432455250036805633,"tweet_text":"Como si a la polic\u00eda de la #cdmx y sus granaderos que no\/s\u00ed existen no los mandara el gobierno de la#CDMX \u2026. Los otros datos dicen que los granaderos\/nogranaderos se mandan solos\u2026","text_es":"Como si a la polic\u00eda de la  y sus granaderos que nos\u00ed existen no los mandara el gobierno de laCDMX \u2026 Los otros datos dicen que los granaderosnogranaderos se mandan solos\u2026","tweet_lang":"es","hashtags":["cdmx"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-30 21:00:00","favorite_count":10486,"followers_count":5902041,"retweet_count":2758,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1432414684565622785,"tweet_text":"An elected mayor beaten on the outskirts of @Congreso_CdMex by security elements in charge of the @GobCDMX Mexico City government.\n\n It is an inadmissible image.\n\n And that each one takes charge of the silences, lies, double language and omissions of it.\n\n A hug @lialimon. https:\/\/t.co\/MLjxEpzhbv","text_es":null,"tweet_lang":"en","hashtags":[],"mentions":["Congreso_CdMex","GobCDMX","lialimon"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/MLjxEpzhbv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-30 19:00:00","favorite_count":3196,"followers_count":5902041,"retweet_count":1291,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":"An elected mayor beaten on the outskirts of by security elements in charge of the Mexico City government. It is an inadmissible image. And that each one takes charge of the silences, lies, double language and omissions of it. A hug .","text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1432368817376800768,"tweet_text":"Absolutamente reprobable la agresi\u00f3n a los alcaldes de la Ciudad de M\u00e9xico #CDMX . Solidaridad absoluta con @lialimon. Castigo a los responsables .Respeto, di\u00e1logo y trabajo conjunto es lo que demanda M\u00e9xico. https:\/\/t.co\/w8cMDENYqg","text_es":"Absolutamente reprobable la agresi\u00f3n a los alcaldes de la Ciudad de M\u00e9xico   Solidaridad absoluta con  Castigo a los responsables Respeto di\u00e1logo y trabajo conjunto es lo que demanda M\u00e9xico ","tweet_lang":"es","hashtags":["CDMX"],"mentions":["lialimon"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/w8cMDENYqg"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-30 16:00:00","favorite_count":7251,"followers_count":5902041,"retweet_count":2775,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1432171739346350083,"tweet_text":"Muy buen mensaje \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/vBJjJrD7hq","text_es":"Muy buen mensaje  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/vBJjJrD7hq"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-08-30 03:00:00","favorite_count":7103,"followers_count":5902041,"retweet_count":1979,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1431658002252185604,"tweet_text":"Felicidades Lalo @eduardojudoman por tu medalla en #Tokyo2020! Medallista en 4 Paraolimpiadas, un orgullo para M\u00e9xico. https:\/\/t.co\/WCEYMhgMpF","text_es":"Felicidades Lalo  por tu medalla en  Medallista en 4 Paraolimpiadas un orgullo para M\u00e9xico ","tweet_lang":"es","hashtags":["Tokyo2020"],"mentions":["eduardojudoman"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WCEYMhgMpF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-28 17:00:00","favorite_count":1072,"followers_count":5902041,"retweet_count":136,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1431598286658486275,"tweet_text":"Hoy Amalia P\u00e9rez y Jes\u00fas Hern\u00e1ndez ganaron a pulso medalla de oro para M\u00e9xico en los #JuegosParalimpicos. \u00a1Felicidades!!","text_es":"Hoy Amalia P\u00e9rez y Jes\u00fas Hern\u00e1ndez ganaron a pulso medalla de oro para M\u00e9xico en los  \u00a1Felicidades","tweet_lang":"es","hashtags":["JuegosParalimpicos"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-28 13:00:00","favorite_count":8650,"followers_count":5902041,"retweet_count":935,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1431390632199667714,"tweet_text":"@ManelichCC @IPN_MX Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same @ManelichCC","text_es":"  Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["ManelichCC","IPN_MX","ManelichCC"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-27 23:00:00","favorite_count":140,"followers_count":5902041,"retweet_count":9,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1431284505231466506,"tweet_text":"Tributo a Julio Esponda Ugartechea - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/lLUOSmtKqp","text_es":"Tributo a Julio Esponda Ugartechea  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lLUOSmtKqp"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-27 16:00:00","favorite_count":162,"followers_count":5902041,"retweet_count":34,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1430951102434799621,"tweet_text":"Jaque Mate - 26 de Ago - V\u00eda @reforma https:\/\/t.co\/hO1Cgjnqov","text_es":"Jaque Mate  26 de Ago  V\u00eda reforma ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hO1Cgjnqov"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-26 18:00:00","favorite_count":275,"followers_count":5902041,"retweet_count":91,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1430529335753154569,"tweet_text":"https:\/\/t.co\/mXhxJK3LMR","text_es":null,"tweet_lang":"und","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-25 14:00:00","favorite_count":20891,"followers_count":5902041,"retweet_count":6756,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":"https:\/\/t.co\/mXhxJK3LMR","text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1430516518467653643,"tweet_text":"De los muchos males que se han agravado estos a\u00f1os, la captura del Estado por parte del crimen organizado es el peor. No puede resolverse sin un gobierno sin compromiso, y a\u00fan si es reemplazado, quien venga no tendr\u00e1 quiz\u00e1 ya fuerzas leales para enfrentarlo, capturadas tambi\u00e9n. https:\/\/t.co\/AsE1YnIgzP","text_es":"De los muchos males que se han agravado estos a\u00f1os la captura del Estado por parte del crimen organizado es el peor No puede resolverse sin un gobierno sin compromiso y a\u00fan si es reemplazado quien venga no tendr\u00e1 quiz\u00e1 ya fuerzas leales para enfrentarlo capturadas tambi\u00e9n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AsE1YnIgzP"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-25 13:00:00","favorite_count":3009,"followers_count":5902041,"retweet_count":1033,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1430510353713094660,"tweet_text":"Para ilustrar el regreso a clases. Y hay en el pa\u00eds quien cree que el #covid no les afecta a los ni\u00f1os. Pobres ni\u00f1os y pobre M\u00e9xico.  https:\/\/t.co\/uy1hADG3bN","text_es":"Para ilustrar el regreso a clases Y hay en el pa\u00eds quien cree que el  no les afecta a los ni\u00f1os Pobres ni\u00f1os y pobre M\u00e9xico  ","tweet_lang":"es","hashtags":["covid"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/uy1hADG3bN"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-25 13:00:00","favorite_count":4515,"followers_count":5902041,"retweet_count":1849,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1430509899784536075,"tweet_text":"\u00a1Qu\u00e9 pena la partida de la gran Elia Hern\u00e1ndez! Ciudadana ejemplar, de principios, convicciones y conductas congruentes e intachables. Amiga leal, feroz combatiente, como leona y leonesa que era. Un abrazo muy sentido a su esposo, hijos y familiares.   https:\/\/t.co\/M9oJqCqBPn","text_es":"\u00a1Qu\u00e9 pena la partida de la gran Elia Hern\u00e1ndez Ciudadana ejemplar de principios convicciones y conductas congruentes e intachables Amiga leal feroz combatiente como leona y leonesa que era Un abrazo muy sentido a su esposo hijos y familiares   ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/M9oJqCqBPn"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-25 13:00:00","favorite_count":468,"followers_count":5902041,"retweet_count":90,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1429988333883637765,"tweet_text":"Yo jam\u00e1s me exiliar\u00eda.- Fern\u00e1ndez de Cevallos - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/gjNITbnNRn","text_es":"Yo jam\u00e1s me exiliar\u00eda Fern\u00e1ndez de Cevallos  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gjNITbnNRn"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-24 02:00:00","favorite_count":2991,"followers_count":5902041,"retweet_count":654,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1429863477175152640,"tweet_text":"Gracias por tu amistad querido Julio, por tu alegr\u00eda, ingenio ocurrente y tu disposici\u00f3n a ayudar, por ser buen amigo.  Te extra\u00f1aremos siempre. Un abrazo muy fuerte a Eugenia, a tus hijos Eugenia y Julio, a tus padres y hermanas. https:\/\/t.co\/ldpQBwEavA","text_es":"Gracias por tu amistad querido Julio por tu alegr\u00eda ingenio ocurrente y tu disposici\u00f3n a ayudar por ser buen amigo  Te extra\u00f1aremos siempre Un abrazo muy fuerte a Eugenia a tus hijos Eugenia y Julio a tus padres y hermanas httpstcoldpQBwEavA","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-23 18:00:00","favorite_count":617,"followers_count":5902041,"retweet_count":94,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1429819834276012037,"tweet_text":"\u00bfSeguir\u00e1 secuestrado el PAN? https:\/\/t.co\/lXb2oH8qYv","text_es":"\u00bfSeguir\u00e1 secuestrado el PAN ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lXb2oH8qYv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-23 15:00:00","favorite_count":563,"followers_count":5902041,"retweet_count":158,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1429813463967313930,"tweet_text":"\u00bfEl narco ayud\u00f3 a Morena? Aqu\u00ed algunos de los testimonios que lo evidencian https:\/\/t.co\/h74vR44gzG","text_es":"\u00bfEl narco ayud\u00f3 a Morena Aqu\u00ed algunos de los testimonios que lo evidencian ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/h74vR44gzG"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-23 15:00:00","favorite_count":6521,"followers_count":5902041,"retweet_count":2915,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1429794698017837057,"tweet_text":"Lo que queda claro es que en M\u00e9xico se libera y elogia a los delincuentes y se persigue a los opositores.","text_es":"Lo que queda claro es que en M\u00e9xico se libera y elogia a los delincuentes y se persigue a los opositores","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-23 13:00:00","favorite_count":32002,"followers_count":5902041,"retweet_count":7725,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1429784199599382528,"tweet_text":"La desaparici\u00f3n del FONDEN y el desv\u00edo de ese dinero a programas que generan apoyo electoral al gobierno implicar\u00e1 el abandono y empobrecimiento de millones de mexicanos afectados por el hurac\u00e1n. Se necesita el dinero apoyar a quien perdi\u00f3 su casa, muebles, trabajo, cosecha, etc.","text_es":"La desaparici\u00f3n del FONDEN y el desv\u00edo de ese dinero a programas que generan apoyo electoral al gobierno implicar\u00e1 el abandono y empobrecimiento de millones de mexicanos afectados por el hurac\u00e1n Se necesita el dinero apoyar a quien perdi\u00f3 su casa muebles trabajo cosecha etc","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-23 13:00:00","favorite_count":3209,"followers_count":5902041,"retweet_count":942,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1429783869482434566,"tweet_text":"https:\/\/t.co\/amB47xLzQq","text_es":null,"tweet_lang":"und","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/amB47xLzQq"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-23 13:00:00","favorite_count":2281,"followers_count":5902041,"retweet_count":800,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":"https:\/\/t.co\/amB47xLzQq","text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1429121306042290176,"tweet_text":"El #CambioClim\u00e1tico provoca que eventos clim\u00e1ticos extremos como huracanes, sequ\u00edas u olas de calor sean m\u00e1s intensos, m\u00e1s frecuentes y m\u00e1s destructivos. M\u00e9xico debe volver al compromiso de reducir sus emisiones de CO2. #NOALCARBON y otros combustibles f\u00f3siles, s\u00ed a renovables. https:\/\/t.co\/sWdOIHpwjP","text_es":"El  provoca que eventos clim\u00e1ticos extremos como huracanes sequ\u00edas u olas de calor sean m\u00e1s intensos m\u00e1s frecuentes y m\u00e1s destructivos M\u00e9xico debe volver al compromiso de reducir sus emisiones de CO2  y otros combustibles f\u00f3siles s\u00ed a renovables ","tweet_lang":"es","hashtags":["CambioClim\u00e1tico","NOALCARBON"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/sWdOIHpwjP"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-21 17:00:00","favorite_count":4500,"followers_count":5902041,"retweet_count":1309,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1429090036776153088,"tweet_text":"\u00a1Muchas felicidades Sof\u00eda! Orgullo para M\u00e9xico. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https:\/\/t.co\/pNCsqktP9Q","text_es":"\u00a1Muchas felicidades Sof\u00eda Orgullo para M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pNCsqktP9Q"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-08-21 15:00:00","favorite_count":6568,"followers_count":5902041,"retweet_count":779,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1428832223365672968,"tweet_text":"Dos personajes: uno es  l\u00edder confeso de las bandas criminales m\u00e1s peligrosas de M\u00e9xico. El otro es el rector de una prestigiada universidad. \u00bfPara quien son los elogios y se considera su perd\u00f3n? \u00bfY para quien se ha girado orden de aprehensi\u00f3n  por delitos que est\u00e1n sin probar?","text_es":"Dos personajes uno es  l\u00edder confeso de las bandas criminales m\u00e1s peligrosas de M\u00e9xico El otro es el rector de una prestigiada universidad \u00bfPara quien son los elogios y se considera su perd\u00f3n \u00bfY para quien se ha girado orden de aprehensi\u00f3n  por delitos que est\u00e1n sin probar","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-20 22:00:00","favorite_count":16398,"followers_count":5902041,"retweet_count":4789,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1428720620552982529,"tweet_text":"Dice la caricatura: \u201cEs tiempo de regresar a los ni\u00f1os al agua; s\u00f3lo 1% de ellos ser\u00e1n devorados\u201d. https:\/\/t.co\/Xz7XyDaunI","text_es":"Dice la caricatura \u201cEs tiempo de regresar a los ni\u00f1os al agua s\u00f3lo 1 de ellos ser\u00e1n devorados\u201d ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Xz7XyDaunI"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-20 14:00:00","favorite_count":5288,"followers_count":5902041,"retweet_count":1609,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1428085075283902466,"tweet_text":"@CarlosChaviraTV \u00a1Much\u00edsimas gracias @CarlosChaviraTV por las felicitaciones!","text_es":" \u00a1Much\u00edsimas gracias  por las felicitaciones","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["CarlosChaviraTV","CarlosChaviraTV"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-18 20:00:00","favorite_count":768,"followers_count":5902041,"retweet_count":54,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1428026397231140868,"tweet_text":"Agradezco mucho las felicitaciones que me han prodigado en este d\u00eda. Agradezco tambi\u00e9n un a\u00f1o m\u00e1s de una vida vivida intensamente, plena de retos, realizaciones e ideales, en la que he estado rodeado de muchos y muy grandes amigas y amigos y del cari\u00f1o de @Mzavalagc y mis hijos.","text_es":"Agradezco mucho las felicitaciones que me han prodigado en este d\u00eda Agradezco tambi\u00e9n un a\u00f1o m\u00e1s de una vida vivida intensamente plena de retos realizaciones e ideales en la que he estado rodeado de muchos y muy grandes amigas y amigos y del cari\u00f1o de  y mis hijos","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Mzavalagc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-18 16:00:00","favorite_count":24532,"followers_count":5902041,"retweet_count":1934,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1427762638537248772,"tweet_text":"Hoy se reportan 877 fallecimientos por #COVID19.                                 Estos son los otros datos. https:\/\/t.co\/c6WHVZCuiU","text_es":"Hoy se reportan 877 fallecimientos por                                  Estos son los otros datos ","tweet_lang":"es","hashtags":["COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/c6WHVZCuiU"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-17 23:00:00","favorite_count":2881,"followers_count":5902041,"retweet_count":990,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1427687436373663747,"tweet_text":"Realmente interesante. El #CambioClim\u00e1tico provoca, entre otras cosas, el aumento del nivel del mar, con impactos negativos en diversas partes del mundo y de M\u00e9xico. https:\/\/t.co\/0QPHcpGfNF","text_es":"Realmente interesante El  provoca entre otras cosas el aumento del nivel del mar con impactos negativos en diversas partes del mundo y de M\u00e9xico ","tweet_lang":"es","hashtags":["CambioClim\u00e1tico"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/0QPHcpGfNF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-17 18:00:00","favorite_count":499,"followers_count":5902041,"retweet_count":145,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1427652649617399814,"tweet_text":"El d\u00eda que el C\u00e1rtel de Sinaloa se rob\u00f3 la elecci\u00f3n https:\/\/t.co\/bTNEeV6zff","text_es":"El d\u00eda que el C\u00e1rtel de Sinaloa se rob\u00f3 la elecci\u00f3n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bTNEeV6zff"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-17 15:00:00","favorite_count":7259,"followers_count":5902041,"retweet_count":2644,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1427282247888089101,"tweet_text":"\u201cHasta parecer\u00eda que este gobierno se esmerara en administrar mal, casi como si lo hiciera a prop\u00f3sito, para perjudicar a quien se pueda\u201d: @CarlosM_Urzua \u201cLas desastrosas pol\u00edticas de salud\u201d. https:\/\/t.co\/FIvBriV16F","text_es":"\u201cHasta parecer\u00eda que este gobierno se esmerara en administrar mal casi como si lo hiciera a prop\u00f3sito para perjudicar a quien se pueda\u201d  \u201cLas desastrosas pol\u00edticas de salud\u201d ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["CarlosM_Urzua"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/FIvBriV16F"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-16 15:00:00","favorite_count":4457,"followers_count":5902041,"retweet_count":1768,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1426704966169858063,"tweet_text":"The celebration of the beautiful Aztec traditions will include the recreation of human sacrifices # Covid_19 https:\/\/t.co\/Wih1G1eL1l","text_es":null,"tweet_lang":"en","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Wih1G1eL1l"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-15 01:00:00","favorite_count":4510,"followers_count":5902041,"retweet_count":942,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":"The celebration of the beautiful Aztec traditions will include the recreation of human sacrifices Covid_19","text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1426649822673702924,"tweet_text":"La celebraci\u00f3n de las bonitas tradiciones aztecas incluir\u00e1 la recreaci\u00f3n de los sacrificios humanos #Covid_19 https:\/\/t.co\/0sjUnkgEfV","text_es":"La celebraci\u00f3n de las bonitas tradiciones aztecas incluir\u00e1 la recreaci\u00f3n de los sacrificios humanos  ","tweet_lang":"es","hashtags":["Covid_19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/0sjUnkgEfV"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-14 21:00:00","favorite_count":17146,"followers_count":5902041,"retweet_count":4037,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1426649359882625026,"tweet_text":"Muy buen art\u00edculo. \u00bfQu\u00e9 hacer frente al #cambioclim\u00e1tico? Cambiemos sistemas energ\u00e9ticos, ciudades, transporte, uso de suelo\u2026 https:\/\/t.co\/zTTdSYkVYt","text_es":"Muy buen art\u00edculo \u00bfQu\u00e9 hacer frente al  Cambiemos sistemas energ\u00e9ticos ciudades transporte uso de suelo\u2026 ","tweet_lang":"es","hashtags":["cambioclim\u00e1tico"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/zTTdSYkVYt"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-14 21:00:00","favorite_count":517,"followers_count":5902041,"retweet_count":122,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1426589201638772745,"tweet_text":"@VicenteFoxQue Muchas gracias y pronto restablecimiento.","text_es":" Muchas gracias y pronto restablecimiento","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["VicenteFoxQue"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-14 17:00:00","favorite_count":306,"followers_count":5902041,"retweet_count":14,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1426215755188682753,"tweet_text":"AMLO asesta un golpe seco a los pobres https:\/\/t.co\/Ns4WcSnm2V","text_es":"AMLO asesta un golpe seco a los pobres ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Ns4WcSnm2V"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-13 16:00:00","favorite_count":3435,"followers_count":5902041,"retweet_count":1511,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1426199924090281988,"tweet_text":"Esto es a junio de 2021. \u00bfAlguien tiene cifras m\u00e1s actualizadas? https:\/\/t.co\/NWmCyBu4RD","text_es":"Esto es a junio de 2021 \u00bfAlguien tiene cifras m\u00e1s actualizadas ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/NWmCyBu4RD"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-13 15:00:00","favorite_count":775,"followers_count":5902041,"retweet_count":251,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1426199610863796228,"tweet_text":"569 menores han fallecido en M\u00e9xico por COVID-19, seg\u00fan reporte del SIPINNA.  https:\/\/t.co\/H8RIfCOTBo","text_es":"569 menores han fallecido en M\u00e9xico por COVID19 seg\u00fan reporte del SIPINNA  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/H8RIfCOTBo"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-13 15:00:00","favorite_count":3011,"followers_count":5902041,"retweet_count":1414,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1426177444864737282,"tweet_text":"Los pur\u00e9pechas, ancestros de quienes tenemos el orgullo de ser de Michoac\u00e1n, y que dominaron una importante regi\u00f3n del centro occidente de M\u00e9xico, nunca fueron sometidos por los aztecas, que eran sus enemigos y a quienes propinaron una fuerte derrota en Tajimaroa. https:\/\/t.co\/eu1dZfRizM","text_es":"Los pur\u00e9pechas ancestros de quienes tenemos el orgullo de ser de Michoac\u00e1n y que dominaron una importante regi\u00f3n del centro occidente de M\u00e9xico nunca fueron sometidos por los aztecas que eran sus enemigos y a quienes propinaron una fuerte derrota en Tajimaroa ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/eu1dZfRizM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-13 14:00:00","favorite_count":3324,"followers_count":5902041,"retweet_count":682,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1425868877913903110,"tweet_text":"Hoy falleci\u00f3 de #Covid_19 mi sobrino F*, en Morelia, a los 28 a\u00f1os. Una gran tristeza familiar. Indescriptible el dolor de su madre y de su abuela. \u00a1Descansa en paz!   Dice en el gobierno que \u201cno les da tan fuerte\u201d a los j\u00f3venes y ni\u00f1os. Que las vacunas son negocio farmac\u00e9utico.","text_es":"Hoy falleci\u00f3 de  mi sobrino F en Morelia a los 28 a\u00f1os Una gran tristeza familiar Indescriptible el dolor de su madre y de su abuela \u00a1Descansa en paz   Dice en el gobierno que \u201cno les da tan fuerte\u201d a los j\u00f3venes y ni\u00f1os Que las vacunas son negocio farmac\u00e9utico","tweet_lang":"es","hashtags":["Covid_19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-12 17:00:00","favorite_count":37729,"followers_count":5902041,"retweet_count":8682,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1425802320651165700,"tweet_text":"Con el cambio clim\u00e1tico, puertos, playas y refiner\u00edas de M\u00e9xico, bajo el agua: NASA  Construido por nosotros mismos, un panorama aterrador. Ojal\u00e1 lean @lopezobrador_ @rocionahle https:\/\/t.co\/2vzEuTqvoR","text_es":"Con el cambio clim\u00e1tico puertos playas y refiner\u00edas de M\u00e9xico bajo el agua NASA  Construido por nosotros mismos un panorama aterrador Ojal\u00e1 lean   ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_","rocionahle"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2vzEuTqvoR"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-12 13:00:00","favorite_count":4205,"followers_count":5902041,"retweet_count":1571,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1425630630205919232,"tweet_text":"Puede reglamentar horarios, calendarios, contenidos, libros de texto, t\u00edtulos profesionales\u2026 \u00bfpero no puede establecer reglas para la adecuada ventilaci\u00f3n de los salones, higiene de alumnos y maestros, protocolos a seguir al detectarse un caso, etc.? https:\/\/t.co\/hLRJpC8Wi2","text_es":"Puede reglamentar horarios calendarios contenidos libros de texto t\u00edtulos profesionales\u2026 \u00bfpero no puede establecer reglas para la adecuada ventilaci\u00f3n de los salones higiene de alumnos y maestros protocolos a seguir al detectarse un caso etc ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hLRJpC8Wi2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-12 02:00:00","favorite_count":3372,"followers_count":5902041,"retweet_count":1049,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1425436427748265984,"tweet_text":"Marko \u201csecuestr\u00f3 el padr\u00f3n\u201d para el proceso de relevo en el PAN: https:\/\/t.co\/33CzqGBjIf v\u00eda @Milenio","text_es":"Marko \u201csecuestr\u00f3 el padr\u00f3n\u201d para el proceso de relevo en el PAN  v\u00eda ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Milenio"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/33CzqGBjIf"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-11 13:00:00","favorite_count":969,"followers_count":5902041,"retweet_count":356,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1425243087052234755,"tweet_text":"#nonono https:\/\/t.co\/VPEB9eTvIA","text_es":null,"tweet_lang":"und","hashtags":["nonono"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/VPEB9eTvIA"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-11 00:00:00","favorite_count":1741,"followers_count":5902041,"retweet_count":415,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":"#nonono https:\/\/t.co\/VPEB9eTvIA","text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1424910224000000000,"tweet_text":"Me entero con tristeza de la muerte de Juan Landerreche G\u00f3mez Morin, abogado de gran inteligencia y gran amigo. Cuando j\u00f3venes compartimos ideales y recorrimos M\u00e9xico formando en valores a ciudadanos comprometidos con la democracia. Descanse en paz. Mis condolencias a la familia.","text_es":"Me entero con tristeza de la muerte de Juan Landerreche G\u00f3mez Morin abogado de gran inteligencia y gran amigo Cuando j\u00f3venes compartimos ideales y recorrimos M\u00e9xico formando en valores a ciudadanos comprometidos con la democracia Descanse en paz Mis condolencias a la familia","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-10 02:00:00","favorite_count":5050,"followers_count":5902041,"retweet_count":472,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1424884835936608256,"tweet_text":"Biden advierte que el mundo no puede esperar para afrontar crisis clim\u00e1tica https:\/\/t.co\/JCZqr4PrWh v\u00eda @lopezdoriga","text_es":"Biden advierte que el mundo no puede esperar para afrontar crisis clim\u00e1tica  v\u00eda ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["lopezdoriga"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JCZqr4PrWh"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-10 00:00:00","favorite_count":1438,"followers_count":5902041,"retweet_count":385,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1424807020125949966,"tweet_text":"Felicidades a @CSaizar , en sus cumplea\u00f1os. \u00a1Un fuerte abrazo y que sean muchos m\u00e1s!","text_es":"Felicidades a   en sus cumplea\u00f1os \u00a1Un fuerte abrazo y que sean muchos m\u00e1s","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["CSaizar"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-09 19:00:00","favorite_count":193,"followers_count":5902041,"retweet_count":20,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1424771440553959424,"tweet_text":"Esto es inaceptable: \u00bfqu\u00e9 har\u00e1 el gobierno? \ud83d\udc49CJNG amenaza a medios de comunicaci\u00f3n y a Azucena Uresti por cobertura en Michoac\u00e1n https:\/\/t.co\/lw1yslVJdw","text_es":"Esto es inaceptable \u00bfqu\u00e9 har\u00e1 el gobierno CJNG amenaza a medios de comunicaci\u00f3n y a Azucena Uresti por cobertura en Michoac\u00e1n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lw1yslVJdw"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49"],"tweet_date":"2021-08-09 17:00:00","favorite_count":11226,"followers_count":5902041,"retweet_count":3329,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1424760202625265668,"tweet_text":"Mi solidaridad con @azucenau, quien ha recibido amenazas de muerte directas y p\u00fablicas, difundidas en redes sociales. Ya han sido hechas del conocimiento del Presidente @lopezobrador_ . Por lo delicado del tema \u00e9l mismo debe hacerse responsable de su seguridad y de lo que pase.","text_es":"Mi solidaridad con  quien ha recibido amenazas de muerte directas y p\u00fablicas difundidas en redes sociales Ya han sido hechas del conocimiento del Presidente   Por lo delicado del tema \u00e9l mismo debe hacerse responsable de su seguridad y de lo que pase","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["azucenau","lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-09 16:00:00","favorite_count":17101,"followers_count":5902041,"retweet_count":4122,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1424758786787614722,"tweet_text":"Chuza judicial https:\/\/t.co\/MHiToHiFF0","text_es":null,"tweet_lang":"en","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/MHiToHiFF0"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-09 16:00:00","favorite_count":401,"followers_count":5902041,"retweet_count":140,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":"Chuza judicial","text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1424436657940488192,"tweet_text":"Hay que denunciar formalmente a esas cuentas ofensivas y amenazantes. No se puede aceptar por Twitter ese nivel de violencia. https:\/\/t.co\/6Hw9u9F1tC","text_es":"Hay que denunciar formalmente a esas cuentas ofensivas y amenazantes No se puede aceptar por Twitter ese nivel de violencia ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6Hw9u9F1tC"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-08 18:00:00","favorite_count":3893,"followers_count":5902041,"retweet_count":1023,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1424435781343526915,"tweet_text":"Una lecci\u00f3n de Econom\u00eda y Pil\u00edtica P\u00fablica en un cart\u00f3n: para acabar verdaderamente con la corrupci\u00f3n se necesita m\u00e1s competencia, respetar la ley (Estado de Derecho), erradicar los monopolios\u2026 En una palabra, liberalismo https:\/\/t.co\/9NO81mpKFF","text_es":"Una lecci\u00f3n de Econom\u00eda y Pil\u00edtica P\u00fablica en un cart\u00f3n para acabar verdaderamente con la corrupci\u00f3n se necesita m\u00e1s competencia respetar la ley Estado de Derecho erradicar los monopolios\u2026 En una palabra liberalismo httpstco9NO81mpKFF","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-08 18:00:00","favorite_count":2887,"followers_count":5902041,"retweet_count":753,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1424152165359230979,"tweet_text":"Le deseo a @VicenteFoxQue y a su esposa Martha Sahag\u00fan un pronto restablecimiento.","text_es":"Le deseo a  y a su esposa Martha Sahag\u00fan un pronto restablecimiento","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["VicenteFoxQue"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-08 00:00:00","favorite_count":20686,"followers_count":5902041,"retweet_count":1698,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1424086322445230088,"tweet_text":"Ser\u00e1 una tragedia sanitaria las clases presenciales, a menos que los salones de clase se adapten en ventilaci\u00f3n, distancias, calidad del aire, n\u00famero de alumnos, etc. Cosa que no ha ocurrido. Los ni\u00f1os ser\u00e1n las primeras victimas, pero no las \u00fanicas: se multiplicar\u00e1n contagios. https:\/\/t.co\/aOmJAeDJI6","text_es":"Ser\u00e1 una tragedia sanitaria las clases presenciales a menos que los salones de clase se adapten en ventilaci\u00f3n distancias calidad del aire n\u00famero de alumnos etc Cosa que no ha ocurrido Los ni\u00f1os ser\u00e1n las primeras victimas pero no las \u00fanicas se multiplicar\u00e1n contagios ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/aOmJAeDJI6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-07 19:00:00","favorite_count":4780,"followers_count":5902041,"retweet_count":1901,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1423829503449632769,"tweet_text":"https:\/\/t.co\/OIcPfo67sS","text_es":null,"tweet_lang":"und","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-07 02:00:00","favorite_count":14141,"followers_count":5902041,"retweet_count":4612,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":"https:\/\/t.co\/OIcPfo67sS","text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1423774534222716930,"tweet_text":"Las declaraciones de @Silvano_A \u00bfen serio todo bien en M\u00e9xico y en Michoac\u00e1n?  https:\/\/t.co\/RvQ6HdwlYv","text_es":"Las declaraciones de  \u00bfen serio todo bien en M\u00e9xico y en Michoac\u00e1n  httpstcoRvQ6HdwlYv","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Silvano_A"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-06 23:00:00","favorite_count":1726,"followers_count":5902041,"retweet_count":796,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1423692154132705292,"tweet_text":"Leonardo DiCaprio estalla contra el gobierno de AMLO por desproteger a la vaquita marina | Proceso https:\/\/t.co\/YOyt7Txkya","text_es":"Leonardo DiCaprio estalla contra el gobierno de AMLO por desproteger a la vaquita marina  Proceso ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/YOyt7Txkya"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-06 17:00:00","favorite_count":5964,"followers_count":5902041,"retweet_count":1701,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1423675523289554957,"tweet_text":"\u00bfCu\u00e1l encuesta? Es una medici\u00f3n general, hecha por el CONEVAL. \u00a1Son datos oficiales! \u00bfCu\u00e1les otros datos? \u00bfEn qu\u00e9 est\u00e1 pensando al dar estas respuestas? Qu\u00e9 preocupante. https:\/\/t.co\/0ivGMJ1Zgr","text_es":"\u00bfCu\u00e1l encuesta Es una medici\u00f3n general hecha por el CONEVAL \u00a1Son datos oficiales \u00bfCu\u00e1les otros datos \u00bfEn qu\u00e9 est\u00e1 pensando al dar estas respuestas Qu\u00e9 preocupante ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/0ivGMJ1Zgr"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-06 16:00:00","favorite_count":10312,"followers_count":5902041,"retweet_count":3766,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1423674128209416193,"tweet_text":"Ojal\u00e1 se confirme formalmente por la Corte. Felicito a su Presidente por esa decisi\u00f3n tan importante para M\u00e9xico. Se parece m\u00e1s al @ArturoZaldivarL que yo conoc\u00ed. https:\/\/t.co\/7XrY24sTB7","text_es":"Ojal\u00e1 se confirme formalmente por la Corte Felicito a su Presidente por esa decisi\u00f3n tan importante para M\u00e9xico Se parece m\u00e1s al  que yo conoc\u00ed ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["ArturoZaldivarL"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7XrY24sTB7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-06 16:00:00","favorite_count":4510,"followers_count":5902041,"retweet_count":816,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1423122182536929282,"tweet_text":"\u00a1\u00c9xito para ellas! Han hecho un gran papel, a pesar de todo. https:\/\/t.co\/hRDorfqf7W","text_es":"\u00a1\u00c9xito para ellas Han hecho un gran papel a pesar de todo ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hRDorfqf7W"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-05 03:00:00","favorite_count":686,"followers_count":5902041,"retweet_count":70,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1423121149748187136,"tweet_text":"Dice @joserra_espn que \u201clas autoridades mexicanas deber\u00e1n rendir cuentas sobre este fracaso rotundo\u201d. Argumenta que M\u00e9xico ocupa el cuarto peor lugar de todo el mundo en #Tokio2020. Los atletas han entregado todo a pesar de la falta de apoyo. \u00a1\u00c1nimo para ellos! https:\/\/t.co\/bq4li0oumG","text_es":"Dice  que \u201clas autoridades mexicanas deber\u00e1n rendir cuentas sobre este fracaso rotundo\u201d Argumenta que M\u00e9xico ocupa el cuarto peor lugar de todo el mundo en  Los atletas han entregado todo a pesar de la falta de apoyo \u00a1\u00c1nimo para ellos ","tweet_lang":"es","hashtags":["Tokio2020"],"mentions":["joserra_espn"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bq4li0oumG"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-05 03:00:00","favorite_count":2376,"followers_count":5902041,"retweet_count":597,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1423115617331253250,"tweet_text":"https:\/\/t.co\/7GocqTYZi4","text_es":null,"tweet_lang":"und","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7GocqTYZi4"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-05 03:00:00","favorite_count":980,"followers_count":5902041,"retweet_count":265,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":"https:\/\/t.co\/7GocqTYZi4","text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1423101358350258179,"tweet_text":"Destituyeron al #MagistradoBilletes . \u201cNo es falso, pero se exagera\u201d, responde el susodicho.","text_es":"Destituyeron al   \u201cNo es falso pero se exagera\u201d responde el susodicho","tweet_lang":"es","hashtags":["MagistradoBilletes"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-05 02:00:00","favorite_count":9628,"followers_count":5902041,"retweet_count":2157,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1423090540955017221,"tweet_text":"Inglaterra proh\u00edbe ingreso a viajeros provenientes de M\u00e9xico por COVID https:\/\/t.co\/BzPte8Xr9f","text_es":"Inglaterra proh\u00edbe ingreso a viajeros provenientes de M\u00e9xico por COVID ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/BzPte8Xr9f"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-05 01:00:00","favorite_count":4032,"followers_count":5902041,"retweet_count":1420,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1422998604067835907,"tweet_text":"Critica Financial Times 'justicia selectiva' en M\u00e9xico - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/2l5jrxGQWm","text_es":"Critica Financial Times justicia selectiva en M\u00e9xico  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2l5jrxGQWm"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-04 19:00:00","favorite_count":1484,"followers_count":5902041,"retweet_count":544,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1422926242391728139,"tweet_text":"Por otra parte, en 2008 en Beijin la delegaci\u00f3n mexicana ocup\u00f3 el lugar 36, el mejor lugar desde\n1984. Se ganaron dos de oro y dos de bronce. Fue la delegaci\u00f3n con m\u00e1s finalistas hasta ese momento en la historia. (2012 m\u00e1s medallas fuera de Mx, 2008 mejor lugar desde 84). https:\/\/t.co\/M7ICzTbdXV","text_es":"Por otra parte en 2008 en Beijin la delegaci\u00f3n mexicana ocup\u00f3 el lugar 36 el mejor lugar desde\n1984 Se ganaron dos de oro y dos de bronce Fue la delegaci\u00f3n con m\u00e1s finalistas hasta ese momento en la historia 2012 m\u00e1s medallas fuera de Mx 2008 mejor lugar desde 84 httpstcoM7ICzTbdXV","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-04 14:00:00","favorite_count":2336,"followers_count":5902041,"retweet_count":353,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1422920075049193472,"tweet_text":"En 2012 M\u00e9xico gan\u00f3 en las Olimpiadas de Londres 8 medallas: una de oro (en futbol), 3 de plata y 4 de bronce. La mejor participaci\u00f3n en Juegos Ol\u00edmpicos en el extranjero. https:\/\/t.co\/a6vv8uXAfw","text_es":"En 2012 M\u00e9xico gan\u00f3 en las Olimpiadas de Londres 8 medallas una de oro en futbol 3 de plata y 4 de bronce La mejor participaci\u00f3n en Juegos Ol\u00edmpicos en el extranjero httpstcoa6vv8uXAfw","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-04 14:00:00","favorite_count":13167,"followers_count":5902041,"retweet_count":2401,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1422599108032933888,"tweet_text":"Muy bueno \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/ay8AlNX5hD","text_es":"Muy bueno  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ay8AlNX5hD"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-08-03 17:00:00","favorite_count":849,"followers_count":5902041,"retweet_count":134,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1422562197411180553,"tweet_text":"\u00a1#GraciasRommel por tanto! Gracias @Rommel_Pacheco por dedicar toda tu vida a poner alto el nombre de M\u00e9xico, no importa que requiriese entrenar varias horas todos los d\u00edas, soportar desorganizaci\u00f3n y abusos de autoridades. Te vas con la frente en alto con un clavado inolvidable.","text_es":"\u00a1 por tanto Gracias  por dedicar toda tu vida a poner alto el nombre de M\u00e9xico no importa que requiriese entrenar varias horas todos los d\u00edas soportar desorganizaci\u00f3n y abusos de autoridades Te vas con la frente en alto con un clavado inolvidable","tweet_lang":"es","hashtags":["GraciasRommel"],"mentions":["Rommel_Pacheco"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-03 14:00:00","favorite_count":11069,"followers_count":5902041,"retweet_count":1196,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1422311003656638464,"tweet_text":"Una historia entre millones en el mundo, m\u00e1s de medio mill\u00f3n en M\u00e9xico, no se cuantos miles en Cuba. Y a pesar de eso, \u00fanica, personal\u00edsima, qu\u00e9 triste. https:\/\/t.co\/IKDaTvyDon","text_es":"Una historia entre millones en el mundo m\u00e1s de medio mill\u00f3n en M\u00e9xico no se cuantos miles en Cuba Y a pesar de eso \u00fanica personal\u00edsima qu\u00e9 triste ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/IKDaTvyDon"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-02 22:00:00","favorite_count":730,"followers_count":5902041,"retweet_count":202,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1422226287112843269,"tweet_text":"\u00a1Pronto restablecimiento Gobernadora! Hay mucho qu\u00e9 hacer\u2026 https:\/\/t.co\/PnnXydDmjM","text_es":"\u00a1Pronto restablecimiento Gobernadora Hay mucho qu\u00e9 hacer\u2026 ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PnnXydDmjM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-02 16:00:00","favorite_count":694,"followers_count":5902041,"retweet_count":74,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1422018379024633859,"tweet_text":"Fracas\u00f3 la consulta popular: solo particip\u00f3 entre 7 y 7.74%, seg\u00fan conteo del INE https:\/\/t.co\/xx46VSYZ1J","text_es":"Fracas\u00f3 la consulta popular solo particip\u00f3 entre 7 y 774 seg\u00fan conteo del INE ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xx46VSYZ1J"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-02 02:00:00","favorite_count":14613,"followers_count":5902041,"retweet_count":3352,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1422018218223304713,"tweet_text":"https:\/\/t.co\/R2EE6UByS3","text_es":null,"tweet_lang":"und","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-02 02:00:00","favorite_count":16590,"followers_count":5902041,"retweet_count":7492,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":"https:\/\/t.co\/R2EE6UByS3","text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1421268259270275075,"tweet_text":"Variante Delta del COVID-19 es tan contagiosa como la varicela: CDC de EU - Uno TV https:\/\/t.co\/rhMfs2Lr86","text_es":"Variante Delta del COVID19 es tan contagiosa como la varicela CDC de EU  Uno TV ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/rhMfs2Lr86"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-31 01:00:00","favorite_count":1971,"followers_count":5902041,"retweet_count":660,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1421137886791966723,"tweet_text":"Proh\u00edbe el INE a La Jornada y legisladores de Morena promover el \u201cjuicio a expresidentes\u201d https:\/\/t.co\/nmN6rZ3T9H","text_es":"Proh\u00edbe el INE a La Jornada y legisladores de Morena promover el \u201cjuicio a expresidentes\u201d ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/nmN6rZ3T9H"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-07-30 16:00:00","favorite_count":4611,"followers_count":5902041,"retweet_count":1106,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1421106982757584897,"tweet_text":"Muchas felicidades @RamirezClaudia_ y @V_TrujilloM . Que disfruten mucho sus cumplea\u00f1os y que sean muchos m\u00e1s. https:\/\/t.co\/h7qNagE73K","text_es":"Muchas felicidades  y   Que disfruten mucho sus cumplea\u00f1os y que sean muchos m\u00e1s ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["RamirezClaudia_","V_TrujilloM"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/h7qNagE73K"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-30 14:00:00","favorite_count":1258,"followers_count":5902041,"retweet_count":117,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1420855539651682305,"tweet_text":"Zavala no participar\u00e1 en consulta popular: \u2018Es un ejercicio perverso y de linchamiento\u2019 https:\/\/t.co\/lDWdajGMHP","text_es":"Zavala no participar\u00e1 en consulta popular \u2018Es un ejercicio perverso y de linchamiento\u2019 ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lDWdajGMHP"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-29 21:00:00","favorite_count":7348,"followers_count":5902041,"retweet_count":1240,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1420741081507958788,"tweet_text":"Invocar a voz en cuello los derechos humanos y no condenar su violaci\u00f3n contumaz en Cuba y la represi\u00f3n sangrienta a los cubanos (lo mismo que a los venezolanos y nicarag\u00fcenses por sus gobiernos) es incongruente. Palabras huecas llenas de hipocres\u00eda. @CUBADECIDE #FreeFerrer","text_es":"Invocar a voz en cuello los derechos humanos y no condenar su violaci\u00f3n contumaz en Cuba y la represi\u00f3n sangrienta a los cubanos lo mismo que a los venezolanos y nicarag\u00fcenses por sus gobiernos es incongruente Palabras huecas llenas de hipocres\u00eda  ","tweet_lang":"es","hashtags":["FreeFerrer"],"mentions":["CUBADECIDE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-29 14:00:00","favorite_count":7594,"followers_count":5902041,"retweet_count":2340,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1420164194477830145,"tweet_text":"Revierte EU recomendaci\u00f3n y pide a vacunados usar cubrebocas - V\u00eda @reforma\nIgualito que aqu\u00ed.  https:\/\/t.co\/mG5UeJvltR","text_es":"Revierte EU recomendaci\u00f3n y pide a vacunados usar cubrebocas  V\u00eda reforma\nIgualito que aqu\u00ed  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mG5UeJvltR"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-27 23:00:00","favorite_count":1796,"followers_count":5902041,"retweet_count":484,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1420123628960731139,"tweet_text":"\u201c Los abrazos sirven cuando dentro hay un coraz\u00f3n arrepentido\u2026\u201d, \u201cpero cuando el abrazo es para decir: pueden seguir en lo mismo\u2026 al contrario, los abrazos perjudicar\u00e1n\u201d: Obispo de Apatzing\u00e1n, comentando sobre la carta que le envi\u00f3 el Papa Francisco @Pontifex https:\/\/t.co\/eEVIoHWIJx","text_es":"\u201c Los abrazos sirven cuando dentro hay un coraz\u00f3n arrepentido\u2026\u201d \u201cpero cuando el abrazo es para decir pueden seguir en lo mismo\u2026 al contrario los abrazos perjudicar\u00e1n\u201d Obispo de Apatzing\u00e1n comentando sobre la carta que le envi\u00f3 el Papa Francisco  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Pontifex"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/eEVIoHWIJx"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-27 21:00:00","favorite_count":618,"followers_count":5902041,"retweet_count":217,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1420121306868113421,"tweet_text":"\u00bfDebemos entender que el gobierno no compra m\u00e1s vacunas para no hacerle el negocio a las farmac\u00e9uticas? \u00bfDeliberadamente se niega el gobierno a comprar vacunas para todos? \u00bfSi no es con vacunas, cu\u00e1l es el plan para sacar a M\u00e9xico de la pandemia? \u00bfEs en serio? https:\/\/t.co\/KjAi1ZF3Rs","text_es":"\u00bfDebemos entender que el gobierno no compra m\u00e1s vacunas para no hacerle el negocio a las farmac\u00e9uticas \u00bfDeliberadamente se niega el gobierno a comprar vacunas para todos \u00bfSi no es con vacunas cu\u00e1l es el plan para sacar a M\u00e9xico de la pandemia \u00bfEs en serio ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/KjAi1ZF3Rs"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-27 21:00:00","favorite_count":10800,"followers_count":5902041,"retweet_count":3891,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1419744662718459906,"tweet_text":"Me uno a las condolencias por el sensible fallecimiento de Ren\u00e9 Ju\u00e1rez Cisneros, v\u00edctima de esta pandemia que ya tantas vidas ha cobrado  en M\u00e9xico. Descanse en paz.","text_es":"Me uno a las condolencias por el sensible fallecimiento de Ren\u00e9 Ju\u00e1rez Cisneros v\u00edctima de esta pandemia que ya tantas vidas ha cobrado  en M\u00e9xico Descanse en paz","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-26 20:00:00","favorite_count":6407,"followers_count":5902041,"retweet_count":638,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1419653384911654912,"tweet_text":"Sobre la tiran\u00eda cubana y sus porristas - V\u00eda @reforma https:\/\/t.co\/o9D8wn8ac2","text_es":"Sobre la tiran\u00eda cubana y sus porristas  V\u00eda reforma ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/o9D8wn8ac2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-26 14:00:00","favorite_count":649,"followers_count":5902041,"retweet_count":232,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1419641595390013441,"tweet_text":"@SalazarB_oscar, medallista ol\u00edmpico mexicano y hermano de la tambi\u00e9n medallista ol\u00edmpica, la estimada @Iridiatkd obtuvo una medalla en #Tokyo2020 , s\u00f3lo que esta vez entrenando al equipo de Egipto.","text_es":" medallista ol\u00edmpico mexicano y hermano de la tambi\u00e9n medallista ol\u00edmpica la estimada  obtuvo una medalla en   s\u00f3lo que esta vez entrenando al equipo de Egipto","tweet_lang":"es","hashtags":["Tokyo2020"],"mentions":["SalazarB_oscar","Iridiatkd"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-26 13:00:00","favorite_count":4,"followers_count":5902041,"retweet_count":4,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1419291776364552195,"tweet_text":"\u00a1Feliz cumplea\u00f1os @Mzavalagc ! Que sean muchos m\u00e1s para que sigas dando alegr\u00eda y ejemplo a quienes te rodeamos. #FelizCumpleanosMZ https:\/\/t.co\/eO9fRaAG44","text_es":"\u00a1Feliz cumplea\u00f1os   Que sean muchos m\u00e1s para que sigas dando alegr\u00eda y ejemplo a quienes te rodeamos  httpstcoeO9fRaAG44","tweet_lang":"es","hashtags":["FelizCumpleanosMZ"],"mentions":["Mzavalagc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-25 14:00:00","favorite_count":15280,"followers_count":5902041,"retweet_count":1262,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1418926473155579912,"tweet_text":"Muchas felicidades a @RichardCarapazM, por llevarle esa gran alegr\u00eda al querido pueblo de Ecuador: medalla de oro en ciclismo en #Tokio2020 \ud83d\udeb4\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f https:\/\/t.co\/w6WAV2LVk2","text_es":"Muchas felicidades a  por llevarle esa gran alegr\u00eda al querido pueblo de Ecuador medalla de oro en ciclismo en  \ud83d\udeb4\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f ","tweet_lang":"es","hashtags":["Tokio2020"],"mentions":["RichardCarapazM"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/w6WAV2LVk2"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udeb4\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-07-24 14:00:00","favorite_count":629,"followers_count":5902041,"retweet_count":48,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1418923120577089549,"tweet_text":"Bien por la valent\u00eda, la sensatez y el amor a M\u00e9xico de nuestra querida @eld_oficial Escuela Libre de Derecho. Parafraseando su lema: \u201c El honor de la escuela queda confiado al honor de los alumnos\u201d. https:\/\/t.co\/cXMkX4HONi","text_es":"Bien por la valent\u00eda la sensatez y el amor a M\u00e9xico de nuestra querida  Escuela Libre de Derecho Parafraseando su lema \u201c El honor de la escuela queda confiado al honor de los alumnos\u201d ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["eld_oficial"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/cXMkX4HONi"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-24 13:00:00","favorite_count":1124,"followers_count":5902041,"retweet_count":426,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1418921715372077061,"tweet_text":"Felicidades tambi\u00e9n a Gabriela Bayardo. https:\/\/t.co\/Mgm7VwtZrR","text_es":"Felicidades tambi\u00e9n a Gabriela Bayardo ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Mgm7VwtZrR"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-24 13:00:00","favorite_count":2440,"followers_count":5902041,"retweet_count":292,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1418921417752694788,"tweet_text":"Un abrazo muy grande para Alejandra Valencia @micozito y para Luis \u201cabuelo\u201d \u00c1lvarez, por obtener la primera medalla ol\u00edmpica para M\u00e9xico. #TiroconArco #Tokyo2020 \u00a1Felicidades! https:\/\/t.co\/u5UtDI7uEQ","text_es":"Un abrazo muy grande para Alejandra Valencia  y para Luis \u201cabuelo\u201d \u00c1lvarez por obtener la primera medalla ol\u00edmpica para M\u00e9xico   \u00a1Felicidades ","tweet_lang":"es","hashtags":["TiroconArco","Tokyo2020"],"mentions":["micozito"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/u5UtDI7uEQ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-24 13:00:00","favorite_count":818,"followers_count":5902041,"retweet_count":90,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1418916128672395271,"tweet_text":"Superdelegados organizan acarreos para consulta https:\/\/t.co\/ksxUYXN3LW","text_es":"Superdelegados organizan acarreos para consulta ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ksxUYXN3LW"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-24 13:00:00","favorite_count":3532,"followers_count":5902041,"retweet_count":1765,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1418564164386177025,"tweet_text":"Juegos peligrosos, la opini\u00f3n de Raymundo Riva Palacio https:\/\/t.co\/1BVMY4cPKd","text_es":"Juegos peligrosos la opini\u00f3n de Raymundo Riva Palacio ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1BVMY4cPKd"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-23 14:00:00","favorite_count":274,"followers_count":5902041,"retweet_count":87,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1418377956074852361,"tweet_text":"Otro periodista asesinado asesinado en M\u00e9xico. Es evidente que las prioridades del gobierno est\u00e1n en otros temas, no en la seguridad de los ciudadanos. Descanse en paz. https:\/\/t.co\/zoTfek4DZk","text_es":"Otro periodista asesinado asesinado en M\u00e9xico Es evidente que las prioridades del gobierno est\u00e1n en otros temas no en la seguridad de los ciudadanos Descanse en paz ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/zoTfek4DZk"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-23 01:00:00","favorite_count":3751,"followers_count":5902041,"retweet_count":1208,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1418220997103161352,"tweet_text":"4) \u00a1Dios m\u00edo! M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd y Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 tienen muchos ni\u00f1os hu\u00e9rfanos por #COVID19 . Sud\u00e1frica \ud83c\uddff\ud83c\udde6 y los Estados Unidos \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u00a1tambi\u00e9n! https:\/\/t.co\/fgq1zezf7M","text_es":"4 \u00a1Dios m\u00edo M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd y Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 tienen muchos ni\u00f1os hu\u00e9rfanos por   Sud\u00e1frica \ud83c\uddff\ud83c\udde6 y los Estados Unidos \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u00a1tambi\u00e9n ","tweet_lang":"es","hashtags":["COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/fgq1zezf7M"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddff\ud83c\udde6","\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","\ud83c\udde7\ud83c\uddf7","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-07-22 15:00:00","favorite_count":2569,"followers_count":5902041,"retweet_count":905,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1418181143984328707,"tweet_text":"\u00bfEn qu\u00e9 fecha ser\u00eda el pico de esta tercera ola? No queda claro en la gr\u00e1fica. Ser\u00eda bueno tambi\u00e9n modelar las defunciones, que supongo tienen un rezago de dos o tres semanas respecto de la gr\u00e1fica del inicio de s\u00edntomas\u2026 https:\/\/t.co\/wH4EmJW5db","text_es":"\u00bfEn qu\u00e9 fecha ser\u00eda el pico de esta tercera ola No queda claro en la gr\u00e1fica Ser\u00eda bueno tambi\u00e9n modelar las defunciones que supongo tienen un rezago de dos o tres semanas respecto de la gr\u00e1fica del inicio de s\u00edntomas\u2026 ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wH4EmJW5db"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-22 12:00:00","favorite_count":1294,"followers_count":5902041,"retweet_count":372,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1417852240597905412,"tweet_text":"En la madrugada del s\u00e1bado, el avi\u00f3n de @Aeromexico que ven\u00eda de Par\u00eds abort\u00f3 el aterrizaje. El piloto inform\u00f3 a los pasajeros que al cambiar de frecuencia no hab\u00eda recibido respuesta de Torre de Control. Control A\u00e9reo est\u00e1 colapsando por la demagogia a la que llaman austeridad. https:\/\/t.co\/h7os5edeL2","text_es":"En la madrugada del s\u00e1bado el avi\u00f3n de  que ven\u00eda de Par\u00eds abort\u00f3 el aterrizaje El piloto inform\u00f3 a los pasajeros que al cambiar de frecuencia no hab\u00eda recibido respuesta de Torre de Control Control A\u00e9reo est\u00e1 colapsando por la demagogia a la que llaman austeridad ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Aeromexico"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/h7os5edeL2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-21 14:00:00","favorite_count":11674,"followers_count":5902041,"retweet_count":5196,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1417651018075185161,"tweet_text":"Igual a quien no use tapabocas, \u00bfqu\u00e9 castigo se le dar\u00e1? https:\/\/t.co\/GUxGNFc8c6","text_es":"Igual a quien no use tapabocas \u00bfqu\u00e9 castigo se le dar\u00e1 ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/GUxGNFc8c6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-21 01:00:00","favorite_count":10043,"followers_count":5902041,"retweet_count":1759,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1417638060322443265,"tweet_text":"Incre\u00edble. Qu\u00e9 in\u00fatiles. https:\/\/t.co\/dJymnr2nJZ","text_es":"Incre\u00edble Qu\u00e9 in\u00fatiles ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/dJymnr2nJZ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-21 00:00:00","favorite_count":4374,"followers_count":5902041,"retweet_count":1075,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1417483049701363718,"tweet_text":"Oppenheimer: La hipocres\u00eda pol\u00edtica de la izquierda y la derecha sobre Cuba, incluye a @lopezobrador_, @POTUS45, @Blklivesmatter, y Republicanos  | Opini\u00f3n https:\/\/t.co\/92mNxMPm3I","text_es":"Oppenheimer La hipocres\u00eda pol\u00edtica de la izquierda y la derecha sobre Cuba incluye a    y Republicanos   Opini\u00f3n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_","POTUS45","Blklivesmatter"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/92mNxMPm3I"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-20 14:00:00","favorite_count":516,"followers_count":5902041,"retweet_count":161,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1417253847626666000,"tweet_text":"Otro periodista asesinado\u2026 Descanse en Paz Abraham Mendoza y que se haga justicia. A eso deber\u00edan dedicar el dinero p\u00fablico, a fortalecer polic\u00edas, fiscal\u00edas y juzgados. No a consultas Gansito ni a estadios de b\u00e9isbol. https:\/\/t.co\/bUMGBLE5OL","text_es":"Otro periodista asesinado\u2026 Descanse en Paz Abraham Mendoza y que se haga justicia A eso deber\u00edan dedicar el dinero p\u00fablico a fortalecer polic\u00edas fiscal\u00edas y juzgados No a consultas Gansito ni a estadios de b\u00e9isbol ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bUMGBLE5OL"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-19 23:00:00","favorite_count":6339,"followers_count":5902041,"retweet_count":2015,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1417235704560721921,"tweet_text":"\u00bfAlguien puede confirmar o desmentir esta triste noticia? https:\/\/t.co\/bUMGBLE5OL","text_es":"\u00bfAlguien puede confirmar o desmentir esta triste noticia ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bUMGBLE5OL"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-19 22:00:00","favorite_count":3034,"followers_count":5902041,"retweet_count":809,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1417224724023816204,"tweet_text":"PAN, a unas cent\u00e9simas de perder registro; s\u00f3lo tiene 270 mil militantes https:\/\/t.co\/QL3bIm3zKe v\u00eda @Excelsior","text_es":"PAN a unas cent\u00e9simas de perder registro s\u00f3lo tiene 270 mil militantes  v\u00eda ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Excelsior"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/QL3bIm3zKe"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-19 21:00:00","favorite_count":1033,"followers_count":5902041,"retweet_count":335,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1417223206230974466,"tweet_text":"Nom\u00e1s son 19 millones de vacunas sin aplicar, no exageren\u2026 https:\/\/t.co\/Kg6wzVInQg","text_es":"Nom\u00e1s son 19 millones de vacunas sin aplicar no exageren\u2026 ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Kg6wzVInQg"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-19 21:00:00","favorite_count":2665,"followers_count":5902041,"retweet_count":808,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1417197893186883587,"tweet_text":"Finalmente pude ponerme la 2a dosis de Pfizer. Reitero mis serias preocupaciones y discrepancias sobre el manejo de la pandemia y la p\u00e9rdida evitable de vidas humanas que dicho manejo ha causado. Dicho eso, agradezco el trato atento y expedito del personal en el Campo Marte. https:\/\/t.co\/t3qrzdsAkx","text_es":"Finalmente pude ponerme la 2a dosis de Pfizer Reitero mis serias preocupaciones y discrepancias sobre el manejo de la pandemia y la p\u00e9rdida evitable de vidas humanas que dicho manejo ha causado Dicho eso agradezco el trato atento y expedito del personal en el Campo Marte httpstcot3qrzdsAkx","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-07-19 19:00:00","favorite_count":22667,"followers_count":5902041,"retweet_count":2400,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1416129940815294474,"tweet_text":"\u201cLa feria del disparate\u201d: @JuanIZavala (lo de Cuitl\u00e1huac no tiene desperdicio) https:\/\/t.co\/TQPo2HOEdd","text_es":"\u201cLa feria del disparate\u201d  lo de Cuitl\u00e1huac no tiene desperdicio ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["JuanIZavala"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/TQPo2HOEdd"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-16 20:00:00","favorite_count":1663,"followers_count":5902041,"retweet_count":581,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1416111286019051527,"tweet_text":"Oppenheimer: Si hubiera una medalla para la hipocres\u00eda pol\u00edtica, o para el desd\u00e9n por los derechos humanos, habr\u00eda que d\u00e1rselas a los presidentes de M\u00e9xico y Argentina... Est\u00e1n defendiendo una de las dictaduras m\u00e1s antiguas y represivas del mundo.\nhttps:\/\/t.co\/pv6x3DR88h","text_es":"Oppenheimer Si hubiera una medalla para la hipocres\u00eda pol\u00edtica o para el desd\u00e9n por los derechos humanos habr\u00eda que d\u00e1rselas a los presidentes de M\u00e9xico y Argentina Est\u00e1n defendiendo una de las dictaduras m\u00e1s antiguas y represivas del mundo\n","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pv6x3DR88h"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-16 19:00:00","favorite_count":2025,"followers_count":5902041,"retweet_count":937,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1416110609817608194,"tweet_text":"Oppenheimer: La vergonzosa postura de M\u00e9xico y Argentina sobre r\u00e9gimen de Cuba | Opini\u00f3n https:\/\/t.co\/ikyCXnq2Wy","text_es":"Oppenheimer La vergonzosa postura de M\u00e9xico y Argentina sobre r\u00e9gimen de Cuba  Opini\u00f3n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ikyCXnq2Wy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-16 19:00:00","favorite_count":1457,"followers_count":5902041,"retweet_count":629,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1415358974895984640,"tweet_text":"Adem\u00e1s de invertir en una refiner\u00eda que ser\u00e1 obsoleta pronto al prohibirse la venta de autos de combusti\u00f3n a gasolina (2035), a M\u00e9xico le puede ir muy mal si avanza el arancel a mercanc\u00edas de pa\u00edses con gobiernos con pol\u00edticas contaminantes (carb\u00f3n, etc.) https:\/\/t.co\/95i98GWPlg","text_es":"Adem\u00e1s de invertir en una refiner\u00eda que ser\u00e1 obsoleta pronto al prohibirse la venta de autos de combusti\u00f3n a gasolina 2035 a M\u00e9xico le puede ir muy mal si avanza el arancel a mercanc\u00edas de pa\u00edses con gobiernos con pol\u00edticas contaminantes carb\u00f3n etc ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/95i98GWPlg"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-14 17:00:00","favorite_count":3440,"followers_count":5902041,"retweet_count":1046,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1415324013912629248,"tweet_text":"Para cuando acaben su refiner\u00eda, o en el mejor de los casos, cuando no tenga ni la cuarta parte de su vida \u00fatil, ya estar\u00e1 prohibida la venta de autos de gasolina. La Comisi\u00f3n Europea fija para 2035 el fin de la venta de coches de combusti\u00f3n https:\/\/t.co\/Oc7RplyCHN @elpaismexico","text_es":"Para cuando acaben su refiner\u00eda o en el mejor de los casos cuando no tenga ni la cuarta parte de su vida \u00fatil ya estar\u00e1 prohibida la venta de autos de gasolina La Comisi\u00f3n Europea fija para 2035 el fin de la venta de coches de combusti\u00f3n  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["elpaismexico"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Oc7RplyCHN"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-14 15:00:00","favorite_count":11393,"followers_count":5902041,"retweet_count":3537,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1415321315477708806,"tweet_text":"\ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/BnmSZSRW2D","text_es":null,"tweet_lang":"und","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/BnmSZSRW2D"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-07-14 15:00:00","favorite_count":213,"followers_count":5902041,"retweet_count":40,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":" https:\/\/t.co\/BnmSZSRW2D","text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1415100366061019140,"tweet_text":"Como presidente de la Comisi\u00f3n de Medio Ambiente y Sustentabilidad de la @FIA particip\u00e9  en la #FIAConf21 #PurposeDriven. \u201cLa estrategia ambiental de la FIA est\u00e1 dise\u00f1ada para cumplir con el acuerdo de Paris y actualmente est\u00e1 orientada a ser Carbono-Cero hacia el 2030\u201d. https:\/\/t.co\/cXC1WhWMXH","text_es":"Como presidente de la Comisi\u00f3n de Medio Ambiente y Sustentabilidad de la FIA particip\u00e9  en la   \u201cLa estrategia ambiental de la FIA est\u00e1 dise\u00f1ada para cumplir con el acuerdo de Paris y actualmente est\u00e1 orientada a ser CarbonoCero hacia el 2030\u201d ","tweet_lang":"es","hashtags":["FIAConf21","PurposeDriven"],"mentions":["fia"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/cXC1WhWMXH"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-14 00:00:00","favorite_count":4485,"followers_count":5902041,"retweet_count":918,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1414959721061224456,"tweet_text":"Para Cuba, muchas perspectivas y un mismo anhelo de libertad. Patria y Vida - Yotuel , @Gente De Zona , @Descemer Bueno , Maykel Osorb... https:\/\/t.co\/7y6ZezoCK6 v\u00eda @YouTube","text_es":"Para Cuba muchas perspectivas y un mismo anhelo de libertad Patria y Vida  Yotuel  Gente De Zona  Descemer Bueno  Maykel Osorb  v\u00eda ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["gente","descemer","YouTube"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7y6ZezoCK6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-13 15:00:00","favorite_count":1484,"followers_count":5902041,"retweet_count":287,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1414697746670489605,"tweet_text":"Mis m\u00e1s sinceras condolencias a Germ\u00e1n Mart\u00ednez por la muerte de su padre, el querido Don Sergio, quien siempre fue gentil, solidario y generoso conmigo. Descanse en paz. Un abrazo a su familia y a todos los que en su querida Quiroga y en Michoac\u00e1n tuvimos el gusto de conocerle.","text_es":"Mis m\u00e1s sinceras condolencias a Germ\u00e1n Mart\u00ednez por la muerte de su padre el querido Don Sergio quien siempre fue gentil solidario y generoso conmigo Descanse en paz Un abrazo a su familia y a todos los que en su querida Quiroga y en Michoac\u00e1n tuvimos el gusto de conocerle","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-12 21:00:00","favorite_count":2186,"followers_count":5902041,"retweet_count":247,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1414654143571038211,"tweet_text":"Muy preocupante el repunte de casos #COVID, que marca el inicio de la tercera ola, que puede ser tanto o m\u00e1s contagiosa y letal que las anteriores, dado que es impulsada por variantes que han evolucionado y son a la vez m\u00e1s contagiosas y m\u00e1s letales. La l\u00ednea, totalmente vertical https:\/\/t.co\/EfZv03MSSy","text_es":"Muy preocupante el repunte de casos  que marca el inicio de la tercera ola que puede ser tanto o m\u00e1s contagiosa y letal que las anteriores dado que es impulsada por variantes que han evolucionado y son a la vez m\u00e1s contagiosas y m\u00e1s letales La l\u00ednea totalmente vertical ","tweet_lang":"es","hashtags":["COVID"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/EfZv03MSSy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-12 19:00:00","favorite_count":674,"followers_count":5902041,"retweet_count":237,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1414652941160550404,"tweet_text":"Un error econ\u00f3mico garrafal: Carlos Urz\u00faa  https:\/\/t.co\/50MwjRnJJD","text_es":"Un error econ\u00f3mico garrafal Carlos Urz\u00faa  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/50MwjRnJJD"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-12 18:00:00","favorite_count":570,"followers_count":5902041,"retweet_count":220,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1414635393048358916,"tweet_text":"Un abrazo muy fuerte colegas, a todas las abogadas y a todos los abogados, en su d\u00eda. Muchas gracias a quienes nos han hecho llegar sus felicitaciones.","text_es":"Un abrazo muy fuerte colegas a todas las abogadas y a todos los abogados en su d\u00eda Muchas gracias a quienes nos han hecho llegar sus felicitaciones","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-12 17:00:00","favorite_count":13139,"followers_count":5902041,"retweet_count":1183,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1414316067116273664,"tweet_text":"https:\/\/t.co\/7smVVZaoZ2\nUn homenaje a Pedro Rodr\u00edguez, en el 50 aniversario de su fatal accidente. El mejor corredor hasta entonces bajo la lluvia, el \u201cojos de gato\u201d. Ganador de @F1 en B\u00e9lgica y Sud\u00e1frica, y de las 24 horas de Le Mans, Daytona, Sebring\u2026","text_es":"\nUn homenaje a Pedro Rodr\u00edguez en el 50 aniversario de su fatal accidente El mejor corredor hasta entonces bajo la lluvia el \u201cojos de gato\u201d Ganador de  en B\u00e9lgica y Sud\u00e1frica y de las 24 horas de Le Mans Daytona Sebring\u2026","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["F1"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7smVVZaoZ2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-11 20:00:00","favorite_count":1090,"followers_count":5902041,"retweet_count":145,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1413523443220373510,"tweet_text":"Entrevista con Enrique Krauze: Historiadores deben servir al saber y no doblegarse al poder https:\/\/t.co\/BlkrEpat1X","text_es":"Entrevista con Enrique Krauze Historiadores deben servir al saber y no doblegarse al poder ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/BlkrEpat1X"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-09 16:00:00","favorite_count":4084,"followers_count":5902041,"retweet_count":1027,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1413169183110701066,"tweet_text":"\u201cEl camino a \u201cneto cero\u201d brinda nuevas oportunidades para el empleo, con 14 millones en la producci\u00f3n de energ\u00eda limpia creados hacia 2030. Pero se requiere una pol\u00edtica cuidadosa que minimice el impacto sobre los trabajadores de combustibles f\u00f3siles donde se perder\u00e1n empleos\u201d \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/jhARBMytmA","text_es":"\u201cEl camino a \u201cneto cero\u201d brinda nuevas oportunidades para el empleo con 14 millones en la producci\u00f3n de energ\u00eda limpia creados hacia 2030 Pero se requiere una pol\u00edtica cuidadosa que minimice el impacto sobre los trabajadores de combustibles f\u00f3siles donde se perder\u00e1n empleos\u201d  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jhARBMytmA"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-07-08 16:00:00","favorite_count":1461,"followers_count":5902041,"retweet_count":371,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1412783726744985603,"tweet_text":"\u201cEmbustes y cuentos, de uno nacen cientos\u201d. (Refr\u00e1n antiguo, cada vez m\u00e1s v\u00e1lido en nuestros d\u00edas).","text_es":"\u201cEmbustes y cuentos de uno nacen cientos\u201d Refr\u00e1n antiguo cada vez m\u00e1s v\u00e1lido en nuestros d\u00edas","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-07 15:00:00","favorite_count":14846,"followers_count":5902041,"retweet_count":2768,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1412087129883226113,"tweet_text":"\u201cdesde una perspectiva t\u00e9cnica, ser\u00eda posible dise\u00f1ar un pre-trazo, pero con un gran costo, alto impacto ambiental y social, demasiado complejo para proyectar y construir\u201d.\nEste cap\u00edtulo fue eliminado de versi\u00f3n final del documento entregada a la SHCP para aprobar el Tren Maya. https:\/\/t.co\/2kQKzTSQOs","text_es":"\u201cdesde una perspectiva t\u00e9cnica ser\u00eda posible dise\u00f1ar un pretrazo pero con un gran costo alto impacto ambiental y social demasiado complejo para proyectar y construir\u201d\nEste cap\u00edtulo fue eliminado de versi\u00f3n final del documento entregada a la SHCP para aprobar el Tren Maya ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2kQKzTSQOs"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-05 17:00:00","favorite_count":4260,"followers_count":5902041,"retweet_count":1714,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1410940421262528514,"tweet_text":"@MagdaGraciasFCH \u00a1Muchas Gracias Magda! Felicidades a todos.","text_es":" \u00a1Muchas Gracias Magda Felicidades a todos","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["MagdaGraciasFCH"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-02 13:00:00","favorite_count":52,"followers_count":5902041,"retweet_count":8,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1410716493898256384,"tweet_text":"Con profunda pena me entero del fallecimiento de nuestro querid\u00edsimo maestro de canto Jes\u00fas Carre\u00f1o, moreliano ejemplar. Maestro de muchas generaciones. Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same a sus familiares, m\u00faltiples amigos, al Coro Polif\u00f3nico, a Los Ni\u00f1os Cantores de Morelia. Descanse en Paz. https:\/\/t.co\/CPbsfovyx7","text_es":"Con profunda pena me entero del fallecimiento de nuestro querid\u00edsimo maestro de canto Jes\u00fas Carre\u00f1o moreliano ejemplar Maestro de muchas generaciones Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same a sus familiares m\u00faltiples amigos al Coro Polif\u00f3nico a Los Ni\u00f1os Cantores de Morelia Descanse en Paz ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/CPbsfovyx7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-01 22:00:00","favorite_count":1307,"followers_count":5902041,"retweet_count":176,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1410622094929444864,"tweet_text":"Un honor para m\u00ed saludar a la alcaldesa de Par\u00eds, @Anne_Hidalgo, en la reuni\u00f3n del Panel de Alto Nivel de Seguridad Vial de @FIA\/\/ Ce fut un honneur pour moi de saluer la maire de Paris, @ Anne-Hidalgo, \u00e0 la r\u00e9union du Groupe de Haut Niveau sur la s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re. #RoadSafety https:\/\/t.co\/b9H990Xb00","text_es":null,"tweet_lang":"ca","hashtags":["RoadSafety"],"mentions":["Anne_Hidalgo","fia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-01 16:00:00","favorite_count":11838,"followers_count":5902041,"retweet_count":1483,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":"Un honor para m\u00ed saludar a la alcaldesa de Par\u00eds, @Anne_Hidalgo, en la reuni\u00f3n del Panel de Alto Nivel de Seguridad Vial de @FIA\/\/ Ce fut un honneur pour moi de saluer la maire de Paris, @ Anne-Hidalgo, \u00e0 la r\u00e9union du Groupe de Haut Niveau sur la s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re. #RoadSafety https:\/\/t.co\/b9H990Xb00","text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1410249652151193603,"tweet_text":"Ah, y si de verdad quieren premiar a los mentirosos, denle el premio mayor nariz de Pinocho a Gatell y a todos los que en el gobierno dicen que s\u00ed hay medicinas.","text_es":"Ah y si de verdad quieren premiar a los mentirosos denle el premio mayor nariz de Pinocho a Gatell y a todos los que en el gobierno dicen que s\u00ed hay medicinas","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-30 15:00:00","favorite_count":4699,"followers_count":5902041,"retweet_count":1051,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1410249323594534913,"tweet_text":"Deber\u00edan o\u00edr todos en el gobierno, del primero al \u00faltimo, el mensaje contundente y desesperado de esta mam\u00e1. El Seguro Popular fue el mecanismo mediante el cual se dio tratamiento, hospitalizaci\u00f3n y medicinas a todos los ni\u00f1os con cualquier padecimiento de c\u00e1ncer hasta los 18. https:\/\/t.co\/hY1XvVTFTW","text_es":"Deber\u00edan o\u00edr todos en el gobierno del primero al \u00faltimo el mensaje contundente y desesperado de esta mam\u00e1 El Seguro Popular fue el mecanismo mediante el cual se dio tratamiento hospitalizaci\u00f3n y medicinas a todos los ni\u00f1os con cualquier padecimiento de c\u00e1ncer hasta los 18 ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hY1XvVTFTW"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-30 15:00:00","favorite_count":7927,"followers_count":5902041,"retweet_count":3480,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1410244535981072399,"tweet_text":"Como Presidente de la Comisi\u00f3n de Medio Ambiente y Sustentabilidad de la @Fia, me da mucho gusto ver que @Ferrari tiene un fuerte compromiso con la sustentabilidad ambiental. Reconocemos esto con el m\u00e1s alto nivel de acreditaci\u00f3n ambiental de tres estrellas de la FIA. https:\/\/t.co\/HtvLoXCOMm","text_es":"Como Presidente de la Comisi\u00f3n de Medio Ambiente y Sustentabilidad de la Fia me da mucho gusto ver que  tiene un fuerte compromiso con la sustentabilidad ambiental Reconocemos esto con el m\u00e1s alto nivel de acreditaci\u00f3n ambiental de tres estrellas de la FIA ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["fia","Ferrari"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HtvLoXCOMm"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-30 15:00:00","favorite_count":486,"followers_count":5902041,"retweet_count":87,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1410224462478266374,"tweet_text":"#CambioClim\u00e1tico https:\/\/t.co\/9BT0ssd5HZ","text_es":null,"tweet_lang":"und","hashtags":["CambioClim\u00e1tico"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9BT0ssd5HZ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-30 13:00:00","favorite_count":173,"followers_count":5902041,"retweet_count":58,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":"#CambioClim\u00e1tico https:\/\/t.co\/9BT0ssd5HZ","text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1410224351081865224,"tweet_text":"#Canada acaba de tener una temperatura de casi 50 \u00b0 C (Lytton, 49,6 \u00b0 C)\n \"Sin el #cambioclim\u00e1tico inducido por el hombre, hubiera sido casi imposible ... ya que las posibilidades de que ocurra naturalmente es una vez cada decenas de miles de a\u00f1os\", dice @metoffice cient\u00edfico https:\/\/t.co\/JPYo59NEUy","text_es":" acaba de tener una temperatura de casi 50 \u00b0 C Lytton 496 \u00b0 C\n Sin el  inducido por el hombre hubiera sido casi imposible  ya que las posibilidades de que ocurra naturalmente es una vez cada decenas de miles de a\u00f1os dice  cient\u00edfico ","tweet_lang":"es","hashtags":["Canada","cambioclim\u00e1tico"],"mentions":["metoffice"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JPYo59NEUy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-30 13:00:00","favorite_count":416,"followers_count":5902041,"retweet_count":161,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1410218149853736965,"tweet_text":"Van a Guatemala por dosis para hijos con c\u00e1ncer https:\/\/t.co\/aafawsJakh","text_es":"Van a Guatemala por dosis para hijos con c\u00e1ncer ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/aafawsJakh"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-30 13:00:00","favorite_count":2597,"followers_count":5902041,"retweet_count":1215,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1409934484611403779,"tweet_text":"Mi solidaridad con el muchacho. Ojal\u00e1 pronto puedan encontrar su medicina. Es un crimen lo que est\u00e1n haciendo. https:\/\/t.co\/ZtFugHvPO9","text_es":"Mi solidaridad con el muchacho Ojal\u00e1 pronto puedan encontrar su medicina Es un crimen lo que est\u00e1n haciendo ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ZtFugHvPO9"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-29 18:00:00","favorite_count":3009,"followers_count":5902041,"retweet_count":732,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1409932983931375616,"tweet_text":"\u00a1Felicidades! Felicidades al atleta que sue\u00f1a, ambiciona y trabaja por ser el mejor. Digan lo que digan https:\/\/t.co\/pamQFCJhpR","text_es":"\u00a1Felicidades Felicidades al atleta que sue\u00f1a ambiciona y trabaja por ser el mejor Digan lo que digan ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pamQFCJhpR"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-29 18:00:00","favorite_count":692,"followers_count":5902041,"retweet_count":114,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1409269417855356929,"tweet_text":"Cobarde asesinato por parte de este junior.  Debe pagar con c\u00e1rcel durante muchos, muchos a\u00f1os: Arturo Abraham Villeda Garrido. https:\/\/t.co\/9s6rSzfoE0","text_es":"Cobarde asesinato por parte de este junior  Debe pagar con c\u00e1rcel durante muchos muchos a\u00f1os Arturo Abraham Villeda Garrido ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9s6rSzfoE0"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-27 22:00:00","favorite_count":5343,"followers_count":5902041,"retweet_count":2392,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1409222977590378499,"tweet_text":"\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https:\/\/t.co\/ieTBVNuWpj","text_es":null,"tweet_lang":"und","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ieTBVNuWpj"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f"],"tweet_date":"2021-06-27 19:00:00","favorite_count":6462,"followers_count":5902041,"retweet_count":1898,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":" https:\/\/t.co\/ieTBVNuWpj","text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1408955248648011779,"tweet_text":"Desconoce la OMS a Cansino y Sputnik \u00bfcu\u00e1ntos millones de mexicanos \u201cvacunaron\u201d con estos remedios? https:\/\/t.co\/l2QtI638TB","text_es":"Desconoce la OMS a Cansino y Sputnik \u00bfcu\u00e1ntos millones de mexicanos \u201cvacunaron\u201d con estos remedios ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/l2QtI638TB"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-27 01:00:00","favorite_count":10655,"followers_count":5902041,"retweet_count":4885,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1408844857318133772,"tweet_text":"Seg\u00fan encuesta del @INEGI_INFORMA cuyos datos se reservaron para ser publicados despu\u00e9s de la elecci\u00f3n, la LA CORRUPCI\u00d3N HA AUMENTADO y es mayor que en el sexenio anterior.  https:\/\/t.co\/kEyx1qnFHj","text_es":"Seg\u00fan encuesta del  cuyos datos se reservaron para ser publicados despu\u00e9s de la elecci\u00f3n la LA CORRUPCI\u00d3N HA AUMENTADO y es mayor que en el sexenio anterior  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["INEGI_INFORMA"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/kEyx1qnFHj"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-26 18:00:00","favorite_count":4991,"followers_count":5902041,"retweet_count":2720,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1408828699546460165,"tweet_text":"\u201cEl campo no tiene gobierno en Michoac\u00e1n\u201d: 3.000 productores de aguacate se levantan en armas contra los c\u00e1rteles   via @elpaismexico https:\/\/t.co\/Wsvy8Lvc72","text_es":"\u201cEl campo no tiene gobierno en Michoac\u00e1n\u201d 3000 productores de aguacate se levantan en armas contra los c\u00e1rteles   via  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["elpaismexico"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Wsvy8Lvc72"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-26 17:00:00","favorite_count":5229,"followers_count":5902041,"retweet_count":2107,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1408590535753752577,"tweet_text":"Mi solidaridad con el pueblo y el gobierno de Colombia y en particular con su Presidente @IvanDuque, v\u00edctima de un atentado del que sali\u00f3 por fortuna ileso. Debe rechazarse categ\u00f3ricamente y por todos, sin excepciones, este atentado y cualquier acto de terrorismo.","text_es":"Mi solidaridad con el pueblo y el gobierno de Colombia y en particular con su Presidente  v\u00edctima de un atentado del que sali\u00f3 por fortuna ileso Debe rechazarse categ\u00f3ricamente y por todos sin excepciones este atentado y cualquier acto de terrorismo","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["IvanDuque"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-26 01:00:00","favorite_count":3720,"followers_count":5902041,"retweet_count":567,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1408577458199203841,"tweet_text":"Nadie usa tapabocas en este evento. \u00bfTendr\u00e1n conciencia de la gravedad del #covid19? \u00bfDe que exponen a otras personas? \u00bfDe qu\u00e9 se arriesgan ellos mismos? \u00bfDe que pueden contribuir a la dispersi\u00f3n del virus y sus peligrosas mutaciones? https:\/\/t.co\/dzyKHPYgng","text_es":"Nadie usa tapabocas en este evento \u00bfTendr\u00e1n conciencia de la gravedad del  \u00bfDe que exponen a otras personas \u00bfDe qu\u00e9 se arriesgan ellos mismos \u00bfDe que pueden contribuir a la dispersi\u00f3n del virus y sus peligrosas mutaciones ","tweet_lang":"es","hashtags":["covid19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/dzyKHPYgng"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-06-26 00:00:00","favorite_count":3663,"followers_count":5902041,"retweet_count":1133,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1408471241153986560,"tweet_text":"Interesante recuento sobre afirmaciones documentadas por la prensa y negadas sin otro argumento que \u201ccampa\u00f1a de desprestigio\u201d, que no es argumento. https:\/\/t.co\/AjghmZjpVR","text_es":"Interesante recuento sobre afirmaciones documentadas por la prensa y negadas sin otro argumento que \u201ccampa\u00f1a de desprestigio\u201d que no es argumento ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AjghmZjpVR"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-25 17:00:00","favorite_count":1913,"followers_count":5902041,"retweet_count":721,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1408204189709344774,"tweet_text":"Urz\u00faa se lanza vs. AMLO: No es un estadista, solo busca clientela electoral https:\/\/t.co\/IUL501QyCv v\u00eda @ricardoalemanmx","text_es":"Urz\u00faa se lanza vs AMLO No es un estadista solo busca clientela electoral  v\u00eda ricardoalemanmx","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["RicardoAlemanMx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/IUL501QyCv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-24 23:00:00","favorite_count":4251,"followers_count":5902041,"retweet_count":1823,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1408203390459523072,"tweet_text":"Importante hilo acerca de la grave condici\u00f3n que verdaderamente tuvo Donald Trump. Recibi\u00f3 tratamiento excepcional, fuera del alcance del ciudadano. Le salvaron la vida. Esperaban que fuera conciente acerca del COVID. En lugar de eso, se quit\u00f3 el cubrebocas y fue m\u00e1s desafiante. https:\/\/t.co\/Mz641EWjgq","text_es":"Importante hilo acerca de la grave condici\u00f3n que verdaderamente tuvo Donald Trump Recibi\u00f3 tratamiento excepcional fuera del alcance del ciudadano Le salvaron la vida Esperaban que fuera conciente acerca del COVID En lugar de eso se quit\u00f3 el cubrebocas y fue m\u00e1s desafiante ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Mz641EWjgq"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-24 23:00:00","favorite_count":1566,"followers_count":5902041,"retweet_count":523,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1407872380228325383,"tweet_text":"Esconde millones el 'Pollo Verde' - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/aYFWOT295V","text_es":"Esconde millones el Pollo Verde  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/aYFWOT295V"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-24 01:00:00","favorite_count":2797,"followers_count":5902041,"retweet_count":1330,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1407726421225590789,"tweet_text":"Quien hace apolog\u00eda del gobierno dice que \u201cMorena va encaminado a convertirse en un nuevo partido de Estado\u201d y eso lo ve como un logro. Leer para creer. \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/BZ2ZByD4Tx","text_es":"Quien hace apolog\u00eda del gobierno dice que \u201cMorena va encaminado a convertirse en un nuevo partido de Estado\u201d y eso lo ve como un logro Leer para creer  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/BZ2ZByD4Tx"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-06-23 16:00:00","favorite_count":1052,"followers_count":5902041,"retweet_count":315,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1407693569238835200,"tweet_text":"Muy preocupante lo que denuncia @Silvano_A con @CiroGomezL : En Michoac\u00e1n el Crimen Organizado decidi\u00f3 la elecci\u00f3n en favor de @PartidoMorenaMx .","text_es":"Muy preocupante lo que denuncia  con   En Michoac\u00e1n el Crimen Organizado decidi\u00f3 la elecci\u00f3n en favor de  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Silvano_A","CiroGomezL","PartidoMorenaMx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-23 14:00:00","favorite_count":11993,"followers_count":5902041,"retweet_count":3906,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1407493746145497090,"tweet_text":"\u00bfEn cu\u00e1l de sus casas? https:\/\/t.co\/oM01KkrE0Q","text_es":"\u00bfEn cu\u00e1l de sus casas ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/oM01KkrE0Q"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-23 00:00:00","favorite_count":8477,"followers_count":5902041,"retweet_count":1388,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1407493539177680901,"tweet_text":"La casa de 7.5 mdp del \"guarura\" de AMLO que hoy abastece medicamentos https:\/\/t.co\/9zDvxlCBl2","text_es":"La casa de 75 mdp del guarura de AMLO que hoy abastece medicamentos ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9zDvxlCBl2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-23 00:00:00","favorite_count":8946,"followers_count":5902041,"retweet_count":4704,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1407492923294457857,"tweet_text":"Datos de crecimiento de la construcci\u00f3n en M\u00e9xico son \"muy mala noticia\": Jonathan Heath, subgobernador de. @Banxico. Una raz\u00f3n es que hay temor de invertir en M\u00e9xico. Por eso los datos no reflejan el  crecimiento esperado. https:\/\/t.co\/tL5K8oYBza","text_es":"Datos de crecimiento de la construcci\u00f3n en M\u00e9xico son muy mala noticia Jonathan Heath subgobernador de  Una raz\u00f3n es que hay temor de invertir en M\u00e9xico Por eso los datos no reflejan el  crecimiento esperado ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Banxico"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/tL5K8oYBza"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-23 00:00:00","favorite_count":532,"followers_count":5902041,"retweet_count":212,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1407340114418733062,"tweet_text":"Jos\u00e9 Woldenberg: \u201c\u2026 una pregunta que en s\u00ed misma es humo, producto de los malos y \u201cgrillos\u201d c\u00e1lculos de una Corte que no supo decirle no a un capricho presidencial\u201d. https:\/\/t.co\/gLILseDYe6","text_es":"Jos\u00e9 Woldenberg \u201c\u2026 una pregunta que en s\u00ed misma es humo producto de los malos y \u201cgrillos\u201d c\u00e1lculos de una Corte que no supo decirle no a un capricho presidencial\u201d ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gLILseDYe6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-22 14:00:00","favorite_count":1428,"followers_count":5902041,"retweet_count":483,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1407107087922962434,"tweet_text":"Estos son los otros datos: \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/RQNaUFF8GN","text_es":"Estos son los otros datos  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RQNaUFF8GN"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-06-21 23:00:00","favorite_count":6120,"followers_count":5902041,"retweet_count":2732,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1407094436929150977,"tweet_text":"@webcamsdemexico \u00bfQu\u00e9 fue eso?","text_es":" \u00bfQu\u00e9 fue eso","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["webcamsdemexico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-21 22:00:00","favorite_count":168,"followers_count":5902041,"retweet_count":12,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1406985482593054724,"tweet_text":"Detienen al quinto precandidato presidencial en Nicaragua, Miguel Mora | Aristegui Noticias https:\/\/t.co\/8y3iFG0PcY","text_es":"Detienen al quinto precandidato presidencial en Nicaragua Miguel Mora  Aristegui Noticias ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8y3iFG0PcY"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-21 15:00:00","favorite_count":436,"followers_count":5902041,"retweet_count":260,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1406961984113942531,"tweet_text":"M\u00e9xico contrat\u00f3 35 millones de vacunas CanSino con empresa inexistente       https:\/\/t.co\/gzpuRT2OBy v\u00eda @UniNoticias","text_es":"M\u00e9xico contrat\u00f3 35 millones de vacunas CanSino con empresa inexistente        v\u00eda ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["UniNoticias"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gzpuRT2OBy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-21 13:00:00","favorite_count":8708,"followers_count":5902041,"retweet_count":4688,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1406821227537252354,"tweet_text":"Muy bueno, por desgracia. https:\/\/t.co\/tbG91izwKG","text_es":"Muy bueno por desgracia ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/tbG91izwKG"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-21 04:00:00","favorite_count":2857,"followers_count":5902041,"retweet_count":772,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1406422068070170624,"tweet_text":"Me entero que \u201cChamp\u201d, el gran perro de la familia Biden, falleci\u00f3. Un recuerdo cari\u00f1oso para ese noble pastor alem\u00e1n, compa\u00f1ero de muchos a\u00f1os del Presidente \u2066@JoeBiden\u2069 https:\/\/t.co\/PGdLj2TH7c","text_es":"Me entero que \u201cChamp\u201d el gran perro de la familia Biden falleci\u00f3 Un recuerdo cari\u00f1oso para ese noble pastor alem\u00e1n compa\u00f1ero de muchos a\u00f1os del Presidente \u2066\u2069 httpstcoPGdLj2TH7c","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["JoeBiden"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-20 01:00:00","favorite_count":32644,"followers_count":5902041,"retweet_count":2734,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1406413021862371328,"tweet_text":"La secretaria de Salud confirm\u00f3 haber aplicado 7 dosis por ampolleta de la vacuna de Pfizer, en lugar de 6, como se recomienda| Exc\u00e9lsior https:\/\/t.co\/QdRYHnYBy8","text_es":"La secretaria de Salud confirm\u00f3 haber aplicado 7 dosis por ampolleta de la vacuna de Pfizer en lugar de 6 como se recomienda Exc\u00e9lsior ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/QdRYHnYBy8"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-20 01:00:00","favorite_count":3885,"followers_count":5902041,"retweet_count":1914,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1406054458740592641,"tweet_text":"Incre\u00edble el surrealismo al que nos han llevado las autoridades, ahora las deportivas. No s\u00e9 qui\u00e9n tenga raz\u00f3n pero, \u00bfc\u00f3mo es posible que una atleta como la que ella misma describe que es, tenga que hacer un video como \u00e9ste? https:\/\/t.co\/S1NksdQGkL","text_es":"Incre\u00edble el surrealismo al que nos han llevado las autoridades ahora las deportivas No s\u00e9 qui\u00e9n tenga raz\u00f3n pero \u00bfc\u00f3mo es posible que una atleta como la que ella misma describe que es tenga que hacer un video como \u00e9ste ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/S1NksdQGkL"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-19 01:00:00","favorite_count":9129,"followers_count":5902041,"retweet_count":4232,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1406041600946442241,"tweet_text":"A ver, \u00a1Que alguien explique! \u00bfC\u00f3mo dejan a una ciclista mexicana que tiene un r\u00e9cord mundial, fuera de los #JuegosOl\u00edmpicos? https:\/\/t.co\/WI3bN3w4y6","text_es":"A ver \u00a1Que alguien explique \u00bfC\u00f3mo dejan a una ciclista mexicana que tiene un r\u00e9cord mundial fuera de los  ","tweet_lang":"es","hashtags":["JuegosOl\u00edmpicos"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WI3bN3w4y6"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-06-19 00:00:00","favorite_count":5638,"followers_count":5902041,"retweet_count":2029,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1405918615447216131,"tweet_text":"Bartlett, en capilla https:\/\/t.co\/btWvRfvKwL","text_es":null,"tweet_lang":"no","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/btWvRfvKwL"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-18 16:00:00","favorite_count":3287,"followers_count":5902041,"retweet_count":1045,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":"Bartlett, en capilla https:\/\/t.co\/btWvRfvKwL","text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1405691090360016896,"tweet_text":"En 2017 y 2018 el 61% de los hogares m\u00e1s pobres (el 10% con menos ingresos de la poblaci\u00f3n, el 1er decil del ingreso) reportaron que recib\u00edan alg\u00fan programa del gobierno. Pero en 2019 baj\u00f3 a 54%, al inicio de 2020 (antes de la pandemia) volvi\u00f3 a bajar a 49% y en 2021 fue de 50%. https:\/\/t.co\/sUMWOw5AA8","text_es":"En 2017 y 2018 el 61 de los hogares m\u00e1s pobres el 10 con menos ingresos de la poblaci\u00f3n el 1er decil del ingreso reportaron que recib\u00edan alg\u00fan programa del gobierno Pero en 2019 baj\u00f3 a 54 al inicio de 2020 antes de la pandemia volvi\u00f3 a bajar a 49 y en 2021 fue de 50 ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/sUMWOw5AA8"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-18 01:00:00","favorite_count":1858,"followers_count":5902041,"retweet_count":738,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1405633996562878464,"tweet_text":"@BeataWojna Es el lago de Guadalupe, en Cuautitl\u00e1n Izcalli","text_es":" Es el lago de Guadalupe en Cuautitl\u00e1n Izcalli","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["BeataWojna"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-17 21:00:00","favorite_count":618,"followers_count":5902041,"retweet_count":23,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1405589664837296128,"tweet_text":"Una verg\u00fcenza para todo M\u00e9xico, la pol\u00edtica de complicidad de la canciller\u00eda mexicana con el r\u00e9gimen autoritario de Nicaragua. https:\/\/t.co\/z4e0LvBOdD","text_es":"Una verg\u00fcenza para todo M\u00e9xico la pol\u00edtica de complicidad de la canciller\u00eda mexicana con el r\u00e9gimen autoritario de Nicaragua ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/z4e0LvBOdD"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-17 18:00:00","favorite_count":7857,"followers_count":5902041,"retweet_count":2910,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1404786694210179073,"tweet_text":"La trama mediante la cual, con apoyo de funcionarios del gobierno mexicano y empresarios juniors de nuestro pa\u00eds, se burl\u00f3 el embargo vs. el gobierno venezolano decretado por EUA. Habr\u00e1 que pensar en las consecuencias para M\u00e9xico.  https:\/\/t.co\/kPjmZp9kEp","text_es":"La trama mediante la cual con apoyo de funcionarios del gobierno mexicano y empresarios juniors de nuestro pa\u00eds se burl\u00f3 el embargo vs el gobierno venezolano decretado por EUA Habr\u00e1 que pensar en las consecuencias para M\u00e9xico  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/kPjmZp9kEp"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-15 13:00:00","favorite_count":4759,"followers_count":5902041,"retweet_count":2236,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1404782030538346497,"tweet_text":"El colapso: \u201centramado de negligencias, corrupci\u00f3n e ineptitud en que a lo largo de tres sexenios germin\u00f3 la tragedia de la Estaci\u00f3n Olivos\u201d : https:\/\/t.co\/RIiD3qykUw","text_es":"El colapso \u201centramado de negligencias corrupci\u00f3n e ineptitud en que a lo largo de tres sexenios germin\u00f3 la tragedia de la Estaci\u00f3n Olivos\u201d  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RIiD3qykUw"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-15 13:00:00","favorite_count":979,"followers_count":5902041,"retweet_count":379,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1404776260966944769,"tweet_text":"El narco vot\u00f3\u2026 por Morena, la opini\u00f3n de Raymundo Riva Palacio https:\/\/t.co\/lXelr2YKH2","text_es":"El narco vot\u00f3\u2026 por Morena la opini\u00f3n de Raymundo Riva Palacio ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lXelr2YKH2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-15 12:00:00","favorite_count":4327,"followers_count":5902041,"retweet_count":1737,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1404581427111411713,"tweet_text":"Matan a comerciante que pos\u00f3 con AMLO en Michoac\u00e1n - V\u00eda @reforma\nEs una tragedia. \u00bf esta vez s\u00ed habr\u00e1 un m\u00ednimo de empat\u00eda? \u00bfSe investigar\u00e1 y castigar\u00e1 el crimen? \u00bfHar\u00e1 algo por Coalcom\u00e1n?  https:\/\/t.co\/dxyA6gtb7i","text_es":"Matan a comerciante que pos\u00f3 con AMLO en Michoac\u00e1n  V\u00eda reforma\nEs una tragedia \u00bf esta vez s\u00ed habr\u00e1 un m\u00ednimo de empat\u00eda \u00bfSe investigar\u00e1 y castigar\u00e1 el crimen \u00bfHar\u00e1 algo por Coalcom\u00e1n  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/dxyA6gtb7i"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-14 23:00:00","favorite_count":5307,"followers_count":5902041,"retweet_count":1523,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1404503230650912771,"tweet_text":"Nuestro m\u00e1s sentido p\u00e9same a la familia del padre Juan Antonio, a las comunidades ind\u00edgenas del Nayar que \u00e9l proteg\u00eda, a la Iglesia Cat\u00f3lica en M\u00e9xico.  La pol\u00edtica de abrazos, de brazos ca\u00eddos o de franca complicidad, est\u00e1 dejando a la gente en manos de los criminales. https:\/\/t.co\/TXjJswTvhR","text_es":"Nuestro m\u00e1s sentido p\u00e9same a la familia del padre Juan Antonio a las comunidades ind\u00edgenas del Nayar que \u00e9l proteg\u00eda a la Iglesia Cat\u00f3lica en M\u00e9xico  La pol\u00edtica de abrazos de brazos ca\u00eddos o de franca complicidad est\u00e1 dejando a la gente en manos de los criminales ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/TXjJswTvhR"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-14 18:00:00","favorite_count":1906,"followers_count":5902041,"retweet_count":687,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1404492618076200961,"tweet_text":"Claro conflicto de intereses en asuntos multimillonarios. \u00bfAlguien va a investigar??    El nepotismo del amigo de AMLO https:\/\/t.co\/8KNrR3ScDj","text_es":"Claro conflicto de intereses en asuntos multimillonarios \u00bfAlguien va a investigar    El nepotismo del amigo de AMLO ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8KNrR3ScDj"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-14 18:00:00","favorite_count":4074,"followers_count":5902041,"retweet_count":1778,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1404478083713974282,"tweet_text":"El otro colapso de la L\u00ednea 12 https:\/\/t.co\/HHHTXBnY7w","text_es":"El otro colapso de la L\u00ednea 12 ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HHHTXBnY7w"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-14 17:00:00","favorite_count":441,"followers_count":5902041,"retweet_count":176,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1404452358315249674,"tweet_text":"\u201cM\u00e9xico alcanz\u00f3 el tercer lugar mundial en mortalidad con m\u00e1s de 200,000 muertes reconocidas y cerca de 600,000 muy probablemente ligadas a Covid-19. En el camino nos convertimos en el pa\u00eds con la mayor mortalidad de profesionales de la salud en el mund\u201d. Xavier Tello @StratCons https:\/\/t.co\/Buvp5PmPpt","text_es":"\u201cM\u00e9xico alcanz\u00f3 el tercer lugar mundial en mortalidad con m\u00e1s de 200000 muertes reconocidas y cerca de 600000 muy probablemente ligadas a Covid19 En el camino nos convertimos en el pa\u00eds con la mayor mortalidad de profesionales de la salud en el mund\u201d Xavier Tello  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["StratCons"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Buvp5PmPpt"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-14 15:00:00","favorite_count":2146,"followers_count":5902041,"retweet_count":853,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1404183414387920907,"tweet_text":"Ya recuperado del #covid, muchas gracias a todas y a todos por sus oraciones y deseos de recuperaci\u00f3n. Gracias a mi familia, amigos, conocidos y simpatizantes. A todas y todos los doctores, enfermeras y trabajadores de la salud que me atendieron. Son unos \u00e1ngeles. Ya platicaremos https:\/\/t.co\/jtSvhwnhI8","text_es":"Ya recuperado del  muchas gracias a todas y a todos por sus oraciones y deseos de recuperaci\u00f3n Gracias a mi familia amigos conocidos y simpatizantes A todas y todos los doctores enfermeras y trabajadores de la salud que me atendieron Son unos \u00e1ngeles Ya platicaremos httpstcojtSvhwnhI8","tweet_lang":"es","hashtags":["covid"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-13 21:00:00","favorite_count":37838,"followers_count":5902041,"retweet_count":2658,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1404145958900936704,"tweet_text":"@PatricioOWard gana la segunda carrera de Detroit en #Indycar el d\u00eda de hoy; impresionante demostraci\u00f3n de talento, coraje y ambici\u00f3n. En alto el nombre de M\u00e9xico. \u00a1Felicidades!","text_es":" gana la segunda carrera de Detroit en  el d\u00eda de hoy impresionante demostraci\u00f3n de talento coraje y ambici\u00f3n En alto el nombre de M\u00e9xico \u00a1Felicidades","tweet_lang":"es","hashtags":["Indycar"],"mentions":["PatricioOWard"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-13 19:00:00","favorite_count":433,"followers_count":5902041,"retweet_count":44,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1404103399625396227,"tweet_text":"Felicidades @AAtaydeR https:\/\/t.co\/uOzGADSSml","text_es":null,"tweet_lang":"pt","hashtags":[],"mentions":["AAtaydeR"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/uOzGADSSml"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-13 16:00:00","favorite_count":301,"followers_count":5902041,"retweet_count":58,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":"Felicidades @AAtaydeR https:\/\/t.co\/uOzGADSSml","text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1404093904559951873,"tweet_text":"Debi\u00f3 existir una Comisi\u00f3n Plural, Independiente y Confiable que investigara con objetividad el accidente de la #l\u00ednea12 https:\/\/t.co\/mBS7Ec5E7k","text_es":"Debi\u00f3 existir una Comisi\u00f3n Plural Independiente y Confiable que investigara con objetividad el accidente de la  ","tweet_lang":"es","hashtags":["l\u00ednea12"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mBS7Ec5E7k"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-13 15:00:00","favorite_count":1877,"followers_count":5902041,"retweet_count":493,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1404093467467436038,"tweet_text":"#mejormediaquemediocre https:\/\/t.co\/eaqjFdqyOx","text_es":null,"tweet_lang":"und","hashtags":["mejormediaquemediocre"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/eaqjFdqyOx"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-13 15:00:00","favorite_count":3933,"followers_count":5902041,"retweet_count":1375,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":"#mejormediaquemediocre https:\/\/t.co\/eaqjFdqyOx","text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1403804192704188416,"tweet_text":"Las campa\u00f1as de mega fraude y otras,  totalmente artificiales. Aprendan a ganar y perder, eso es la democracia. https:\/\/t.co\/N0bmNFHAdI","text_es":"Las campa\u00f1as de mega fraude y otras  totalmente artificiales Aprendan a ganar y perder eso es la democracia ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/N0bmNFHAdI"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-12 20:00:00","favorite_count":2238,"followers_count":5902041,"retweet_count":512,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1403803573205540869,"tweet_text":"Demoledor el an\u00e1lisis de @JACrespo1 https:\/\/t.co\/Neyo89Mwv6","text_es":"Demoledor el an\u00e1lisis de  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["JACrespo1"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Neyo89Mwv6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-12 20:00:00","favorite_count":546,"followers_count":5902041,"retweet_count":151,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1403745084991062020,"tweet_text":"El mexicano @PatricioOWard gan\u00f3 la #PolePosition para el Gran Premio de Detroit hoy. Arrancar\u00e1 primero en la #IndyCar https:\/\/t.co\/dJYxO56BGi","text_es":"El mexicano  gan\u00f3 la  para el Gran Premio de Detroit hoy Arrancar\u00e1 primero en la  ","tweet_lang":"es","hashtags":["PolePosition","IndyCar"],"mentions":["PatricioOWard"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/dJYxO56BGi"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-12 16:00:00","favorite_count":817,"followers_count":5902041,"retweet_count":68,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1403723988535238657,"tweet_text":"Importante historia. Ya que han pasado las elecciones, ojal\u00e1 se revise y corrija, con la mejor buena fe, la estrategia de Seguridad. No puede abandonarse a la gente a su suerte ni dejar a las familias en manos de los crim\u00ednales. https:\/\/t.co\/azQ5x8L1Yr","text_es":"Importante historia Ya que han pasado las elecciones ojal\u00e1 se revise y corrija con la mejor buena fe la estrategia de Seguridad No puede abandonarse a la gente a su suerte ni dejar a las familias en manos de los crim\u00ednales ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/azQ5x8L1Yr"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-12 15:00:00","favorite_count":1415,"followers_count":5902041,"retweet_count":468,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1403505224380264450,"tweet_text":"Margarita Zavala ser\u00e1 nueva diputada federal; arras\u00f3 en su distrito, seg\u00fan el PREP https:\/\/t.co\/VagZiAJ1HT","text_es":"Margarita Zavala ser\u00e1 nueva diputada federal arras\u00f3 en su distrito seg\u00fan el PREP ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/VagZiAJ1HT"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-12 00:00:00","favorite_count":13419,"followers_count":5902041,"retweet_count":1925,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1403485980485632002,"tweet_text":"Tiene el Gobierno Federal, la Ciudad y la Alcald\u00eda. Todos los programas y el presupuesto. Y as\u00ed perdieron 2 a 1 (\u201cdoblada\u201d, seg\u00fan su lenguaje). No es que sean malos perdedores. Peor a\u00fan, no son dem\u00f3cratas, del 1o al \u00fatmo. Es el problema de M\u00e9xico.#MargaritaalCongreso #vitacilina https:\/\/t.co\/MQC3bVyE6z","text_es":"Tiene el Gobierno Federal la Ciudad y la Alcald\u00eda Todos los programas y el presupuesto Y as\u00ed perdieron 2 a 1 \u201cdoblada\u201d seg\u00fan su lenguaje No es que sean malos perdedores Peor a\u00fan no son dem\u00f3cratas del 1o al \u00fatmo Es el problema de M\u00e9xico  ","tweet_lang":"es","hashtags":["MargaritaalCongreso","vitacilina"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/MQC3bVyE6z"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-11 23:00:00","favorite_count":3516,"followers_count":5902041,"retweet_count":965,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1403428612972351496,"tweet_text":"Siendo estrictos, 77 millones no votaron por @PartidoMorenaMx, 32 millones votaron por otras opciones, 16 votaron por Morena. https:\/\/t.co\/sZbSLCp6H6","text_es":"Siendo estrictos 77 millones no votaron por  32 millones votaron por otras opciones 16 votaron por Morena ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["PartidoMorenaMx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/sZbSLCp6H6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-11 19:00:00","favorite_count":2758,"followers_count":5902041,"retweet_count":828,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1403412173360185346,"tweet_text":"Las cuentas y moneros de gobierno lanzan campa\u00f1as mis\u00f3ginas y de clara violencia contra @Mzavalagc por su triunfo arrollador. Hip\u00f3critas, cuando les conviene denuncian #ViolenciaDeG\u00e9nero, cuando les conviene la practican. Mejor usen el ung\u00fcento que les recomend\u00f3 YSQ. Denunciemos","text_es":"Las cuentas y moneros de gobierno lanzan campa\u00f1as mis\u00f3ginas y de clara violencia contra  por su triunfo arrollador Hip\u00f3critas cuando les conviene denuncian  cuando les conviene la practican Mejor usen el ung\u00fcento que les recomend\u00f3 YSQ Denunciemos","tweet_lang":"es","hashtags":["ViolenciaDeG\u00e9nero"],"mentions":["Mzavalagc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-11 18:00:00","favorite_count":21231,"followers_count":5902041,"retweet_count":5350,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1403409497649987592,"tweet_text":"Alerta cient\u00edfica por los da\u00f1os colaterales a la biodiversidad de algunas medidas contra el cambio clim\u00e1tico via @el_pais https:\/\/t.co\/J4qHit2tmS","text_es":"Alerta cient\u00edfica por los da\u00f1os colaterales a la biodiversidad de algunas medidas contra el cambio clim\u00e1tico via  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["el_pais"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/J4qHit2tmS"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-11 18:00:00","favorite_count":190,"followers_count":5902041,"retweet_count":52,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1403374336321409024,"tweet_text":"Buen art\u00edculo. Aprovecho para felicitar a @g_quadri por su merecido triunfo electoral, y desearle mucho \u00e9xito en la C\u00e1mara de Diputados. \u00a1Lo necesitaremos todos! https:\/\/t.co\/QzscZMW0Du","text_es":"Buen art\u00edculo Aprovecho para felicitar a  por su merecido triunfo electoral y desearle mucho \u00e9xito en la C\u00e1mara de Diputados \u00a1Lo necesitaremos todos ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["g_quadri"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/QzscZMW0Du"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-11 16:00:00","favorite_count":790,"followers_count":5902041,"retweet_count":144,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1403361746069360644,"tweet_text":"\u00a1Felicidades @JTrianaT, y mucho \u00e9xito! https:\/\/t.co\/uBo6xuJie2","text_es":"\u00a1Felicidades  y mucho \u00e9xito ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["JTrianaT"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/uBo6xuJie2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-11 15:00:00","favorite_count":884,"followers_count":5902041,"retweet_count":125,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1403344362478747649,"tweet_text":"\u00bfC\u00f3mo es posible que le roben 7 millones de cartuchos al Ej\u00e9rcito Mexicano? \u00bfCustodiados por la Guardia Nacional? Ah\u00ed hay gato encerrado, m\u00e1s bien ratones encerrados a muy alto nivel. @SEDENAmx debe investigar qui\u00e9n traiciona. No es tema local, ni de Gto ni de mandos regionales. https:\/\/t.co\/0UJhMMJoWn","text_es":"\u00bfC\u00f3mo es posible que le roben 7 millones de cartuchos al Ej\u00e9rcito Mexicano \u00bfCustodiados por la Guardia Nacional Ah\u00ed hay gato encerrado m\u00e1s bien ratones encerrados a muy alto nivel  debe investigar qui\u00e9n traiciona No es tema local ni de Gto ni de mandos regionales ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["SEDENAmx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/0UJhMMJoWn"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-11 14:00:00","favorite_count":7670,"followers_count":5902041,"retweet_count":2952,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1403342890919735299,"tweet_text":"@WeraReynoso Muy delicado\u2026 \u00bfcu\u00e1l es la fuente? Debiera citarse trat\u00e1ndose de afirmaciones tan graves y categ\u00f3ricas.","text_es":" Muy delicado\u2026 \u00bfcu\u00e1l es la fuente Debiera citarse trat\u00e1ndose de afirmaciones tan graves y categ\u00f3ricas","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["WeraReynoso"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-11 13:00:00","favorite_count":436,"followers_count":5902041,"retweet_count":39,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1403334949948768261,"tweet_text":"Cuando se piense que las locuras dom\u00e9sticas son las peores, vale la pena echarle un ojo a otras como \u00e9sta.. https:\/\/t.co\/lY0KnuLFgI","text_es":"Cuando se piense que las locuras dom\u00e9sticas son las peores vale la pena echarle un ojo a otras como \u00e9sta ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lY0KnuLFgI"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-11 13:00:00","favorite_count":845,"followers_count":5902041,"retweet_count":248,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1403332379385663491,"tweet_text":"La polarizaci\u00f3n es una estrategia para dividir, debilitar, confrontar y derrotar a los mexicanos. No la promuevas \u00a1 ni de broma! https:\/\/t.co\/gE1xHqNb4s","text_es":"La polarizaci\u00f3n es una estrategia para dividir debilitar confrontar y derrotar a los mexicanos No la promuevas \u00a1 ni de broma httpstcogE1xHqNb4s","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-11 13:00:00","favorite_count":9423,"followers_count":5902041,"retweet_count":2500,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1403327810949820420,"tweet_text":"\u00a1Muchas felicidades y \u00e1nimo @lximenezfyvie !!!! https:\/\/t.co\/S1p4pziyPn","text_es":"\u00a1Muchas felicidades y \u00e1nimo   ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["lximenezfyvie"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/S1p4pziyPn"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-11 12:00:00","favorite_count":647,"followers_count":5902041,"retweet_count":187,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1403200858393874434,"tweet_text":"\u00a1Muchas felicidades y \u00e9xito, @lialimon ! https:\/\/t.co\/Wc6WlYgAHr","text_es":"\u00a1Muchas felicidades y \u00e9xito   ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["lialimon"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Wc6WlYgAHr"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-11 04:00:00","favorite_count":2166,"followers_count":5902041,"retweet_count":326,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1403118564677128196,"tweet_text":"\u00a1Muchas felicidades @Mzavalagc ! Merecido triunfo por tu gran trabajo y entrega a la gente en la campa\u00f1a. \u00a1Una victoria de 2 a 1! Estoy seguro que tu liderazgo impuls\u00f3 no s\u00f3lo la victoria en el 10, sino en varios distritos y alcald\u00edas de la Ciudad de M\u00e9xico. #MargaritaalCongreso https:\/\/t.co\/EnElXa6Y1G","text_es":"\u00a1Muchas felicidades   Merecido triunfo por tu gran trabajo y entrega a la gente en la campa\u00f1a \u00a1Una victoria de 2 a 1 Estoy seguro que tu liderazgo impuls\u00f3 no s\u00f3lo la victoria en el 10 sino en varios distritos y alcald\u00edas de la Ciudad de M\u00e9xico  ","tweet_lang":"es","hashtags":["MargaritaalCongreso"],"mentions":["Mzavalagc"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/EnElXa6Y1G"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-10 23:00:00","favorite_count":10220,"followers_count":5902041,"retweet_count":1262,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1403116212041797632,"tweet_text":"La verdad mis respetos para @SergioMayerb en este comentario: \u201cNo estoy en contra del Presidente\u2026 estoy a favor de las instituciones, de la Constituci\u00f3n\u2026\u201d En eso es valiente y congruente, siendo un diputado postulado por el partido del gobierno. https:\/\/t.co\/9EDrGIXlnb","text_es":"La verdad mis respetos para  en este comentario \u201cNo estoy en contra del Presidente\u2026 estoy a favor de las instituciones de la Constituci\u00f3n\u2026\u201d En eso es valiente y congruente siendo un diputado postulado por el partido del gobierno ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["SergioMayerb"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9EDrGIXlnb"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-10 22:00:00","favorite_count":12916,"followers_count":5902041,"retweet_count":2883,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1403095997077671939,"tweet_text":"\u00a1Muchas felicidades Magda! Y gracias por todo. Que te festejen mucho @MagdaGraciasFCH https:\/\/t.co\/5C3pIo33Qm","text_es":"\u00a1Muchas felicidades Magda Y gracias por todo Que te festejen mucho  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["MagdaGraciasFCH"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5C3pIo33Qm"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-10 21:00:00","favorite_count":152,"followers_count":5902041,"retweet_count":27,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1403002274616545282,"tweet_text":"\u00a1Felicidades @CeciliaPatronL ! Y felicidades Yucat\u00e1n. https:\/\/t.co\/HUJzp9Q1g2","text_es":"\u00a1Felicidades   Y felicidades Yucat\u00e1n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["CeciliaPatronL"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HUJzp9Q1g2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-10 15:00:00","favorite_count":612,"followers_count":5902041,"retweet_count":88,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1402996979135770640,"tweet_text":"Ver y o\u00edr a este cachorrito paga el d\u00eda. https:\/\/t.co\/kYj28FijFn","text_es":"Ver y o\u00edr a este cachorrito paga el d\u00eda ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/kYj28FijFn"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-10 15:00:00","favorite_count":3373,"followers_count":5902041,"retweet_count":469,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1402968355649118209,"tweet_text":"\u201c\u2026la polarizaci\u00f3n tiene sus l\u00edmites. S\u00f3lo lleva a una guerra de trincheras. Hoy los mexicanos est\u00e1n divididos en dos bandos. La pol\u00edtica debe servir para unirlos. Etiquetar al bando contario s\u00f3lo va a profundizar la brecha entre unos y otros\u201d.  https:\/\/t.co\/r5e9ocRdvK @Excelsior","text_es":"\u201c\u2026la polarizaci\u00f3n tiene sus l\u00edmites S\u00f3lo lleva a una guerra de trincheras Hoy los mexicanos est\u00e1n divididos en dos bandos La pol\u00edtica debe servir para unirlos Etiquetar al bando contario s\u00f3lo va a profundizar la brecha entre unos y otros\u201d   ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Excelsior"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/r5e9ocRdvK"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-10 13:00:00","favorite_count":416,"followers_count":5902041,"retweet_count":123,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1402963988179128321,"tweet_text":"\u201cLa pandemia atac\u00f3 a todo el planeta, pero solo cinco pa\u00edses lograron entrar en la clasificaci\u00f3n de las peores formas de enfrentarla, M\u00e9xico entre ellos. Aunque suene trillado, que no se olvide ocupamos el deshonroso primer lugar\u2026\u201d\ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/MMjFqH8P9z","text_es":"\u201cLa pandemia atac\u00f3 a todo el planeta pero solo cinco pa\u00edses lograron entrar en la clasificaci\u00f3n de las peores formas de enfrentarla M\u00e9xico entre ellos Aunque suene trillado que no se olvide ocupamos el deshonroso primer lugar\u2026\u201d ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/MMjFqH8P9z"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-06-10 12:00:00","favorite_count":4743,"followers_count":5902041,"retweet_count":1802,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1402959586668187650,"tweet_text":"Y no es s\u00f3lo la refiner\u00eda de Tula, sino sobre todo la quema de combust\u00f3leo por @CFEmx La contaminaci\u00f3n que generan, entre otras causas, la pol\u00edtica energ\u00e9tica est\u00e1 causando graves da\u00f1os a la salud y es importante causa de muertes prematuras en la zona metropolitana de la CDMX. https:\/\/t.co\/Jutc7Fe2wM","text_es":"Y no es s\u00f3lo la refiner\u00eda de Tula sino sobre todo la quema de combust\u00f3leo por  La contaminaci\u00f3n que generan entre otras causas la pol\u00edtica energ\u00e9tica est\u00e1 causando graves da\u00f1os a la salud y es importante causa de muertes prematuras en la zona metropolitana de la CDMX ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["CFEmx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Jutc7Fe2wM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-10 12:00:00","favorite_count":1954,"followers_count":5902041,"retweet_count":674,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1402958638084415488,"tweet_text":"Nuestros atletas ol\u00edmpicos, en este caso los competidores de Nataci\u00f3n, completamente abandonados por su federaci\u00f3n y por el gobierno, a unos d\u00edas de los Juegos Ol\u00edmpicos de #Tokyo2020 #Tokyo2020es @Olympics https:\/\/t.co\/lRcx0ylp6F","text_es":"Nuestros atletas ol\u00edmpicos en este caso los competidores de Nataci\u00f3n completamente abandonados por su federaci\u00f3n y por el gobierno a unos d\u00edas de los Juegos Ol\u00edmpicos de  es  ","tweet_lang":"es","hashtags":["Tokyo2020","Tokyo2020es"],"mentions":["Olympics"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lRcx0ylp6F"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-10 12:00:00","favorite_count":908,"followers_count":5902041,"retweet_count":502,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1402781672999993346,"tweet_text":"\u00a1Qu\u00e9 grave! https:\/\/t.co\/scnjtrSNRM","text_es":"\u00a1Qu\u00e9 grave ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/scnjtrSNRM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-10 00:00:00","favorite_count":4618,"followers_count":5902041,"retweet_count":1590,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1402762605962407936,"tweet_text":"Lo pudo haber dicho Cantinflas, o Les Luthiers, pero \u00bfOctavio Paz? Ojal\u00e1 cite la fuente. https:\/\/t.co\/WPcAWgiPVL","text_es":"Lo pudo haber dicho Cantinflas o Les Luthiers pero \u00bfOctavio Paz Ojal\u00e1 cite la fuente ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WPcAWgiPVL"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-09 23:00:00","favorite_count":3349,"followers_count":5902041,"retweet_count":770,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1402727090106077184,"tweet_text":"\u00bfQu\u00e9 est\u00e1 pasando con las supuestas \u2018vacunas rebajadas\u2019 de Pfizer en la alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc? \u2013 El Financiero https:\/\/t.co\/Ofm0m3sYxB","text_es":"\u00bfQu\u00e9 est\u00e1 pasando con las supuestas \u2018vacunas rebajadas\u2019 de Pfizer en la alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc \u2013 El Financiero ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Ofm0m3sYxB"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-09 21:00:00","favorite_count":549,"followers_count":5902041,"retweet_count":270,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1402723356760227846,"tweet_text":"Terrible. M\u00e9xico, el pa\u00eds con el mayor grado de calentamiento global en el mundo. Y ni as\u00ed entienden. #CambioClim\u00e1tico https:\/\/t.co\/LOf1B2gHWV","text_es":"Terrible M\u00e9xico el pa\u00eds con el mayor grado de calentamiento global en el mundo Y ni as\u00ed entienden  ","tweet_lang":"es","hashtags":["CambioClim\u00e1tico"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/LOf1B2gHWV"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-09 20:00:00","favorite_count":1807,"followers_count":5902041,"retweet_count":821,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1402720735446061058,"tweet_text":"Este reporte es bien importante. Es lectura obligada para las diputadas y diputados de \u00e9sta y de la pr\u00f3xima legislatura. Cientos de miles de millones distribuidos de manera opaca, y en n\u00famero considerable ni siquiera se puede saber d\u00f3nde se gastaron. Creo rendici\u00f3n de cuentas\u2026 https:\/\/t.co\/tuzEuPXqMr","text_es":"Este reporte es bien importante Es lectura obligada para las diputadas y diputados de \u00e9sta y de la pr\u00f3xima legislatura Cientos de miles de millones distribuidos de manera opaca y en n\u00famero considerable ni siquiera se puede saber d\u00f3nde se gastaron Creo rendici\u00f3n de cuentas\u2026 ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/tuzEuPXqMr"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-09 20:00:00","favorite_count":448,"followers_count":5902041,"retweet_count":199,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1402719215707201548,"tweet_text":"Una monta\u00f1a de dinero en la calle que explica varios resultados electorales. https:\/\/t.co\/tuzEuPXqMr","text_es":"Una monta\u00f1a de dinero en la calle que explica varios resultados electorales ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/tuzEuPXqMr"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-06-09 20:00:00","favorite_count":768,"followers_count":5902041,"retweet_count":317,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1402715876827320321,"tweet_text":"No anden inventando citas de Octavio Paz nada m\u00e1s por convivir\u2026","text_es":"No anden inventando citas de Octavio Paz nada m\u00e1s por convivir\u2026","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-09 20:00:00","favorite_count":16487,"followers_count":5902041,"retweet_count":1892,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1402712078641774592,"tweet_text":"\u00bf\u00a1Qu\u00e9 tal la cita de Octavio Paz!? Bien \u201c europeos\u201d (\u00bfser\u00e1 un complejo?) pero le falta un poquito de cultura al Presidente de Argentina. Ac\u00e1 decimos: \u201cno tiene la culpa el indio, sino el que lo hace presidente\u201d. https:\/\/t.co\/zSuT1MPllp","text_es":"\u00bf\u00a1Qu\u00e9 tal la cita de Octavio Paz Bien \u201c europeos\u201d \u00bfser\u00e1 un complejo pero le falta un poquito de cultura al Presidente de Argentina Ac\u00e1 decimos \u201cno tiene la culpa el indio sino el que lo hace presidente\u201d ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/zSuT1MPllp"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-09 20:00:00","favorite_count":14565,"followers_count":5902041,"retweet_count":3915,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1402701159991758853,"tweet_text":"Yo creo que el anuncio de candidatos a  Miembro de la Junta de @Banxico (Arturo Herrera) y a Secretario de Hacienda (Rogelio Mart\u00ednez de la O) son buenos, es una se\u00f1al positiva para la estabilidad econ\u00f3mica.","text_es":"Yo creo que el anuncio de candidatos a  Miembro de la Junta de  Arturo Herrera y a Secretario de Hacienda Rogelio Mart\u00ednez de la O son buenos es una se\u00f1al positiva para la estabilidad econ\u00f3mica","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Banxico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-09 19:00:00","favorite_count":6326,"followers_count":5902041,"retweet_count":778,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1402690413224464396,"tweet_text":"El fracaso de los partidos sat\u00e9lite | El Heraldo de M\u00e9xico https:\/\/t.co\/UwmJILEklz","text_es":"El fracaso de los partidos sat\u00e9lite  El Heraldo de M\u00e9xico ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UwmJILEklz"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-09 18:00:00","favorite_count":531,"followers_count":5902041,"retweet_count":125,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1402638811201523712,"tweet_text":"Muy buen an\u00e1lisis, como siempre.  \u00bfRefrendo? 2021\/06\/09 | Exc\u00e9lsior https:\/\/t.co\/r1KcHHlVuD","text_es":"Muy buen an\u00e1lisis como siempre  \u00bfRefrendo 20210609  Exc\u00e9lsior ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/r1KcHHlVuD"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-09 15:00:00","favorite_count":244,"followers_count":5902041,"retweet_count":80,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1402627002503401473,"tweet_text":"Esto lo debe investigar el fiscal electoral @ortizpinchetti https:\/\/t.co\/w23kdd3jrT","text_es":"Esto lo debe investigar el fiscal electoral  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["ortizpinchetti"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/w23kdd3jrT"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-09 14:00:00","favorite_count":604,"followers_count":5902041,"retweet_count":223,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1402625323498446854,"tweet_text":"La secretaria de Salud confirm\u00f3 haber aplicado 7 dosis por ampolleta de la vacuna de Pfizer, en lugar de 6, como se recomienda| Exc\u00e9lsior https:\/\/t.co\/QdRYHnYBy8","text_es":"La secretaria de Salud confirm\u00f3 haber aplicado 7 dosis por ampolleta de la vacuna de Pfizer en lugar de 6 como se recomienda Exc\u00e9lsior ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/QdRYHnYBy8"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-09 14:00:00","favorite_count":2217,"followers_count":5902041,"retweet_count":1119,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1402622990794244096,"tweet_text":"Espero que el @partidoverdemex les haya advertido, al menos, de las consecuencias.","text_es":"Espero que el  les haya advertido al menos de las consecuencias","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["partidoverdemex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-09 14:00:00","favorite_count":1546,"followers_count":5902041,"retweet_count":240,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1402622707775295488,"tweet_text":"El l\u00edo en que los meti\u00f3 el @partidoverdemex puede llevarlos a que el @INEMexico los multe fuertemente, porque realizaron actos de propaganda en d\u00edas prohibidos. El Verde desde luego que debe ser penalizado porque es la segunda vez, al menos, que lo hace. https:\/\/t.co\/NwenR8R7eQ","text_es":"El l\u00edo en que los meti\u00f3 el  puede llevarlos a que el  los multe fuertemente porque realizaron actos de propaganda en d\u00edas prohibidos El Verde desde luego que debe ser penalizado porque es la segunda vez al menos que lo hace ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["partidoverdemex","INEMexico"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/NwenR8R7eQ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-09 14:00:00","favorite_count":5211,"followers_count":5902041,"retweet_count":1728,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1402446811957170180,"tweet_text":"Esto lo debe ver el \u2066@INEMexico\u2069 y autoridades electorales locales. La intervenci\u00f3n de hombres (\u00bfarmados?) que se llevan las urnas ante el temor de funcionarios y representantes, mayor\u00eda de mujeres. Ojal\u00e1 sean excepciones y no sean la explicaci\u00f3n de algunos resultados. https:\/\/t.co\/IDVybqpR4n","text_es":"Esto lo debe ver el \u2066\u2069 y autoridades electorales locales La intervenci\u00f3n de hombres \u00bfarmados que se llevan las urnas ante el temor de funcionarios y representantes mayor\u00eda de mujeres Ojal\u00e1 sean excepciones y no sean la explicaci\u00f3n de algunos resultados httpstcoIDVybqpR4n","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["INEMexico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-06-09 02:00:00","favorite_count":3339,"followers_count":5902041,"retweet_count":2156,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1402446062326104064,"tweet_text":"Comparto algunos videos que me han llegado por redes sociales. Ojal\u00e1 las autoridades electorales locales y el \u2066@INEMexico\u2069 tomen cartas en el asunto. Ojal\u00e1 sean excepciones y no la explicaci\u00f3n de algunos resultados. https:\/\/t.co\/hDmEkTk7pP","text_es":"Comparto algunos videos que me han llegado por redes sociales Ojal\u00e1 las autoridades electorales locales y el \u2066\u2069 tomen cartas en el asunto Ojal\u00e1 sean excepciones y no la explicaci\u00f3n de algunos resultados httpstcohDmEkTk7pP","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["INEMexico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-06-09 02:00:00","favorite_count":3168,"followers_count":5902041,"retweet_count":1783,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1402374941400604672,"tweet_text":"Muchas felicidades a @MaruCampos_G , quien gan\u00f3 a pesar de todo y de (ya sabemos qui\u00e9nes) y ser\u00e1 la mejor Gobernante de Chihuahua. \u00a1Mucho \u00e9xito!","text_es":"Muchas felicidades a   quien gan\u00f3 a pesar de todo y de ya sabemos qui\u00e9nes y ser\u00e1 la mejor Gobernante de Chihuahua \u00a1Mucho \u00e9xito","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["MaruCampos_G"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-08 21:00:00","favorite_count":11648,"followers_count":5902041,"retweet_count":1516,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1402303550978465804,"tweet_text":"Por respeto, por diplomacia, \u00a1por salud! \u00bfPor qu\u00e9 no usar el cubrebocas? https:\/\/t.co\/4Gm1elhpRc","text_es":"Por respeto por diplomacia \u00a1por salud \u00bfPor qu\u00e9 no usar el cubrebocas ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/4Gm1elhpRc"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-08 17:00:00","favorite_count":3874,"followers_count":5902041,"retweet_count":781,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1402272338234707977,"tweet_text":"Y M\u00e9xico, que va exactamente en la l\u00ednea contrar\u00eda aumentando emisiones y no reduci\u00e9ndolas, debe rectificar. https:\/\/t.co\/GamEesxCp1","text_es":"Y M\u00e9xico que va exactamente en la l\u00ednea contrar\u00eda aumentando emisiones y no reduci\u00e9ndolas debe rectificar ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/GamEesxCp1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-08 15:00:00","favorite_count":776,"followers_count":5902041,"retweet_count":195,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1402258748098240512,"tweet_text":"La abstenci\u00f3n del Ministro @ArturoZaldivarL en la votaci\u00f3n sobre la inconstitucionalidad de la ley que aberrantemente lo deja en el cargo, vencido su plazo constitucional, equivale a un voto por s\u00ed mismo, porque se requieren 4 votos en contra. Debe votar en contra por dignidad.","text_es":"La abstenci\u00f3n del Ministro  en la votaci\u00f3n sobre la inconstitucionalidad de la ley que aberrantemente lo deja en el cargo vencido su plazo constitucional equivale a un voto por s\u00ed mismo porque se requieren 4 votos en contra Debe votar en contra por dignidad","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["ArturoZaldivarL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-08 14:00:00","favorite_count":15108,"followers_count":5902041,"retweet_count":4663,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1402258282832531456,"tweet_text":"Mayor\u00eda simple, la opci\u00f3n m\u00e1s votada, a\u00fan sin llegar al50%; Mayor\u00eda Absoluta, m\u00e1s del 50%, a esa se refiere (equivocadamente); Mayor\u00eda Calificada, # mayor que el 50% s\u00ed as\u00ed lo requiere, p.ej., la Constituci\u00f3n. @PartidoMorenaMx perdi\u00f3 la absoluta, ahora ni sumando al PT la tiene. https:\/\/t.co\/eXYJHDBRj5","text_es":"Mayor\u00eda simple la opci\u00f3n m\u00e1s votada a\u00fan sin llegar al50 Mayor\u00eda Absoluta m\u00e1s del 50 a esa se refiere equivocadamente Mayor\u00eda Calificada  mayor que el 50 s\u00ed as\u00ed lo requiere pej la Constituci\u00f3n  perdi\u00f3 la absoluta ahora ni sumando al PT la tiene ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["PartidoMorenaMx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/eXYJHDBRj5"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-08 14:00:00","favorite_count":2464,"followers_count":5902041,"retweet_count":781,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1402251832546766848,"tweet_text":"Derrotaba importantes figuras de @PartidoMorenaMx en la C\u00e1mara de Diputados. Falta en este recuento legisladores como Lorena Villavicencio y otros. https:\/\/t.co\/CWP0CnnBPH","text_es":"Derrotaba importantes figuras de  en la C\u00e1mara de Diputados Falta en este recuento legisladores como Lorena Villavicencio y otros httpstcoCWP0CnnBPH","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["PartidoMorenaMx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-08 13:00:00","favorite_count":2928,"followers_count":5902041,"retweet_count":666,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1402236886270291972,"tweet_text":"\u201cNo me puedo creer que el Presidente haya hecho ayer un reconocimiento al crimen organizado. Dijo\u2026:\u00a0\u2018Los que pertenecen a la delincuencia organizada,\u00a0(se portaron)\u00a0en general bien\u2019\u2026 Y Ovidio debe haber sonre\u00eddo satisfecho\u201d @lopezdoriga https:\/\/t.co\/dF4KOGR87f","text_es":"\u201cNo me puedo creer que el Presidente haya hecho ayer un reconocimiento al crimen organizado Dijo\u2026\u00a0\u2018Los que pertenecen a la delincuencia organizada\u00a0se portaron\u00a0en general bien\u2019\u2026 Y Ovidio debe haber sonre\u00eddo satisfecho\u201d  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["lopezdoriga"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/dF4KOGR87f"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-08 12:00:00","favorite_count":6398,"followers_count":5902041,"retweet_count":2174,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1402081342561652738,"tweet_text":"Un d\u00eda despu\u00e9s de las elecciones, el gobierno: 1) publica la reforma que, contraviniendo claramente la Constituci\u00f3n, concede dos a\u00f1os m\u00e1s en el puesto al presidente de la Corte; 2) anuncia que hay casi 13,000 fallecidos m\u00e1s por Covid de los que hab\u00eda reconocido. Una burla.","text_es":"Un d\u00eda despu\u00e9s de las elecciones el gobierno 1 publica la reforma que contraviniendo claramente la Constituci\u00f3n concede dos a\u00f1os m\u00e1s en el puesto al presidente de la Corte 2 anuncia que hay casi 13000 fallecidos m\u00e1s por Covid de los que hab\u00eda reconocido Una burla","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-08 02:00:00","favorite_count":21081,"followers_count":5902041,"retweet_count":6717,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1402067650558234626,"tweet_text":"Obama sobre el 6 de enero (Capitolio) y La gran mentira: \"La base lo crey\u00f3. La base lo crey\u00f3 porque esto se lo hab\u00eda dicho no solo el presidente, sino tambi\u00e9n los medios de comunicaci\u00f3n ellos ve\u00edan. Y nadie se puso de pie y dijo '\u00a1Basta. Ya es suficiente. Esto no es cierto!'\". https:\/\/t.co\/S7DacCmBqJ","text_es":"Obama sobre el 6 de enero Capitolio y La gran mentira La base lo crey\u00f3 La base lo crey\u00f3 porque esto se lo hab\u00eda dicho no solo el presidente sino tambi\u00e9n los medios de comunicaci\u00f3n ellos ve\u00edan Y nadie se puso de pie y dijo \u00a1Basta Ya es suficiente Esto no es cierto ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/S7DacCmBqJ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-08 01:00:00","favorite_count":402,"followers_count":5902041,"retweet_count":100,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1402017963738386434,"tweet_text":"Dado el COVID que padezco vine al hospital a realizarme estudios y dar seguimiento a mi estado de salud, el cual evoluciona bien, mi oxigenaci\u00f3n es buena, el pron\u00f3stico favorable y mi \u00e1nimo mejor ante los resultados del domingo. Que no nos distraigan de los graves problemas de \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","text_es":"Dado el COVID que padezco vine al hospital a realizarme estudios y dar seguimiento a mi estado de salud el cual evoluciona bien mi oxigenaci\u00f3n es buena el pron\u00f3stico favorable y mi \u00e1nimo mejor ante los resultados del domingo Que no nos distraigan de los graves problemas de \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-06-07 22:00:00","favorite_count":34500,"followers_count":5902041,"retweet_count":3003,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1401999956810997760,"tweet_text":"Ser\u00eda bueno publicar la comparaci\u00f3n de diputados obtenidos por Morena por s\u00ed mismo y en coalici\u00f3n entre 2018 y 2021 para ilustrar el punto que hace el reportero. https:\/\/t.co\/AWPWay2wbO","text_es":"Ser\u00eda bueno publicar la comparaci\u00f3n de diputados obtenidos por Morena por s\u00ed mismo y en coalici\u00f3n entre 2018 y 2021 para ilustrar el punto que hace el reportero ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AWPWay2wbO"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-07 21:00:00","favorite_count":969,"followers_count":5902041,"retweet_count":209,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1401984958047129606,"tweet_text":"Muy buen video, \u00a1Felicidades @Mzavalagc !! https:\/\/t.co\/v2iDy71fIN","text_es":"Muy buen video \u00a1Felicidades   ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Mzavalagc"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/v2iDy71fIN"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-07 20:00:00","favorite_count":5991,"followers_count":5902041,"retweet_count":908,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1401949469378293762,"tweet_text":"Felicidades @monica_rdv https:\/\/t.co\/xIN3AmhySE","text_es":null,"tweet_lang":"pt","hashtags":[],"mentions":["monica_rdv"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xIN3AmhySE"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-07 17:00:00","favorite_count":398,"followers_count":5902041,"retweet_count":32,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":"Felicidades @monica_rdv https:\/\/t.co\/xIN3AmhySE","text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1401949149046714370,"tweet_text":"De mis clases de constitucional, tipos de Mayor\u00edas: 1. Simple: mayor n\u00famero de votos a 1 propuesta, cuando se opta entre m\u00e1s de dos. 2. Absoluta: m\u00e1s de la mitad de los votos. 3. Calificada: n\u00famero de votos superior al de la mayor\u00eda absoluta conforme la Constituci\u00f3n o ley.","text_es":"De mis clases de constitucional tipos de Mayor\u00edas 1 Simple mayor n\u00famero de votos a 1 propuesta cuando se opta entre m\u00e1s de dos 2 Absoluta m\u00e1s de la mitad de los votos 3 Calificada n\u00famero de votos superior al de la mayor\u00eda absoluta conforme la Constituci\u00f3n o ley","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-07 17:00:00","favorite_count":10892,"followers_count":5902041,"retweet_count":2278,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1401937028946739203,"tweet_text":"\"Espero que salgamos de esta pandemia ... con un nuevo respeto por la naturaleza, el mundo natural y los animales\".\n \u2014Jane Goodall @JaneGoodallInst en la reci\u00e9n estrenada pel\u00edcula  #WeAreNature, pidiendo un cambio de paradigma en c\u00f3mo vemos la naturaleza y la vida en \ud83c\udf0e https:\/\/t.co\/XnuHGw6S5r","text_es":"Espero que salgamos de esta pandemia  con un nuevo respeto por la naturaleza el mundo natural y los animales\n \u2014Jane Goodall  en la reci\u00e9n estrenada pel\u00edcula   pidiendo un cambio de paradigma en c\u00f3mo vemos la naturaleza y la vida en  ","tweet_lang":"es","hashtags":["WeAreNature"],"mentions":["JaneGoodallInst"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XnuHGw6S5r"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf0e"],"tweet_date":"2021-06-07 16:00:00","favorite_count":290,"followers_count":5902041,"retweet_count":75,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1401935898703548418,"tweet_text":"Esta es una muy buena noticia: \u00a1Felicidades @g_quadri !! https:\/\/t.co\/Nk0mBFfZGp","text_es":"Esta es una muy buena noticia \u00a1Felicidades   ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["g_quadri"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Nk0mBFfZGp"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-07 16:00:00","favorite_count":4201,"followers_count":5902041,"retweet_count":662,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1401931660829024265,"tweet_text":"La poblaci\u00f3n de la CDMX decidi\u00f3 la democracia sobre la dictadura: Margarita Zavala https:\/\/t.co\/8jXcy36slK","text_es":"La poblaci\u00f3n de la CDMX decidi\u00f3 la democracia sobre la dictadura Margarita Zavala ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8jXcy36slK"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-07 16:00:00","favorite_count":3006,"followers_count":5902041,"retweet_count":572,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1401889346244866049,"tweet_text":"Publican en DOF decreto de extensi\u00f3n de mandato de Arturo Zald\u00edvar https:\/\/t.co\/e4dpuubFSB v\u00eda @lopezdoriga \u00bfc\u00f3mo explicar esto? \u00bfPor qu\u00e9 lo publican un d\u00eda despu\u00e9s de la elecci\u00f3n? \u00bfA qu\u00e9 tem\u00edan? \u00bfEl que nada debe nada teme?","text_es":"Publican en DOF decreto de extensi\u00f3n de mandato de Arturo Zald\u00edvar  v\u00eda  \u00bfc\u00f3mo explicar esto \u00bfPor qu\u00e9 lo publican un d\u00eda despu\u00e9s de la elecci\u00f3n \u00bfA qu\u00e9 tem\u00edan \u00bfEl que nada debe nada teme","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["lopezdoriga"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/e4dpuubFSB"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-06-07 13:00:00","favorite_count":3770,"followers_count":5902041,"retweet_count":1624,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1401877726303244291,"tweet_text":"Tu voz en el Congreso https:\/\/t.co\/GaQRWaz86c","text_es":"Tu voz en el Congreso ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/GaQRWaz86c"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-07 12:00:00","favorite_count":758,"followers_count":5902041,"retweet_count":145,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1401764876486385669,"tweet_text":"Una victoria de 2 a 1 sobre @PartidoMorenaMx ! \u00a1Felicidades! https:\/\/t.co\/7FuvQNJpFL","text_es":"Una victoria de 2 a 1 sobre   \u00a1Felicidades ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["PartidoMorenaMx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7FuvQNJpFL"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-07 05:00:00","favorite_count":16717,"followers_count":5902041,"retweet_count":2200,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1401715310982578178,"tweet_text":"Mar\u00eda Eugenia Campos, candidata del PAN-PRD, se perfila ganadora en Chihuahua - Contrapeso https:\/\/t.co\/ljJAvv3z2Q","text_es":"Mar\u00eda Eugenia Campos candidata del PANPRD se perfila ganadora en Chihuahua  Contrapeso ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ljJAvv3z2Q"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-07 02:00:00","favorite_count":9646,"followers_count":5902041,"retweet_count":1529,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1401561690840444930,"tweet_text":"Me llegan mensajes y fotograf\u00edas de amigos y conocidos mostrando orgullosos la marca de tinta que muestra que ya votaron. Pase lo que pase, hoy M\u00e9xico ya cambi\u00f3 un poco.","text_es":"Me llegan mensajes y fotograf\u00edas de amigos y conocidos mostrando orgullosos la marca de tinta que muestra que ya votaron Pase lo que pase hoy M\u00e9xico ya cambi\u00f3 un poco","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-06 15:00:00","favorite_count":33976,"followers_count":5902041,"retweet_count":4292,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1401243033471963136,"tweet_text":"Les comparto el video de Jordan S\u00e1nchez : \u201cSomos una fracci\u00f3n de segundo en el tiempo de vida de la tierra. A\u00fan as\u00ed ella es nuestra \u00fanica l\u00ednea de vida\u201d. #D\u00edaMundialdelMedioAmbiente #GenerationRestoration with @UNEP this #WorldEnvironmentDay \nhttps:\/\/t.co\/MayjitLl0a","text_es":"Les comparto el video de Jordan S\u00e1nchez  \u201cSomos una fracci\u00f3n de segundo en el tiempo de vida de la tierra A\u00fan as\u00ed ella es nuestra \u00fanica l\u00ednea de vida\u201d   with  this  \nhttpstcoMayjitLl0a","tweet_lang":"es","hashtags":["D\u00edaMundialdelMedioAmbiente","GenerationRestoration","WorldEnvironmentDay"],"mentions":["UNEP"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-05 18:00:00","favorite_count":902,"followers_count":5902041,"retweet_count":227,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1401241927043932162,"tweet_text":"En el  #D\u00edaMundialdelMedioAmbiente, les comparto que recib\u00ed la honrosa invitaci\u00f3n de formar parte del Consejo Asesor del Proyecto \u201cD\u00e9cada de la Restauraci\u00f3n de los Ecosistemas de la @ONU_es\u201d @UNEP @unep_espanol. Gracias @TimChristo por tu invitaci\u00f3n.","text_es":"En el   les comparto que recib\u00ed la honrosa invitaci\u00f3n de formar parte del Consejo Asesor del Proyecto \u201cD\u00e9cada de la Restauraci\u00f3n de los Ecosistemas de la \u201d   Gracias  por tu invitaci\u00f3n","tweet_lang":"es","hashtags":["D\u00edaMundialdelMedioAmbiente"],"mentions":["ONU_es","UNEP","unep_espanol","TimChristo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-05 18:00:00","favorite_count":7764,"followers_count":5902041,"retweet_count":1422,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1401220221441032196,"tweet_text":"M\u00e9xico aprob\u00f3 vacuna CanSino con cuestionada efectividad e irregularidades, dicen participantes en ensayo cl\u00ednico y expertos https:\/\/t.co\/ABYkximzIV v\u00eda @UniNoticias","text_es":"M\u00e9xico aprob\u00f3 vacuna CanSino con cuestionada efectividad e irregularidades dicen participantes en ensayo cl\u00ednico y expertos  v\u00eda ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["UniNoticias"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ABYkximzIV"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-06-05 17:00:00","favorite_count":1295,"followers_count":5902041,"retweet_count":657,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1401183606333132800,"tweet_text":"El crimen organizado ya vot\u00f3, frente a una pol\u00edtica de brazos cruzados, o de francos abrazos, del gobierno. El punto m\u00e1s peligroso de la \u201cCaptura del Estado\u201d es la captura electoral, pues se apodera de la aut\u00e9ntica soberan\u00eda y autodeterminaci\u00f3n que es el ejercicio del voto. https:\/\/t.co\/RN6rbOS8Yz","text_es":"El crimen organizado ya vot\u00f3 frente a una pol\u00edtica de brazos cruzados o de francos abrazos del gobierno El punto m\u00e1s peligroso de la \u201cCaptura del Estado\u201d es la captura electoral pues se apodera de la aut\u00e9ntica soberan\u00eda y autodeterminaci\u00f3n que es el ejercicio del voto ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RN6rbOS8Yz"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-05 14:00:00","favorite_count":3384,"followers_count":5902041,"retweet_count":1556,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1401170783897018369,"tweet_text":"Urge una explicaci\u00f3n puntual, objetiva, sin demagogia, de lo ocurrido con la dosificaci\u00f3n de la vacuna Pfizer. \u00bfEs cierto que se ignoraron las instrucciones del fabricante? \u00bfEn cu\u00e1ntos casos? \u00bf\u00bfCu\u00e1les son las consecuencias?","text_es":"Urge una explicaci\u00f3n puntual objetiva sin demagogia de lo ocurrido con la dosificaci\u00f3n de la vacuna Pfizer \u00bfEs cierto que se ignoraron las instrucciones del fabricante \u00bfEn cu\u00e1ntos casos \u00bf\u00bfCu\u00e1les son las consecuencias","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-06-05 14:00:00","favorite_count":21246,"followers_count":5902041,"retweet_count":6950,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1400968689390862341,"tweet_text":"Pues ya sali\u00f3: dram\u00e1tico da\u00f1o a la salud y causa de #CambioClim\u00e1tico las mayores emisiones de azufre en las refiner\u00edas. https:\/\/t.co\/6AErRQ4XEF","text_es":"Pues ya sali\u00f3 dram\u00e1tico da\u00f1o a la salud y causa de  las mayores emisiones de azufre en las refiner\u00edas ","tweet_lang":"es","hashtags":["CambioClim\u00e1tico"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6AErRQ4XEF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-05 00:00:00","favorite_count":3414,"followers_count":5902041,"retweet_count":1227,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1400601955282604032,"tweet_text":"De no creerse. Los mataron por ser candidatos, porque eso y su potencial triunfo afectaba intereses de sus asesinos. Es un atentado contra la m\u00e1xima expresi\u00f3n de la soberan\u00eda y autodeterminaci\u00f3n del pueblo: el voto, elegir gobernantes. Pero para el gob no hay motivo electoral. https:\/\/t.co\/SuJr97klL2","text_es":"De no creerse Los mataron por ser candidatos porque eso y su potencial triunfo afectaba intereses de sus asesinos Es un atentado contra la m\u00e1xima expresi\u00f3n de la soberan\u00eda y autodeterminaci\u00f3n del pueblo el voto elegir gobernantes Pero para el gob no hay motivo electoral ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/SuJr97klL2"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-06-04 00:00:00","favorite_count":6630,"followers_count":5902041,"retweet_count":2434,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1400570156145856522,"tweet_text":"Qu\u00e9 gran texto sobre un gran historiador y persona: Jean Meyer, nuestro franc\u00e9s mexicano.              Las estepas quemadas https:\/\/t.co\/Jtx3sgBQeW","text_es":"Qu\u00e9 gran texto sobre un gran historiador y persona Jean Meyer nuestro franc\u00e9s mexicano              Las estepas quemadas ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Jtx3sgBQeW"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-03 22:00:00","favorite_count":406,"followers_count":5902041,"retweet_count":113,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1400530061053267973,"tweet_text":"Me toc\u00f3 verlo en Par\u00eds, en una Expo a la que asist\u00ed como conferencista. Parece muy simp\u00e1tico el robot. Lo que ah\u00ed se coment\u00f3 en corto es que algunos proyectos as\u00ed buscan construir robots b\u00e9licos, que sustituir\u00e1n ej\u00e9rcitos y mercenarios, impulsados por la industria armamentista. https:\/\/t.co\/0yQ5IIImER","text_es":"Me toc\u00f3 verlo en Par\u00eds en una Expo a la que asist\u00ed como conferencista Parece muy simp\u00e1tico el robot Lo que ah\u00ed se coment\u00f3 en corto es que algunos proyectos as\u00ed buscan construir robots b\u00e9licos que sustituir\u00e1n ej\u00e9rcitos y mercenarios impulsados por la industria armamentista ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/0yQ5IIImER"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-06-03 19:00:00","favorite_count":1079,"followers_count":5902041,"retweet_count":209,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1400520452519477263,"tweet_text":"Mantiene EU apoyos a ONGs que combaten corrupci\u00f3n - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/l1B33UBB5U","text_es":"Mantiene EU apoyos a ONGs que combaten corrupci\u00f3n  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/l1B33UBB5U"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-03 19:00:00","favorite_count":4521,"followers_count":5902041,"retweet_count":1288,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1400467528405585923,"tweet_text":"\u201cQue un pol\u00edtico tenga m\u00e1s votos no lo hace necesariamente mejor gobernante. No tener a buenos gobernantes o servidores p\u00fablicos se traduce en mala provisi\u00f3n de servicios p\u00fablicos en transporte, agua, hospitales, tr\u00e1mites o acceso a la justicia.\u201d (O ca\u00eddas del Metro, o crimen) https:\/\/t.co\/7lF0lJsmhQ","text_es":"\u201cQue un pol\u00edtico tenga m\u00e1s votos no lo hace necesariamente mejor gobernante No tener a buenos gobernantes o servidores p\u00fablicos se traduce en mala provisi\u00f3n de servicios p\u00fablicos en transporte agua hospitales tr\u00e1mites o acceso a la justicia\u201d O ca\u00eddas del Metro o crimen ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7lF0lJsmhQ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-03 15:00:00","favorite_count":1343,"followers_count":5902041,"retweet_count":407,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1400448587616509963,"tweet_text":"\u00a1Pobre M\u00e9xico! En ciertos momentos y en muchos lugares parece que lo han dejado en manos de criminales, abandonado a su suerte. https:\/\/t.co\/TQOxDaHVVL","text_es":"\u00a1Pobre M\u00e9xico En ciertos momentos y en muchos lugares parece que lo han dejado en manos de criminales abandonado a su suerte ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/TQOxDaHVVL"],"tweet_emoticons":["xD"],"tweet_date":"2021-06-03 14:00:00","favorite_count":7504,"followers_count":5902041,"retweet_count":2880,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1400434478108061704,"tweet_text":"Una \u201cObsesi\u00f3n mesi\u00e1nica\u201d advierte ahora el Welt de Alemania sobre gobierno de AMLO https:\/\/t.co\/GCfkbTAr5L","text_es":"Una \u201cObsesi\u00f3n mesi\u00e1nica\u201d advierte ahora el Welt de Alemania sobre gobierno de AMLO ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/GCfkbTAr5L"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-03 13:00:00","favorite_count":7435,"followers_count":5902041,"retweet_count":2941,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1400430201616703488,"tweet_text":"La @SSalud_mx reconoce que no son 215,853, sino 343,240 los mexicanos fallecidos por #COVID. Elderly aclara que, contando a otros fallecidos indirectamente por la pandemia, han muerto hasta el 2 de junio 502,882 mexicanos, 1 de las cifras m\u00e1s altas del mundo y de la historia nal. https:\/\/t.co\/UJFUq65Xos","text_es":"La  reconoce que no son 215853 sino 343240 los mexicanos fallecidos por  Elderly aclara que contando a otros fallecidos indirectamente por la pandemia han muerto hasta el 2 de junio 502882 mexicanos 1 de las cifras m\u00e1s altas del mundo y de la historia nal ","tweet_lang":"es","hashtags":["COVID"],"mentions":["SSalud_mx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UJFUq65Xos"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-03 13:00:00","favorite_count":1942,"followers_count":5902041,"retweet_count":1188,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1400306264454811655,"tweet_text":"Hipocres\u00eda","text_es":"Hipocres\u00eda","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-03 04:00:00","favorite_count":4985,"followers_count":5902041,"retweet_count":507,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1400301242371346440,"tweet_text":"Salom\u00f3n, t\u00fa fuiste de \u201clos que gobernaron antes\u201d... \u00bfsabes c\u00f3mo se llama esto que haces? https:\/\/t.co\/OR14Iol6HE","text_es":"Salom\u00f3n t\u00fa fuiste de \u201clos que gobernaron antes\u201d \u00bfsabes c\u00f3mo se llama esto que haces ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OR14Iol6HE"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-03 04:00:00","favorite_count":5026,"followers_count":5902041,"retweet_count":999,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1400275557770694656,"tweet_text":"Les comparto mi reflexi\u00f3n acerca de las elecciones de este domingo. https:\/\/t.co\/spPA9AiNZx","text_es":"Les comparto mi reflexi\u00f3n acerca de las elecciones de este domingo ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/spPA9AiNZx"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-03 02:00:00","favorite_count":2185,"followers_count":5902041,"retweet_count":606,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1400255040921772034,"tweet_text":"Para el voto \u00fatil pueden usar estas encuestas de @MassiveCaller. Morena y sus aliados est\u00e1n en Morado. PAN y PAN-PRI-PRD en azul. En general busca en tu distrito la barra m\u00e1s grande comparada con la barra de Morena y aliados, que es la que puede a vencer @PartidoMorenaMx y vota. https:\/\/t.co\/QPKI6YZyFA","text_es":"Para el voto \u00fatil pueden usar estas encuestas de  Morena y sus aliados est\u00e1n en Morado PAN y PANPRIPRD en azul En general busca en tu distrito la barra m\u00e1s grande comparada con la barra de Morena y aliados que es la que puede a vencer  y vota ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["MassiveCaller","PartidoMorenaMx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/QPKI6YZyFA"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-03 01:00:00","favorite_count":1167,"followers_count":5902041,"retweet_count":466,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1400222029845078023,"tweet_text":"Bien por el  Gobierno de Guanajuato @gobiernogto, al haber capturado al presunto homicida de la candidata de Morole\u00f3n. S\u00f3lo as\u00ed puede irse cerr\u00e1ndole el paso a la impunidad y con ello a la violencia. https:\/\/t.co\/uDXDapaMrS","text_es":"Bien por el  Gobierno de Guanajuato  al haber capturado al presunto homicida de la candidata de Morole\u00f3n S\u00f3lo as\u00ed puede irse cerr\u00e1ndole el paso a la impunidad y con ello a la violencia ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["gobiernogto"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/uDXDapaMrS"],"tweet_emoticons":["XD"],"tweet_date":"2021-06-02 23:00:00","favorite_count":494,"followers_count":5902041,"retweet_count":111,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1400220141036707844,"tweet_text":"Para maximizar las posibilidades de triunfo de la oposici\u00f3n hagamos uso del #Voto\u00datil. Aqu\u00ed puedes revisar qu\u00e9 candidata o candidato es el mejor posicionado en tu distrito para derrotar a  Morena https:\/\/t.co\/VRbmWXV3CV","text_es":"Para maximizar las posibilidades de triunfo de la oposici\u00f3n hagamos uso del  Aqu\u00ed puedes revisar qu\u00e9 candidata o candidato es el mejor posicionado en tu distrito para derrotar a  Morena ","tweet_lang":"es","hashtags":["Voto\u00datil"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/VRbmWXV3CV"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-02 23:00:00","favorite_count":1971,"followers_count":5902041,"retweet_count":876,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1400219983943249931,"tweet_text":"\u00c9chale un vistazo a Arturo Erdely \ud83d\ude37 (@ArturoErdely): https:\/\/t.co\/mS8dyQU3Jx","text_es":"\u00c9chale un vistazo a Arturo Erdely   ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["ArturoErdely"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mS8dyQU3Jx"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude37"],"tweet_date":"2021-06-02 23:00:00","favorite_count":199,"followers_count":5902041,"retweet_count":40,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1400217193472724992,"tweet_text":"Muy importante, informarse por qui\u00e9n votar el domingo. Hay que saber qu\u00e9 candidata o candidato puede derrotar a @PartidoMorenaMx en tu distrito. Localiza tu secci\u00f3n electoral en tu #CredencialParaVotar y Entra a la p\u00e1gina https:\/\/t.co\/9y7Vad6ku1 https:\/\/t.co\/g42RSHUjoj","text_es":"Muy importante informarse por qui\u00e9n votar el domingo Hay que saber qu\u00e9 candidata o candidato puede derrotar a  en tu distrito Localiza tu secci\u00f3n electoral en tu  y Entra a la p\u00e1gina  ","tweet_lang":"es","hashtags":["CredencialParaVotar"],"mentions":["PartidoMorenaMx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9y7Vad6ku1","https:\/\/t.co\/g42RSHUjoj"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-02 22:00:00","favorite_count":747,"followers_count":5902041,"retweet_count":291,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1400203384397959172,"tweet_text":"Margarita Zavala da negativo a Covid-19 tras contagio de Felipe Calder\u00f3n https:\/\/t.co\/Yw8REFHy2C","text_es":"Margarita Zavala da negativo a Covid19 tras contagio de Felipe Calder\u00f3n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Yw8REFHy2C"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-02 22:00:00","favorite_count":10785,"followers_count":5902041,"retweet_count":1149,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1400143018880114691,"tweet_text":"Ojal\u00e1. Por Michoac\u00e1n . https:\/\/t.co\/f4InP5jnvu","text_es":"Ojal\u00e1 Por Michoac\u00e1n  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/f4InP5jnvu"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-02 18:00:00","favorite_count":569,"followers_count":5902041,"retweet_count":140,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1400131813679546370,"tweet_text":"Mientras m\u00e1s se acerca la elecci\u00f3n, m\u00e1s vacunas ponen https:\/\/t.co\/9msSsnP6hp","text_es":"Mientras m\u00e1s se acerca la elecci\u00f3n m\u00e1s vacunas ponen ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9msSsnP6hp"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-02 17:00:00","favorite_count":1989,"followers_count":5902041,"retweet_count":609,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1400122572809797635,"tweet_text":"Delito de \u00a1\u201dfalsedad ideol\u00f3gica!\u201d","text_es":"Delito de \u00a1\u201dfalsedad ideol\u00f3gica\u201d","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-02 16:00:00","favorite_count":300,"followers_count":5902041,"retweet_count":39,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1400122070277763073,"tweet_text":"En Nicaragua, la justicia tambi\u00e9n se utiliza para perseguir opositores, todos sometidos al capricho del dictador. Solidaridad con @chamorrocris https:\/\/t.co\/K4CDdsvs7X","text_es":"En Nicaragua la justicia tambi\u00e9n se utiliza para perseguir opositores todos sometidos al capricho del dictador Solidaridad con  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["chamorrocris"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/K4CDdsvs7X"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-02 16:00:00","favorite_count":455,"followers_count":5902041,"retweet_count":139,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1400110477838016520,"tweet_text":"Agradezco al Presidente @lopezobrador_ sus deseos de recuperaci\u00f3n. Sigo con s\u00edntomas leves y oxigenando muy bien.","text_es":"Agradezco al Presidente  sus deseos de recuperaci\u00f3n Sigo con s\u00edntomas leves y oxigenando muy bien","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-02 15:00:00","favorite_count":26347,"followers_count":5902041,"retweet_count":1783,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1400073368997568513,"tweet_text":"Sigue el asesinato y secuestro de candidatos. Que aparezcan ella y su fam con vida. La intervenci\u00f3n del CO en el acto m\u00e1s soberano que es votar atenta contra la Seguridad Nal. Basta de brazos cruzados de gobierno federal. \u201cAbrazos y no balazos\u201d no funciona.https:\/\/t.co\/NuyFw24xR9","text_es":"Sigue el asesinato y secuestro de candidatos Que aparezcan ella y su fam con vida La intervenci\u00f3n del CO en el acto m\u00e1s soberano que es votar atenta contra la Seguridad Nal Basta de brazos cruzados de gobierno federal \u201cAbrazos y no balazos\u201d no funciona","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/NuyFw24xR9"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-02 13:00:00","favorite_count":2346,"followers_count":5902041,"retweet_count":785,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1400068326966001664,"tweet_text":"@Excelsior : Desv\u00edan dinero de Jalisco a campa\u00f1a de Samuel Garc\u00eda; municipios y gobierno estatal, involucrados https:\/\/t.co\/lN5nhT4ovG v\u00eda @Excelsior","text_es":"  Desv\u00edan dinero de Jalisco a campa\u00f1a de Samuel Garc\u00eda municipios y gobierno estatal involucrados  v\u00eda ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Excelsior","Excelsior"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lN5nhT4ovG"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-02 13:00:00","favorite_count":716,"followers_count":5902041,"retweet_count":398,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1399910548926500867,"tweet_text":"Les comparto que me hice una prueba #COVID y sali\u00f3 positiva. Por fortuna los s\u00edntomas son leves y estoy bien, me encuentro aislado y en reposo. Una disculpa por no poder acompa\u00f1arlos en sus cierres de campa\u00f1a. Hay que ir a votar el domingo y cerrarle el paso al autoritarismo.","text_es":"Les comparto que me hice una prueba  y sali\u00f3 positiva Por fortuna los s\u00edntomas son leves y estoy bien me encuentro aislado y en reposo Una disculpa por no poder acompa\u00f1arlos en sus cierres de campa\u00f1a Hay que ir a votar el domingo y cerrarle el paso al autoritarismo","tweet_lang":"es","hashtags":["COVID"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-02 02:00:00","favorite_count":35427,"followers_count":5902041,"retweet_count":4266,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1399869218737332230,"tweet_text":"Demoledora, triste realidad....    Despu\u00e9s de 15 a\u00f1os, vuelven a irse a EU - El Arsenal https:\/\/t.co\/d8YD3TfNyo","text_es":"Demoledora triste realidad    Despu\u00e9s de 15 a\u00f1os vuelven a irse a EU  El Arsenal ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/d8YD3TfNyo"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-01 23:00:00","favorite_count":658,"followers_count":5902041,"retweet_count":345,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1399861608109727749,"tweet_text":"Incre\u00edble lo que hizo esta adolescente con un oso que atac\u00f3 a sus perros. https:\/\/t.co\/vJfkG906gN","text_es":"Incre\u00edble lo que hizo esta adolescente con un oso que atac\u00f3 a sus perros ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/vJfkG906gN"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-01 23:00:00","favorite_count":260,"followers_count":5902041,"retweet_count":43,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1399860662336118793,"tweet_text":"Cuitzeo, Mich., a escasos 20 kms. de Morole\u00f3n, donde una candidata fue asesinada hace unos d\u00edas. Preocupante \u201cimpunidad c\u00ednica\u201d con la que act\u00faa el crimen organizado en algunas regiones del pa\u00eds, que claramente controlan. A eso es lo que llamamos \u201cCaptura del Estado\u201d por el CO. https:\/\/t.co\/7DURE2vT8H","text_es":"Cuitzeo Mich a escasos 20 kms de Morole\u00f3n donde una candidata fue asesinada hace unos d\u00edas Preocupante \u201cimpunidad c\u00ednica\u201d con la que act\u00faa el crimen organizado en algunas regiones del pa\u00eds que claramente controlan A eso es lo que llamamos \u201cCaptura del Estado\u201d por el CO ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7DURE2vT8H"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-01 23:00:00","favorite_count":908,"followers_count":5902041,"retweet_count":387,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1399836547034320906,"tweet_text":"Gran tweet. https:\/\/t.co\/FZQCx8Pp9C","text_es":null,"tweet_lang":"en","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/FZQCx8Pp9C"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-01 21:00:00","favorite_count":370,"followers_count":5902041,"retweet_count":98,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":"Gran tweet.","text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1399800775547756548,"tweet_text":"Por cierto en \u201cEl Progreso Improductivo\u201d Zaid ironiza sobre ineficiencia de gobierno (70s) y calcula que era mejor repartir dinero a todos que ejercer el ppto como lo hac\u00edan. A veces pienso que el Pdte se inspir\u00f3 en eso para repartir dinero en lugar de medicinas, seguridad, etc. https:\/\/t.co\/8SScjIepI2","text_es":"Por cierto en \u201cEl Progreso Improductivo\u201d Zaid ironiza sobre ineficiencia de gobierno 70s y calcula que era mejor repartir dinero a todos que ejercer el ppto como lo hac\u00edan A veces pienso que el Pdte se inspir\u00f3 en eso para repartir dinero en lugar de medicinas seguridad etc ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8SScjIepI2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-01 19:00:00","favorite_count":174,"followers_count":5902041,"retweet_count":65,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1399798062541774849,"tweet_text":"Levitsky*","text_es":null,"tweet_lang":"cs","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-01 19:00:00","favorite_count":88,"followers_count":5902041,"retweet_count":14,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":"Levitsky*"}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1399797948083412993,"tweet_text":"Parece nada m\u00e1s una ocurrencia del monero, pero son los elementos de la \u201cprueba\u201d de riesgo democr\u00e1tico del libro \u201cC\u00f3mo mueren las Democracias\u201d de Levitsly y Ziblatt https:\/\/t.co\/bvvcWLWVlj","text_es":"Parece nada m\u00e1s una ocurrencia del monero pero son los elementos de la \u201cprueba\u201d de riesgo democr\u00e1tico del libro \u201cC\u00f3mo mueren las Democracias\u201d de Levitsly y Ziblatt ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bvvcWLWVlj"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-01 19:00:00","favorite_count":969,"followers_count":5902041,"retweet_count":408,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1399796532296052736,"tweet_text":"La estrategia de siempre https:\/\/t.co\/gla213Nxdt","text_es":"La estrategia de siempre ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gla213Nxdt"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-01 19:00:00","favorite_count":1325,"followers_count":5902041,"retweet_count":345,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1399726904509222913,"tweet_text":"Est\u00e1 en juego el futuro de M\u00e9xico. Democracia o dictadura, la voz de un s\u00f3lo hombre o la voz de todos. Lo patri\u00f3tico es derrotar a @PartidoMorenaMx \u00f1. Necesitamos diputados que representen a los mexicanos, no al Presidente. Hay que votar por quien vaya adelante de oposici\u00f3n.","text_es":"Est\u00e1 en juego el futuro de M\u00e9xico Democracia o dictadura la voz de un s\u00f3lo hombre o la voz de todos Lo patri\u00f3tico es derrotar a  \u00f1 Necesitamos diputados que representen a los mexicanos no al Presidente Hay que votar por quien vaya adelante de oposici\u00f3n","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["PartidoMorenaMx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-01 14:00:00","favorite_count":609,"followers_count":5902041,"retweet_count":165,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1399726181742690306,"tweet_text":"Los proyectos pol\u00edticos personales, por respetables que parezcan, pueden esperar. Parad\u00f3jicamente, candidatos que buscan quedar bien sin ganar (MC, fuera de casos donde compiten directo con Morena) s\u00f3lo maximizan las posibilidades de dictadura. Si eso se da, todo proyecto p acaba","text_es":"Los proyectos pol\u00edticos personales por respetables que parezcan pueden esperar Parad\u00f3jicamente candidatos que buscan quedar bien sin ganar MC fuera de casos donde compiten directo con Morena s\u00f3lo maximizan las posibilidades de dictadura Si eso se da todo proyecto p acaba","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-01 14:00:00","favorite_count":714,"followers_count":5902041,"retweet_count":162,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1399725420874850304,"tweet_text":"La elecci\u00f3n es tan importante que lo que se decide no son colores, sino si seguimos en democracia o permitimos la dictadura, el pa\u00eds de un solo hombre, sin respeto a la ley, ni instituciones aut\u00f3nomas, ni garant\u00eda de derechos, ni separaci\u00f3n de poderes.","text_es":"La elecci\u00f3n es tan importante que lo que se decide no son colores sino si seguimos en democracia o permitimos la dictadura el pa\u00eds de un solo hombre sin respeto a la ley ni instituciones aut\u00f3nomas ni garant\u00eda de derechos ni separaci\u00f3n de poderes","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-01 14:00:00","favorite_count":1501,"followers_count":5902041,"retweet_count":368,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1399724977067339787,"tweet_text":"Por eso es importante revisar que dicen las encuestas en cada distrito. En general, donde hay alianza PAN-PRI-PRD est\u00e1 el voto \u00fatil, salvo casos excepcionales (quiz\u00e1 Jalisco, donde hay distritos con buenos candidatos por MC que van adelante y pueden ganarle a @PartidoMorenaMx)","text_es":"Por eso es importante revisar que dicen las encuestas en cada distrito En general donde hay alianza PANPRIPRD est\u00e1 el voto \u00fatil salvo casos excepcionales quiz\u00e1 Jalisco donde hay distritos con buenos candidatos por MC que van adelante y pueden ganarle a ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["PartidoMorenaMx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-01 14:00:00","favorite_count":863,"followers_count":5902041,"retweet_count":213,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1399723688510078982,"tweet_text":"La 2a vuelta elect facilita el triunfo de opciones moderadas (la menos rechazada) y permite al elector expresar dos veces sus preferencias. Por desgracia no existe en M\u00e9xico. Ante una elecci\u00f3n tan importante, hay que votar por quien pueda derrotar a @PartidoMorenaMx en diputados","text_es":"La 2a vuelta elect facilita el triunfo de opciones moderadas la menos rechazada y permite al elector expresar dos veces sus preferencias Por desgracia no existe en M\u00e9xico Ante una elecci\u00f3n tan importante hay que votar por quien pueda derrotar a  en diputados","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["PartidoMorenaMx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-06-01 14:00:00","favorite_count":6926,"followers_count":5902041,"retweet_count":1911,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1399714835160604674,"tweet_text":"El campe\u00f3n se refiere, por supuesto, al \u201cborrego\u201d @EGandaraC https:\/\/t.co\/k1anJ84Jvb","text_es":"El campe\u00f3n se refiere por supuesto al \u201cborrego\u201d  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["EGandaraC"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/k1anJ84Jvb"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-01 13:00:00","favorite_count":819,"followers_count":5902041,"retweet_count":182,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1399712379760300034,"tweet_text":"La fiebre aviar (influenza aviar) puede ser m\u00e1s peligrosa que el coronavirus. https:\/\/t.co\/pawYnHMVzV","text_es":"La fiebre aviar influenza aviar puede ser m\u00e1s peligrosa que el coronavirus ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pawYnHMVzV"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-01 13:00:00","favorite_count":2074,"followers_count":5902041,"retweet_count":763,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1399574590175723525,"tweet_text":"\u00a1El video es muy bueno!! Ser\u00eda c\u00f3mico, si no fuese real. Me extra\u00f1a que los partidos no hayan hecho campa\u00f1a sobre el aumento de precios, especialmente el gas dom\u00e9stico. \u00a1Ha subido como nunca! https:\/\/t.co\/oIRxAmoFAy","text_es":"\u00a1El video es muy bueno Ser\u00eda c\u00f3mico si no fuese real Me extra\u00f1a que los partidos no hayan hecho campa\u00f1a sobre el aumento de precios especialmente el gas dom\u00e9stico \u00a1Ha subido como nunca httpstcooIRxAmoFAy","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-01 04:00:00","favorite_count":7303,"followers_count":5902041,"retweet_count":4363,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1399554556791562242,"tweet_text":"No s\u00e9 si el video es real, impresionante si est\u00e1... https:\/\/t.co\/cfRrvQd1fl","text_es":"No s\u00e9 si el video es real impresionante si est\u00e1 ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/cfRrvQd1fl"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-01 03:00:00","favorite_count":11111,"followers_count":5902041,"retweet_count":2220,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1399553389927841795,"tweet_text":"Acusan que CJNG baj\u00f3 a 2 candidatos en Jalisco; Morena va solo en Jilotl\u00e1n https:\/\/t.co\/fO9DOJblP9","text_es":"Acusan que CJNG baj\u00f3 a 2 candidatos en Jalisco Morena va solo en Jilotl\u00e1n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/fO9DOJblP9"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-01 02:00:00","favorite_count":525,"followers_count":5902041,"retweet_count":333,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1399552899701747713,"tweet_text":"Peligran campa\u00f1as y relevos en 40 alcald\u00edas https:\/\/t.co\/GBcIw5FVDL","text_es":"Peligran campa\u00f1as y relevos en 40 alcald\u00edas ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/GBcIw5FVDL"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-01 02:00:00","favorite_count":377,"followers_count":5902041,"retweet_count":189,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1399426871436136450,"tweet_text":"Valientes, ciudadanos, patriotas, nuestros compa\u00f1eros de @MexLibre_ en Nuevo Le\u00f3n impulsan a los candidatos que pueden derrotar a @PartidoMorenaMx en el Congreso Federal. \u00a1Es vital que este ejercicio se haga en todo el pa\u00eds! https:\/\/t.co\/8CD1QnsVZ8","text_es":"Valientes ciudadanos patriotas nuestros compa\u00f1eros de  en Nuevo Le\u00f3n impulsan a los candidatos que pueden derrotar a  en el Congreso Federal \u00a1Es vital que este ejercicio se haga en todo el pa\u00eds ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["MexLibre_","PartidoMorenaMx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8CD1QnsVZ8"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-31 18:00:00","favorite_count":2928,"followers_count":5902041,"retweet_count":983,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1399373398250332163,"tweet_text":"\u00a1Buen\u00edsimo el montaje! \u00bfQu\u00e9 tal el se\u00f1or del sombrero ? Parece el mism\u00edsimo David Monreal transportado por el fotoshop desde Zacatecas. https:\/\/t.co\/CFqRsrmoxC","text_es":"\u00a1Buen\u00edsimo el montaje \u00bfQu\u00e9 tal el se\u00f1or del sombrero  Parece el mism\u00edsimo David Monreal transportado por el fotoshop desde Zacatecas ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/CFqRsrmoxC"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-31 15:00:00","favorite_count":3805,"followers_count":5902041,"retweet_count":1097,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1399204906167324672,"tweet_text":"Felicidades al Cruz Azul. Qu\u00e9 bueno que gan\u00f3. Se acab\u00f3 la maldici\u00f3n.","text_es":"Felicidades al Cruz Azul Qu\u00e9 bueno que gan\u00f3 Se acab\u00f3 la maldici\u00f3n","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-31 03:00:00","favorite_count":19864,"followers_count":5902041,"retweet_count":1980,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1399153610290835457,"tweet_text":"\u00a1 Bien hecho @Mzavalagc ! #MargaritaAlCongreso https:\/\/t.co\/q2RLDO99h5","text_es":"\u00a1 Bien hecho    ","tweet_lang":"es","hashtags":["MargaritaAlCongreso"],"mentions":["Mzavalagc"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/q2RLDO99h5"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-31 00:00:00","favorite_count":3250,"followers_count":5902041,"retweet_count":781,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1399152083585146885,"tweet_text":"Insisto, deber\u00edan unirse para que no gane @PartidoMorenaMx. Por muy buenas intenciones que tuviera el candidato de @MovCiudadanoMX , lo mejor que puede hacer es apoyar para que gane la candidata de la Alianza #VaPorM\u00e9xico https:\/\/t.co\/3IZOWNMNCr","text_es":"Insisto deber\u00edan unirse para que no gane  Por muy buenas intenciones que tuviera el candidato de   lo mejor que puede hacer es apoyar para que gane la candidata de la Alianza  ","tweet_lang":"es","hashtags":["VaPorM\u00e9xico"],"mentions":["PartidoMorenaMx","MovCiudadanoMX"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3IZOWNMNCr"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-31 00:00:00","favorite_count":2675,"followers_count":5902041,"retweet_count":1017,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1399123685030629377,"tweet_text":"Es un art\u00edculo que deber\u00eda leerse en voz alta durante la conferencia de prensa de la ma\u00f1ana. https:\/\/t.co\/uZi3xDFyHm","text_es":"Es un art\u00edculo que deber\u00eda leerse en voz alta durante la conferencia de prensa de la ma\u00f1ana ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/uZi3xDFyHm"],"tweet_emoticons":["xD"],"tweet_date":"2021-05-30 22:00:00","favorite_count":1016,"followers_count":5902041,"retweet_count":377,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1399114701162921987,"tweet_text":"Margarita Zavala llama a \"terminar con la omnipotencia\" que representa Morena https:\/\/t.co\/0FaCk0tTi6","text_es":"Margarita Zavala llama a terminar con la omnipotencia que representa Morena ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/0FaCk0tTi6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-30 21:00:00","favorite_count":8356,"followers_count":5902041,"retweet_count":2269,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1399015211131191303,"tweet_text":"Acompa\u00f1a a @Mzavalagc y candidatos de la Alianza #VaPorM\u00e9xico hoy 10 AM, Plaza Uruguay a Parque Lincoln, en Polanco. https:\/\/t.co\/VkMbsYVOFI","text_es":"Acompa\u00f1a a  y candidatos de la Alianza  hoy 10 AM Plaza Uruguay a Parque Lincoln en Polanco httpstcoVkMbsYVOFI","tweet_lang":"es","hashtags":["VaPorM\u00e9xico"],"mentions":["Mzavalagc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-30 15:00:00","favorite_count":3374,"followers_count":5902041,"retweet_count":790,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1399005018485788683,"tweet_text":"\u00bfSer\u00e1n coincidencias las que se\u00f1ala este video sobre @MovCiudadanoMX? Hay otras: Ricardo Monreal y Luisa Maria Alcalde fueron diputados por MC y Marcelo Ebrard candidato. Interesante que aceptan que sus candidatos declinen por Morena (BC) pero no por #vaporM\u00e9xico (Son).\ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/QbTGymUEmE","text_es":"\u00bfSer\u00e1n coincidencias las que se\u00f1ala este video sobre  Hay otras Ricardo Monreal y Luisa Maria Alcalde fueron diputados por MC y Marcelo Ebrard candidato Interesante que aceptan que sus candidatos declinen por Morena BC pero no por  Son httpstcoQbTGymUEmE","tweet_lang":"es","hashtags":["vaporM\u00e9xico"],"mentions":["MovCiudadanoMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-05-30 14:00:00","favorite_count":4730,"followers_count":5902041,"retweet_count":3040,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1398802425612484612,"tweet_text":"Y eso aplica tambi\u00e9n a quienes van tercero o cuarto en cada distrito electoral, distintos a @PartidoMorenaMx, declinar y apoyar a quien pueda derrotar al partido-gobierno.","text_es":"Y eso aplica tambi\u00e9n a quienes van tercero o cuarto en cada distrito electoral distintos a  declinar y apoyar a quien pueda derrotar al partidogobierno","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["PartidoMorenaMx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-30 01:00:00","favorite_count":4193,"followers_count":5902041,"retweet_count":789,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1398802016193941504,"tweet_text":"Dif\u00edcil pero valiente decisi\u00f3n. Felicitaciones para ella. Lo mismo debieran hacer en otros Estados, los candidatos de PAN, PRI o PRD que van s\u00f3los y en tercero o cuarto lugar, como Larraz\u00e1bal en Nuevo Le\u00f3n, por ejemplo. https:\/\/t.co\/Y0ycz3xjXh","text_es":"Dif\u00edcil pero valiente decisi\u00f3n Felicitaciones para ella Lo mismo debieran hacer en otros Estados los candidatos de PAN PRI o PRD que van s\u00f3los y en tercero o cuarto lugar como Larraz\u00e1bal en Nuevo Le\u00f3n por ejemplo ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Y0ycz3xjXh"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-30 01:00:00","favorite_count":8823,"followers_count":5902041,"retweet_count":2285,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1398641634271764486,"tweet_text":"@JL_CalderonH*","text_es":null,"tweet_lang":"und","hashtags":[],"mentions":["JL_CalderonH"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-29 14:00:00","favorite_count":124,"followers_count":5902041,"retweet_count":12,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":"@JL_CalderonH*","text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1398639715335671809,"tweet_text":"\u00a1Muchas felicidades Johnny #JL_CalderonH !! Ha sido un placer correr y convivir contigo estos d\u00edas. \u00a1Fuerte abrazo hermano! https:\/\/t.co\/Tj8P7ReRTt","text_es":"\u00a1Muchas felicidades Johnny   Ha sido un placer correr y convivir contigo estos d\u00edas \u00a1Fuerte abrazo hermano ","tweet_lang":"es","hashtags":["JL_CalderonH"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Tj8P7ReRTt"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-29 14:00:00","favorite_count":2343,"followers_count":5902041,"retweet_count":242,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1398371353162665992,"tweet_text":"Austeridad https:\/\/t.co\/ASQDYFrI8s","text_es":"Austeridad httpstcoASQDYFrI8s","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-28 20:00:00","favorite_count":13260,"followers_count":5902041,"retweet_count":4763,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1398263285330423808,"tweet_text":"Les comparto mis reflexiones sobre la Alianza #vaporM\u00e9xico y el significado de las elecciones: tendremos que elegir entre democracia o dictadura; entre la voz de un solo hombre o la voz de todos. https:\/\/t.co\/HwGblhLBer","text_es":"Les comparto mis reflexiones sobre la Alianza  y el significado de las elecciones tendremos que elegir entre democracia o dictadura entre la voz de un solo hombre o la voz de todos ","tweet_lang":"es","hashtags":["vaporM\u00e9xico"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HwGblhLBer"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-28 13:00:00","favorite_count":6983,"followers_count":5902041,"retweet_count":2751,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1398068356465500160,"tweet_text":"Y no, M\u00e9xico no pag\u00f3 un centavo por la publicaci\u00f3n de \u201cThe Economist\u201d. En el propio gobierno tendr\u00edan los comprobantes si eso fuera cierto. Del otro tema no opino.","text_es":"Y no M\u00e9xico no pag\u00f3 un centavo por la publicaci\u00f3n de \u201cThe Economist\u201d En el propio gobierno tendr\u00edan los comprobantes si eso fuera cierto Del otro tema no opino","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-28 00:00:00","favorite_count":4017,"followers_count":5902041,"retweet_count":734,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1398067762854084609,"tweet_text":"El surgimiento de M\u00e9xico del que habl\u00f3 The Economist en 12 era cierto: Ser\u00edamos una de las 10 potencias mundiales. Ya hab\u00edamos llegado al #Top10 en inversi\u00f3n extranjera, exportaciones, competitividad de manufacturas y \u00a1turismo! Eran pol\u00edticas correctas y no se siguieron algunas. https:\/\/t.co\/nYHr4CMnjM","text_es":"El surgimiento de M\u00e9xico del que habl\u00f3 The Economist en 12 era cierto Ser\u00edamos una de las 10 potencias mundiales Ya hab\u00edamos llegado al  en inversi\u00f3n extranjera exportaciones competitividad de manufacturas y \u00a1turismo Eran pol\u00edticas correctas y no se siguieron algunas ","tweet_lang":"es","hashtags":["Top10"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/nYHr4CMnjM"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-05-28 00:00:00","favorite_count":7617,"followers_count":5902041,"retweet_count":2386,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1397631410568110086,"tweet_text":"Desde el 15 de febrero pasado se supo  que Shell cerrar\u00eda la refiner\u00eda de Deer Park porque la transici\u00f3n energ\u00e9tica claramente bajar\u00e1 la demanda por gasolinas en el mediano plazo. Si en lugar de cerrarla la vende, hace un negociazo de 600 mdd a costa de... https:\/\/t.co\/Y16duUKxfU","text_es":"Desde el 15 de febrero pasado se supo  que Shell cerrar\u00eda la refiner\u00eda de Deer Park porque la transici\u00f3n energ\u00e9tica claramente bajar\u00e1 la demanda por gasolinas en el mediano plazo Si en lugar de cerrarla la vende hace un negociazo de 600 mdd a costa de ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Y16duUKxfU"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-26 19:00:00","favorite_count":8015,"followers_count":5902041,"retweet_count":3375,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1397384016785969155,"tweet_text":"Es el tipo de decisiones que deben hacerse con altura de miras por el bien del pa\u00eds. Es vital evitar que aumente el poder de @PartidoMorenaMx y, con ello, se abra paso a un r\u00e9gimen autocr\u00e1tico que causar\u00e1 gran da\u00f1o (a\u00fan m\u00e1s) a M\u00e9xico. Bien por Graciela Ortiz, @alitomorenoc y PRI. https:\/\/t.co\/af0RMhgoQ8","text_es":"Es el tipo de decisiones que deben hacerse con altura de miras por el bien del pa\u00eds Es vital evitar que aumente el poder de  y con ello se abra paso a un r\u00e9gimen autocr\u00e1tico que causar\u00e1 gran da\u00f1o a\u00fan m\u00e1s a M\u00e9xico Bien por Graciela Ortiz  y PRI ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["PartidoMorenaMx","alitomorenoc"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/af0RMhgoQ8"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-26 03:00:00","favorite_count":5578,"followers_count":5902041,"retweet_count":1570,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1397374770686185473,"tweet_text":"Una verdadera tragedia su muerte y la intervenci\u00f3n abierta e impune del crimen organizado en las elecciones. Descanse en paz y que se haga justicia. Mis condolencias a su familia. https:\/\/t.co\/iNslQogbFD","text_es":"Una verdadera tragedia su muerte y la intervenci\u00f3n abierta e impune del crimen organizado en las elecciones Descanse en paz y que se haga justicia Mis condolencias a su familia ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/iNslQogbFD"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-26 02:00:00","favorite_count":5123,"followers_count":5902041,"retweet_count":1470,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1396955037176320005,"tweet_text":"La estrategia de siempre https:\/\/t.co\/gla21458C3","text_es":"La estrategia de siempre ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gla21458C3"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-24 22:00:00","favorite_count":4977,"followers_count":5902041,"retweet_count":1655,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1396487686026838025,"tweet_text":"Gloria Guevara Manzo ser\u00e1 asesora de turismo en Arabia Saudita https:\/\/t.co\/jTT3NtbjBQ v\u00eda @Milenio","text_es":"Gloria Guevara Manzo ser\u00e1 asesora de turismo en Arabia Saudita  v\u00eda ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Milenio"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jTT3NtbjBQ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-23 15:00:00","favorite_count":579,"followers_count":5902041,"retweet_count":131,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1395907237453967362,"tweet_text":"#econom\u00edadelMorral https:\/\/t.co\/FpBI9LbTrJ","text_es":null,"tweet_lang":"und","hashtags":["econom\u00edadelMorral"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/FpBI9LbTrJ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-22 01:00:00","favorite_count":4817,"followers_count":5902041,"retweet_count":1815,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":"#econom\u00edadelMorral https:\/\/t.co\/FpBI9LbTrJ","text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1395904876996083713,"tweet_text":"La Econom\u00eda del Morral, que le llaman... #econom\u00edadelmorral https:\/\/t.co\/RRjvUhW9BN","text_es":"La Econom\u00eda del Morral que le llaman  ","tweet_lang":"es","hashtags":["econom\u00edadelmorral"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RRjvUhW9BN"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-22 01:00:00","favorite_count":529,"followers_count":5902041,"retweet_count":144,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1395856990769983497,"tweet_text":"Important\u00edsimo art\u00edculo que cita el Ministro @JRCossio. Es delito que se castiga con c\u00e1rcel iniciar una averiguaci\u00f3n penal, y peor a\u00fan, solicitar una orden de aprehensi\u00f3n, a un funcionario que cuenta con fuero sin hab\u00e9rselo previamente retirado. Es evidente el capricho pol\u00edtico. https:\/\/t.co\/Ehq37BEBLk","text_es":"Important\u00edsimo art\u00edculo que cita el Ministro  Es delito que se castiga con c\u00e1rcel iniciar una averiguaci\u00f3n penal y peor a\u00fan solicitar una orden de aprehensi\u00f3n a un funcionario que cuenta con fuero sin hab\u00e9rselo previamente retirado Es evidente el capricho pol\u00edtico ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["JRCossio"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Ehq37BEBLk"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-21 22:00:00","favorite_count":1259,"followers_count":5902041,"retweet_count":591,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1395854777616064515,"tweet_text":"Qu\u00e9 pena*","text_es":"Qu\u00e9 pena","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-21 22:00:00","favorite_count":882,"followers_count":5902041,"retweet_count":83,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1395850812740472835,"tweet_text":"Es falso que la inversi\u00f3n extranjera haya roto r\u00e9cord. Al contrario, es la m\u00e1s baja en a\u00f1os para un primer trimestre. En el gobierno y en Secretar\u00eda de Econom\u00eda no supieron leer el dato, qu\u00e9 pens. https:\/\/t.co\/E8nirqErpt","text_es":"Es falso que la inversi\u00f3n extranjera haya roto r\u00e9cord Al contrario es la m\u00e1s baja en a\u00f1os para un primer trimestre En el gobierno y en Secretar\u00eda de Econom\u00eda no supieron leer el dato qu\u00e9 pens ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/E8nirqErpt"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-21 21:00:00","favorite_count":5147,"followers_count":5902041,"retweet_count":1824,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1395850105102680066,"tweet_text":"Un abrazo a toda la comunidad del Poli en el #D\u00edadelPolit\u00e9cnico","text_es":"Un abrazo a toda la comunidad del Poli en el ","tweet_lang":"es","hashtags":["D\u00edadelPolit\u00e9cnico"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-21 21:00:00","favorite_count":1929,"followers_count":5902041,"retweet_count":203,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1395849700532707336,"tweet_text":"\u00a1Buen\u00edsimo!!! Jajajaja https:\/\/t.co\/VBfHQ8Dx3K","text_es":"\u00a1Buen\u00edsimo Jajajaja ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/VBfHQ8Dx3K"],"tweet_emoticons":["8D"],"tweet_date":"2021-05-21 21:00:00","favorite_count":2050,"followers_count":5902041,"retweet_count":539,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1395821323113410561,"tweet_text":"Felicidades a @14ymedio por cumplir 7 a\u00f1os de periodismo independiente en el asfixiante entorno autocr\u00e1tico de Cuba. https:\/\/t.co\/PzluZPcOEr","text_es":"Felicidades a  por cumplir 7 a\u00f1os de periodismo independiente en el asfixiante entorno autocr\u00e1tico de Cuba ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["14ymedio"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PzluZPcOEr"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-21 19:00:00","favorite_count":350,"followers_count":5902041,"retweet_count":99,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1395535974868914176,"tweet_text":"De d\u00eda de campo a \u00a1guerra sin cuartel!, la opini\u00f3n de Lourdes Mendoza https:\/\/t.co\/fgpw73WUFs","text_es":"De d\u00eda de campo a \u00a1guerra sin cuartel la opini\u00f3n de Lourdes Mendoza ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/fgpw73WUFs"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-21 00:00:00","favorite_count":331,"followers_count":5902041,"retweet_count":123,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1395533029829971970,"tweet_text":"@elisa_quijada est\u00e1 hablando del ataque orquestado contra ella que ha recibido por parte de autoridades de  Metepec https:\/\/t.co\/TqF5pDV1Dh","text_es":" est\u00e1 hablando del ataque orquestado contra ella que ha recibido por parte de autoridades de  Metepec ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["elisa_quijada"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/TqF5pDV1Dh"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-21 00:00:00","favorite_count":140,"followers_count":5902041,"retweet_count":111,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1395389237831376897,"tweet_text":"Oppenheimer: Un terremoto pol\u00edtico en Chile | Opini\u00f3n https:\/\/t.co\/VdPQfvNkg2","text_es":"Oppenheimer Un terremoto pol\u00edtico en Chile  Opini\u00f3n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/VdPQfvNkg2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-20 15:00:00","favorite_count":89,"followers_count":5902041,"retweet_count":31,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1395379068393099270,"tweet_text":"Dice \u2066@MassiveCaller\u2069 que, por primera vez en lo que va del proceso, existe la posibilidad de que la oposici\u00f3n unificada le arrebate la mayor\u00eda a \u2066@PartidoMorenaMx\u2069 en el Congreso. \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/rpF37R3vob","text_es":"Dice \u2066\u2069 que por primera vez en lo que va del proceso existe la posibilidad de que la oposici\u00f3n unificada le arrebate la mayor\u00eda a \u2066\u2069 en el Congreso  httpstcorpF37R3vob","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["MassiveCaller","PartidoMorenaMx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-05-20 14:00:00","favorite_count":1448,"followers_count":5902041,"retweet_count":605,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1395375478576492549,"tweet_text":"Morena y el narco en Valle de Bravo https:\/\/t.co\/wo9SDjDntG","text_es":"Morena y el narco en Valle de Bravo ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wo9SDjDntG"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-20 14:00:00","favorite_count":4877,"followers_count":5902041,"retweet_count":2216,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1395364579241340929,"tweet_text":"Terrible, pero cierto: M\u00e9xico puede ser Venezuela. MC y #vaporM\u00e9xico deben negociar ahora candidaturas unidas en todos los distritos federales. Evitar la mayor\u00eda de @PartidoMorenaMx es la prioridad. Negarse es hacerle el juego sucio a Morena y allanarle el paso a la dictadura. https:\/\/t.co\/1CdCxtiZJ2","text_es":"Terrible pero cierto M\u00e9xico puede ser Venezuela MC y  deben negociar ahora candidaturas unidas en todos los distritos federales Evitar la mayor\u00eda de  es la prioridad Negarse es hacerle el juego sucio a Morena y allanarle el paso a la dictadura ","tweet_lang":"es","hashtags":["vaporM\u00e9xico"],"mentions":["PartidoMorenaMx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1CdCxtiZJ2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-20 13:00:00","favorite_count":5683,"followers_count":5902041,"retweet_count":2762,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1395358759422070788,"tweet_text":"Muchas felicidades a las psic\u00f3logas y a los psic\u00f3logos de M\u00e9xico en su #D\u00edadelPsic\u00f3logo, en especial a @CocoaCalderon, B\u00e1rbara C, y otras y otros m\u00e1s a quienes aprecio.","text_es":"Muchas felicidades a las psic\u00f3logas y a los psic\u00f3logos de M\u00e9xico en su  en especial a  B\u00e1rbara C y otras y otros m\u00e1s a quienes aprecio","tweet_lang":"es","hashtags":["D\u00edadelPsic\u00f3logo"],"mentions":["CocoaCalderon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-20 13:00:00","favorite_count":1215,"followers_count":5902041,"retweet_count":154,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1395352481014636549,"tweet_text":"Los 5 peores presidentes o primeros ministros que peor manejaron la pandemia. Vean la foto del presidente de Bielorrusia sin mascarilla. Y s\u00ed, por desgracia est\u00e1 el presidente de M\u00e9xico  entre ellos. @TC_Africa https:\/\/t.co\/K9vAX8I4iM","text_es":"Los 5 peores presidentes o primeros ministros que peor manejaron la pandemia Vean la foto del presidente de Bielorrusia sin mascarilla Y s\u00ed por desgracia est\u00e1 el presidente de M\u00e9xico  entre ellos  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["TC_Africa"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/K9vAX8I4iM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-20 12:00:00","favorite_count":2473,"followers_count":5902041,"retweet_count":1136,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1395350506852212738,"tweet_text":"\u00a1Es grav\u00edsimo! Secuestran, amenazan a la candidata de PAN-PRI-PRD en Valle de Bravo y desaparece.Todo el peso del Estado deber\u00eda ir sobre esos delincuentes que apoyan a Morena. Pero no: las dependencias encargadas de seguridad y justicia andan muy ocupadas persiguiendo opositores https:\/\/t.co\/aoDmqQiZTN","text_es":"\u00a1Es grav\u00edsimo Secuestran amenazan a la candidata de PANPRIPRD en Valle de Bravo y desapareceTodo el peso del Estado deber\u00eda ir sobre esos delincuentes que apoyan a Morena Pero no las dependencias encargadas de seguridad y justicia andan muy ocupadas persiguiendo opositores ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/aoDmqQiZTN"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-20 12:00:00","favorite_count":7926,"followers_count":5902041,"retweet_count":3837,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1395200524635545603,"tweet_text":"Invitan a mexicanos a vacunarse gratis en Texas - V\u00eda @reforma\n\u00bfPor qu\u00e9 en M\u00e9xico no autorizan aplicaci\u00f3n de vacunas en hospitales, cl\u00ednicas, farmacias y tiendas de autoservicio ? Se ahorrar\u00eda el gobierno miles de millones de pesos y se vencer\u00eda al Covid. https:\/\/t.co\/hgzPg6tAOV","text_es":"Invitan a mexicanos a vacunarse gratis en Texas  V\u00eda reforma\n\u00bfPor qu\u00e9 en M\u00e9xico no autorizan aplicaci\u00f3n de vacunas en hospitales cl\u00ednicas farmacias y tiendas de autoservicio  Se ahorrar\u00eda el gobierno miles de millones de pesos y se vencer\u00eda al Covid ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hgzPg6tAOV"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-20 02:00:00","favorite_count":6310,"followers_count":5902041,"retweet_count":2191,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1395195606482800647,"tweet_text":"Se\u00f1ala MCCI que AMLO viola la Constituci\u00f3n - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/xVXP47Tl9P","text_es":"Se\u00f1ala MCCI que AMLO viola la Constituci\u00f3n  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xVXP47Tl9P"],"tweet_emoticons":["XP"],"tweet_date":"2021-05-20 02:00:00","favorite_count":1714,"followers_count":5902041,"retweet_count":725,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1395155016730689539,"tweet_text":"O trabajara en Canal 11, diciendo lambisconer\u00edas... https:\/\/t.co\/wlBtySBP3r","text_es":"O trabajara en Canal 11 diciendo lambisconer\u00edas ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wlBtySBP3r"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-19 23:00:00","favorite_count":1666,"followers_count":5902041,"retweet_count":474,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1395154782097190912,"tweet_text":"\u00bfPor qu\u00e9 a ellos antes que a los m\u00e9dicos y enfermeras del sector privado? \u00bfPor qu\u00e9 a ellos antes que a los millones de mexicanos que padecen enfermedades cr\u00f3nicas o son inmunovulnerables? https:\/\/t.co\/Ew9LwACM3P","text_es":"\u00bfPor qu\u00e9 a ellos antes que a los m\u00e9dicos y enfermeras del sector privado \u00bfPor qu\u00e9 a ellos antes que a los millones de mexicanos que padecen enfermedades cr\u00f3nicas o son inmunovulnerables ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Ew9LwACM3P"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-19 23:00:00","favorite_count":5017,"followers_count":5902041,"retweet_count":2072,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1395114929087254529,"tweet_text":"MC deber\u00eda buscar un acuerdo con @VaPorMX para asegurar sus triunfos y respaldar a otros candidatos de la alianza que puedan derrotar a @PartidoMorenaMx. En lugar de eso, insultan, calumnian, le hacen el trabajo sucio a Morena y fortalecen sus posibilidades de ganar. \u00a1Hip\u00f3critas!","text_es":"MC deber\u00eda buscar un acuerdo con  para asegurar sus triunfos y respaldar a otros candidatos de la alianza que puedan derrotar a  En lugar de eso insultan calumnian le hacen el trabajo sucio a Morena y fortalecen sus posibilidades de ganar \u00a1Hip\u00f3critas","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["VaPorMX","PartidoMorenaMx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-19 21:00:00","favorite_count":10721,"followers_count":5902041,"retweet_count":3052,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1395050649440686084,"tweet_text":"Estoy en Puebla apoyando a las candidatas y a los candidatos de la coalici\u00f3n #vaporpuebla y en especial a Eduardo Rivera #CorrijamosElRumbo https:\/\/t.co\/eyQOSPVP4a transmisi\u00f3n en vivo","text_es":"Estoy en Puebla apoyando a las candidatas y a los candidatos de la coalici\u00f3n  y en especial a Eduardo Rivera   transmisi\u00f3n en vivo","tweet_lang":"es","hashtags":["vaporpuebla","CorrijamosElRumbo"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/eyQOSPVP4a"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-19 16:00:00","favorite_count":4735,"followers_count":5902041,"retweet_count":1026,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1394991237325889551,"tweet_text":"Adri\u00e1n LeBar\u00f3n respalda candidatura de G\u00e1ndara, llam\u00f3 a acabar con la \u2018narcoviolencia terrorista\u2019 \u2026 https:\/\/t.co\/1vVUp9ZgEy v\u00eda @politicomx","text_es":"Adri\u00e1n LeBar\u00f3n respalda candidatura de G\u00e1ndara llam\u00f3 a acabar con la \u2018narcoviolencia terrorista\u2019 \u2026  v\u00eda ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["politicomx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1vVUp9ZgEy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-19 12:00:00","favorite_count":2660,"followers_count":5902041,"retweet_count":843,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1394628604236025859,"tweet_text":"Dan m\u00e1s del doble de recursos a fideicomisos - V\u00eda @reforma\nH\u00e1gase la voluntad de Dios y canc\u00e9lense los fideicomisos en la milpa de mi compadre\u201d. (\u00bfO c\u00f3mo era eso?) https:\/\/t.co\/2imSsgnTyo","text_es":"Dan m\u00e1s del doble de recursos a fideicomisos  V\u00eda reforma\nH\u00e1gase la voluntad de Dios y canc\u00e9lense los fideicomisos en la milpa de mi compadre\u201d \u00bfO c\u00f3mo era eso ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2imSsgnTyo"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-18 12:00:00","favorite_count":1408,"followers_count":5902041,"retweet_count":656,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1394625429894356994,"tweet_text":"Crece 83% deuda a corto plazo de Pemex - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/DAszJFXelv","text_es":"Crece 83 deuda a corto plazo de Pemex  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/DAszJFXelv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-18 12:00:00","favorite_count":3071,"followers_count":5902041,"retweet_count":1549,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1394624651024912390,"tweet_text":"El seis de junio solo es el inicio | El Heraldo de M\u00e9xico https:\/\/t.co\/2UUiKMZKLI","text_es":"El seis de junio solo es el inicio  El Heraldo de M\u00e9xico ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2UUiKMZKLI"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-18 12:00:00","favorite_count":335,"followers_count":5902041,"retweet_count":123,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1394470593345560578,"tweet_text":"M\u00e1s de un siglo de hundimiento en la ciudad de M\u00e9xico: no hay esperanza para una significativa elevaci\u00f3n y recuperaci\u00f3n de la capacidad de almacenamiento de agua.. https:\/\/t.co\/PJSLA5rGGs","text_es":"M\u00e1s de un siglo de hundimiento en la ciudad de M\u00e9xico no hay esperanza para una significativa elevaci\u00f3n y recuperaci\u00f3n de la capacidad de almacenamiento de agua ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PJSLA5rGGs"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-18 02:00:00","favorite_count":401,"followers_count":5902041,"retweet_count":122,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1394456906979237888,"tweet_text":"\u00a1Muy bien! Muy valiente, patri\u00f3tica decisi\u00f3n de \u2066Ricardo Bours\u2069, candidato de MC de sumarse a \u2066@EGandaraC\u2069. Ojal\u00e1 en todo el pa\u00eds quien vaya m\u00e1s atr\u00e1s sume al candidato que pueda derrotar a \u2066@PartidoMorenaMx\u2069 (siempre que sea presentable).  https:\/\/t.co\/fkJAz6A4Tm","text_es":"\u00a1Muy bien Muy valiente patri\u00f3tica decisi\u00f3n de \u2066Ricardo Bours\u2069 candidato de MC de sumarse a \u2066\u2069 Ojal\u00e1 en todo el pa\u00eds quien vaya m\u00e1s atr\u00e1s sume al candidato que pueda derrotar a \u2066\u2069 siempre que sea presentable  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["EGandaraC","PartidoMorenaMx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/fkJAz6A4Tm"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-18 01:00:00","favorite_count":8421,"followers_count":5902041,"retweet_count":2189,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1394448769387749380,"tweet_text":"Ordena INE a Nahle bajar de Twitter promoci\u00f3n gubernamental - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/IqOc1bH23X","text_es":"Ordena INE a Nahle bajar de Twitter promoci\u00f3n gubernamental  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/IqOc1bH23X"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-18 00:00:00","favorite_count":3532,"followers_count":5902041,"retweet_count":1155,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1394431062793728008,"tweet_text":"Da Morena candidatura en Yucat\u00e1n a ex preso en EU - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/wfIv2NW295","text_es":"Da Morena candidatura en Yucat\u00e1n a ex preso en EU  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wfIv2NW295"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-17 23:00:00","favorite_count":6161,"followers_count":5902041,"retweet_count":3262,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1394350906246901762,"tweet_text":"Grower Eduardo Leyson is recognized as an Outstanding Citizen from Sinaloa https:\/\/t.co\/LwfeuCIVts","text_es":null,"tweet_lang":"en","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/LwfeuCIVts"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-17 18:00:00","favorite_count":672,"followers_count":5902041,"retweet_count":143,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":"Grower Eduardo Leyson is recognized as an Outstanding Citizen from Sinaloa","text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1394270079739645954,"tweet_text":"El mito del fraude, tanto en Estados Unidos (Trump), como en M\u00e9xico (\u2066@lopezobrador_\u2069), por \u2066@SergioSarmiento\u2069 https:\/\/t.co\/yS6KUEJM1A","text_es":"El mito del fraude tanto en Estados Unidos Trump como en M\u00e9xico \u2066\u2069 por \u2066\u2069 httpstcoyS6KUEJM1A","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_","SergioSarmiento"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-17 13:00:00","favorite_count":5047,"followers_count":5902041,"retweet_count":1896,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1394095054571122692,"tweet_text":"Ex primera dama mexicana: Gobierno de L\u00f3pez Obrador desprecia a las mujeres https:\/\/t.co\/OshEhSEtsL v\u00eda @EFEnoticias","text_es":"Ex primera dama mexicana Gobierno de L\u00f3pez Obrador desprecia a las mujeres  v\u00eda ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["EFEnoticias"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OshEhSEtsL"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-17 01:00:00","favorite_count":2929,"followers_count":5902041,"retweet_count":827,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1394058949993762818,"tweet_text":"\"No nos levantemos en armas, levant\u00e9monos con votos\", dice Calder\u00f3n a empresarios https:\/\/t.co\/htfP4CzZHe","text_es":"No nos levantemos en armas levant\u00e9monos con votos dice Calder\u00f3n a empresarios ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/htfP4CzZHe"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-16 23:00:00","favorite_count":12370,"followers_count":5902041,"retweet_count":3419,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1393907968270274561,"tweet_text":"Invaden criminales bosque en Morelos - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/utIAuQ5Mi1","text_es":"Invaden criminales bosque en Morelos  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/utIAuQ5Mi1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-16 13:00:00","favorite_count":2189,"followers_count":5902041,"retweet_count":1046,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1393563120182992896,"tweet_text":"Felicidades a las maestras y a los maestros en su d\u00eda, en especial a @Mzavalagc. Un abrazo y un recuerdo de gratitud a quienes me formaron en la escuela en todos los niveles, en particular mi padre, Luis Calder\u00f3n Vega.","text_es":"Felicidades a las maestras y a los maestros en su d\u00eda en especial a  Un abrazo y un recuerdo de gratitud a quienes me formaron en la escuela en todos los niveles en particular mi padre Luis Calder\u00f3n Vega","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Mzavalagc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-15 14:00:00","favorite_count":5029,"followers_count":5902041,"retweet_count":646,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1393305175474032640,"tweet_text":"Se\u00f1ala morenista que D. Monreal deber\u00eda estar en la c\u00e1rcel - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/dXVAS4dNDH","text_es":"Se\u00f1ala morenista que D Monreal deber\u00eda estar en la c\u00e1rcel  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/dXVAS4dNDH"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-14 21:00:00","favorite_count":2656,"followers_count":5902041,"retweet_count":1092,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1393294131435278340,"tweet_text":"'Estoy embarazada y mi ex pareja me golpe\u00f3 y pate\u00f3' - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/vVPhBiuvo6","text_es":"Estoy embarazada y mi ex pareja me golpe\u00f3 y pate\u00f3  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/vVPhBiuvo6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-14 20:00:00","favorite_count":1501,"followers_count":5902041,"retweet_count":823,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1393267644434878465,"tweet_text":"Me dio mucho gusto saludar al gran campe\u00f3n mundial de clavados y excelente amigo \u2066@Rommel_Pacheco\u2069, quien ahora se avent\u00f3 a la responsabilidad pol\u00edtica y ciudadana como candidato a diputado federal por M\u00e9rida por \u2066@PanYucatan\u2069  (10,10,10...). \u00a1Hay que votar por \u00e9l! https:\/\/t.co\/2bOTQ0bNvN","text_es":"Me dio mucho gusto saludar al gran campe\u00f3n mundial de clavados y excelente amigo \u2066\u2069 quien ahora se avent\u00f3 a la responsabilidad pol\u00edtica y ciudadana como candidato a diputado federal por M\u00e9rida por \u2066\u2069  101010 \u00a1Hay que votar por \u00e9l httpstco2bOTQ0bNvN","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Rommel_Pacheco","PanYucatan"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-14 18:00:00","favorite_count":4485,"followers_count":5902041,"retweet_count":576,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1392664597589594118,"tweet_text":"No obstante, dije que en su dto hay otro gran candidato, @framirezad10 a quien aprecio, y que lo mejor es que la oposici\u00f3n se ponga de acuerdo en todo el pa\u00eds para unificar candidaturas. Es falso que apoyara a MC. Al contrario, dije que su estrategia bloquea la unidad opositora.","text_es":"No obstante dije que en su dto hay otro gran candidato framirezad10 a quien aprecio y que lo mejor es que la oposici\u00f3n se ponga de acuerdo en todo el pa\u00eds para unificar candidaturas Es falso que apoyara a MC Al contrario dije que su estrategia bloquea la unidad opositora","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-13 02:00:00","favorite_count":1128,"followers_count":5902041,"retweet_count":227,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1392664596591353858,"tweet_text":"Me reun\u00ed con destacados l\u00edderes jaliscienses, invitado para charlar sobre la situaci\u00f3n del pa\u00eds. Expres\u00e9 mi aprecio hacia @Horaciofdzc (quien quiz\u00e1 hubiese sido candidato por @MexLibre_) y dije que la soluci\u00f3n de M\u00e9xico pasa por la participaci\u00f3n pol\u00edtica de ciudadanos como \u00e9l. \ud83e\uddf5","text_es":"Me reun\u00ed con destacados l\u00edderes jaliscienses invitado para charlar sobre la situaci\u00f3n del pa\u00eds Expres\u00e9 mi aprecio hacia  quien quiz\u00e1 hubiese sido candidato por  y dije que la soluci\u00f3n de M\u00e9xico pasa por la participaci\u00f3n pol\u00edtica de ciudadanos como \u00e9l ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Horaciofdzc","MexLibre_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\uddf5","xp"],"tweet_date":"2021-05-13 02:00:00","favorite_count":3690,"followers_count":5902041,"retweet_count":705,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1392555832726851585,"tweet_text":"Denuncia Adri\u00e1n ante OEA intromisi\u00f3n de AMLO en elecciones - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/xbvPihY6rR","text_es":"Denuncia Adri\u00e1n ante OEA intromisi\u00f3n de AMLO en elecciones  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xbvPihY6rR"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-12 19:00:00","favorite_count":6941,"followers_count":5902041,"retweet_count":2244,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1392552409675624449,"tweet_text":"Vota, para que el Poder no se quede en uno s\u00f3lo. Cada qui\u00e9n explica la importancia de votar de la mejor manera posible. \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/aHfBN3Q7zJ","text_es":"Vota para que el Poder no se quede en uno s\u00f3lo Cada qui\u00e9n explica la importancia de votar de la mejor manera posible  httpstcoaHfBN3Q7zJ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47","xp"],"tweet_date":"2021-05-12 19:00:00","favorite_count":2650,"followers_count":5902041,"retweet_count":1085,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1392536301086285826,"tweet_text":"Con mi admiraci\u00f3n y respeto, muchas felicidades a las enfermeras y a los enfermeros en su d\u00eda. #D\u00edadelaEnfermera. Ojal\u00e1 pronto est\u00e9n todos y todos vacunados, no importa d\u00f3nde trabajen, porque el riesgo que corren es exactamente el mismo.","text_es":"Con mi admiraci\u00f3n y respeto muchas felicidades a las enfermeras y a los enfermeros en su d\u00eda  Ojal\u00e1 pronto est\u00e9n todos y todos vacunados no importa d\u00f3nde trabajen porque el riesgo que corren es exactamente el mismo","tweet_lang":"es","hashtags":["D\u00edadelaEnfermera"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-12 18:00:00","favorite_count":6573,"followers_count":5902041,"retweet_count":1188,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1392476431100284928,"tweet_text":"Templo Mayor - 12 de May. - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/t2QVOdYVmN","text_es":"Templo Mayor  12 de May  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/t2QVOdYVmN"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-12 14:00:00","favorite_count":110,"followers_count":5902041,"retweet_count":46,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1392262824194416652,"tweet_text":"Escucha a @Mzavalagc , en unos minutos, Encuentro Virtual con Mujeres https:\/\/t.co\/vjaCKGuBCB","text_es":"Escucha a   en unos minutos Encuentro Virtual con Mujeres ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Mzavalagc"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/vjaCKGuBCB"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-12 00:00:00","favorite_count":1994,"followers_count":5902041,"retweet_count":406,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1392202630722727936,"tweet_text":"https:\/\/t.co\/horEiI4h75","text_es":null,"tweet_lang":"und","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-11 20:00:00","favorite_count":5403,"followers_count":5902041,"retweet_count":1081,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":"https:\/\/t.co\/horEiI4h75","text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1391785902247194636,"tweet_text":"Hallan sin vida a Ana, Jos\u00e9 y Luis, hermanos desaparecidos en Jalisco https:\/\/t.co\/JXsor4lme8","text_es":"Hallan sin vida a Ana Jos\u00e9 y Luis hermanos desaparecidos en Jalisco ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JXsor4lme8"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-10 16:00:00","favorite_count":3505,"followers_count":5902041,"retweet_count":1483,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1391764194656231427,"tweet_text":"Se hunde CDMX irreversiblemente - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/uoVAsekm6I","text_es":"Se hunde CDMX irreversiblemente  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/uoVAsekm6I"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-10 15:00:00","favorite_count":1083,"followers_count":5902041,"retweet_count":436,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1391467105736871943,"tweet_text":"Calder\u00f3n - 09 de May. - V\u00eda @reforma https:\/\/t.co\/7uY6infYHe","text_es":"Calder\u00f3n  09 de May  V\u00eda reforma httpstco7uY6infYHe","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-09 19:00:00","favorite_count":10019,"followers_count":5902041,"retweet_count":3844,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1391423050298662917,"tweet_text":"Los no, no https:\/\/t.co\/C9oBgilp2c","text_es":"Los no no ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/C9oBgilp2c"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-09 16:00:00","favorite_count":175,"followers_count":5902041,"retweet_count":61,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1391421461081083906,"tweet_text":"Es el cicl\u00f3n tropical que se ha formado m\u00e1s tempranamente en el a\u00f1o durante d\u00e9cadas en el pac\u00edfico mexicano. Ojal\u00e1 que se adentre un poco m\u00e1s y alivie la situaci\u00f3n de sequ\u00eda que se vive en gran parte del pa\u00eds, sin causar graves da\u00f1os. #CambioClim\u00e1tico","text_es":"Es el cicl\u00f3n tropical que se ha formado m\u00e1s tempranamente en el a\u00f1o durante d\u00e9cadas en el pac\u00edfico mexicano Ojal\u00e1 que se adentre un poco m\u00e1s y alivie la situaci\u00f3n de sequ\u00eda que se vive en gran parte del pa\u00eds sin causar graves da\u00f1os ","tweet_lang":"es","hashtags":["CambioClim\u00e1tico"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-09 16:00:00","favorite_count":543,"followers_count":5902041,"retweet_count":69,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1391420654218620928,"tweet_text":"Aunque el #cambioclim\u00e1tico vuelve a mostrar fen\u00f3menos sin precedente, esta vez al menos es en sentido contrario a la sequ\u00eda que por las mismas razones padecemos. Habr\u00e1 lluvias en Michoac\u00e1n, Colima y otros Edos.Aviso de Cicl\u00f3n Tropical en el Oc\u00e9ano Pac\u00edfico https:\/\/t.co\/LraTSk5bK9","text_es":"Aunque el  vuelve a mostrar fen\u00f3menos sin precedente esta vez al menos es en sentido contrario a la sequ\u00eda que por las mismas razones padecemos Habr\u00e1 lluvias en Michoac\u00e1n Colima y otros EdosAviso de Cicl\u00f3n Tropical en el Oc\u00e9ano Pac\u00edfico ","tweet_lang":"es","hashtags":["cambioclim\u00e1tico"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/LraTSk5bK9"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-09 16:00:00","favorite_count":1212,"followers_count":5902041,"retweet_count":266,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1391408503760343040,"tweet_text":"Profesor del Tec busca la restauraci\u00f3n ecol\u00f3gica del lago de Cuitzeo | Tecnol\u00f3gico de Monterrey https:\/\/t.co\/RFXOIxoVir","text_es":"Profesor del Tec busca la restauraci\u00f3n ecol\u00f3gica del lago de Cuitzeo  Tecnol\u00f3gico de Monterrey ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RFXOIxoVir"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-09 15:00:00","favorite_count":2439,"followers_count":5902041,"retweet_count":668,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1391075711990046724,"tweet_text":"Podemos (partido espa\u00f1ol de corte populista) desvi\u00f3 308.000\u20ac p\u00fablicos a un proveedor electoral del presidente de M\u00e9xico (en la campa\u00f1a de 2018) https:\/\/t.co\/movlMmb7uL","text_es":"Podemos partido espa\u00f1ol de corte populista desvi\u00f3 308000\u20ac p\u00fablicos a un proveedor electoral del presidente de M\u00e9xico en la campa\u00f1a de 2018 ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/movlMmb7uL"],"tweet_emoticons":["8)"],"tweet_date":"2021-05-08 17:00:00","favorite_count":7835,"followers_count":5902041,"retweet_count":4084,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1390860465627140096,"tweet_text":"\u201cEste 6 de junio, rescatemos a M\u00e9xico\u201d: \u2066\u2066@Mzavalagc\u2069 Ayuda a difundir este importante mensaje. \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/s7SIYYVkiL","text_es":"\u201cEste 6 de junio rescatemos a M\u00e9xico\u201d \u2066\u2066\u2069 Ayuda a difundir este importante mensaje  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Mzavalagc"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/s7SIYYVkiL"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-05-08 03:00:00","favorite_count":4804,"followers_count":5902041,"retweet_count":1913,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1390806590215884800,"tweet_text":"Acusa Adri\u00e1n intervenci\u00f3n de AMLO; descarta denunciar - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/KLgcb74i98","text_es":"Acusa Adri\u00e1n intervenci\u00f3n de AMLO descarta denunciar  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/KLgcb74i98"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-07 23:00:00","favorite_count":541,"followers_count":5902041,"retweet_count":166,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1390787032784543744,"tweet_text":"Mi solidaridad con @MXvsCORRUPCION: s\u00f3lo un poder dictatorial puede ver el esfuerzo global contra la corrupci\u00f3n como una \u201cintromisi\u00f3n\u201d, o peor a\u00fan, \u201cgolpismo\u201d. Como les gusta decir, \u201cel que nada debe nada teme\u201d. Lo que el gobierno teme es que le sigan cachando  corruptelas. https:\/\/t.co\/NwBcTE1S3l","text_es":"Mi solidaridad con  s\u00f3lo un poder dictatorial puede ver el esfuerzo global contra la corrupci\u00f3n como una \u201cintromisi\u00f3n\u201d o peor a\u00fan \u201cgolpismo\u201d Como les gusta decir \u201cel que nada debe nada teme\u201d Lo que el gobierno teme es que le sigan cachando  corruptelas ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["MXvsCORRUPCION"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/NwBcTE1S3l"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-07 22:00:00","favorite_count":3300,"followers_count":5902041,"retweet_count":1160,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1390755029804584963,"tweet_text":"Est\u00e1 prohibido fijar propaganda en postes y otro tipo de equipamiento urbano en CDMX. A esta candidata de @MovCiudadanoMX le vali\u00f3 gorro. Aparte de dividir el voto opositor, lo hacen ilegalmente. https:\/\/t.co\/cMkoSQh8dp","text_es":"Est\u00e1 prohibido fijar propaganda en postes y otro tipo de equipamiento urbano en CDMX A esta candidata de  le vali\u00f3 gorro Aparte de dividir el voto opositor lo hacen ilegalmente httpstcocMkoSQh8dp","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["MovCiudadanoMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-07 20:00:00","favorite_count":4829,"followers_count":5902041,"retweet_count":1731,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1390464720319221764,"tweet_text":"Ojal\u00e1 se haya corregido esta situaci\u00f3n, pero lo que se desprende de las l\u00e1grimas y voz entrecortada de la mujer, perdi\u00f3 una hija y la otra tiene fractura de columna, le piden que compre clavos y otros materiales para atenderla. \u00a1Deber\u00edan cubrirle todos los gastos e indemnizarla!! https:\/\/t.co\/rAQdvUM0NG","text_es":"Ojal\u00e1 se haya corregido esta situaci\u00f3n pero lo que se desprende de las l\u00e1grimas y voz entrecortada de la mujer perdi\u00f3 una hija y la otra tiene fractura de columna le piden que compre clavos y otros materiales para atenderla \u00a1Deber\u00edan cubrirle todos los gastos e indemnizarla ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/rAQdvUM0NG"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-07 01:00:00","favorite_count":3478,"followers_count":5902041,"retweet_count":1552,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1390463820653637636,"tweet_text":"Le deseo al titular de la UIF, @SNietoCastillo, un pronto restablecimiento.","text_es":"Le deseo al titular de la UIF  un pronto restablecimiento","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["SNietoCastillo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-07 00:00:00","favorite_count":1909,"followers_count":5902041,"retweet_count":134,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1390390899222491145,"tweet_text":"El problema no es que sus ingresos privados sean mayores a su sueldo. El problema es que se dedique a negocios privados que tienen un claro conflicto de inter\u00e9s con el Metro que dirige. Quiz\u00e1 por estar tan ocupada tiene tantos accidentes el @MetroCDMX . https:\/\/t.co\/hyMkQ0DnbY","text_es":"El problema no es que sus ingresos privados sean mayores a su sueldo El problema es que se dedique a negocios privados que tienen un claro conflicto de inter\u00e9s con el Metro que dirige Quiz\u00e1 por estar tan ocupada tiene tantos accidentes el   ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["MetroCDMX"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hyMkQ0DnbY"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-06 20:00:00","favorite_count":5480,"followers_count":5902041,"retweet_count":2410,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1390378200467968011,"tweet_text":"El simulador - 06 de May. - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/L4Z4E0GOxQ","text_es":"El simulador  06 de May  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/L4Z4E0GOxQ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-06 19:00:00","favorite_count":83,"followers_count":5902041,"retweet_count":35,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1390366689653559302,"tweet_text":"Afirman que han muerto en M\u00e9xico m\u00e1s de 600 mil por Covid - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/TM6f82b9UG","text_es":"Afirman que han muerto en M\u00e9xico m\u00e1s de 600 mil por Covid  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/TM6f82b9UG"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-06 18:00:00","favorite_count":2240,"followers_count":5902041,"retweet_count":1129,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1390350325798772737,"tweet_text":"Insisto, la mejor manera de que no se crucen los intereses pol\u00edticos de partidos y precandidatos, lo mejor es una Comisi\u00f3n Plural, Independiente del gobierno, construida por consenso, y que sea ella la encargada de contratar los peritajes sobre el accidente de la #l\u00ednea12delMetro","text_es":"Insisto la mejor manera de que no se crucen los intereses pol\u00edticos de partidos y precandidatos lo mejor es una Comisi\u00f3n Plural Independiente del gobierno construida por consenso y que sea ella la encargada de contratar los peritajes sobre el accidente de la ","tweet_lang":"es","hashtags":["l\u00ednea12delMetro"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-06 17:00:00","favorite_count":7819,"followers_count":5902041,"retweet_count":2002,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1390302075096023042,"tweet_text":"Confirman: cost\u00f3 331 mmdp cancelar NAIM - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/4DloGvsUHg","text_es":"Confirman cost\u00f3 331 mmdp cancelar NAIM  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/4DloGvsUHg"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-06 14:00:00","favorite_count":8519,"followers_count":5902041,"retweet_count":4183,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1390121226136432640,"tweet_text":"La oposici\u00f3n deber\u00edan ofrecerle y pedirle al Presidente @lopezobrador_ la formaci\u00f3n de una Comisi\u00f3n independiente y plural que se haga cargo de la investigaci\u00f3n del accidente de la l\u00ednea 12. La Comisi\u00f3n, no el gobierno, debe escoger a las empresas que realizar\u00edan los peritajes.","text_es":"La oposici\u00f3n deber\u00edan ofrecerle y pedirle al Presidente  la formaci\u00f3n de una Comisi\u00f3n independiente y plural que se haga cargo de la investigaci\u00f3n del accidente de la l\u00ednea 12 La Comisi\u00f3n no el gobierno debe escoger a las empresas que realizar\u00edan los peritajes","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-06 02:00:00","favorite_count":19178,"followers_count":5902041,"retweet_count":4917,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1390071152475791362,"tweet_text":"Negligencia completa y homicida: que caigan los culpables https:\/\/t.co\/cSfr123FoQ v\u00eda @elpaismexico","text_es":"Negligencia completa y homicida que caigan los culpables  v\u00eda ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["elpaismexico"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/cSfr123FoQ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-05 22:00:00","favorite_count":8046,"followers_count":5902041,"retweet_count":2485,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1390009052080574469,"tweet_text":"\u00bfNadie recuerda Tl\u00e1huac? https:\/\/t.co\/Rk3iyYzZMu","text_es":"\u00bfNadie recuerda Tl\u00e1huac ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Rk3iyYzZMu"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-05 18:00:00","favorite_count":500,"followers_count":5902041,"retweet_count":191,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1389986678438301697,"tweet_text":"\u201cSi s\u00f3lo palabras pudieran* aliviar su pena...\u201d","text_es":"\u201cSi s\u00f3lo palabras pudieran aliviar su pena\u201d","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-05 17:00:00","favorite_count":3317,"followers_count":5902041,"retweet_count":410,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1389983036951912453,"tweet_text":"... y les de la fuerza para encontrar un mejor ma\u00f1ana. Descanse en paz todas las personas que perdieron sus vidas en esta tragedia, les enviamos amor y nuestros pensamientos a todos aquellos que han resultado lesionados o afectados\u201d. @allontheboard https:\/\/t.co\/2D0e909Waq","text_es":" y les de la fuerza para encontrar un mejor ma\u00f1ana Descanse en paz todas las personas que perdieron sus vidas en esta tragedia les enviamos amor y nuestros pensamientos a todos aquellos que han resultado lesionados o afectados\u201d  httpstco2D0e909Waq","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["allontheboard"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-05 17:00:00","favorite_count":3806,"followers_count":5902041,"retweet_count":632,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1389982277816537093,"tweet_text":"Desde el Metro de Londres: \u201cenviamos nuestro amor a la gente de la ciudad de M\u00e9xico. Si s\u00f3lo palabras pudieron ayudar a aliviar su pena; que el \u00c1ngel de la Independencia vuele sobre los jardines flotantes de Xochimilco para guiarlos a trav\u00e9s de esta terrible tragedia.... 1\/2 https:\/\/t.co\/ZB8kEv3jr6","text_es":"Desde el Metro de Londres \u201cenviamos nuestro amor a la gente de la ciudad de M\u00e9xico Si s\u00f3lo palabras pudieron ayudar a aliviar su pena que el \u00c1ngel de la Independencia vuele sobre los jardines flotantes de Xochimilco para guiarlos a trav\u00e9s de esta terrible tragedia 12 httpstcoZB8kEv3jr6","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-05 17:00:00","favorite_count":15896,"followers_count":5902041,"retweet_count":3919,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1389932056600322048,"tweet_text":"Es M\u00e9xico segundo... en fuga de capitales - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/9ekY1uTztz","text_es":"Es M\u00e9xico segundo en fuga de capitales  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9ekY1uTztz"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-05 13:00:00","favorite_count":1595,"followers_count":5902041,"retweet_count":826,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1389928797613563912,"tweet_text":"Video: La maldici\u00f3n de Ebrard via @reforma\n https:\/\/t.co\/UZTn6gdXHU","text_es":"Video La maldici\u00f3n de Ebrard via reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UZTn6gdXHU"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-05 13:00:00","favorite_count":1053,"followers_count":5902041,"retweet_count":476,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1389926845701894149,"tweet_text":"Admite Pemex: Dos Bocas ser\u00e1 m\u00e1s costosa y se retrasar\u00e1 - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/cB345T6xv8","text_es":"Admite Pemex Dos Bocas ser\u00e1 m\u00e1s costosa y se retrasar\u00e1  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/cB345T6xv8"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-05 13:00:00","favorite_count":4484,"followers_count":5902041,"retweet_count":1861,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1389922166393671685,"tweet_text":"La sangre de la Estaci\u00f3n Olivos https:\/\/t.co\/DosjnYuV5y","text_es":"La sangre de la Estaci\u00f3n Olivos ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/DosjnYuV5y"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-05 13:00:00","favorite_count":3219,"followers_count":5902041,"retweet_count":1161,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1389442821489315849,"tweet_text":"Mis condolencias sinceras con la v\u00edctimas y los familiares de ellas de la L\u00ednea 12 del @MetroCDMX","text_es":"Mis condolencias sinceras con la v\u00edctimas y los familiares de ellas de la L\u00ednea 12 del ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["MetroCDMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-04 05:00:00","favorite_count":26930,"followers_count":5902041,"retweet_count":4093,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1389229279515455492,"tweet_text":"Muy preocupante el an\u00e1lisis: Narco-M\u00e9xico https:\/\/t.co\/aEaGVAFvES","text_es":"Muy preocupante el an\u00e1lisis NarcoM\u00e9xico ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/aEaGVAFvES"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-03 15:00:00","favorite_count":5954,"followers_count":5902041,"retweet_count":2312,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1389213304464285698,"tweet_text":"Hasta aqu\u00ed https:\/\/t.co\/zTfKFdNTWt Un d\u00eda en campa\u00f1a con @Mzavalagc","text_es":"Hasta aqu\u00ed  Un d\u00eda en campa\u00f1a con ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Mzavalagc"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/zTfKFdNTWt"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-03 14:00:00","favorite_count":2945,"followers_count":5902041,"retweet_count":750,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1389030835748319232,"tweet_text":"Triunfo hist\u00f3rico de Patricio O'Ward&lt;br&gt;en IndyCar - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/a3mckYLhO1","text_es":"Triunfo hist\u00f3rico de Patricio OWardltbrgten IndyCar  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/a3mckYLhO1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-03 02:00:00","favorite_count":568,"followers_count":5902041,"retweet_count":65,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1388997498119798786,"tweet_text":"El Mexicano @PatricioOWard acaba de ganar la carrera de f\u00f3rmula Indy en Texas. \u00a1Felicidades!","text_es":"El Mexicano  acaba de ganar la carrera de f\u00f3rmula Indy en Texas \u00a1Felicidades","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["PatricioOWard"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-02 23:00:00","favorite_count":7928,"followers_count":5902041,"retweet_count":784,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1388596288200056841,"tweet_text":"@PartidoMorenaMx resolvi\u00f3 bien el tema de Guerrero. La candidata no debe pagar las tropel\u00edas de su padre, y es inevitable que le beneficie el \u201creconocimiento de nombre\u201d. Lo preocupante en todo caso es el tema de v\u00ednculos familiares con crimen organizado. Eso urge investigarlo.","text_es":" resolvi\u00f3 bien el tema de Guerrero La candidata no debe pagar las tropel\u00edas de su padre y es inevitable que le beneficie el \u201creconocimiento de nombre\u201d Lo preocupante en todo caso es el tema de v\u00ednculos familiares con crimen organizado Eso urge investigarlo","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["PartidoMorenaMx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-01 21:00:00","favorite_count":97,"followers_count":5902041,"retweet_count":53,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1388593936650973191,"tweet_text":"El juez inc\u00f3modo y la UIF - 01 de May. - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/N8YRbP0Byr","text_es":"El juez inc\u00f3modo y la UIF  01 de May  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/N8YRbP0Byr"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-01 21:00:00","favorite_count":725,"followers_count":5902041,"retweet_count":271,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1388301740643131396,"tweet_text":"Vale la pena este video. Le elecci\u00f3n de junio puede ser una elecci\u00f3n entre #democraciaodictadura https:\/\/t.co\/7eRWsorLy5","text_es":"Vale la pena este video Le elecci\u00f3n de junio puede ser una elecci\u00f3n entre  httpstco7eRWsorLy5","tweet_lang":"es","hashtags":["democraciaodictadura"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-01 01:00:00","favorite_count":10732,"followers_count":5902041,"retweet_count":6167,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1387946325170339845,"tweet_text":"Aniversario Influenza. C\u00f3mo se combati\u00f3 aquella pandemia https:\/\/t.co\/SHk5ADrhDa","text_es":"Aniversario Influenza C\u00f3mo se combati\u00f3 aquella pandemia ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/SHk5ADrhDa"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-30 02:00:00","favorite_count":8057,"followers_count":5902041,"retweet_count":1882,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1387541653783777286,"tweet_text":"Hoy estuve con Jorge Zerme\u00f1o en Torre\u00f3n. Mejor candidato a diputado no podr\u00edan tener los ciudadanos del Distrito 05 de Coahuila. https:\/\/t.co\/R2idSLqlq5","text_es":"Hoy estuve con Jorge Zerme\u00f1o en Torre\u00f3n Mejor candidato a diputado no podr\u00edan tener los ciudadanos del Distrito 05 de Coahuila httpstcoR2idSLqlq5","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-28 23:00:00","favorite_count":6506,"followers_count":5902041,"retweet_count":1412,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1387497172522897414,"tweet_text":"Postula Morena a candidato buscado por la DEA - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/yVz0fj2CzG","text_es":"Postula Morena a candidato buscado por la DEA  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/yVz0fj2CzG"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-28 20:00:00","favorite_count":4719,"followers_count":5902041,"retweet_count":2313,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1387064545122811911,"tweet_text":"Da Morena por muerta a v\u00edctima por hacer 'copy-paste' - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/ScJLTSH40F","text_es":"Da Morena por muerta a v\u00edctima por hacer copypaste  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ScJLTSH40F"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-27 15:00:00","favorite_count":539,"followers_count":5902041,"retweet_count":228,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1387049846842920960,"tweet_text":"Desaparecen tres mujeres que viajaban de Jalisco a Colima https:\/\/t.co\/9iSR9TlaQg","text_es":"Desaparecen tres mujeres que viajaban de Jalisco a Colima ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9iSR9TlaQg"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-27 14:00:00","favorite_count":839,"followers_count":5902041,"retweet_count":480,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1387047330755448837,"tweet_text":"\u201cEst\u00e1 flaca la caballada, se\u00f1or presidente\u201d:  @hdemauleon https:\/\/t.co\/CFlKD8bYvy v\u00eda @El_Universal_Mx","text_es":"\u201cEst\u00e1 flaca la caballada se\u00f1or presidente\u201d    v\u00eda ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["hdemauleon","El_Universal_Mx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/CFlKD8bYvy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-27 14:00:00","favorite_count":796,"followers_count":5902041,"retweet_count":250,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1386811844732588032,"tweet_text":"\u201cCometer\u00edamos un enorme error si no activamos las alarmas m\u00e1s chillantes por el atentado democr\u00e1tico que perpetr\u00f3 la mayor\u00eda morenista la semana pasada. La mayor\u00eda en el Congreso decidi\u00f3 violar la Constituci\u00f3n sabiendo perfectamente lo que hac\u00eda\u201d: JSHM https:\/\/t.co\/Vpoul8r3Lb","text_es":"\u201cCometer\u00edamos un enorme error si no activamos las alarmas m\u00e1s chillantes por el atentado democr\u00e1tico que perpetr\u00f3 la mayor\u00eda morenista la semana pasada La mayor\u00eda en el Congreso decidi\u00f3 violar la Constituci\u00f3n sabiendo perfectamente lo que hac\u00eda\u201d JSHM ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Vpoul8r3Lb"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-26 23:00:00","favorite_count":2980,"followers_count":5902041,"retweet_count":1270,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1386807916280225795,"tweet_text":"\u201cEl atentado constitucional para favorecer a un aliado del Presidente en el m\u00e1ximo tribunal de la Rep\u00fablica, ha expuesto con una nitidez aterradora los argumentos de la dictadura: la Constituci\u00f3n ha de violarse porque hay causas superiores a ella\u201d: JSHM https:\/\/t.co\/Vpoul8IECJ","text_es":"\u201cEl atentado constitucional para favorecer a un aliado del Presidente en el m\u00e1ximo tribunal de la Rep\u00fablica ha expuesto con una nitidez aterradora los argumentos de la dictadura la Constituci\u00f3n ha de violarse porque hay causas superiores a ella\u201d JSHM ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Vpoul8IECJ"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-04-26 22:00:00","favorite_count":1656,"followers_count":5902041,"retweet_count":690,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1386717574860349440,"tweet_text":"Templo Mayor - 26 de Abr. - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/ydGwjZPR9j","text_es":"Templo Mayor  26 de Abr  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ydGwjZPR9j"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-26 16:00:00","favorite_count":148,"followers_count":5902041,"retweet_count":42,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1386444415913263113,"tweet_text":"La maestra ind\u00edgena que impugn\u00f3 a prima de AMLO - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/qU2fxKRbQB","text_es":"La maestra ind\u00edgena que impugn\u00f3 a prima de AMLO  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qU2fxKRbQB"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-25 22:00:00","favorite_count":4477,"followers_count":5902041,"retweet_count":1905,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1386397112544411653,"tweet_text":"La maestra ind\u00edgena que impugn\u00f3 a prima de AMLO - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/qU2fxL8Nfb","text_es":"La maestra ind\u00edgena que impugn\u00f3 a prima de AMLO  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qU2fxL8Nfb"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-25 19:00:00","favorite_count":3439,"followers_count":5902041,"retweet_count":1705,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1386396415262343168,"tweet_text":"Marchan m\u00e9dicos privados rumbo a Z\u00f3calo para exigir vacuna - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/PNwtnsuEAm","text_es":"Marchan m\u00e9dicos privados rumbo a Z\u00f3calo para exigir vacuna  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PNwtnsuEAm"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-25 19:00:00","favorite_count":3081,"followers_count":5902041,"retweet_count":1016,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1386311300083486722,"tweet_text":"El patr\u00f3n se repite, una y otra vez, entre quienes se saben cubiertos por el manto de la impunidad correligionaria. \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/9vDSfNr7Gu","text_es":"El patr\u00f3n se repite una y otra vez entre quienes se saben cubiertos por el manto de la impunidad correligionaria  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9vDSfNr7Gu"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-04-25 13:00:00","favorite_count":9396,"followers_count":5902041,"retweet_count":4541,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1385938148883156997,"tweet_text":"'\u00a1No a una rep\u00fablica autoritaria!' - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/HjHiBPlD4X","text_es":"\u00a1No a una rep\u00fablica autoritaria  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HjHiBPlD4X"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-24 13:00:00","favorite_count":5671,"followers_count":5902041,"retweet_count":1839,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1385761314937651201,"tweet_text":"Secretary Blinken\u2019s Call with Ecuadorian President-Elect Lasso - United States Department of State https:\/\/t.co\/qcvzGnrSst","text_es":null,"tweet_lang":"en","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qcvzGnrSst"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-24 01:00:00","favorite_count":151,"followers_count":5902041,"retweet_count":39,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":"Secretary Blinkens Call with Ecuadorian President-Elect Lasso - United States Department of State","text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1385752417808093185,"tweet_text":"Acusan que usan padr\u00f3n m\u00f3vil para justificar inseguridad - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/JgmOwbtedj","text_es":"Acusan que usan padr\u00f3n m\u00f3vil para justificar inseguridad  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JgmOwbtedj"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-24 00:00:00","favorite_count":380,"followers_count":5902041,"retweet_count":199,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1385751377570320384,"tweet_text":"Refuerzan operativo en Aguililla por Nuncio Apost\u00f3lico - V\u00eda @reforma\nBien por el Nuncio Apost\u00f3lico Coppola; el representante del Papa ofici\u00f3 misa en Aguililla. Luego par\u00f3 en el Aguaje, tierra sin ley... hasta su llegada.  https:\/\/t.co\/kii9KwlXL7","text_es":"Refuerzan operativo en Aguililla por Nuncio Apost\u00f3lico  V\u00eda reforma\nBien por el Nuncio Apost\u00f3lico Coppola el representante del Papa ofici\u00f3 misa en Aguililla Luego par\u00f3 en el Aguaje tierra sin ley hasta su llegada  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/kii9KwlXL7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-24 00:00:00","favorite_count":247,"followers_count":5902041,"retweet_count":55,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1385748916889604096,"tweet_text":"Coloca Pemex a M\u00e9xico en top de contaminantes - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/sa0gLqV8m7","text_es":"Coloca Pemex a M\u00e9xico en top de contaminantes  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/sa0gLqV8m7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-24 00:00:00","favorite_count":934,"followers_count":5902041,"retweet_count":456,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1385748312452734976,"tweet_text":"Candidatos en la mira por abuso sexual, acoso y violencia - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/sFDRQGzh0p","text_es":"Candidatos en la mira por abuso sexual acoso y violencia  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/sFDRQGzh0p"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-24 00:00:00","favorite_count":2469,"followers_count":5902041,"retweet_count":1103,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1385746269918830592,"tweet_text":"M\u00e9xico, al borde de la orfandad constitucional.- Valad\u00e9s - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/SRlaVqmXRZ","text_es":"M\u00e9xico al borde de la orfandad constitucional Valad\u00e9s  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/SRlaVqmXRZ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-24 00:00:00","favorite_count":1642,"followers_count":5902041,"retweet_count":607,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1385745249503309825,"tweet_text":"Ratifica Tribunal de Chihuahua candidatura de Maru Campos - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/rVDKp05dVB","text_es":"Ratifica Tribunal de Chihuahua candidatura de Maru Campos  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/rVDKp05dVB"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-24 00:00:00","favorite_count":1320,"followers_count":5902041,"retweet_count":407,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1385612015188824065,"tweet_text":"Filtra datos en 2013; ahora le dan padr\u00f3n - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/nLGJsr6PG2","text_es":"Filtra datos en 2013 ahora le dan padr\u00f3n  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/nLGJsr6PG2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-23 15:00:00","favorite_count":3519,"followers_count":5902041,"retweet_count":1743,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1385380355805376514,"tweet_text":"Acusan en TEPJF a #MagistradoBilletes de unilateral - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/xzw0l1mq1L","text_es":"Acusan en TEPJF a  de unilateral  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":["MagistradoBilletes"],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xzw0l1mq1L"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-23 00:00:00","favorite_count":1670,"followers_count":5902041,"retweet_count":798,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1385287375866245124,"tweet_text":"Pide mexicana reconocer fin de era de combustibles f\u00f3siles - V\u00eda @reforma\nMientras, el presidente de M\u00e9xico anunci\u00f3 el descubrimiento de 3 nuevos yacimientos de petr\u00f3leo.  https:\/\/t.co\/kxt2IggN8u","text_es":"Pide mexicana reconocer fin de era de combustibles f\u00f3siles  V\u00eda reforma\nMientras el presidente de M\u00e9xico anunci\u00f3 el descubrimiento de 3 nuevos yacimientos de petr\u00f3leo  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/kxt2IggN8u"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-22 18:00:00","favorite_count":2331,"followers_count":5902041,"retweet_count":795,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1385266044722319360,"tweet_text":"Incomunicado, deportado... y sin boda  - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/6bK6mOA9wX","text_es":"Incomunicado deportado y sin boda   V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6bK6mOA9wX"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-22 16:00:00","favorite_count":197,"followers_count":5902041,"retweet_count":58,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1385257437985271812,"tweet_text":"Ignora AMLO cumbre ambiental; permanece en su ma\u00f1anera - V\u00eda @reforma\nLa importancia del tema ambiental para el gobierno mexicano. \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/1jvTtvm8kO","text_es":"Ignora AMLO cumbre ambiental permanece en su ma\u00f1anera  V\u00eda reforma\nLa importancia del tema ambiental para el gobierno mexicano  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1jvTtvm8kO"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-04-22 16:00:00","favorite_count":2930,"followers_count":5902041,"retweet_count":1219,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1385255046602887168,"tweet_text":"En el #D\u00edadelaTierra hay que comprometerse con menos emisiones de carbono, m\u00e1s energ\u00eda renovable usada m\u00e1s eficientemente, apoyar ciudades compactas, con movilidad orientada a las personas y no a los \ud83d\ude97, alto total a la deforestaci\u00f3n, 100% tratamiento de agua residual y basura.","text_es":"En el  hay que comprometerse con menos emisiones de carbono m\u00e1s energ\u00eda renovable usada m\u00e1s eficientemente apoyar ciudades compactas con movilidad orientada a las personas y no a los  alto total a la deforestaci\u00f3n 100 tratamiento de agua residual y basura","tweet_lang":"es","hashtags":["D\u00edadelaTierra"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude97"],"tweet_date":"2021-04-22 16:00:00","favorite_count":4471,"followers_count":5902041,"retweet_count":1167,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1385253301621456896,"tweet_text":"A quienes cuidaron de mis padres, un inmenso gracias: Maite Azuela  https:\/\/t.co\/vrOF6g3XJE v\u00eda @El_Universal_Mx","text_es":"A quienes cuidaron de mis padres un inmenso gracias Maite Azuela   v\u00eda ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["El_Universal_Mx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/vrOF6g3XJE"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-22 15:00:00","favorite_count":168,"followers_count":5902041,"retweet_count":42,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1385251984962252802,"tweet_text":"Esto no tiene ning\u00fan sentido ambiental. Es igual para el #CambioClim\u00e1tico quemar petr\u00f3leo aqu\u00ed que afuera. Prometer aumentar la producci\u00f3n de petr\u00f3leo (\u201cs\u00f3lo\u201d 2 millones, cuando hoy se producen 1.6) suena a burla. En el #D\u00edadelaTierra hay que empezar por entender el problema. https:\/\/t.co\/jk6jAORlfv","text_es":"Esto no tiene ning\u00fan sentido ambiental Es igual para el  quemar petr\u00f3leo aqu\u00ed que afuera Prometer aumentar la producci\u00f3n de petr\u00f3leo \u201cs\u00f3lo\u201d 2 millones cuando hoy se producen 16 suena a burla En el  hay que empezar por entender el problema ","tweet_lang":"es","hashtags":["CambioClim\u00e1tico","D\u00edadelaTierra"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jk6jAORlfv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-22 15:00:00","favorite_count":1631,"followers_count":5902041,"retweet_count":577,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1385209040213585927,"tweet_text":"M-X: \u201cQuit\u00f3 muros, compr\u00f3 alfombras, remodel\u00f3 balcones. As\u00ed tune\u00f3 AMLO su Palacio Nacional.\u201d https:\/\/t.co\/vc81Ti3wjp","text_es":"MX \u201cQuit\u00f3 muros compr\u00f3 alfombras remodel\u00f3 balcones As\u00ed tune\u00f3 AMLO su Palacio Nacional\u201d ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/vc81Ti3wjp"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-22 12:00:00","favorite_count":7076,"followers_count":5902041,"retweet_count":3014,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1385011050760708099,"tweet_text":"\u2066@ClaudioXGG\u2069 descubre y reclama una realidad que a muchos nos preocupa desde hace tiempo: la ausencia o franca falta de responsabilidad pol\u00edtica y social de los empresarios. Bien por \u00e9l. https:\/\/t.co\/xskHCvMXuE","text_es":"\u2066\u2069 descubre y reclama una realidad que a muchos nos preocupa desde hace tiempo la ausencia o franca falta de responsabilidad pol\u00edtica y social de los empresarios Bien por \u00e9l httpstcoxskHCvMXuE","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["ClaudioXGG"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-21 23:00:00","favorite_count":1319,"followers_count":5902041,"retweet_count":531,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1385004757681545218,"tweet_text":"Violadas y desaparecidas en la Monta\u00f1a de Guerrero - V\u00eda @reforma\nImpactante este art\u00edculo y la labor que al respecto realiza EEW Centro de Derechos Humanos.  https:\/\/t.co\/yVJqAxZf79","text_es":"Violadas y desaparecidas en la Monta\u00f1a de Guerrero  V\u00eda reforma\nImpactante este art\u00edculo y la labor que al respecto realiza EEW Centro de Derechos Humanos  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/yVJqAxZf79"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-21 23:00:00","favorite_count":960,"followers_count":5902041,"retweet_count":534,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1384998216408633345,"tweet_text":"Amigas y amigos, han circulado algunas versiones y fragmentos del mensaje que d\u00ed en La Paz, BCS, hace algunos d\u00edas. Es mejor que les comparta el discurso \u00edntegro. Aqu\u00ed les comparto la liga. Saludos.  \"Salvemos a M\u00e9xico\" (La Paz BCS) https:\/\/t.co\/gz2lCFTLH9 a trav\u00e9s de @YouTube","text_es":"Amigas y amigos han circulado algunas versiones y fragmentos del mensaje que d\u00ed en La Paz BCS hace algunos d\u00edas Es mejor que les comparta el discurso \u00edntegro Aqu\u00ed les comparto la liga Saludos  Salvemos a M\u00e9xico La Paz BCS  a trav\u00e9s de ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["YouTube"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gz2lCFTLH9"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-21 23:00:00","favorite_count":5367,"followers_count":5902041,"retweet_count":1848,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1384950493743665152,"tweet_text":"Niega AMLO uso de biom\u00e9tricos... pero \u00e9l los promulg\u00f3 - V\u00eda @reforma\nSi s\u00f3lo piensan usar la huella dactilar, entonces modifiquen la ley para que expl\u00edcitamente s\u00f3lo diga eso.  https:\/\/t.co\/BGDavEWZnY","text_es":"Niega AMLO uso de biom\u00e9tricos pero \u00e9l los promulg\u00f3  V\u00eda reforma\nSi s\u00f3lo piensan usar la huella dactilar entonces modifiquen la ley para que expl\u00edcitamente s\u00f3lo diga eso  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/BGDavEWZnY"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-04-21 19:00:00","favorite_count":1298,"followers_count":5902041,"retweet_count":486,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1384939418876792834,"tweet_text":"El Presidente @lopezobrador_ ataca y calumnia al juez G\u00f3mez Fierro. El Presidente de la Corte @ArturoZaldivarL, obligado legal y moralmente a defender al Poder Judicial y a uno de sus Jueces atacados por el Ejecutivo, calla estruendosamente.","text_es":"El Presidente  ataca y calumnia al juez G\u00f3mez Fierro El Presidente de la Corte  obligado legal y moralmente a defender al Poder Judicial y a uno de sus Jueces atacados por el Ejecutivo calla estruendosamente","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_","ArturoZaldivarL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-21 19:00:00","favorite_count":16470,"followers_count":5902041,"retweet_count":5521,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1384919433186000902,"tweet_text":"Captan a David Monreal tocando gl\u00fateo a candidata - V\u00eda @reforma\nIndignante, oprobioso. Y lo que es peor, el cinismo y la impunidad de los candidatos del gobierno y su partido, protegidos desde lo m\u00e1s alto del poder.  https:\/\/t.co\/NnW3UMSg74","text_es":"Captan a David Monreal tocando gl\u00fateo a candidata  V\u00eda reforma\nIndignante oprobioso Y lo que es peor el cinismo y la impunidad de los candidatos del gobierno y su partido protegidos desde lo m\u00e1s alto del poder  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/NnW3UMSg74"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-21 17:00:00","favorite_count":4535,"followers_count":5902041,"retweet_count":1543,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1384841878152036354,"tweet_text":"Una explicaci\u00f3n muy sencilla. Ojal\u00e1 se entienda por el gobierno mexicano. https:\/\/t.co\/kYDHxjMQXr","text_es":"Una explicaci\u00f3n muy sencilla Ojal\u00e1 se entienda por el gobierno mexicano ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/kYDHxjMQXr"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-04-21 12:00:00","favorite_count":1107,"followers_count":5902041,"retweet_count":434,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1384840414000205824,"tweet_text":"Templo Mayor - 21 de Abr. - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/q0EFUdoMKd","text_es":"Templo Mayor  21 de Abr  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/q0EFUdoMKd"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-21 12:00:00","favorite_count":104,"followers_count":5902041,"retweet_count":30,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1384659713107894273,"tweet_text":"Piden a AMLO leer Constituci\u00f3n por Ley Zald\u00edvar - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/5MpKyF76Hd","text_es":"Piden a AMLO leer Constituci\u00f3n por Ley Zald\u00edvar  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5MpKyF76Hd"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-21 00:00:00","favorite_count":3020,"followers_count":5902041,"retweet_count":883,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1384602285486006277,"tweet_text":"Seg\u00fan estos c\u00e1lculos, M\u00e9xico est\u00e1 llegando a medio mill\u00f3n de muertes asociadas al COVID.  Una de las cifras de muertes m\u00e1s altas del mundo. https:\/\/t.co\/n8PMIyZCi0","text_es":"Seg\u00fan estos c\u00e1lculos M\u00e9xico est\u00e1 llegando a medio mill\u00f3n de muertes asociadas al COVID  Una de las cifras de muertes m\u00e1s altas del mundo ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/n8PMIyZCi0"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-20 20:00:00","favorite_count":3134,"followers_count":5902041,"retweet_count":1603,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1384593936996618253,"tweet_text":"Se\u00f1alan que M\u00e9xico desaprovecha potencial en renovables - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/beIBxDroYr","text_es":"Se\u00f1alan que M\u00e9xico desaprovecha potencial en renovables  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/beIBxDroYr"],"tweet_emoticons":["xD"],"tweet_date":"2021-04-20 20:00:00","favorite_count":802,"followers_count":5902041,"retweet_count":216,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1384585841176109063,"tweet_text":"Que van a producir 2 M barriles de petr\u00f3leo \u201cpero no se importar\u00e1n y se refinar\u00e1n aqu\u00ed\u201d es prometer contaminar m\u00e1s; quitar renovables para quemar carb\u00f3n y petr\u00f3leo, e insistir en programa que estimula la tala es no entender lucha contra el #CambioClim\u00e1tico https:\/\/t.co\/oXU6A9obdq","text_es":"Que van a producir 2 M barriles de petr\u00f3leo \u201cpero no se importar\u00e1n y se refinar\u00e1n aqu\u00ed\u201d es prometer contaminar m\u00e1s quitar renovables para quemar carb\u00f3n y petr\u00f3leo e insistir en programa que estimula la tala es no entender lucha contra el  ","tweet_lang":"es","hashtags":["CambioClim\u00e1tico"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/oXU6A9obdq"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-20 19:00:00","favorite_count":2130,"followers_count":5902041,"retweet_count":827,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1384482639726456833,"tweet_text":"El 62% de los mexicanos rechaza que se extienda la presidencia de Zald\u00edvar en la Corte https:\/\/t.co\/Lu2FAgIIuB","text_es":"El 62 de los mexicanos rechaza que se extienda la presidencia de Zald\u00edvar en la Corte ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Lu2FAgIIuB"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-20 12:00:00","favorite_count":7045,"followers_count":5902041,"retweet_count":2029,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1384241926308651016,"tweet_text":"Por tradici\u00f3n, hoy se celebra mundialmente el #d\u00edadelabicicleta. \u00a1Felicidades a las y los ciclistas!; que pronto nuestras ciudades tengan sistemas de movilidad que faciliten y protejan los recorridos y la vida de los ciclistas, y se generalice la cultura de respeto al ciclista. https:\/\/t.co\/gJzuBjkgOa","text_es":"Por tradici\u00f3n hoy se celebra mundialmente el  \u00a1Felicidades a las y los ciclistas que pronto nuestras ciudades tengan sistemas de movilidad que faciliten y protejan los recorridos y la vida de los ciclistas y se generalice la cultura de respeto al ciclista httpstcogJzuBjkgOa","tweet_lang":"es","hashtags":["d\u00edadelabicicleta"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-19 20:00:00","favorite_count":1658,"followers_count":5902041,"retweet_count":235,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1384200839334486029,"tweet_text":"@jude_webber Mucha suerte, y gracias por la cobertura de M\u00e9xico.","text_es":" Mucha suerte y gracias por la cobertura de M\u00e9xico","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["jude_webber"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-19 18:00:00","favorite_count":65,"followers_count":5902041,"retweet_count":5,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1383905531442597889,"tweet_text":"Amenaza AMLO independencia de Poder Judicial.- HRW - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/9mHfaycTd8","text_es":"Amenaza AMLO independencia de Poder Judicial HRW  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9mHfaycTd8"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-18 22:00:00","favorite_count":2720,"followers_count":5902041,"retweet_count":1224,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1383451244186902532,"tweet_text":"Los casos a favor de la 4T del #MagistradoBilletes - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/yt4mHG6jOU","text_es":"Los casos a favor de la 4T del   V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":["MagistradoBilletes"],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/yt4mHG6jOU"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-17 16:00:00","favorite_count":1991,"followers_count":5902041,"retweet_count":1054,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1383209101497360384,"tweet_text":"No te pierdas esta noticia  Hermana de Felipe Calder\u00f3n se suma a las filas de Carlos Herrera por gubernatura de Michoac\u00e1n https:\/\/t.co\/6xRDYzJkkt v\u00eda @eldebate","text_es":"No te pierdas esta noticia  Hermana de Felipe Calder\u00f3n se suma a las filas de Carlos Herrera por gubernatura de Michoac\u00e1n  v\u00eda eldebate","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["ELDEBATE"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6xRDYzJkkt"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-17 00:00:00","favorite_count":758,"followers_count":5902041,"retweet_count":213,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1383203955929452544,"tweet_text":"Los 45 activistas que han matado&lt;br&gt;en dos a\u00f1os - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/eekcaqkNBA","text_es":"Los 45 activistas que han matadoltbrgten dos a\u00f1os  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/eekcaqkNBA"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-17 00:00:00","favorite_count":1589,"followers_count":5902041,"retweet_count":906,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1383189026140672006,"tweet_text":"Piden jueces y magistrados corregir 'regalazo' a Zald\u00edvar - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/xfNPlv4tSG","text_es":"Piden jueces y magistrados corregir regalazo a Zald\u00edvar  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xfNPlv4tSG"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-16 23:00:00","favorite_count":4868,"followers_count":5902041,"retweet_count":1828,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1383115981812244481,"tweet_text":"Zald\u00edvar, un Ministro totalmente Palacio - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/QKBzlYohe1","text_es":"Zald\u00edvar un Ministro totalmente Palacio  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/QKBzlYohe1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-16 18:00:00","favorite_count":6401,"followers_count":5902041,"retweet_count":2533,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1383090311078027273,"tweet_text":"Presume AMLO apoyos sociales, pese a veda - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/zGcTBZcjPN","text_es":"Presume AMLO apoyos sociales pese a veda  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/zGcTBZcjPN"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-16 16:00:00","favorite_count":3069,"followers_count":5902041,"retweet_count":1352,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1383082827781128196,"tweet_text":"La preferencia electoral por un partido refleja c\u00f3mo anda en liderazgos, propuesta, mensaje, estrategia electoral, publicidad, gobiernos, candidatos. Una l\u00e1stima, salvo excepciones puntuales, lo que est\u00e1 ocurriendo con el PAN \u2066@AccionNacional\u2069 (17%). https:\/\/t.co\/pHYY5vA2R6","text_es":"La preferencia electoral por un partido refleja c\u00f3mo anda en liderazgos propuesta mensaje estrategia electoral publicidad gobiernos candidatos Una l\u00e1stima salvo excepciones puntuales lo que est\u00e1 ocurriendo con el PAN \u2066\u2069 17 ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["AccionNacional"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pHYY5vA2R6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-16 16:00:00","favorite_count":676,"followers_count":5902041,"retweet_count":163,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1382886234356350976,"tweet_text":"El Presidente de la Corte @ArturoZaldivarL no s\u00f3lo deber\u00eda rechazar, sino ser el primero en invocar el 97 Constitucional y frenar, con un gesto de congruencia, el albazo constitucional del Senado. Pronto veremos de qu\u00e9 est\u00e1 hecho. https:\/\/t.co\/5iDgBhZDrp","text_es":"El Presidente de la Corte  no s\u00f3lo deber\u00eda rechazar sino ser el primero en invocar el 97 Constitucional y frenar con un gesto de congruencia el albazo constitucional del Senado Pronto veremos de qu\u00e9 est\u00e1 hecho ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["ArturoZaldivarL"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5iDgBhZDrp"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-16 03:00:00","favorite_count":7955,"followers_count":5901887,"retweet_count":3229,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1382840562689138688,"tweet_text":"Contradice Art\u00edculo 97 extensi\u00f3n de presidencia de Zald\u00edvar - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/jVKQTuX9vC","text_es":"Contradice Art\u00edculo 97 extensi\u00f3n de presidencia de Zald\u00edvar  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jVKQTuX9vC"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-16 00:00:00","favorite_count":1675,"followers_count":5901887,"retweet_count":821,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1382839997582172164,"tweet_text":"'Regala' Senado dos a\u00f1os m\u00e1s a gesti\u00f3n de Zald\u00edvar en SCJN - V\u00eda @reforma\nC\u00ednicos.  https:\/\/t.co\/KxMMJrjJ9Y","text_es":"Regala Senado dos a\u00f1os m\u00e1s a gesti\u00f3n de Zald\u00edvar en SCJN  V\u00eda reforma\nC\u00ednicos  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/KxMMJrjJ9Y"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-16 00:00:00","favorite_count":4956,"followers_count":5901887,"retweet_count":2136,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1382837985801084931,"tweet_text":"No tienen verg\u00fcenza ni escr\u00fapulos. https:\/\/t.co\/lPNtwZNeIf","text_es":"No tienen verg\u00fcenza ni escr\u00fapulos ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lPNtwZNeIf"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-15 23:00:00","favorite_count":5094,"followers_count":5901887,"retweet_count":1661,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1382834341550645248,"tweet_text":"#MagistradoBilletes https:\/\/t.co\/BO7MwmbdIS","text_es":null,"tweet_lang":"und","hashtags":["MagistradoBilletes"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/BO7MwmbdIS"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-15 23:00:00","favorite_count":894,"followers_count":5901887,"retweet_count":429,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":"#MagistradoBilletes https:\/\/t.co\/BO7MwmbdIS","text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1382833160375914498,"tweet_text":"Familias desplazadas por la violencia en Michoac\u00e1n piden ayuda al Gobierno de M\u00e9xico. Se quejan de que han sido abandonadas por el gobierno federal y el estatal. https:\/\/t.co\/ikAdlBWxO0 v\u00eda @Telemundo","text_es":"Familias desplazadas por la violencia en Michoac\u00e1n piden ayuda al Gobierno de M\u00e9xico Se quejan de que han sido abandonadas por el gobierno federal y el estatal  v\u00eda ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Telemundo"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ikAdlBWxO0"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-15 23:00:00","favorite_count":315,"followers_count":5901887,"retweet_count":150,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1382790750778314759,"tweet_text":"\u00a1Guau! Perros detectan Covid con 96% de precisi\u00f3n - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/qm37m32BrB","text_es":"\u00a1Guau Perros detectan Covid con 96 de precisi\u00f3n  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qm37m32BrB"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-15 20:00:00","favorite_count":2014,"followers_count":5901887,"retweet_count":450,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1382781961652072451,"tweet_text":"Acusan a AMLO de fomentar mentiras y distorsionar realidad - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/ll9ky6dVtY","text_es":"Acusan a AMLO de fomentar mentiras y distorsionar realidad  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ll9ky6dVtY"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-15 20:00:00","favorite_count":1612,"followers_count":5901887,"retweet_count":625,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1382776412432703491,"tweet_text":"M\u00e9xico admite que la cifra de fallecidos por la covid es al menos un 60% m\u00e1s alta via @elpaismexico https:\/\/t.co\/qx49WlbFV6","text_es":"M\u00e9xico admite que la cifra de fallecidos por la covid es al menos un 60 m\u00e1s alta via  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["elpaismexico"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qx49WlbFV6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-15 19:00:00","favorite_count":1684,"followers_count":5902041,"retweet_count":876,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1382747385542156290,"tweet_text":"Dice a m\u00e9dicos que ruegan por vacunas: no es justa petici\u00f3n - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/UBkP79x93R","text_es":"Dice a m\u00e9dicos que ruegan por vacunas no es justa petici\u00f3n  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UBkP79x93R"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-15 17:00:00","favorite_count":1528,"followers_count":5902041,"retweet_count":662,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1382708302140698626,"tweet_text":"#vacunenam\u00e9dicosya","text_es":null,"tweet_lang":"und","hashtags":["vacunenam\u00e9dicosya"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-15 15:00:00","favorite_count":1739,"followers_count":5902041,"retweet_count":408,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":"#vacunenam\u00e9dicosya","text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1382707948405854215,"tweet_text":"\u201c\u00a1Es discriminaci\u00f3n!... Qu\u00e9 bueno que no estaban protestando los 30,000 m\u00e9dicos que no hemos sido vacunados, porque quienes sufrir\u00edan ser\u00edan los pacientes\u201d, responde el doctor Francisco Moreno al Pdte @lopezobrador_ , quien dijo que si fuera cierto habr\u00eda mucho m\u00e1s protestando.","text_es":"\u201c\u00a1Es discriminaci\u00f3n Qu\u00e9 bueno que no estaban protestando los 30000 m\u00e9dicos que no hemos sido vacunados porque quienes sufrir\u00edan ser\u00edan los pacientes\u201d responde el doctor Francisco Moreno al Pdte   quien dijo que si fuera cierto habr\u00eda mucho m\u00e1s protestando","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-15 15:00:00","favorite_count":8718,"followers_count":5902041,"retweet_count":2654,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1382679355013230594,"tweet_text":"Templo Mayor - 15 de Abr. - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/NBV40jJBpF","text_es":"Templo Mayor  15 de Abr  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/NBV40jJBpF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-15 13:00:00","favorite_count":94,"followers_count":5902041,"retweet_count":28,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1382537557666332680,"tweet_text":"Aguililla: ciudad entre crimen y desabasto - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/ia9yDrk8vW","text_es":"Aguililla ciudad entre crimen y desabasto  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ia9yDrk8vW"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-15 04:00:00","favorite_count":627,"followers_count":5902041,"retweet_count":248,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1382536938226380801,"tweet_text":"Alertan por alta mortalidad Covid en sector p\u00fablico - V\u00eda @reforma\n\u201cMiles de muertes eran evitables\u201d; \u201cen resumen, fall\u00f3 y falt\u00f3 el gobierno\u201d.  https:\/\/t.co\/mw3PW8uiVy","text_es":"Alertan por alta mortalidad Covid en sector p\u00fablico  V\u00eda reforma\n\u201cMiles de muertes eran evitables\u201d \u201cen resumen fall\u00f3 y falt\u00f3 el gobierno\u201d  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mw3PW8uiVy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-15 04:00:00","favorite_count":3926,"followers_count":5902041,"retweet_count":1542,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1382513102445494276,"tweet_text":"Testimonio sobre el programa \u201csembrando vida\u201d. \u00a1Qu\u00e9 desastre! Un ecocidio. https:\/\/t.co\/6OMqHjWVmt","text_es":"Testimonio sobre el programa \u201csembrando vida\u201d \u00a1Qu\u00e9 desastre Un ecocidio httpstco6OMqHjWVmt","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-15 02:00:00","favorite_count":6292,"followers_count":5902041,"retweet_count":3123,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1382390785492983808,"tweet_text":"Sigue huyendo la inversi\u00f3n de M\u00e9xico. https:\/\/t.co\/aq1l5s7cxE","text_es":"Sigue huyendo la inversi\u00f3n de M\u00e9xico ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/aq1l5s7cxE"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-14 18:00:00","favorite_count":3863,"followers_count":5902041,"retweet_count":1611,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1382111204034940933,"tweet_text":"M\u00e9dicos sin vacuna, cruel e incomprensible.  https:\/\/t.co\/ez20wcmUcb","text_es":"M\u00e9dicos sin vacuna cruel e incomprensible  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ez20wcmUcb"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-13 23:00:00","favorite_count":2121,"followers_count":5902041,"retweet_count":803,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1382097369613885441,"tweet_text":"Inicia Bonilla expropiaci\u00f3n de club privado en BC - V\u00eda @reforma\n\u00a1Expr\u00f3piese! Y dec\u00edan que no eran como Ch\u00e1vez y secuaces en Venezuela.  https:\/\/t.co\/xyDKvuzphJ","text_es":"Inicia Bonilla expropiaci\u00f3n de club privado en BC  V\u00eda reforma\n\u00a1Expr\u00f3piese Y dec\u00edan que no eran como Ch\u00e1vez y secuaces en Venezuela  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xyDKvuzphJ"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-04-13 22:00:00","favorite_count":5876,"followers_count":5902041,"retweet_count":2697,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1382059725496410118,"tweet_text":"Buen\u00edsimo, no dejen de ver este video corto animado. https:\/\/t.co\/DCZ6SbJTxf","text_es":"Buen\u00edsimo no dejen de ver este video corto animado ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/DCZ6SbJTxf"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-13 20:00:00","favorite_count":1165,"followers_count":5902041,"retweet_count":512,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1382047805120860167,"tweet_text":"Revelan que M\u00e9xico pudo evitar 190 mil muertes por Covid - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/wwEjHnRGCy","text_es":"Revelan que M\u00e9xico pudo evitar 190 mil muertes por Covid  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wwEjHnRGCy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-13 19:00:00","favorite_count":2559,"followers_count":5902041,"retweet_count":1056,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1382004849466826759,"tweet_text":"\u00bfY usted, ya est\u00e1 preparado para pagar m\u00e1s por el gas y la luz? | El Heraldo de M\u00e9xico https:\/\/t.co\/9tWF314UnO","text_es":"\u00bfY usted ya est\u00e1 preparado para pagar m\u00e1s por el gas y la luz  El Heraldo de M\u00e9xico ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9tWF314UnO"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-13 16:00:00","favorite_count":2310,"followers_count":5902041,"retweet_count":1151,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1381944717567528962,"tweet_text":"Mexico going back to coal\/\/ M\u00e9xico, de regreso al carb\u00f3n.  https:\/\/t.co\/SQIPlnJN3U","text_es":"Mexico going back to coal M\u00e9xico de regreso al carb\u00f3n  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/SQIPlnJN3U"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-13 12:00:00","favorite_count":4095,"followers_count":5902041,"retweet_count":1191,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1381784853578928128,"tweet_text":"Revelan que M\u00e9xico pudo evitar 190 mil muertes por Covid - V\u00eda @reforma\nEsto es algo muy grave, que cient\u00edficos mexicanos ya han dicho y millones de mexicanos piensan: el mal manejo de la pandemia.  https:\/\/t.co\/wwEjHnRGCy","text_es":"Revelan que M\u00e9xico pudo evitar 190 mil muertes por Covid  V\u00eda reforma\nEsto es algo muy grave que cient\u00edficos mexicanos ya han dicho y millones de mexicanos piensan el mal manejo de la pandemia  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wwEjHnRGCy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-13 02:00:00","favorite_count":7519,"followers_count":5902041,"retweet_count":3166,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1381644096461279239,"tweet_text":"Pacta EU con M\u00e9xico aumento de tropas en frontera - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/LmGhOOvTGM","text_es":"Pacta EU con M\u00e9xico aumento de tropas en frontera  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/LmGhOOvTGM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-12 16:00:00","favorite_count":1205,"followers_count":5902041,"retweet_count":418,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1381438285411667968,"tweet_text":"Perfilan triunfo de Guillermo Lasso en Ecuador - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/lIPw7xDY3S","text_es":"Perfilan triunfo de Guillermo Lasso en Ecuador  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lIPw7xDY3S"],"tweet_emoticons":["xD"],"tweet_date":"2021-04-12 03:00:00","favorite_count":1099,"followers_count":5902041,"retweet_count":180,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1381426988016091137,"tweet_text":"Al parecer, @LassoGuillermo ser\u00e1 el pr\u00f3ximo presidente de Ecuador. \u00a1Una gran noticia para Ecuador y para Am\u00e9rica Latina! \u00a1Felicidades Guillermo!! https:\/\/t.co\/65SsOjfg6r","text_es":"Al parecer  ser\u00e1 el pr\u00f3ximo presidente de Ecuador \u00a1Una gran noticia para Ecuador y para Am\u00e9rica Latina \u00a1Felicidades Guillermo ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["LassoGuillermo"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/65SsOjfg6r"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-12 02:00:00","favorite_count":3962,"followers_count":5902041,"retweet_count":731,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1381380410127626244,"tweet_text":"Dos encuestadoras en Ecuador, una simpatizantes de Correa, otra vinculada al sector empresarial, dan por ganador a Guillermo Lasso, pro mercado-democracia, como el pr\u00f3ximo Presidente. De confirmarse, ser\u00eda una gran noticia para el Ecuador y para Am\u00e9rica Latina. https:\/\/t.co\/6uN0PQx0GO","text_es":"Dos encuestadoras en Ecuador una simpatizantes de Correa otra vinculada al sector empresarial dan por ganador a Guillermo Lasso pro mercadodemocracia como el pr\u00f3ximo Presidente De confirmarse ser\u00eda una gran noticia para el Ecuador y para Am\u00e9rica Latina httpstco6uN0PQx0GO","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-11 23:00:00","favorite_count":5705,"followers_count":5902041,"retweet_count":1288,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1381295758977163267,"tweet_text":"Advierten en Jalisco por plagios masivos - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/YNDumOWM8X","text_es":"Advierten en Jalisco por plagios masivos  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/YNDumOWM8X"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-11 17:00:00","favorite_count":1162,"followers_count":5902041,"retweet_count":554,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1381229050270785541,"tweet_text":"'Era un lago... hace un a\u00f1o' - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/Q4VbYpEVie","text_es":"Era un lago hace un a\u00f1o  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Q4VbYpEVie"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-11 13:00:00","favorite_count":1713,"followers_count":5902041,"retweet_count":580,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1381227248343248898,"tweet_text":"Con c\u00e1ncer y sin aire - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/5FrIapmj7r","text_es":"Con c\u00e1ncer y sin aire  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5FrIapmj7r"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-11 13:00:00","favorite_count":3534,"followers_count":5902041,"retweet_count":1842,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1381098555113345025,"tweet_text":"Renombran en Google a aeropuerto como 'Felipe Calder\u00f3n' - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/xBFlqqANKc","text_es":"Renombran en Google a aeropuerto como Felipe Calder\u00f3n  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xBFlqqANKc"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-11 04:00:00","favorite_count":22055,"followers_count":5902041,"retweet_count":4672,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1380893023035346945,"tweet_text":"Seg\u00fan entiendo, hoy es el \u00faltimo d\u00eda para verificar y en caso necesario rectificar si estamos en la Lista Nominal de Electores. Consulta la p\u00e1gina: https:\/\/t.co\/II3GvHqUt4, y en caso de no aparecer, puedes solicitar una rectificaci\u00f3n en cualquier M\u00f3dulo de Atenci\u00f3n Ciudadana.","text_es":"Seg\u00fan entiendo hoy es el \u00faltimo d\u00eda para verificar y en caso necesario rectificar si estamos en la Lista Nominal de Electores Consulta la p\u00e1gina  y en caso de no aparecer puedes solicitar una rectificaci\u00f3n en cualquier M\u00f3dulo de Atenci\u00f3n Ciudadana","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/II3GvHqUt4"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-10 15:00:00","favorite_count":1954,"followers_count":5902041,"retweet_count":704,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1380884006112223236,"tweet_text":"El @TEPJF_informa pr\u00e1cticamente le da la candidatura a F\u00e9lix Salgado al resolver que es \u201cexcesivo\u201d quitar la candidatura a quien no rinde cuentas. Pero a @MexLibre_ y a sus casi 300,000 ciudadanos que lo integran, que s\u00ed presentaron informes correctos les neg\u00f3 el registro.","text_es":"El  pr\u00e1cticamente le da la candidatura a F\u00e9lix Salgado al resolver que es \u201cexcesivo\u201d quitar la candidatura a quien no rinde cuentas Pero a  y a sus casi 300000 ciudadanos que lo integran que s\u00ed presentaron informes correctos les neg\u00f3 el registro","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["TEPJF_informa","MexLibre_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-10 14:00:00","favorite_count":20158,"followers_count":5902041,"retweet_count":6380,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1380881502783868928,"tweet_text":"La quema de combust\u00f3leo sigue elevando las emisiones de azufre de la planta de @cfe de Salamanca. El l\u00edmite legal (No por ello muy saludable) son 75 ppb, pero el 7 de abril lleg\u00f3 a \u00a1\u00a1460 ppb!! 6 veces m\u00e1s! El da\u00f1o a la salud de los guanajuatenses y al medio ambiente es criminal. https:\/\/t.co\/EqYboHFwq9","text_es":"La quema de combust\u00f3leo sigue elevando las emisiones de azufre de la planta de  de Salamanca El l\u00edmite legal No por ello muy saludable son 75 ppb pero el 7 de abril lleg\u00f3 a \u00a1\u00a1460 ppb 6 veces m\u00e1s El da\u00f1o a la salud de los guanajuatenses y al medio ambiente es criminal ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["cfe"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/EqYboHFwq9"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-10 14:00:00","favorite_count":1796,"followers_count":5902041,"retweet_count":829,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1380874250689601541,"tweet_text":"Duele ver a m\u00e9dicos sin vacunar - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/tYRPAz9YKC","text_es":"Duele ver a m\u00e9dicos sin vacunar  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/tYRPAz9YKC"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-10 13:00:00","favorite_count":4458,"followers_count":5902041,"retweet_count":1318,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1380714530850889729,"tweet_text":"En Salamanca, @CFE y @Pemex llevan la contaminaci\u00f3n de azufre a 250 ppb, (la m\u00e1xima permitida es 75), una pol\u00edtica energ\u00e9tica que est\u00e1 envenenando el aire, provocando el #cambioclim\u00e1tico y provocando graves da\u00f1os a la salud y muertes prematuras en Guanajuato. #noalCombust\u00f3leo https:\/\/t.co\/DDtefO7e90","text_es":"En Salamanca CFE y  llevan la contaminaci\u00f3n de azufre a 250 ppb la m\u00e1xima permitida es 75 una pol\u00edtica energ\u00e9tica que est\u00e1 envenenando el aire provocando el  y provocando graves da\u00f1os a la salud y muertes prematuras en Guanajuato  ","tweet_lang":"es","hashtags":["cambioclim\u00e1tico","noalCombust\u00f3leo"],"mentions":["cfe","Pemex"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/DDtefO7e90"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-10 03:00:00","favorite_count":2718,"followers_count":5902041,"retweet_count":1338,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1380613155462782976,"tweet_text":"Variantes y Vacunas, conferencia de la doctora Laurie Ann Ximenez, dentro del ciclo #voceslibres de \u2066@MexLibre_\u2069  Ma\u00f1ana s\u00e1bado a las 11. https:\/\/t.co\/wlIEAExeh1","text_es":"Variantes y Vacunas conferencia de la doctora Laurie Ann Ximenez dentro del ciclo  de \u2066\u2069  Ma\u00f1ana s\u00e1bado a las 11 ","tweet_lang":"es","hashtags":["voceslibres"],"mentions":["MexLibre_"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wlIEAExeh1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-09 20:00:00","favorite_count":1580,"followers_count":5902041,"retweet_count":575,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1380611196643012609,"tweet_text":"Nuevo enemigo https:\/\/t.co\/Svb3ssx2RJ","text_es":"Nuevo enemigo ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Svb3ssx2RJ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-09 20:00:00","favorite_count":4890,"followers_count":5902041,"retweet_count":1572,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1380542586130141189,"tweet_text":"Es un grave error dejar sin vacuna a los m\u00e9dicos. M\u00e1s all\u00e1 de d\u00f3nde trabajen, atienden pacientes, tienen que auscultarlos, revisarles ojos, boca, o\u00eddos, pulso, etc. Est\u00e1n en riesgo de contagio. Y es no solo por ellos, sino por todos cerrar v\u00edas de contagio. Error o franca vileza.","text_es":"Es un grave error dejar sin vacuna a los m\u00e9dicos M\u00e1s all\u00e1 de d\u00f3nde trabajen atienden pacientes tienen que auscultarlos revisarles ojos boca o\u00eddos pulso etc Est\u00e1n en riesgo de contagio Y es no solo por ellos sino por todos cerrar v\u00edas de contagio Error o franca vileza","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-09 15:00:00","favorite_count":24037,"followers_count":5902041,"retweet_count":6587,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1380355502245359619,"tweet_text":"Acusa Gobernador de QR descontrol en entrega de vacunas - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/fZAoRTwaUy","text_es":"Acusa Gobernador de QR descontrol en entrega de vacunas  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/fZAoRTwaUy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-09 03:00:00","favorite_count":1749,"followers_count":5902041,"retweet_count":581,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1380352555851583489,"tweet_text":"Cuidar\u00e1 GN y Ej\u00e9rcito a familia de ambientalista - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/H2aRUYgtek","text_es":"Cuidar\u00e1 GN y Ej\u00e9rcito a familia de ambientalista  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/H2aRUYgtek"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-09 03:00:00","favorite_count":244,"followers_count":5902041,"retweet_count":65,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1380237015136997380,"tweet_text":"Exigen padres transparencia y participaci\u00f3n en libros - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/aNHiuZNP41","text_es":"Exigen padres transparencia y participaci\u00f3n en libros  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/aNHiuZNP41"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-08 19:00:00","favorite_count":1475,"followers_count":5902041,"retweet_count":520,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1379826084439601165,"tweet_text":"Paga 4T a La Jornada $440 millones  - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/ZW5LvdVZol","text_es":"Paga 4T a La Jornada 440 millones   V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ZW5LvdVZol"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-07 16:00:00","favorite_count":9341,"followers_count":5902041,"retweet_count":3805,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1379562667908681729,"tweet_text":"Denuncia amenazas familia de ambientalista asesinado - V\u00eda @reforma\nOjal\u00e1 el gobierno no preste o\u00eddos sordos a este dram\u00e1tico llamado de auxilio. \u00a1 No m\u00e1s! https:\/\/t.co\/fMpQ8PYAQ5","text_es":"Denuncia amenazas familia de ambientalista asesinado  V\u00eda reforma\nOjal\u00e1 el gobierno no preste o\u00eddos sordos a este dram\u00e1tico llamado de auxilio \u00a1 No m\u00e1s ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/fMpQ8PYAQ5"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-06 23:00:00","favorite_count":1831,"followers_count":5902041,"retweet_count":844,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1379544927072321542,"tweet_text":"Cita al 'Che' para reelaborar libros de texto - V\u00eda @reforma\nPrejuicios, dogmatismo, fanatismo. Ahora a inocular en los ni\u00f1os a trav\u00e9s de los libros de texto.   https:\/\/t.co\/d36WIUDbHb","text_es":"Cita al Che para reelaborar libros de texto  V\u00eda reforma\nPrejuicios dogmatismo fanatismo Ahora a inocular en los ni\u00f1os a trav\u00e9s de los libros de texto   ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/d36WIUDbHb"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-06 21:00:00","favorite_count":2047,"followers_count":5902041,"retweet_count":879,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1379542746642399235,"tweet_text":"Piden asociaciones a AMLO vacunar a personal m\u00e9dico  - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/DJpV1DT5Ys","text_es":"Piden asociaciones a AMLO vacunar a personal m\u00e9dico   V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/DJpV1DT5Ys"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-06 21:00:00","favorite_count":3718,"followers_count":5902041,"retweet_count":1198,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1379475019420602369,"tweet_text":"Templo Mayor - 06 de Abr. - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/FSDvqd1jsz","text_es":"Templo Mayor  06 de Abr  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/FSDvqd1jsz"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-06 17:00:00","favorite_count":177,"followers_count":5902041,"retweet_count":46,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1379163081390100481,"tweet_text":"Estamos viviendo la peor sequ\u00eda en Mexico en d\u00e9cadas, debido al #CambioClim\u00e1tico que generan las emisiones de carbono, especialmente las de carb\u00f3n y combust\u00f3leo. Ojal\u00e1 llueva esta tarde, como se pronostica. https:\/\/t.co\/WtwbmSPArq","text_es":"Estamos viviendo la peor sequ\u00eda en Mexico en d\u00e9cadas debido al  que generan las emisiones de carbono especialmente las de carb\u00f3n y combust\u00f3leo Ojal\u00e1 llueva esta tarde como se pronostica ","tweet_lang":"es","hashtags":["CambioClim\u00e1tico"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WtwbmSPArq"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-05 20:00:00","favorite_count":2107,"followers_count":5902041,"retweet_count":568,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1379162146911707136,"tweet_text":"Escucha las ideas y propuestas que defender\u00e1 en la C\u00e1mara de Diputados @Mzavalagc #MargaritaAlCongreso https:\/\/t.co\/UjtYmc7TgV","text_es":"Escucha las ideas y propuestas que defender\u00e1 en la C\u00e1mara de Diputados   httpstcoUjtYmc7TgV","tweet_lang":"es","hashtags":["MargaritaAlCongreso"],"mentions":["Mzavalagc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-05 20:00:00","favorite_count":2212,"followers_count":5902041,"retweet_count":737,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1379059668220268544,"tweet_text":"Aprietan a L\u00f3pez Obrador https:\/\/t.co\/eHZOQSiAIs","text_es":"Aprietan a L\u00f3pez Obrador ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/eHZOQSiAIs"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-05 13:00:00","favorite_count":4772,"followers_count":5902041,"retweet_count":1902,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1379058304899502081,"tweet_text":"Contrata AMLO 46% m\u00e1s deuda externa - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/Icn8xTzkMw","text_es":"Contrata AMLO 46 m\u00e1s deuda externa  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Icn8xTzkMw"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-05 13:00:00","favorite_count":9508,"followers_count":5902041,"retweet_count":4330,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1378186305209831430,"tweet_text":"Acusa Maru Campos a Corral de persecuci\u00f3n pol\u00edtica - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/cRuDkysFT9","text_es":"Acusa Maru Campos a Corral de persecuci\u00f3n pol\u00edtica  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/cRuDkysFT9"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-03 03:00:00","favorite_count":1588,"followers_count":5902041,"retweet_count":518,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1378007168482443267,"tweet_text":"Vacaciona J.R. L\u00f3pez con familia de lujo en Aspen - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/oE0YwKb1tY","text_es":"Vacaciona JR L\u00f3pez con familia de lujo en Aspen  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/oE0YwKb1tY"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-02 16:00:00","favorite_count":12149,"followers_count":5902041,"retweet_count":4433,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1377738858188697604,"tweet_text":"Exigen m\u00e9dicos privados vacunas en Escuela Naval - V\u00eda @reforma\nUn acto de verdadera discriminaci\u00f3n, irresponsabilidad que raya en lo ilegal y un absurdo, el negarle la vacuna a m\u00e9dicos que est\u00e1n en la l\u00ednea de batalla, sean o no del sector p\u00fablico. https:\/\/t.co\/cV1KzQUTtd","text_es":"Exigen m\u00e9dicos privados vacunas en Escuela Naval  V\u00eda reforma\nUn acto de verdadera discriminaci\u00f3n irresponsabilidad que raya en lo ilegal y un absurdo el negarle la vacuna a m\u00e9dicos que est\u00e1n en la l\u00ednea de batalla sean o no del sector p\u00fablico ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/cV1KzQUTtd"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-01 22:00:00","favorite_count":7591,"followers_count":5902041,"retweet_count":3186,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1377676758162550785,"tweet_text":"Me refiero al caso de R\u00edo Bravo, pero hay muchos m\u00e1s. Y a quienes s\u00ed postulan y valen la pena los dejan sin propaganda, sin recursos, sin posibilidad de buscar donativos y con una lista de proveedores asociados a la dirigencias, sin posibilidad de buscar mejores opciones. Negocio","text_es":"Me refiero al caso de R\u00edo Bravo pero hay muchos m\u00e1s Y a quienes s\u00ed postulan y valen la pena los dejan sin propaganda sin recursos sin posibilidad de buscar donativos y con una lista de proveedores asociados a la dirigencias sin posibilidad de buscar mejores opciones Negocio","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-01 18:00:00","favorite_count":2168,"followers_count":5902041,"retweet_count":345,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1377676301012758529,"tweet_text":"Vaya torpeza con la que se conduce la dirigencia de @AccionNacional. Con la excepci\u00f3n que quieran, siguen actuando conforme a sus complicidades internas y no en funci\u00f3n del inter\u00e9s del pa\u00eds, postulan impresentables y excluyen nuevos l\u00edderes. Pagar\u00e1n con y por sus malos resultados","text_es":"Vaya torpeza con la que se conduce la dirigencia de  Con la excepci\u00f3n que quieran siguen actuando conforme a sus complicidades internas y no en funci\u00f3n del inter\u00e9s del pa\u00eds postulan impresentables y excluyen nuevos l\u00edderes Pagar\u00e1n con y por sus malos resultados","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["AccionNacional"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-01 18:00:00","favorite_count":7271,"followers_count":5902041,"retweet_count":1519,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1377659856040173570,"tweet_text":"Detectan plaga en palmeras de Coyoac\u00e1n - V\u00eda @reforma\nEsta plaga de palmeras se puede observar tambi\u00e9n en otras partes de la ciudad, por ejemplo en avenidas como Reforma y Virreyes.  Hay otra plaga en cedros en secciones del Bosque de Chapultepec.  https:\/\/t.co\/03hnDlVQ5a","text_es":"Detectan plaga en palmeras de Coyoac\u00e1n  V\u00eda reforma\nEsta plaga de palmeras se puede observar tambi\u00e9n en otras partes de la ciudad por ejemplo en avenidas como  y Virreyes  Hay otra plaga en cedros en secciones del Bosque de Chapultepec  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/03hnDlVQ5a"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-01 17:00:00","favorite_count":626,"followers_count":5902041,"retweet_count":227,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1377630412206395398,"tweet_text":"'Todo fue al agua; ni censo dieron' - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/LdJhDlfn8p","text_es":"Todo fue al agua ni censo dieron  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/LdJhDlfn8p"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-01 15:00:00","favorite_count":378,"followers_count":5902041,"retweet_count":139,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1377629765075677186,"tweet_text":"Muere ni\u00f1o en Xcaret; acusan negligencia - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/G1icpdWG8p","text_es":"Muere ni\u00f1o en Xcaret acusan negligencia  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/G1icpdWG8p"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-01 15:00:00","favorite_count":3391,"followers_count":5902041,"retweet_count":1221,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1377436126617640965,"tweet_text":"En mis referencias al llamado exceso de defunciones, esto es, n\u00famero de muertes superior al promedio o de los a\u00f1os anteriores, me he referido a los datos oficiales tanto de M\u00e9xico como internacionales. Son datos, no juicios de valor; esos los hacen los de CS y malinforman al Pdte","text_es":"En mis referencias al llamado exceso de defunciones esto es n\u00famero de muertes superior al promedio o de los a\u00f1os anteriores me he referido a los datos oficiales tanto de M\u00e9xico como internacionales Son datos no juicios de valor esos los hacen los de CS y malinforman al Pdte","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-01 02:00:00","favorite_count":7485,"followers_count":5902041,"retweet_count":1543,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1377352963203629061,"tweet_text":"Templo Mayor - 31 de Mar. - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/ZJnOe6GRqJ","text_es":"Templo Mayor  31 de Mar  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ZJnOe6GRqJ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-31 20:00:00","favorite_count":166,"followers_count":5902041,"retweet_count":45,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1377308311343800320,"tweet_text":"Subejercen para Salud - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/53x790GUio","text_es":"Subejercen para Salud  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/53x790GUio"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-31 17:00:00","favorite_count":3423,"followers_count":5902041,"retweet_count":1547,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1376654266631389188,"tweet_text":"Una tragedia la baja presupuestal a @conafor y @conabio y la cancelaci\u00f3n del empleo temporal que permit\u00eda combatir los incendios. Si se pierde la reserva de la Mariposa Monarca ser\u00e1 en buena parte responsabilidad del gobierno. Adem\u00e1s de sus pol\u00edticas que causan #cambioclim\u00e1tico https:\/\/t.co\/JptvKqusRw","text_es":"Una tragedia la baja presupuestal a conafor y conabio y la cancelaci\u00f3n del empleo temporal que permit\u00eda combatir los incendios Si se pierde la reserva de la Mariposa Monarca ser\u00e1 en buena parte responsabilidad del gobierno Adem\u00e1s de sus pol\u00edticas que causan  ","tweet_lang":"es","hashtags":["cambioclim\u00e1tico"],"mentions":["CONAFOR","Conabio"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JptvKqusRw"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-29 22:00:00","favorite_count":3040,"followers_count":5902041,"retweet_count":1334,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1376539467478151169,"tweet_text":"Queman en Tula m\u00e1s combust\u00f3leo - V\u00eda @reforma\nContaminaci\u00f3n letal para la Ciudad de M\u00e9xico por emisiones prohibidas de bi\u00f3xido de azufre en la planta de electricidad de Tula. https:\/\/t.co\/icBP4jM1NX","text_es":"Queman en Tula m\u00e1s combust\u00f3leo  V\u00eda reforma\nContaminaci\u00f3n letal para la Ciudad de M\u00e9xico por emisiones prohibidas de bi\u00f3xido de azufre en la planta de electricidad de Tula ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/icBP4jM1NX"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-29 14:00:00","favorite_count":3076,"followers_count":5902041,"retweet_count":1462,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1376536740232581120,"tweet_text":"Reconocen 322 mil muertes por Covid - V\u00eda @reforma\nM\u00e9xico, \u00bfel pa\u00eds con mayor mortalidad por #covid en el mundo? https:\/\/t.co\/4lX4zwB3Hh","text_es":"Reconocen 322 mil muertes por Covid  V\u00eda reforma\nM\u00e9xico \u00bfel pa\u00eds con mayor mortalidad por  en el mundo ","tweet_lang":"es","hashtags":["covid"],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/4lX4zwB3Hh"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-29 14:00:00","favorite_count":5700,"followers_count":5902041,"retweet_count":2555,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1376379023576694787,"tweet_text":"Guarda silencio PAN ante candidato acusado de huachicol - V\u00eda @reforma\nQu\u00e9 verg\u00fcenza. No entiende que postulando a impresentables pavimentan el camino a la derrota.  https:\/\/t.co\/qhkxBNddm5","text_es":"Guarda silencio PAN ante candidato acusado de huachicol  V\u00eda reforma\nQu\u00e9 verg\u00fcenza No entiende que postulando a impresentables pavimentan el camino a la derrota  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qhkxBNddm5"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-29 04:00:00","favorite_count":5975,"followers_count":5902041,"retweet_count":1735,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1376326540028350468,"tweet_text":"Cifra de muertos por Covid-19 en M\u00e9xico supera los 321 mil, seg\u00fan informe https:\/\/t.co\/VbwhgZssJy","text_es":"Cifra de muertos por Covid19 en M\u00e9xico supera los 321 mil seg\u00fan informe ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/VbwhgZssJy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-29 00:00:00","favorite_count":2127,"followers_count":5902041,"retweet_count":870,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1376318186287591425,"tweet_text":"M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd El gobierno est\u00e1 reconociendo en un informe publicado discretamente que la verdadera cifra de muertos por la pandemia de coronavirus en el pa\u00eds ahora supera los 321.000. Eso es casi un 60% m\u00e1s que el n\u00famero oficial confirmado por pruebas de M\u00e9xico.#COVID19 \ud83e\uddf5 https:\/\/t.co\/G95BWFaZJp","text_es":"M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd El gobierno est\u00e1 reconociendo en un informe publicado discretamente que la verdadera cifra de muertos por la pandemia de coronavirus en el pa\u00eds ahora supera los 321000 Eso es casi un 60 m\u00e1s que el n\u00famero oficial confirmado por pruebas de M\u00e9xico  ","tweet_lang":"es","hashtags":["COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/G95BWFaZJp"],"tweet_emoticons":["\ud83e\uddf5","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-03-29 00:00:00","favorite_count":7185,"followers_count":5902041,"retweet_count":3572,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1375987479484989440,"tweet_text":"Act\u00faa AMLO como vocero de Morena, dicen ex consejeros - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/tpzHrnQ3RA","text_es":"Act\u00faa AMLO como vocero de Morena dicen ex consejeros  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/tpzHrnQ3RA"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-28 02:00:00","favorite_count":6221,"followers_count":5902041,"retweet_count":1958,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1375833973906112520,"tweet_text":"M\u00e1s de 400,000 mexicanos han muerto por encima del promedio de los a\u00f1os anteriores (\u201cexceso de muertes\u201d) en este a\u00f1o de Covid. Probablemente la cifra m\u00e1s alta del mundo. Cifras oficiales. https:\/\/t.co\/eoMGCcvJIz","text_es":"M\u00e1s de 400000 mexicanos han muerto por encima del promedio de los a\u00f1os anteriores \u201cexceso de muertes\u201d en este a\u00f1o de Covid Probablemente la cifra m\u00e1s alta del mundo Cifras oficiales ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/eoMGCcvJIz"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-27 16:00:00","favorite_count":5047,"followers_count":5902041,"retweet_count":2321,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1375297978462838784,"tweet_text":"Y eso que la cifra est\u00e1 claramente subestimada por la falta de pruebas. Si se atiende al llamado \u201cexceso de defunciones\u201d sobre el promedio de a\u00f1os anteriores  (2.5 muertes por COVID por cada 1 reconocida oficialmente), probablemente habr\u00eda ya casi medio mill\u00f3n de fallecimientos.","text_es":"Y eso que la cifra est\u00e1 claramente subestimada por la falta de pruebas Si se atiende al llamado \u201cexceso de defunciones\u201d sobre el promedio de a\u00f1os anteriores  25 muertes por COVID por cada 1 reconocida oficialmente probablemente habr\u00eda ya casi medio mill\u00f3n de fallecimientos","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-26 04:00:00","favorite_count":3170,"followers_count":5902041,"retweet_count":698,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1375294834211098635,"tweet_text":"200,000 muertos por #covid es una noticia real, por donde se vea. Impactante, indeseable, s\u00ed, pero eso no es responsabilidad del medio, sino consecuencia de la enfermedad misma y, en todo caso, responsabilidad de quien siendo autoridad dijo que llegar a 60,000 ser\u00eda una tragedia.","text_es":"200000 muertos por  es una noticia real por donde se vea Impactante indeseable s\u00ed pero eso no es responsabilidad del medio sino consecuencia de la enfermedad misma y en todo caso responsabilidad de quien siendo autoridad dijo que llegar a 60000 ser\u00eda una tragedia","tweet_lang":"es","hashtags":["covid"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-26 04:00:00","favorite_count":12941,"followers_count":5902041,"retweet_count":3611,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1375263063562199046,"tweet_text":"Viola AMLO 12 cap\u00edtulos de T-MEC en 8 meses, denuncian en EU - V\u00eda @reforma\nSe est\u00e1 formando un problema de incalculables dimensiones para M\u00e9xico. Ojal\u00e1 se atienda a tiempo y se rectifique, pues las consecuencias pueden ser devastadoras.  https:\/\/t.co\/JBCBEBwz5W","text_es":"Viola AMLO 12 cap\u00edtulos de TMEC en 8 meses denuncian en EU  V\u00eda reforma\nSe est\u00e1 formando un problema de incalculables dimensiones para M\u00e9xico Ojal\u00e1 se atienda a tiempo y se rectifique pues las consecuencias pueden ser devastadoras  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JBCBEBwz5W"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-26 02:00:00","favorite_count":8753,"followers_count":5902041,"retweet_count":3711,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1375124121835733002,"tweet_text":"Templo Mayor - 25 de Mar. - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/fLHJ7UVQJm","text_es":"Templo Mayor  25 de Mar  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/fLHJ7UVQJm"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-25 17:00:00","favorite_count":131,"followers_count":5902041,"retweet_count":41,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1375105122225774597,"tweet_text":"SCT: pleitos, reproches y vienen renuncias https:\/\/t.co\/31R4Rd8Rg2","text_es":"SCT pleitos reproches y vienen renuncias ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/31R4Rd8Rg2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-25 15:00:00","favorite_count":308,"followers_count":5902041,"retweet_count":129,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1375080023477129223,"tweet_text":"https:\/\/t.co\/bAnzCclEZF | Vargas, \"insostenible\" como presidente del TEPJF - Proceso","text_es":"  Vargas insostenible como presidente del TEPJF  Proceso","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bAnzCclEZF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-25 14:00:00","favorite_count":1844,"followers_count":5902041,"retweet_count":868,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1375079464812605441,"tweet_text":"\u201c La intimidaci\u00f3n del crimen organizado se ha vuelto a hacer presente en el actual proceso (electoral)\u201d: @beltrandelrio . https:\/\/t.co\/OSGIPf98K3","text_es":"\u201c La intimidaci\u00f3n del crimen organizado se ha vuelto a hacer presente en el actual proceso electoral\u201d   ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["beltrandelrio"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OSGIPf98K3"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-25 14:00:00","favorite_count":709,"followers_count":5902041,"retweet_count":235,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1375077649647869953,"tweet_text":"\u2013 Grupo Bimbo estren\u00f3 el techo con energ\u00eda solar m\u00e1s grande de Am\u00e9rica del Sur \u2013 ENERGIA LIMPIA XXI https:\/\/t.co\/EBn6Hb9tLF","text_es":"\u2013 Grupo Bimbo estren\u00f3 el techo con energ\u00eda solar m\u00e1s grande de Am\u00e9rica del Sur \u2013 ENERGIA LIMPIA XXI ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/EBn6Hb9tLF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-25 14:00:00","favorite_count":16499,"followers_count":5902041,"retweet_count":4021,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1375074633813213186,"tweet_text":"El infierno de Laurie Ann https:\/\/t.co\/6NwS2FBg9o v\u00eda @El_Universal_Mx","text_es":"El infierno de Laurie Ann  v\u00eda ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["El_Universal_Mx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6NwS2FBg9o"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-25 13:00:00","favorite_count":477,"followers_count":5902041,"retweet_count":190,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1374887984550580226,"tweet_text":"Asesinan a 61 pol\u00edticos durante proceso electoral - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/0gMbydVr3j","text_es":"Asesinan a 61 pol\u00edticos durante proceso electoral  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/0gMbydVr3j"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-25 01:00:00","favorite_count":1470,"followers_count":5902041,"retweet_count":689,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1374867960955863046,"tweet_text":"Aprobaci\u00f3n de AMLO cae 7% entre noviembre y marzo: encuesta de GEA-ISA https:\/\/t.co\/SyjUwVMbZ7","text_es":"Aprobaci\u00f3n de AMLO cae 7 entre noviembre y marzo encuesta de GEAISA ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/SyjUwVMbZ7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-25 00:00:00","favorite_count":9216,"followers_count":5902041,"retweet_count":2261,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1374800646587744259,"tweet_text":"Lamentablemente el cobarde asesinato pol\u00edtico de Ivonne, un feminicidio particularmente grave, no apareci\u00f3 en la 1a. plana de la mayor\u00eda de los diarios. Castigar este cobarde crimen debiera ser el principio de una nueva etapa sin violencia pol\u00edtica. Exijamos #JusticiaParaIvonne https:\/\/t.co\/Q2QmbCFQqF","text_es":"Lamentablemente el cobarde asesinato pol\u00edtico de Ivonne un feminicidio particularmente grave no apareci\u00f3 en la 1a plana de la mayor\u00eda de los diarios Castigar este cobarde crimen debiera ser el principio de una nueva etapa sin violencia pol\u00edtica Exijamos  ","tweet_lang":"es","hashtags":["JusticiaParaIvonne"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Q2QmbCFQqF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-24 19:00:00","favorite_count":3676,"followers_count":5902041,"retweet_count":1378,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1374792874030735371,"tweet_text":"'Mi padre me dijo que cruzara sola' - V\u00eda @reforma\nEl drama de la migraci\u00f3n de menores no acompa\u00f1ados.  https:\/\/t.co\/vhnlzq208d","text_es":"Mi padre me dijo que cruzara sola  V\u00eda reforma\nEl drama de la migraci\u00f3n de menores no acompa\u00f1ados  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/vhnlzq208d"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-24 19:00:00","favorite_count":223,"followers_count":5902041,"retweet_count":81,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1374730426187649026,"tweet_text":"La farsa de la seguridad https:\/\/t.co\/ufcjLw9i7C","text_es":"La farsa de la seguridad ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ufcjLw9i7C"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-24 15:00:00","favorite_count":702,"followers_count":5902041,"retweet_count":280,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1374728369598791691,"tweet_text":"https:\/\/t.co\/1fk8PWYme5 | Relator de la ONU pide al gobierno mexicano respetar independencia de los jueces - Proceso","text_es":"  Relator de la ONU pide al gobierno mexicano respetar independencia de los jueces  Proceso","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1fk8PWYme5"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-24 14:00:00","favorite_count":4940,"followers_count":5902041,"retweet_count":1684,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1374390414862544896,"tweet_text":"Se\u00f1ala FT que ideas de AMLO llevan a M\u00e9xico al pasado - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/3zodoxtnpa","text_es":"Se\u00f1ala FT que ideas de AMLO llevan a M\u00e9xico al pasado  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3zodoxtnpa"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-23 16:00:00","favorite_count":5613,"followers_count":5902041,"retweet_count":1779,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1374365963198423040,"tweet_text":"La tarjeta de Leonel Luna. M\u00e1s sobre las circunstancias que rodearon la muerte de \u2066@leonel_luna\u2069  https:\/\/t.co\/S3A3gPBTkA","text_es":"La tarjeta de Leonel Luna M\u00e1s sobre las circunstancias que rodearon la muerte de \u2066\u2069  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["leonel_luna"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/S3A3gPBTkA"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-23 14:00:00","favorite_count":523,"followers_count":5902041,"retweet_count":276,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1374153504814592002,"tweet_text":"La legalidad enemiga. Hay que leer \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/IZWkx56HLb","text_es":"La legalidad enemiga Hay que leer  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/IZWkx56HLb"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-03-23 00:00:00","favorite_count":377,"followers_count":5902041,"retweet_count":138,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1374102389247025152,"tweet_text":"Gobierno compr\u00f3 insumos m\u00e9dicos mal y tarde.- IMCO - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/6XgevhFuGD","text_es":"Gobierno compr\u00f3 insumos m\u00e9dicos mal y tarde IMCO  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6XgevhFuGD"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-22 21:00:00","favorite_count":4642,"followers_count":5902041,"retweet_count":1878,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1374014247936610304,"tweet_text":"M\u00e1s sobre los elementos de duda en el caso de la muerte del opositor @leonel_luna https:\/\/t.co\/ro48ghwa5O","text_es":"M\u00e1s sobre los elementos de duda en el caso de la muerte del opositor  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["leonel_luna"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ro48ghwa5O"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-22 15:00:00","favorite_count":1086,"followers_count":5902041,"retweet_count":422,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1373740143136403462,"tweet_text":"I received a pleasant surprise yesterday.  I share it with you all.  Thank you President @BarackObama for your book and your generous dedication. https:\/\/t.co\/upyumNvFni","text_es":null,"tweet_lang":"en","hashtags":[],"mentions":["BarackObama"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-21 21:00:00","favorite_count":16109,"followers_count":5902041,"retweet_count":2044,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":"I received a pleasant surprise yesterday. I share it with you all. Thank you President for your book and your generous dedication.","text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1373738696189562889,"tweet_text":"Recib\u00ed ayer una agradable sorpresa. Les comparto. Gracias Presidente  \u2066@BarackObama\u2069 por su libro y su generosa dedicatoria. https:\/\/t.co\/UJUuaLoVIy","text_es":"Recib\u00ed ayer una agradable sorpresa Les comparto Gracias Presidente  \u2066\u2069 por su libro y su generosa dedicatoria httpstcoUJUuaLoVIy","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["BarackObama"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-21 21:00:00","favorite_count":58366,"followers_count":5902041,"retweet_count":7975,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1373646214521044994,"tweet_text":"La violaci\u00f3n del derecho a la salud a la que alude @rpascoep tiene graves consecuencias, entre otros, para los habitantes de la #cdmx. La contaminaci\u00f3n del combust\u00f3leo de la planta @CFEmx en Tula, por ejemplo, es causa de enfermedades respiratorias, c\u00e1ncer y muertes prematuras. https:\/\/t.co\/dzC7nEdlaU","text_es":"La violaci\u00f3n del derecho a la salud a la que alude  tiene graves consecuencias entre otros para los habitantes de la  La contaminaci\u00f3n del combust\u00f3leo de la planta  en Tula por ejemplo es causa de enfermedades respiratorias c\u00e1ncer y muertes prematuras ","tweet_lang":"es","hashtags":["cdmx"],"mentions":["rpascoep","CFEmx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/dzC7nEdlaU"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-21 15:00:00","favorite_count":1812,"followers_count":5902041,"retweet_count":754,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1373643710798368768,"tweet_text":"En el #D\u00edaInternacionalDeLosBosques , Felicitaciones a las mujeres y hombres comprometidos con su protecci\u00f3n y restauraci\u00f3n. Que esta celebraci\u00f3n sirva para exigir que se restablezca el presupuesto a @CONAFOR @Conabio y empleo temporal en este a\u00f1o de sequ\u00eda e incendios. https:\/\/t.co\/5XJecz7ieD","text_es":"En el   Felicitaciones a las mujeres y hombres comprometidos con su protecci\u00f3n y restauraci\u00f3n Que esta celebraci\u00f3n sirva para exigir que se restablezca el presupuesto a   y empleo temporal en este a\u00f1o de sequ\u00eda e incendios ","tweet_lang":"es","hashtags":["D\u00edaInternacionalDeLosBosques"],"mentions":["CONAFOR","Conabio"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5XJecz7ieD"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-21 15:00:00","favorite_count":648,"followers_count":5902041,"retweet_count":187,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1373376244792836104,"tweet_text":"Crimen contra candidatos: matan a cinco en 20 d\u00edas - V\u00eda @reforma\nCinco candidatos asesinados, tan s\u00f3lo en marzo. (Sin considerar el caso de \u2066@leonel_luna\u2069 ). \u00a1El gobierno ya est\u00e1 investigando con todo!... a los jueces. https:\/\/t.co\/hQVd0sfJDm","text_es":"Crimen contra candidatos matan a cinco en 20 d\u00edas  V\u00eda reforma\nCinco candidatos asesinados tan s\u00f3lo en marzo Sin considerar el caso de \u2066\u2069  \u00a1El gobierno ya est\u00e1 investigando con todo a los jueces ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma","leonel_luna"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hQVd0sfJDm"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-20 21:00:00","favorite_count":3754,"followers_count":5902041,"retweet_count":1643,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1373352129251917826,"tweet_text":"Ahora que han asesinado a otra candidata, esta vez en Oaxaca, urge a\u00fan m\u00e1s despejar las dudas sobre la muerte del candidato de la alianza en la #CDMX, @leonel_luna. \u00bfVerdaderamente fue un accidente? \u00bfPor qu\u00e9 su auto est\u00e1 golpeado atr\u00e1s? \u00bfEs cierto que faltan su celular y laptop? https:\/\/t.co\/8iO9oqGauf","text_es":"Ahora que han asesinado a otra candidata esta vez en Oaxaca urge a\u00fan m\u00e1s despejar las dudas sobre la muerte del candidato de la alianza en la   \u00bfVerdaderamente fue un accidente \u00bfPor qu\u00e9 su auto est\u00e1 golpeado atr\u00e1s \u00bfEs cierto que faltan su celular y laptop ","tweet_lang":"es","hashtags":["CDMX"],"mentions":["leonel_luna"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8iO9oqGauf"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-20 19:00:00","favorite_count":2008,"followers_count":5902041,"retweet_count":1042,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1373342551541972993,"tweet_text":"Matan a candidata del PAN en Oaxaca - V\u00eda @reforma\nRepudio total y alto a la violencia en contra de candidatos. Debe ser de alta prioridad para el gobierno y para la sociedad, sin distingos. Descanse en paz.  https:\/\/t.co\/mKt3zvrO6W","text_es":"Matan a candidata del PAN en Oaxaca  V\u00eda reforma\nRepudio total y alto a la violencia en contra de candidatos Debe ser de alta prioridad para el gobierno y para la sociedad sin distingos Descanse en paz  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mKt3zvrO6W"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-20 19:00:00","favorite_count":3925,"followers_count":5902041,"retweet_count":1506,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1373339742998294528,"tweet_text":"Cae M\u00e9xico en felicidad - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/iC8jPmxUIW","text_es":"Cae M\u00e9xico en felicidad  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/iC8jPmxUIW"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-20 18:00:00","favorite_count":2026,"followers_count":5902041,"retweet_count":583,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1373319681055031305,"tweet_text":"\u00bfC\u00f3mo y a d\u00f3nde vamos en materia econ\u00f3mica? Comienza cha la charla de Eduardo Sojo en #voceslibres https:\/\/t.co\/QcrGqCrwZT","text_es":"\u00bfC\u00f3mo y a d\u00f3nde vamos en materia econ\u00f3mica Comienza cha la charla de Eduardo Sojo en  ","tweet_lang":"es","hashtags":["voceslibres"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/QcrGqCrwZT"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-20 17:00:00","favorite_count":227,"followers_count":5902041,"retweet_count":67,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1373310557772771329,"tweet_text":"Advierte El Pa\u00eds: Crispa Presidente a M\u00e9xico - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/nkNpf5Smhj","text_es":"Advierte El Pa\u00eds Crispa Presidente a M\u00e9xico  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/nkNpf5Smhj"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-20 16:00:00","favorite_count":2332,"followers_count":5902041,"retweet_count":815,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1373110323033559040,"tweet_text":"Que todos est\u00e9n bien https:\/\/t.co\/10c5iIZax2","text_es":"Que todos est\u00e9n bien ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/10c5iIZax2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-20 03:00:00","favorite_count":3458,"followers_count":5902041,"retweet_count":370,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1372999506258722818,"tweet_text":"Reconocen fallos de jueces ante un AMLO 'autoritario' - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/Gu5FWkDKeS","text_es":"Reconocen fallos de jueces ante un AMLO autoritario  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Gu5FWkDKeS"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-19 20:00:00","favorite_count":3338,"followers_count":5902041,"retweet_count":975,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1372772500606570505,"tweet_text":"Matan a 13 polic\u00edas en emboscada en Edomex - V\u00eda @reforma\nDescansen en paz, mis condolencias a las familias de los polic\u00edas. El combate al crimen organizado requiere una pol\u00edtica y un apoyo de Estado, por encima de las diferencias.  https:\/\/t.co\/vrJfIB7QI1","text_es":"Matan a 13 polic\u00edas en emboscada en Edomex  V\u00eda reforma\nDescansen en paz mis condolencias a las familias de los polic\u00edas El combate al crimen organizado requiere una pol\u00edtica y un apoyo de Estado por encima de las diferencias  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/vrJfIB7QI1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-19 05:00:00","favorite_count":2227,"followers_count":5902041,"retweet_count":542,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1372771314444898306,"tweet_text":"Hip\u00f3critas https:\/\/t.co\/XT45SOuxPk","text_es":"Hip\u00f3critas ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XT45SOuxPk"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-19 05:00:00","favorite_count":12557,"followers_count":5902041,"retweet_count":3861,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1372725364812873731,"tweet_text":"Salvando al soldado Epigmenio: el cr\u00e9dito de 150 mdp que le dio el gobierno https:\/\/t.co\/nraXUvejtO","text_es":"Salvando al soldado Epigmenio el cr\u00e9dito de 150 mdp que le dio el gobierno ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/nraXUvejtO"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-19 02:00:00","favorite_count":12756,"followers_count":5902041,"retweet_count":4682,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1372342359820660736,"tweet_text":"Viv\u00eda maestro mexicano en auto;&lt;br&gt;re\u00fanen alumnos 50 mil dls. - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/YfT5mtDf7A","text_es":"Viv\u00eda maestro mexicano en autoltbrgtre\u00fanen alumnos 50 mil dls  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/YfT5mtDf7A"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-18 00:00:00","favorite_count":586,"followers_count":5902041,"retweet_count":141,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1372341504627286019,"tweet_text":"Calcinan a precandidato de Morena en Chiapas - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/8oS4NcHMM8","text_es":"Calcinan a precandidato de Morena en Chiapas  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8oS4NcHMM8"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-18 00:00:00","favorite_count":1704,"followers_count":5902041,"retweet_count":426,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1372280824536690692,"tweet_text":"https:\/\/t.co\/I1WIcDMgmt","text_es":null,"tweet_lang":"und","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/I1WIcDMgmt"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-17 20:00:00","favorite_count":148,"followers_count":5902041,"retweet_count":49,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":"https:\/\/t.co\/I1WIcDMgmt","text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1372278501429149700,"tweet_text":"Se\u00f1alan en EU falta de gobierno en un tercio de M\u00e9xico - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/5nnWDnd0qS","text_es":"Se\u00f1alan en EU falta de gobierno en un tercio de M\u00e9xico  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5nnWDnd0qS"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-17 20:00:00","favorite_count":6163,"followers_count":5902041,"retweet_count":2215,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1372274101289680896,"tweet_text":"Por cierto, cuando la Escuela Libre de Derecho @eld_oficial cumpli\u00f3 100 a\u00f1os de existencia, en la c\u00e1tedra de Elisur s\u00f3lo hab\u00eda habido 4 maestros de Derecho Constitucional, todos excepcionales: Emilio Rabasa, Felipe Tena Ram\u00edrez, Manuel Herrera y Lasso y Elisur Arteaga Nava.","text_es":"Por cierto cuando la Escuela Libre de Derecho  cumpli\u00f3 100 a\u00f1os de existencia en la c\u00e1tedra de Elisur s\u00f3lo hab\u00eda habido 4 maestros de Derecho Constitucional todos excepcionales Emilio Rabasa Felipe Tena Ram\u00edrez Manuel Herrera y Lasso y Elisur Arteaga Nava","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["eld_oficial"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-17 20:00:00","favorite_count":868,"followers_count":5902041,"retweet_count":138,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1372273505300058124,"tweet_text":"Tuve el privilegio de ser alumno de Elisur Arteaga. Aunque hemos tenido discrepancias, siempre le he respetado y reconocido su gran calidad acad\u00e9mica. Seguidor y abogado de @lopezobrador_, ha sabido ser m\u00e1s leal a la verdad y al derecho. Este es el caso \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/Fhwd9Pc6s6","text_es":"Tuve el privilegio de ser alumno de Elisur Arteaga Aunque hemos tenido discrepancias siempre le he respetado y reconocido su gran calidad acad\u00e9mica Seguidor y abogado de  ha sabido ser m\u00e1s leal a la verdad y al derecho Este es el caso  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Fhwd9Pc6s6"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-03-17 20:00:00","favorite_count":2355,"followers_count":5902041,"retweet_count":766,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1372240107021991937,"tweet_text":"Una lectura importante, el an\u00e1lisis de @LCUgalde : AMLO cruza l\u00edneas rojas https:\/\/t.co\/spysSKK0h8","text_es":"Una lectura importante el an\u00e1lisis de   AMLO cruza l\u00edneas rojas ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["LCUgalde"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/spysSKK0h8"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-17 18:00:00","favorite_count":1624,"followers_count":5902041,"retweet_count":680,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1372196177089806342,"tweet_text":"Mis condolencias a @MFBeltrones y a la senadora @sylbeltrones por el sensible fallecimiento de la se\u00f1ora Sylvia S\u00e1nchez. Descanse en paz.","text_es":"Mis condolencias a  y a la senadora  por el sensible fallecimiento de la se\u00f1ora Sylvia S\u00e1nchez Descanse en paz","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["MFBeltrones","sylbeltrones"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-17 15:00:00","favorite_count":2566,"followers_count":5902041,"retweet_count":240,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1371828169314078732,"tweet_text":"\u201cEl Estado soy yo\u201d, versi\u00f3n mexicana https:\/\/t.co\/jY2q8SbVVc v\u00eda @Excelsior","text_es":"\u201cEl Estado soy yo\u201d versi\u00f3n mexicana  v\u00eda ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Excelsior"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jY2q8SbVVc"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-16 14:00:00","favorite_count":592,"followers_count":5902041,"retweet_count":235,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1371815494022537220,"tweet_text":"Revira Ministro Coss\u00edo: AMLO no entiende - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/uNBQxzPT5b","text_es":"Revira Ministro Coss\u00edo AMLO no entiende  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/uNBQxzPT5b"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-16 13:00:00","favorite_count":5760,"followers_count":5902041,"retweet_count":1923,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1371809866956804099,"tweet_text":"El reto y el momento de Arturo Zald\u00edvar https:\/\/t.co\/mDnB9xlhEi","text_es":"El reto y el momento de Arturo Zald\u00edvar ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mDnB9xlhEi"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-16 13:00:00","favorite_count":810,"followers_count":5902041,"retweet_count":290,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1371630520875024384,"tweet_text":"Pide M\u00e9xico a EU vacunas de AstraZeneca - V\u00eda @reforma\nPor retraso burocr\u00e1tico en M\u00e9xico relacionado con el envasado de la vacuna en nuestro pa\u00eds, la entrega se ha retrasado, por lo pronto, de marzo a mayo. https:\/\/t.co\/YfbMAc7kRj","text_es":"Pide M\u00e9xico a EU vacunas de AstraZeneca  V\u00eda reforma\nPor retraso burocr\u00e1tico en M\u00e9xico relacionado con el envasado de la vacuna en nuestro pa\u00eds la entrega se ha retrasado por lo pronto de marzo a mayo ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/YfbMAc7kRj"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-16 01:00:00","favorite_count":1562,"followers_count":5902041,"retweet_count":591,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1371589908758925314,"tweet_text":"Gran hilo, una tragedia para la arquitectura, el arte y la religi\u00f3n pur\u00e9pecha. Quedan varios templos con techos decorados del siglo XVI. Uno muy cerca de Morelia y francamente accesible y recomendable: Tup\u00e1taro https:\/\/t.co\/P3yBdLcvYt","text_es":"Gran hilo una tragedia para la arquitectura el arte y la religi\u00f3n pur\u00e9pecha Quedan varios templos con techos decorados del siglo XVI Uno muy cerca de Morelia y francamente accesible y recomendable Tup\u00e1taro ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/P3yBdLcvYt"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-15 23:00:00","favorite_count":446,"followers_count":5902041,"retweet_count":136,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1371562940420227073,"tweet_text":"El ataque a los jueces refleja no s\u00f3lo el desconocimiento del Estado de Derecho, sino sobre todo y preocupantemente, el talante autoritario del gobierno. El Poder Judicial debe resistir y crecerse ante la amenaza, si sus integrantes quieren pasar dignamente a la historia.","text_es":"El ataque a los jueces refleja no s\u00f3lo el desconocimiento del Estado de Derecho sino sobre todo y preocupantemente el talante autoritario del gobierno El Poder Judicial debe resistir y crecerse ante la amenaza si sus integrantes quieren pasar dignamente a la historia","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-15 21:00:00","favorite_count":19377,"followers_count":5902041,"retweet_count":5576,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1370830749901889537,"tweet_text":"Jueces act\u00faan con autonom\u00eda y libertad.- Zald\u00edvar - V\u00eda @reforma\nBien por el Ministro Presidente \u2066@ArturoZaldivarL\u2069  https:\/\/t.co\/72eV27LlsC","text_es":"Jueces act\u00faan con autonom\u00eda y libertad Zald\u00edvar  V\u00eda reforma\nBien por el Ministro Presidente \u2066\u2069  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma","ArturoZaldivarL"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/72eV27LlsC"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-13 20:00:00","favorite_count":4352,"followers_count":5902041,"retweet_count":1072,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1370747295428382724,"tweet_text":"Es inaceptable y error de pol\u00edtica sanitaria que se siga marginando de la vacunaci\u00f3n por #covid a doctoras, doctores, enfermeras y enfermeros y otros trabajadores de la salud, trabajen o no en hospitales p\u00fablicos, mientras se vacuna primero a aliados pol\u00edticos del gobierno.","text_es":"Es inaceptable y error de pol\u00edtica sanitaria que se siga marginando de la vacunaci\u00f3n por  a doctoras doctores enfermeras y enfermeros y otros trabajadores de la salud trabajen o no en hospitales p\u00fablicos mientras se vacuna primero a aliados pol\u00edticos del gobierno","tweet_lang":"es","hashtags":["covid"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-13 15:00:00","favorite_count":10689,"followers_count":5902041,"retweet_count":3167,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1370737828666179587,"tweet_text":"Juan G\u00f3mez Fierro, un dique energ\u00e9tico - V\u00eda @reforma\n#JuezFierro https:\/\/t.co\/KPDEowpcIt","text_es":"Juan G\u00f3mez Fierro un dique energ\u00e9tico  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":["JuezFierro"],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/KPDEowpcIt"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-13 14:00:00","favorite_count":2991,"followers_count":5902041,"retweet_count":832,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1370728881565487104,"tweet_text":"Termina @PartidoMorenaMx imponiendo a F\u00e9lix Salgado Macedonio. Como muchos dijeron, la suspensi\u00f3n de su candidatura fue solo temporal y destinada a bajar presi\u00f3n hacia el #8M. Un aut\u00e9ntica burla, doble agravio. Ya sabemos que dec\u00eda por dentro el muro del z\u00f3calo: \u201cHay toro\u201d.","text_es":"Termina  imponiendo a F\u00e9lix Salgado Macedonio Como muchos dijeron la suspensi\u00f3n de su candidatura fue solo temporal y destinada a bajar presi\u00f3n hacia el  Un aut\u00e9ntica burla doble agravio Ya sabemos que dec\u00eda por dentro el muro del z\u00f3calo \u201cHay toro\u201d","tweet_lang":"es","hashtags":["8M"],"mentions":["PartidoMorenaMx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-13 14:00:00","favorite_count":17768,"followers_count":5902041,"retweet_count":4592,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1370475629204881413,"tweet_text":"Felicito muy cordialmente a mi buen amigo @AndrewSteerWRI, quien me invit\u00f3 a ser miembro del Board de @WRIClimate y a presidir la iniciativa @NewClimateEcon, por su nombramiento como el primer presidente y CEO de \u201cEarth Fund\u201d, la fundaci\u00f3n ambiental creada por @JeffBezos. \u00c9xito! https:\/\/t.co\/HESUVXevYG","text_es":"Felicito muy cordialmente a mi buen amigo AndrewSteerWRI quien me invit\u00f3 a ser miembro del Board de  y a presidir la iniciativa  por su nombramiento como el primer presidente y CEO de \u201cEarth Fund\u201d la fundaci\u00f3n ambiental creada por  \u00c9xito ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["WRIClimate","NewClimateEcon","JeffBezos"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HESUVXevYG"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-12 21:00:00","favorite_count":894,"followers_count":5902041,"retweet_count":213,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1370471105501274124,"tweet_text":"Aqu\u00ed hay 47 ensayos de 13 grupos independientes que encuentran que podemos tener redes el\u00e9ctricas estables con 100% de energ\u00eda renovable: https:\/\/t.co\/s0Xo4wTTxJ Y aqu\u00ed un consenso entre 46 cient\u00edficos, m\u00e1s otros 1300, que dicen que el 100% es urgente. https:\/\/t.co\/UwSwztRv1F https:\/\/t.co\/Ny4HoqcCAt","text_es":"Aqu\u00ed hay 47 ensayos de 13 grupos independientes que encuentran que podemos tener redes el\u00e9ctricas estables con 100 de energ\u00eda renovable  Y aqu\u00ed un consenso entre 46 cient\u00edficos m\u00e1s otros 1300 que dicen que el 100 es urgente  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/s0Xo4wTTxJ","https:\/\/t.co\/UwSwztRv1F","https:\/\/t.co\/Ny4HoqcCAt"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-12 20:00:00","favorite_count":3538,"followers_count":5902041,"retweet_count":1434,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1369502604267425795,"tweet_text":"Se desmarcan Magistrados del TEPJF de Jos\u00e9 Luis Vargas, el #MagistradoBilletes - V\u00eda @reformacom https:\/\/t.co\/LPSipzTT9F","text_es":"Se desmarcan Magistrados del TEPJF de Jos\u00e9 Luis Vargas el   V\u00eda  ","tweet_lang":"es","hashtags":["MagistradoBilletes"],"mentions":["reformacom"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/LPSipzTT9F"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-10 04:00:00","favorite_count":1616,"followers_count":5902041,"retweet_count":648,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1369379944757858310,"tweet_text":"Admirable la labor de Chile en tareas de vacunaci\u00f3n. (Perversos neoliberales) https:\/\/t.co\/qzUzwmLdsY","text_es":"Admirable la labor de Chile en tareas de vacunaci\u00f3n Perversos neoliberales ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qzUzwmLdsY"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-09 20:00:00","favorite_count":6086,"followers_count":5902041,"retweet_count":1539,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1369344989302558728,"tweet_text":"Gran Breta\u00f1a y Jap\u00f3n han creado Ministerios de la Soledad, para enfrentar la ola de depresi\u00f3n, suicidos y sobredosis de nuestro tiempo. En particular asociada a la pandemia. \u00bfDebemos crear un Ministerio de la Soledad? | Opini\u00f3n https:\/\/t.co\/8tlMBCMkhv","text_es":"Gran Breta\u00f1a y Jap\u00f3n han creado Ministerios de la Soledad para enfrentar la ola de depresi\u00f3n suicidos y sobredosis de nuestro tiempo En particular asociada a la pandemia \u00bfDebemos crear un Ministerio de la Soledad  Opini\u00f3n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8tlMBCMkhv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-09 18:00:00","favorite_count":1579,"followers_count":5902041,"retweet_count":313,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1368985461067296768,"tweet_text":"Una sincera y respetuosa felicitaci\u00f3n a todas las mujeres en este d\u00eda. #DiaInternacionalDeLaMujer","text_es":"Una sincera y respetuosa felicitaci\u00f3n a todas las mujeres en este d\u00eda ","tweet_lang":"es","hashtags":["DiaInternacionalDeLaMujer"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-08 18:00:00","favorite_count":14829,"followers_count":5902041,"retweet_count":1563,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1368364959877521410,"tweet_text":"\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/qNpz5MIrrt","text_es":null,"tweet_lang":"und","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qNpz5MIrrt"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-03-07 01:00:00","favorite_count":2696,"followers_count":5902041,"retweet_count":848,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":" https:\/\/t.co\/qNpz5MIrrt","text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1367980378783318022,"tweet_text":"\u00bfDe qu\u00e9 lado del muro est\u00e1n los intereses de Salgado Macedonio? #UnVioladorNoSer\u00e1Gobernador https:\/\/t.co\/yvAQtTxS7E","text_es":"\u00bfDe qu\u00e9 lado del muro est\u00e1n los intereses de Salgado Macedonio  ","tweet_lang":"es","hashtags":["UnVioladorNoSer\u00e1Gobernador"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/yvAQtTxS7E"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-05 23:00:00","favorite_count":10924,"followers_count":5902041,"retweet_count":3247,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1367913542712619012,"tweet_text":"El #magistradobilletes, @JL_VargasV, encargado de cuidar los votos de todos los mexicanos, desaparece los votos en su propio Comit\u00e9 de administraci\u00f3n y de distinguidos miembros del Consejo de la Judicatura. No puede seguir impune. Lectura importante \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/NTicbyaTlc","text_es":"El   encargado de cuidar los votos de todos los mexicanos desaparece los votos en su propio Comit\u00e9 de administraci\u00f3n y de distinguidos miembros del Consejo de la Judicatura No puede seguir impune Lectura importante  ","tweet_lang":"es","hashtags":["magistradobilletes"],"mentions":["JL_VargasV"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/NTicbyaTlc"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-03-05 19:00:00","favorite_count":1657,"followers_count":5902041,"retweet_count":967,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1367876189856141312,"tweet_text":"Matan a precandidato del PRI de Nuevo Casas Grandes - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/yhLQ0NYJ9B","text_es":"Matan a precandidato del PRI de Nuevo Casas Grandes  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/yhLQ0NYJ9B"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-05 17:00:00","favorite_count":1216,"followers_count":5902041,"retweet_count":550,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1367182845702074368,"tweet_text":"Consideran que AMLO recibe remdesivir contra Covid - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/9G4kubwPY7","text_es":"Consideran que AMLO recibe remdesivir contra Covid  V\u00eda reforma\n ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9G4kubwPY7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-03 19:00:00","favorite_count":3095,"followers_count":5902041,"retweet_count":959,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1366783085728169988,"tweet_text":"Una voz importante. Bienvenido @DiegoFC https:\/\/t.co\/6pvVRHgWMY","text_es":"Una voz importante Bienvenido  ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["DiegoFC"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6pvVRHgWMY"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-02 16:00:00","favorite_count":13004,"followers_count":5902041,"retweet_count":2255,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1366478255172120576,"tweet_text":"La postulaci\u00f3n de F\u00e9lix Salgado Macedonio en el Estado de Guerrero agrega al agravio de las v\u00edctimas y de las mujeres el cinismo del partido-gobierno. Ojal\u00e1 no lo hagan.","text_es":"La postulaci\u00f3n de F\u00e9lix Salgado Macedonio en el Estado de Guerrero agrega al agravio de las v\u00edctimas y de las mujeres el cinismo del partidogobierno Ojal\u00e1 no lo hagan","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-01 20:00:00","favorite_count":10802,"followers_count":5902041,"retweet_count":2157,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1365830453010309120,"tweet_text":"Contaminante, da\u00f1ino para la salud, caro, y adem\u00e1s arruina totalmente en panorama y con ello el potencial tur\u00edstico de lugares como Manzanillo. Esa es la reforma el\u00e9ctrica que proponen. Son viejos, m\u00e1s que por su edad, por sus ideas. Arcaicos. https:\/\/t.co\/QuS5J6k8oX","text_es":"Contaminante da\u00f1ino para la salud caro y adem\u00e1s arruina totalmente en panorama y con ello el potencial tur\u00edstico de lugares como Manzanillo Esa es la reforma el\u00e9ctrica que proponen Son viejos m\u00e1s que por su edad por sus ideas Arcaicos ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/QuS5J6k8oX"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-28 01:00:00","favorite_count":5003,"followers_count":5901892,"retweet_count":1984,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1365761953390452736,"tweet_text":"Felicidades a @JoseAMeadeK, en su cumplea\u00f1os. Que sean muchos m\u00e1s con salud.","text_es":"Felicidades a  en su cumplea\u00f1os Que sean muchos m\u00e1s con salud","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["JoseAMeadeK"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-27 21:00:00","favorite_count":7373,"followers_count":5902041,"retweet_count":479,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1365739755363840001,"tweet_text":"Facultad de Jurisprudencia*","text_es":"Facultad de Jurisprudencia","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-27 19:00:00","favorite_count":67,"followers_count":5902041,"retweet_count":8,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1365738836316327937,"tweet_text":"4) decepcionado de la corrupci\u00f3n del gobierno (Los primeros cr\u00e9ditos del banco agr\u00edcola fueron a los ranchos de Calles y de Obreg\u00f3n), y de la falta \u201cSufragio Efectivo\u201d (el gran ideal revolucionario), se uni\u00f3 a Vasconcelos en su campa\u00f1a presidencial. Fue su secretario particular..","text_es":"4 decepcionado de la corrupci\u00f3n del gobierno Los primeros cr\u00e9ditos del banco agr\u00edcola fueron a los ranchos de Calles y de Obreg\u00f3n y de la falta \u201cSufragio Efectivo\u201d el gran ideal revolucionario se uni\u00f3 a Vasconcelos en su campa\u00f1a presidencial Fue su secretario particular","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-27 19:00:00","favorite_count":247,"followers_count":5902041,"retweet_count":50,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1365738111586689025,"tweet_text":"9) Despu\u00e9s de la rector\u00eda, fund\u00f3 lo que hab\u00eda propuesto a Vasconcelos: Una organizaci\u00f3n permanente de ciudadanos para democratizar la vida del pa\u00eds. Eso fue el PAN. En ello fue acompa\u00f1ado por muchos universitarios que lo apoyaron en la lucha por la autonom\u00eda entre ellos mi padre.","text_es":"9 Despu\u00e9s de la rector\u00eda fund\u00f3 lo que hab\u00eda propuesto a Vasconcelos Una organizaci\u00f3n permanente de ciudadanos para democratizar la vida del pa\u00eds Eso fue el PAN En ello fue acompa\u00f1ado por muchos universitarios que lo apoyaron en la lucha por la autonom\u00eda entre ellos mi padre","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-27 19:00:00","favorite_count":42,"followers_count":5902041,"retweet_count":5,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1365737126264987651,"tweet_text":"8) Como rector de la universidad, enfrent\u00f3 el intento del gobierno del Gral. C\u00e1rdenas de asfixiar econ\u00f3micamente la universidad, y con el apoyo de maestros y estudiantes universitarios y de una gran base social, logr\u00f3 la autonom\u00eda universitaria y la restituci\u00f3n de su presupuesto.","text_es":"8 Como rector de la universidad enfrent\u00f3 el intento del gobierno del Gral C\u00e1rdenas de asfixiar econ\u00f3micamente la universidad y con el apoyo de maestros y estudiantes universitarios y de una gran base social logr\u00f3 la autonom\u00eda universitaria y la restituci\u00f3n de su presupuesto","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["8)"],"tweet_date":"2021-02-27 19:00:00","favorite_count":51,"followers_count":5902041,"retweet_count":10,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1365736788602589189,"tweet_text":"7) Consumado en fraude electoral, s\u00f3lo algunos grupos siguieron el llamado alcista de Vasconcelos y fueron cruelmente reprimidos. Vasconcelos huy\u00f3 a Estados Unidos, G\u00f3mez Mor\u00edn continu\u00f3 con su labor profesional y magisterial en la universidad, siendo electo rector.","text_es":"7 Consumado en fraude electoral s\u00f3lo algunos grupos siguieron el llamado alcista de Vasconcelos y fueron cruelmente reprimidos Vasconcelos huy\u00f3 a Estados Unidos G\u00f3mez Mor\u00edn continu\u00f3 con su labor profesional y magisterial en la universidad siendo electo rector","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-27 19:00:00","favorite_count":38,"followers_count":5902041,"retweet_count":6,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1365736136136613893,"tweet_text":"6) Al terminar la campa\u00f1a de Vasconcelos, el candidato planeaba, si no se le reconoc\u00eda su triunfo, levantar en armas el pa\u00eds. La opini\u00f3n de G\u00f3mez Mor\u00edn era, por el contrario, impulsar la creaci\u00f3n de una base ciudadana, organizada y permanente para construir la vida democr\u00e1tica.","text_es":"6 Al terminar la campa\u00f1a de Vasconcelos el candidato planeaba si no se le reconoc\u00eda su triunfo levantar en armas el pa\u00eds La opini\u00f3n de G\u00f3mez Mor\u00edn era por el contrario impulsar la creaci\u00f3n de una base ciudadana organizada y permanente para construir la vida democr\u00e1tica","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-27 19:00:00","favorite_count":51,"followers_count":5902041,"retweet_count":8,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1365735679611781125,"tweet_text":"5) Adem\u00e1s del redactor de su \u201cMetaf\u00edsica\u201d. Al propio tiempo, su regreso de NY, hab\u00eda sido director de la facultad de sus prudencia, y fund\u00f3 la que hoy es la escuela de econom\u00eda de la UNAM. Fue tambi\u00e9n rector de esta, y bajo su rector\u00eda se logr\u00f3 la autonom\u00eda universitaria. \ud83d\udc49","text_es":"5 Adem\u00e1s del redactor de su \u201cMetaf\u00edsica\u201d Al propio tiempo su regreso de NY hab\u00eda sido director de la facultad de sus prudencia y fund\u00f3 la que hoy es la escuela de econom\u00eda de la UNAM Fue tambi\u00e9n rector de esta y bajo su rector\u00eda se logr\u00f3 la autonom\u00eda universitaria ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49"],"tweet_date":"2021-02-27 19:00:00","favorite_count":102,"followers_count":5902041,"retweet_count":10,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1365734130990911490,"tweet_text":"3) Instituciones t\u00e9cnicas destinadas a hacer realidad los ideales revolucionarios: creo el banco de cr\u00e9dito agr\u00edcola, el banco nacional hipotecario de obras p\u00fablicas, antecedente de Banobras, y el banco de M\u00e9xico, por primera vez fungiendo como Banco Central. (Sigue)","text_es":"3 Instituciones t\u00e9cnicas destinadas a hacer realidad los ideales revolucionarios creo el banco de cr\u00e9dito agr\u00edcola el banco nacional hipotecario de obras p\u00fablicas antecedente de Banobras y el banco de M\u00e9xico por primera vez fungiendo como Banco Central Sigue","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-27 19:00:00","favorite_count":250,"followers_count":5902041,"retweet_count":58,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1365733542525812740,"tweet_text":"2) C\u00f3nsul de M\u00e9xico en Nueva York en donde le toc\u00f3 hacer que se reconociera el pago de impuestos adeudados a M\u00e9xico, y al mismo tiempo renegociar la deuda del pa\u00eds, restableciendo relaciones financieras que se hab\u00edan  quebrantado con la Revoluci\u00f3n. Fue creador de instituciones .","text_es":"2 C\u00f3nsul de M\u00e9xico en Nueva York en donde le toc\u00f3 hacer que se reconociera el pago de impuestos adeudados a M\u00e9xico y al mismo tiempo renegociar la deuda del pa\u00eds restableciendo relaciones financieras que se hab\u00edan  quebrantado con la Revoluci\u00f3n Fue creador de instituciones ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-27 19:00:00","favorite_count":262,"followers_count":5902041,"retweet_count":58,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1365733089545175048,"tweet_text":"Manuel G\u00f3mez Mor\u00edn, nacido el 27 de febrero de 1897, Uno de los constructores del M\u00e9xico moderno. Fue miembro de la generaci\u00f3n de 1915, uno de los llamados (en un principio sarc\u00e1sticamente) \u201c7 Sabios de M\u00e9xico. Fue subsecretario de Hacienda a los 21 a\u00f1os, (sigue\ud83e\uddf5)","text_es":"Manuel G\u00f3mez Mor\u00edn nacido el 27 de febrero de 1897 Uno de los constructores del M\u00e9xico moderno Fue miembro de la generaci\u00f3n de 1915 uno de los llamados en un principio sarc\u00e1sticamente \u201c7 Sabios de M\u00e9xico Fue subsecretario de Hacienda a los 21 a\u00f1os sigue","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\uddf5"],"tweet_date":"2021-02-27 19:00:00","favorite_count":1591,"followers_count":5902041,"retweet_count":318,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1365731859418742787,"tweet_text":"A mi padre le gustaba recordar, con cierto timbre de orgullo, que en el mismo d\u00eda de su cumplea\u00f1os, a\u00f1os antes hab\u00edan nacido dos mexicanos a los que admiraba en algunos aspectos de sus vidas e ideas : Jos\u00e9 Vasconcelos y especialmente Manuel G\u00f3mez Morin.","text_es":"A mi padre le gustaba recordar con cierto timbre de orgullo que en el mismo d\u00eda de su cumplea\u00f1os a\u00f1os antes hab\u00edan nacido dos mexicanos a los que admiraba en algunos aspectos de sus vidas e ideas  Jos\u00e9 Vasconcelos y especialmente Manuel G\u00f3mez Morin","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-27 19:00:00","favorite_count":1236,"followers_count":5902041,"retweet_count":70,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1365730661471031300,"tweet_text":"La vacuna AstraZeneca, detenida en M\u00e9xico en su aplicaci\u00f3n por falta de envases y otros materiales. https:\/\/t.co\/DglNPxg1Ld","text_es":"La vacuna AstraZeneca detenida en M\u00e9xico en su aplicaci\u00f3n por falta de envases y otros materiales ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/DglNPxg1Ld"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-27 18:00:00","favorite_count":2002,"followers_count":5902041,"retweet_count":1030,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1365723428578332672,"tweet_text":"Recuerdo con enorme cari\u00f1o y gratitud  a mi padre, Luis Calder\u00f3n Vega, quien naci\u00f3 en un d\u00eda como hoy, 17 de febrero. Fue un hombre congruente, de gran cultura y elocuencia y enorme sentido del humor. Luch\u00f3 por sus ideales de principio a fin de su vida.","text_es":"Recuerdo con enorme cari\u00f1o y gratitud  a mi padre Luis Calder\u00f3n Vega quien naci\u00f3 en un d\u00eda como hoy 17 de febrero Fue un hombre congruente de gran cultura y elocuencia y enorme sentido del humor Luch\u00f3 por sus ideales de principio a fin de su vida","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-27 18:00:00","favorite_count":7993,"followers_count":5902041,"retweet_count":457,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1365481257283375107,"tweet_text":"S\u00e9 que fue por la exigencia de las mujeres en todo M\u00e9xico. Pero tambi\u00e9n tiene m\u00e9rito la rectificaci\u00f3n de @morena en el caso de F\u00e9lix Salgado Macedonio. Qu\u00e9 bueno. Sigue pendiente la justicia en el caso de las valientes mujeres que lo denunciaron. #UnVioladorNoSer\u00e1Gobernador","text_es":"S\u00e9 que fue por la exigencia de las mujeres en todo M\u00e9xico Pero tambi\u00e9n tiene m\u00e9rito la rectificaci\u00f3n de morena en el caso de F\u00e9lix Salgado Macedonio Qu\u00e9 bueno Sigue pendiente la justicia en el caso de las valientes mujeres que lo denunciaron ","tweet_lang":"es","hashtags":["UnVioladorNoSer\u00e1Gobernador"],"mentions":["MORENA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-27 02:00:00","favorite_count":13172,"followers_count":5902041,"retweet_count":2372,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1365437066436247557,"tweet_text":"!! https:\/\/t.co\/foNfjkyr2l","text_es":null,"tweet_lang":"und","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/foNfjkyr2l"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-26 23:00:00","favorite_count":3892,"followers_count":5902041,"retweet_count":1376,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":"!! https:\/\/t.co\/foNfjkyr2l","text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1365353439878905863,"tweet_text":"La represi\u00f3n de los periodistas que propici\u00f3 a la Revoluci\u00f3n mexicana https:\/\/t.co\/cZBuMoiOmT v\u00eda @ABC_Historia","text_es":"La represi\u00f3n de los periodistas que propici\u00f3 a la Revoluci\u00f3n mexicana  v\u00eda ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["ABC_Historia"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/cZBuMoiOmT"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-26 18:00:00","favorite_count":698,"followers_count":5902041,"retweet_count":227,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1365343591820783622,"tweet_text":"Solidaridad con los perseguidos cubanos, acosados ahora mismo! https:\/\/t.co\/VIKPAAZTv3","text_es":"Solidaridad con los perseguidos cubanos acosados ahora mismo ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/VIKPAAZTv3"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-26 17:00:00","favorite_count":321,"followers_count":5902041,"retweet_count":116,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1365284611987824642,"tweet_text":"Bien dicho por @SergioSarmiento \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/sjDmLKgfwZ","text_es":"Bien dicho por   ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["SergioSarmiento"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/sjDmLKgfwZ"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-02-26 13:00:00","favorite_count":7818,"followers_count":5902041,"retweet_count":1803,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1365120724139188229,"tweet_text":"Trogloditas https:\/\/t.co\/EKBbvqs8dM","text_es":null,"tweet_lang":"pt","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/EKBbvqs8dM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-26 02:00:00","favorite_count":1594,"followers_count":5902041,"retweet_count":428,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":"Trogloditas https:\/\/t.co\/EKBbvqs8dM","text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1365055333970894851,"tweet_text":"La crueldad de la burocratizaci\u00f3n innecesaria, fruto de la ineficiencia o peor a\u00fan, de otros intereses. \u00bfPara qu\u00e9 quieren que se registre?\u00bfpor qu\u00e9 en otro lugar si lo pueden hacer ah\u00ed mismo? \u00bfPara qu\u00e9 tanta insistencia de la cred INE y la foto? \u00bfPara qu\u00e9 las brigadas de @Morena? https:\/\/t.co\/hHAv96eFhi","text_es":"La crueldad de la burocratizaci\u00f3n innecesaria fruto de la ineficiencia o peor a\u00fan de otros intereses \u00bfPara qu\u00e9 quieren que se registre\u00bfpor qu\u00e9 en otro lugar si lo pueden hacer ah\u00ed mismo \u00bfPara qu\u00e9 tanta insistencia de la cred INE y la foto \u00bfPara qu\u00e9 las brigadas de Morena ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["MORENA"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hHAv96eFhi"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-25 22:00:00","favorite_count":6039,"followers_count":5902041,"retweet_count":2805,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1365031586912174087,"tweet_text":"Muy importante este mensaje. Alg\u00fan d\u00eda se entender\u00e1. https:\/\/t.co\/zGV4uHf2jp","text_es":"Muy importante este mensaje Alg\u00fan d\u00eda se entender\u00e1 ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/zGV4uHf2jp"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-25 20:00:00","favorite_count":3846,"followers_count":5902041,"retweet_count":876,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1364767408448303104,"tweet_text":"Uff y recontrauff https:\/\/t.co\/EnbNnQAIaZ","text_es":"Uff y recontrauff ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/EnbNnQAIaZ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-25 03:00:00","favorite_count":5007,"followers_count":5902041,"retweet_count":1586,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1364732374668480522,"tweet_text":"JPMorgan est\u00e1 cerrando su negocio de banca privada en M\u00e9xico, ya que los clientes con patrimonio mueven su dinero a capitales financieras internacionales. https:\/\/t.co\/gqRF2b3m0c","text_es":"JPMorgan est\u00e1 cerrando su negocio de banca privada en M\u00e9xico ya que los clientes con patrimonio mueven su dinero a capitales financieras internacionales ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gqRF2b3m0c"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-25 00:00:00","favorite_count":6743,"followers_count":5902041,"retweet_count":2680,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1364725499361165316,"tweet_text":"La intolerancia irracional y la violencia entre las huestes fan\u00e1ticas de ysq no conoce l\u00edmites https:\/\/t.co\/tRkqcBtmOr","text_es":"La intolerancia irracional y la violencia entre las huestes fan\u00e1ticas de ysq no conoce l\u00edmites ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/tRkqcBtmOr"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-25 00:00:00","favorite_count":1053,"followers_count":5902041,"retweet_count":411,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1364663164927766529,"tweet_text":"Uso pol\u00edtico de dinero p\u00fablico en contra de los opositores. No tienen l\u00edmite https:\/\/t.co\/EZxKQr52bG","text_es":"Uso pol\u00edtico de dinero p\u00fablico en contra de los opositores No tienen l\u00edmite ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/EZxKQr52bG"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-24 20:00:00","favorite_count":3909,"followers_count":5902041,"retweet_count":1450,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1364662204427997186,"tweet_text":"Sobre el tema del dinero tirado a la basura al cancelar el aeropuerto: el debate no debe ser la rectificaci\u00f3n del Auditor (es posible que haya cifras por ajustar, pero seguimos hablando de \u00a1cientos de miles de millones de pesos!), sino el da\u00f1o patrimonial hecho a la Naci\u00f3n.","text_es":"Sobre el tema del dinero tirado a la basura al cancelar el aeropuerto el debate no debe ser la rectificaci\u00f3n del Auditor es posible que haya cifras por ajustar pero seguimos hablando de \u00a1cientos de miles de millones de pesos sino el da\u00f1o patrimonial hecho a la Naci\u00f3n","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-24 20:00:00","favorite_count":14951,"followers_count":5902041,"retweet_count":4281,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1364599127447773192,"tweet_text":"Hay delitos confesos de personas vinculadas a la presidencia, y no se ha actuado. En cambio se utiliza la justicia para perseguir y hostigar a adversarios pol\u00edticos, como en el caso de @fgcabezadevaca, con elementos que nadie conoce. Hay una burda persecuci\u00f3n pol\u00edtica en M\u00e9xico.","text_es":"Hay delitos confesos de personas vinculadas a la presidencia y no se ha actuado En cambio se utiliza la justicia para perseguir y hostigar a adversarios pol\u00edticos como en el caso de  con elementos que nadie conoce Hay una burda persecuci\u00f3n pol\u00edtica en M\u00e9xico","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["fgcabezadevaca"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-24 16:00:00","favorite_count":19452,"followers_count":5902041,"retweet_count":6041,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1364585631934910475,"tweet_text":"\u201cNunca la defensa de una causa puede considerarse traici\u00f3n... el ataque desde el poder p\u00fablico a quien no comparte sus ideas es un acto de hostilidad\u201d. Importante carta del Rector de la Escuela Libre de Derecho @eld_oficial a los alumnos. https:\/\/t.co\/menjDx4734","text_es":"\u201cNunca la defensa de una causa puede considerarse traici\u00f3n el ataque desde el poder p\u00fablico a quien no comparte sus ideas es un acto de hostilidad\u201d Importante carta del Rector de la Escuela Libre de Derecho  a los alumnos ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["eld_oficial"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/menjDx4734"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-24 15:00:00","favorite_count":2413,"followers_count":5902041,"retweet_count":852,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1364400562758815747,"tweet_text":"Nuestro querido \u201cfango\u201d muri\u00f3. Fue una gran alegr\u00eda para todos los que lo rodeamos. Te vamos extra\u00f1ar mucho amigo, y con mucho cari\u00f1o te recordaremos siempre. https:\/\/t.co\/favmAWjwZg","text_es":"Nuestro querido \u201cfango\u201d muri\u00f3 Fue una gran alegr\u00eda para todos los que lo rodeamos Te vamos extra\u00f1ar mucho amigo y con mucho cari\u00f1o te recordaremos siempre httpstcofavmAWjwZg","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-24 02:00:00","favorite_count":23270,"followers_count":5902041,"retweet_count":690,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1364224165482438663,"tweet_text":"Que se recupere pronto  @AlmiranteSrio Ojeda. https:\/\/t.co\/iyXRt7MP1M","text_es":"Que se recupere pronto   Ojeda ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["AlmiranteSrio"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/iyXRt7MP1M"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-23 15:00:00","favorite_count":143,"followers_count":5902041,"retweet_count":14,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1364060717884792835,"tweet_text":"\u00bfQui\u00e9n paga la multimillonaria red de @PartidoMorenaMx? \u00bfC\u00f3mo sabemos que no es la estructura de los mal llamados  siervos de la Naci\u00f3n si tienen bloqueado el padr\u00f3n y los sueldos de estos y traen mismos colores de uniforme?\/1364048358524866564\/video\/1\n  https:\/\/t.co\/QVayVcBfKn","text_es":"\u00bfQui\u00e9n paga la multimillonaria red de  \u00bfC\u00f3mo sabemos que no es la estructura de los mal llamados  siervos de la Naci\u00f3n si tienen bloqueado el padr\u00f3n y los sueldos de estos y traen mismos colores de uniforme1364048358524866564video1\n  httpstcoQVayVcBfKn","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["PartidoMorenaMx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-23 04:00:00","favorite_count":6208,"followers_count":5902041,"retweet_count":3041,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":1364021824057610241,"tweet_text":"Muy buen art\u00edculo. En realidad, muy buen gobierno. Hay esperanza. https:\/\/t.co\/F1Zw1wk1DR","text_es":"Muy buen art\u00edculo En realidad muy buen gobierno Hay esperanza ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/F1Zw1wk1DR"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-23 01:00:00","favorite_count":3777,"followers_count":5902041,"retweet_count":829,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828646579825307648\/tQzQCGM1_normal.jpg","media_url":"","text_und":null,"text_en":null,"text_pt":null,"text_fr":null,"text_ca":null,"text_no":null,"text_cs":null}
