{"verified":false,"country":"Mexico","id":1467593963544756232,"replied_to_tweet_id":1463516392053952512,"replied_to_user_id":144376833,"reply_text":"@FelipeCalderon M\u00e1s autoritario que robarse la presidencia borrachito...? https:\/\/t.co\/cSm1V0pjtH","tweet_text":"El peso se depreci\u00f3 has 21.62 por d\u00f3lar. Seguramente influye el anuncio de esta ma\u00f1ana y el ambiente creado por el decreto autoritario. https:\/\/t.co\/15CrMefWZQ","text_es":" M\u00e1s autoritario que robarse la presidencia borrachito httpstcocSm1V0pjtH","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["FelipeCalderon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-12-05 21:00:00","text_it":null,"text_und":null}
{"verified":false,"country":"Mexico","id":1467593493556211724,"replied_to_tweet_id":1463516392053952512,"replied_to_user_id":144376833,"reply_text":"@FelipeCalderon Hijo de tu PM. Prometiste 1000 hospitales: cu\u00e1ntos construiste borracho de mierda?\n  Prometiste una refiner\u00eda y construiste una barda: donde est\u00e1 el dinero?\nPrometiste aumento en el salario: cu\u00e1nto aumento?\nAH pero si compro armas, helic\u00f3pteros de guerra, HDTPM, ASQUEROSO. https:\/\/t.co\/OomouPvMCZ","tweet_text":"El peso se depreci\u00f3 has 21.62 por d\u00f3lar. Seguramente influye el anuncio de esta ma\u00f1ana y el ambiente creado por el decreto autoritario. https:\/\/t.co\/15CrMefWZQ","text_es":" Hijo de tu PM Prometiste 1000 hospitales cu\u00e1ntos construiste borracho de mierda\n  Prometiste una refiner\u00eda y construiste una barda donde est\u00e1 el dinero\nPrometiste aumento en el salario cu\u00e1nto aumento\nAH pero si compro armas helic\u00f3pteros de guerra HDTPM ASQUEROSO httpstcoOomouPvMCZ","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["FelipeCalderon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-12-05 21:00:00","text_it":null,"text_und":null}
{"verified":false,"country":"Mexico","id":1467266590794080257,"replied_to_tweet_id":1463516392053952512,"replied_to_user_id":144376833,"reply_text":"@FelipeCalderon Chunga tu madre ASECINO","tweet_text":"El peso se depreci\u00f3 has 21.62 por d\u00f3lar. Seguramente influye el anuncio de esta ma\u00f1ana y el ambiente creado por el decreto autoritario. https:\/\/t.co\/15CrMefWZQ","text_es":null,"tweet_lang":"it","hashtags":[],"mentions":["FelipeCalderon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-12-04 23:00:00","text_it":"@FelipeCalderon Chunga tu madre ASECINO","text_und":null}
{"verified":false,"country":"Mexico","id":1466505347422728196,"replied_to_tweet_id":1463516392053952512,"replied_to_user_id":144376833,"reply_text":"@FelipeCalderon Afect\u00f3 al mundo entero o que jajaja","tweet_text":"El peso se depreci\u00f3 has 21.62 por d\u00f3lar. Seguramente influye el anuncio de esta ma\u00f1ana y el ambiente creado por el decreto autoritario. https:\/\/t.co\/15CrMefWZQ","text_es":" Afect\u00f3 al mundo entero o que jajaja","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["FelipeCalderon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-12-02 21:00:00","text_it":null,"text_und":null}
{"verified":false,"country":"Mexico","id":1466492233859796993,"replied_to_tweet_id":1463516392053952512,"replied_to_user_id":144376833,"reply_text":"@FelipeCalderon Esto impactar\u00e1 fuertemente en el incremento en la inflaci\u00f3n de la canasta b\u00e1sica y el costo de la energ\u00eda y los combustibles.","tweet_text":"El peso se depreci\u00f3 has 21.62 por d\u00f3lar. Seguramente influye el anuncio de esta ma\u00f1ana y el ambiente creado por el decreto autoritario. https:\/\/t.co\/15CrMefWZQ","text_es":" Esto impactar\u00e1 fuertemente en el incremento en la inflaci\u00f3n de la canasta b\u00e1sica y el costo de la energ\u00eda y los combustibles","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["FelipeCalderon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-12-02 20:00:00","text_it":null,"text_und":null}
{"verified":false,"country":"Mexico","id":1466382551803744259,"replied_to_tweet_id":1463516392053952512,"replied_to_user_id":144376833,"reply_text":"@FelipeCalderon El burro hablando de orejas","tweet_text":"El peso se depreci\u00f3 has 21.62 por d\u00f3lar. Seguramente influye el anuncio de esta ma\u00f1ana y el ambiente creado por el decreto autoritario. https:\/\/t.co\/15CrMefWZQ","text_es":" El burro hablando de orejas","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["FelipeCalderon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-12-02 12:00:00","text_it":null,"text_und":null}
{"verified":false,"country":"Mexico","id":1466240218902663170,"replied_to_tweet_id":1463516392053952512,"replied_to_user_id":144376833,"reply_text":"@FelipeCalderon Verg\u00fcenza te debe dar andar opinando algo,pero no la conoces.","tweet_text":"El peso se depreci\u00f3 has 21.62 por d\u00f3lar. Seguramente influye el anuncio de esta ma\u00f1ana y el ambiente creado por el decreto autoritario. https:\/\/t.co\/15CrMefWZQ","text_es":" Verg\u00fcenza te debe dar andar opinando algopero no la conoces","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["FelipeCalderon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-12-02 03:00:00","text_it":null,"text_und":null}
{"verified":false,"country":"Mexico","id":1466102032545243138,"replied_to_tweet_id":1463516392053952512,"replied_to_user_id":144376833,"reply_text":"@FelipeCalderon https:\/\/t.co\/jtiSGoGCye","tweet_text":"El peso se depreci\u00f3 has 21.62 por d\u00f3lar. Seguramente influye el anuncio de esta ma\u00f1ana y el ambiente creado por el decreto autoritario. https:\/\/t.co\/15CrMefWZQ","text_es":null,"tweet_lang":"und","hashtags":[],"mentions":["FelipeCalderon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-12-01 18:00:00","text_it":null,"text_und":"@FelipeCalderon https:\/\/t.co\/jtiSGoGCye"}
{"verified":false,"country":"Mexico","id":1466092913310543880,"replied_to_tweet_id":1463516392053952512,"replied_to_user_id":144376833,"reply_text":"@FelipeCalderon Sigue este borracho?","tweet_text":"El peso se depreci\u00f3 has 21.62 por d\u00f3lar. Seguramente influye el anuncio de esta ma\u00f1ana y el ambiente creado por el decreto autoritario. https:\/\/t.co\/15CrMefWZQ","text_es":" Sigue este borracho","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["FelipeCalderon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-12-01 17:00:00","text_it":null,"text_und":null}
{"verified":false,"country":"Mexico","id":1467269782517039104,"replied_to_tweet_id":1417197893186883587,"replied_to_user_id":144376833,"reply_text":"@FelipeCalderon Ni modo Felipe, tu tiempo de decir lo que quer\u00edas y ser aplaudido ya pas\u00f3. Ahora es tiempo del buf\u00f3n y sus payasadas y recibir millones de aplausos croqueteros.","tweet_text":"Finalmente pude ponerme la 2a dosis de Pfizer. Reitero mis serias preocupaciones y discrepancias sobre el manejo de la pandemia y la p\u00e9rdida evitable de vidas humanas que dicho manejo ha causado. Dicho eso, agradezco el trato atento y expedito del personal en el Campo Marte. https:\/\/t.co\/t3qrzdsAkx","text_es":" Ni modo Felipe tu tiempo de decir lo que quer\u00edas y ser aplaudido ya pas\u00f3 Ahora es tiempo del buf\u00f3n y sus payasadas y recibir millones de aplausos croqueteros","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["FelipeCalderon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-12-04 23:00:00","text_it":null,"text_und":null}
