{"verified":false,"country":"Mexico","id":1467307886514737158,"replied_to_tweet_id":1448811161403760643,"replied_to_user_id":107833844,"reply_text":"@SergioMayerb S\u00ed, por favor \u00e9so de usar cubrebocas. S\u00e9pase: \u00a1egoistas!: sin cubrebocas se lograr\u00e1 AUMENTAR el n\u00famero de muertos y que NADIE en  el MUNDO nos quite el PRIMER LUGAR en MUERTES( COVID)Se est\u00e1 luchando a brazo partid con armas 1er nivel para llegar a ese logro x muertes violentas.","tweet_text":"Nada m\u00e1s que opinar.\nEl cubrebocas se convirti\u00f3 en instrumento de personas ego\u00edstas: L\u00f3pez-Gatell https:\/\/t.co\/hi4pf5VOqL","text_es":" S\u00ed por favor \u00e9so de usar cubrebocas S\u00e9pase \u00a1egoistas sin cubrebocas se lograr\u00e1 AUMENTAR el n\u00famero de muertos y que NADIE en  el MUNDO nos quite el PRIMER LUGAR en MUERTES COVIDSe est\u00e1 luchando a brazo partid con armas 1er nivel para llegar a ese logro x muertes violentas","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-12-05 02:00:00"}
