{"verified":false,"country":"Mexico","id":1466077915809038343,"replied_to_tweet_id":1465909962044026883,"replied_to_user_id":474213039,"reply_text":"@ManceraMiguelMX @senadomexicano @ONUMujeresMX @ONUMujeres @50mas1Mx @SenadoresPRD @PRDMexico @GPPRDmx El rata. Sus m\u00e1s cercanos colaboradores en la c\u00e1rcel o en proceso. Eres una basura","tweet_text":"Feminizar el derecho penal. En el marco de los #16dias hoy present\u00e9 en @SenadoMexicano una iniciativa con el fin de plantear obligaciones para las autoridades ante la muerte violenta de una #mujer, se deben garantizar investigaciones ministeriales con perspectiva de g\u00e9nero. #mm https:\/\/t.co\/gSO2SWFHRb","text_es":"        El rata Sus m\u00e1s cercanos colaboradores en la c\u00e1rcel o en proceso Eres una basura","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["ManceraMiguelMX","senadomexicano","ONUMujeresMX","ONUMujeres","50mas1Mx","SenadoresPRD","PRDMexico","GPPRDmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-12-01 16:00:00","text_und":null}
{"verified":false,"country":"Mexico","id":1466031231892692999,"replied_to_tweet_id":1465909962044026883,"replied_to_user_id":474213039,"reply_text":"@ManceraMiguelMX @senadomexicano @ONUMujeresMX @ONUMujeres @50mas1Mx @SenadoresPRD @PRDMexico @GPPRDmx https:\/\/t.co\/pBW6lKEiRC","tweet_text":"Feminizar el derecho penal. En el marco de los #16dias hoy present\u00e9 en @SenadoMexicano una iniciativa con el fin de plantear obligaciones para las autoridades ante la muerte violenta de una #mujer, se deben garantizar investigaciones ministeriales con perspectiva de g\u00e9nero. #mm https:\/\/t.co\/gSO2SWFHRb","text_es":null,"tweet_lang":"und","hashtags":[],"mentions":["ManceraMiguelMX","senadomexicano","ONUMujeresMX","ONUMujeres","50mas1Mx","SenadoresPRD","PRDMexico","GPPRDmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-12-01 13:00:00","text_und":"@ManceraMiguelMX @senadomexicano @ONUMujeresMX @ONUMujeres @50mas1Mx @SenadoresPRD @PRDMexico @GPPRDmx https:\/\/t.co\/pBW6lKEiRC"}
{"verified":false,"country":"Mexico","id":1465951581644406794,"replied_to_tweet_id":1465909962044026883,"replied_to_user_id":474213039,"reply_text":"@ManceraMiguelMX @senadomexicano @ONUMujeresMX @ONUMujeres @50mas1Mx @SenadoresPRD @PRDMexico @GPPRDmx Ya mejor ponte falda!","tweet_text":"Feminizar el derecho penal. En el marco de los #16dias hoy present\u00e9 en @SenadoMexicano una iniciativa con el fin de plantear obligaciones para las autoridades ante la muerte violenta de una #mujer, se deben garantizar investigaciones ministeriales con perspectiva de g\u00e9nero. #mm https:\/\/t.co\/gSO2SWFHRb","text_es":"        Ya mejor ponte falda","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["ManceraMiguelMX","senadomexicano","ONUMujeresMX","ONUMujeres","50mas1Mx","SenadoresPRD","PRDMexico","GPPRDmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-12-01 08:00:00","text_und":null}
{"verified":false,"country":"Mexico","id":1465951461758717954,"replied_to_tweet_id":1465909962044026883,"replied_to_user_id":474213039,"reply_text":"@ManceraMiguelMX @senadomexicano @ONUMujeresMX @ONUMujeres @50mas1Mx @SenadoresPRD @PRDMexico @GPPRDmx Otra m\u00e1s de tus xoter\u00edas*! Mejor p\u00edntate la gre\u00f1a de rosa y deja de hacerte pndjo!","tweet_text":"Feminizar el derecho penal. En el marco de los #16dias hoy present\u00e9 en @SenadoMexicano una iniciativa con el fin de plantear obligaciones para las autoridades ante la muerte violenta de una #mujer, se deben garantizar investigaciones ministeriales con perspectiva de g\u00e9nero. #mm https:\/\/t.co\/gSO2SWFHRb","text_es":"        Otra m\u00e1s de tus xoter\u00edas Mejor p\u00edntate la gre\u00f1a de rosa y deja de hacerte pndjo","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["ManceraMiguelMX","senadomexicano","ONUMujeresMX","ONUMujeres","50mas1Mx","SenadoresPRD","PRDMexico","GPPRDmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-12-01 08:00:00","text_und":null}
{"verified":false,"country":"Mexico","id":1465919815789563909,"replied_to_tweet_id":1465909962044026883,"replied_to_user_id":474213039,"reply_text":"@ManceraMiguelMX @senadomexicano @ONUMujeresMX @ONUMujeres @50mas1Mx @SenadoresPRD @PRDMexico @GPPRDmx Apurale que ya mero te vas a la carcel amiguito","tweet_text":"Feminizar el derecho penal. En el marco de los #16dias hoy present\u00e9 en @SenadoMexicano una iniciativa con el fin de plantear obligaciones para las autoridades ante la muerte violenta de una #mujer, se deben garantizar investigaciones ministeriales con perspectiva de g\u00e9nero. #mm https:\/\/t.co\/gSO2SWFHRb","text_es":"        Apurale que ya mero te vas a la carcel amiguito","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["ManceraMiguelMX","senadomexicano","ONUMujeresMX","ONUMujeres","50mas1Mx","SenadoresPRD","PRDMexico","GPPRDmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-12-01 06:00:00","text_und":null}
{"verified":false,"country":"Mexico","id":1465918502003425283,"replied_to_tweet_id":1465909962044026883,"replied_to_user_id":474213039,"reply_text":"@ManceraMiguelMX @senadomexicano @ONUMujeresMX @ONUMujeres @50mas1Mx @SenadoresPRD @PRDMexico @GPPRDmx #carcelparamancera","tweet_text":"Feminizar el derecho penal. En el marco de los #16dias hoy present\u00e9 en @SenadoMexicano una iniciativa con el fin de plantear obligaciones para las autoridades ante la muerte violenta de una #mujer, se deben garantizar investigaciones ministeriales con perspectiva de g\u00e9nero. #mm https:\/\/t.co\/gSO2SWFHRb","text_es":null,"tweet_lang":"und","hashtags":["carcelparamancera"],"mentions":["ManceraMiguelMX","senadomexicano","ONUMujeresMX","ONUMujeres","50mas1Mx","SenadoresPRD","PRDMexico","GPPRDmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-12-01 06:00:00","text_und":"@ManceraMiguelMX @senadomexicano @ONUMujeresMX @ONUMujeres @50mas1Mx @SenadoresPRD @PRDMexico @GPPRDmx #carcelparamancera"}
{"verified":false,"country":"Mexico","id":1465906639744258051,"replied_to_tweet_id":1465862258169458694,"replied_to_user_id":474213039,"reply_text":"@ManceraMiguelMX @SenadoresPRD @PRDMexico @GPPRDmx @CanalCongreso @AntonioGC_PRD @jmfocil @senadomexicano #carcelparamancera","tweet_text":"Se aprob\u00f3 nuestra propuesta de reforma a la Ley General de Salud, que contempla penalidad a la sustracci\u00f3n de medicamentos vacunas y tanques de ox\u00edgeno de uso medicinal utilizados en una pandemia, como la del #COVID19. \ud83d\udc89\ud83d\udc8a https:\/\/t.co\/ctm0CSNIpx #mm https:\/\/t.co\/pVNWG8RfZO","text_es":null,"tweet_lang":"und","hashtags":["carcelparamancera"],"mentions":["ManceraMiguelMX","SenadoresPRD","PRDMexico","GPPRDmx","CanalCongreso","AntonioGC_PRD","jmfocil","senadomexicano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-12-01 05:00:00","text_und":"@ManceraMiguelMX @SenadoresPRD @PRDMexico @GPPRDmx @CanalCongreso @AntonioGC_PRD @jmfocil @senadomexicano #carcelparamancera"}
{"verified":false,"country":"Mexico","id":1465870252537954305,"replied_to_tweet_id":1465862258169458694,"replied_to_user_id":474213039,"reply_text":"@ManceraMiguelMX @SenadoresPRD @PRDMexico @GPPRDmx @CanalCongreso @AntonioGC_PRD @jmfocil @senadomexicano \"out\" \"tienes astucias\" \"jam\u00e1s\" \"no te lo dijo jojojojorge falc\u00f3n?\"  \"m\u00e1talo\" TIENES A TU INFORMANTE CIBER TERRORISTA c\u00f3mplice DOLOSO CON CU\u00c1NTO LO SOBORNAS SER REPUGNANTE? por eso te divorciaste de Magnolia? PARA ESTAR LOCO? https:\/\/t.co\/U4ixenpAao","tweet_text":"Se aprob\u00f3 nuestra propuesta de reforma a la Ley General de Salud, que contempla penalidad a la sustracci\u00f3n de medicamentos vacunas y tanques de ox\u00edgeno de uso medicinal utilizados en una pandemia, como la del #COVID19. \ud83d\udc89\ud83d\udc8a https:\/\/t.co\/ctm0CSNIpx #mm https:\/\/t.co\/pVNWG8RfZO","text_es":"        out tienes astucias jam\u00e1s no te lo dijo jojojojorge falc\u00f3n  m\u00e1talo TIENES A TU INFORMANTE CIBER TERRORISTA c\u00f3mplice DOLOSO CON CU\u00c1NTO LO SOBORNAS SER REPUGNANTE por eso te divorciaste de Magnolia PARA ESTAR LOCO httpstcoU4ixenpAao","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["ManceraMiguelMX","SenadoresPRD","PRDMexico","GPPRDmx","CanalCongreso","AntonioGC_PRD","jmfocil","senadomexicano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-12-01 02:00:00","text_und":null}
{"verified":false,"country":"Mexico","id":1465865161529569280,"replied_to_tweet_id":1465862258169458694,"replied_to_user_id":474213039,"reply_text":"@ManceraMiguelMX @SenadoresPRD @PRDMexico @GPPRDmx @CanalCongreso @AntonioGC_PRD @jmfocil @senadomexicano Ya se est\u00e1n acercando las investigaciones, no te queda mucho tiempo para que te desafueren y entonces, a la c\u00e1rcel con tus c\u00f3mplices.","tweet_text":"Se aprob\u00f3 nuestra propuesta de reforma a la Ley General de Salud, que contempla penalidad a la sustracci\u00f3n de medicamentos vacunas y tanques de ox\u00edgeno de uso medicinal utilizados en una pandemia, como la del #COVID19. \ud83d\udc89\ud83d\udc8a https:\/\/t.co\/ctm0CSNIpx #mm https:\/\/t.co\/pVNWG8RfZO","text_es":"        Ya se est\u00e1n acercando las investigaciones no te queda mucho tiempo para que te desafueren y entonces a la c\u00e1rcel con tus c\u00f3mplices","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["ManceraMiguelMX","SenadoresPRD","PRDMexico","GPPRDmx","CanalCongreso","AntonioGC_PRD","jmfocil","senadomexicano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-12-01 02:00:00","text_und":null}
{"verified":false,"country":"Mexico","id":1465863234506919941,"replied_to_tweet_id":1465862258169458694,"replied_to_user_id":474213039,"reply_text":"@ManceraMiguelMX @SenadoresPRD @PRDMexico @GPPRDmx @CanalCongreso @AntonioGC_PRD @jmfocil @senadomexicano Por esto #C\u00e1rcelparaMancera vete con tu Julio Serna c\u00f3mplice DOLOSO \ud83d\ude08","tweet_text":"Se aprob\u00f3 nuestra propuesta de reforma a la Ley General de Salud, que contempla penalidad a la sustracci\u00f3n de medicamentos vacunas y tanques de ox\u00edgeno de uso medicinal utilizados en una pandemia, como la del #COVID19. \ud83d\udc89\ud83d\udc8a https:\/\/t.co\/ctm0CSNIpx #mm https:\/\/t.co\/pVNWG8RfZO","text_es":"        Por esto  vete con tu Julio Serna c\u00f3mplice DOLOSO ","tweet_lang":"es","hashtags":["C\u00e1rcelparaMancera"],"mentions":["ManceraMiguelMX","SenadoresPRD","PRDMexico","GPPRDmx","CanalCongreso","AntonioGC_PRD","jmfocil","senadomexicano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude08"],"tweet_date":"2021-12-01 02:00:00","text_und":null}
{"verified":false,"country":"Mexico","id":1465863177107873799,"replied_to_tweet_id":1465862258169458694,"replied_to_user_id":474213039,"reply_text":"@ManceraMiguelMX @SenadoresPRD @PRDMexico @GPPRDmx @CanalCongreso @AntonioGC_PRD @jmfocil @senadomexicano Pero, \u00bfQue no est\u00e1 ya tipificado el Robo de propiedad P\u00fablica?, sugerimos sea m\u00e1s expl\u00edcito en el mensaje  y en la propuesta \u2026. Saludos.","tweet_text":"Se aprob\u00f3 nuestra propuesta de reforma a la Ley General de Salud, que contempla penalidad a la sustracci\u00f3n de medicamentos vacunas y tanques de ox\u00edgeno de uso medicinal utilizados en una pandemia, como la del #COVID19. \ud83d\udc89\ud83d\udc8a https:\/\/t.co\/ctm0CSNIpx #mm https:\/\/t.co\/pVNWG8RfZO","text_es":"        Pero \u00bfQue no est\u00e1 ya tipificado el Robo de propiedad P\u00fablica sugerimos sea m\u00e1s expl\u00edcito en el mensaje  y en la propuesta \u2026 Saludos","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["ManceraMiguelMX","SenadoresPRD","PRDMexico","GPPRDmx","CanalCongreso","AntonioGC_PRD","jmfocil","senadomexicano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-12-01 02:00:00","text_und":null}
{"verified":false,"country":"Mexico","id":1465862823427424260,"replied_to_tweet_id":1465862258169458694,"replied_to_user_id":474213039,"reply_text":"@ManceraMiguelMX @SenadoresPRD @PRDMexico @GPPRDmx @CanalCongreso @AntonioGC_PRD @jmfocil @senadomexicano Y qu\u00e9 se logr\u00f3 con esto? Mejor regulen la situaci\u00f3n del m\u00e9dico residente! Pilar del sistema de salud","tweet_text":"Se aprob\u00f3 nuestra propuesta de reforma a la Ley General de Salud, que contempla penalidad a la sustracci\u00f3n de medicamentos vacunas y tanques de ox\u00edgeno de uso medicinal utilizados en una pandemia, como la del #COVID19. \ud83d\udc89\ud83d\udc8a https:\/\/t.co\/ctm0CSNIpx #mm https:\/\/t.co\/pVNWG8RfZO","text_es":"        Y qu\u00e9 se logr\u00f3 con esto Mejor regulen la situaci\u00f3n del m\u00e9dico residente Pilar del sistema de salud","tweet_lang":"es","hashtags":[],"mentions":["ManceraMiguelMX","SenadoresPRD","PRDMexico","GPPRDmx","CanalCongreso","AntonioGC_PRD","jmfocil","senadomexicano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-12-01 02:00:00","text_und":null}
{"verified":false,"country":"Mexico","id":1465862803214974976,"replied_to_tweet_id":1465862258169458694,"replied_to_user_id":474213039,"reply_text":"@ManceraMiguelMX @SenadoresPRD @PRDMexico @GPPRDmx @CanalCongreso @AntonioGC_PRD @jmfocil @senadomexicano Ya pronto vas a prisi\u00f3n mi #lordfarquaad \ud83e\udd70\ud83d\ude0d https:\/\/t.co\/2O71KaKMZO","tweet_text":"Se aprob\u00f3 nuestra propuesta de reforma a la Ley General de Salud, que contempla penalidad a la sustracci\u00f3n de medicamentos vacunas y tanques de ox\u00edgeno de uso medicinal utilizados en una pandemia, como la del #COVID19. \ud83d\udc89\ud83d\udc8a https:\/\/t.co\/ctm0CSNIpx #mm https:\/\/t.co\/pVNWG8RfZO","text_es":"        Ya pronto vas a prisi\u00f3n mi   httpstco2O71KaKMZO","tweet_lang":"es","hashtags":["lordfarquaad"],"mentions":["ManceraMiguelMX","SenadoresPRD","PRDMexico","GPPRDmx","CanalCongreso","AntonioGC_PRD","jmfocil","senadomexicano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude0d","\ud83e\udd70"],"tweet_date":"2021-12-01 02:00:00","text_und":null}
